<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ممكن اكون مبعرفش اقول اللي جوايا ناحيتك بس دايما بعمل اللي يخليك تعرف قيمتك عندي.]]></document>
		<document><![CDATA[محدش بياخد رزق مَش رزقه مهما تُفرك وتعافر في الاخر هتاخد اللي مكتوبلك give yourself a break و خليك دايماً عارف إن اللي مكتوبلك هو دايماً الاحسنلك.]]></document>
		<document><![CDATA[متجرحش حد بكلمة قصاد الناس عشان تبان دمك خفيف.]]></document>
		<document><![CDATA[صاحبك اللي يقولك افرد ضهرك متخسروش.]]></document>
		<document><![CDATA[الأوقات الحلوة هي اللي صورها بتبقي مهزوزة.]]></document>
		<document><![CDATA[اعمل اللي يرضيك ومتستناش مقابل.]]></document>
		<document><![CDATA[مش فكرة انهم مَش دُغري معاك فيه ناس مبتعرفش تقول اللي جواهم علي طول عادي.]]></document>
		<document><![CDATA[فاينال ايه اللي قرب ده انا لسه مستوعب ان التيرم بدأ من يومين.]]></document>
		<document><![CDATA['
الجمال بعين الرائي.
-خليل جبران-]]></document>
		<document><![CDATA['
أمُرُ علي الأبوابِ من غَير حاجةٍ لَعلي أراكمُ أو أري من يَراكمُ.]]></document>
		<document><![CDATA['
و السد إللي بيني وبينك عالي.]]></document>
		<document><![CDATA[دايماً مهتم بالتفاصيل اللي تسوحني.]]></document>
		<document><![CDATA[اللي هو ايه ال انا بهببه ده؟]]></document>
		<document><![CDATA['
سَيُقرُّ الله العَين بما تَرجو وَ سَيمنحُ الله للفؤادِ ما تمنّي.]]></document>
		<document><![CDATA[‘
ما فيك تخسر شي ...وأنا مَليت من عِشرة نفسي.]]></document>
		<document><![CDATA[انا بقيت بتشائم من جملة ما تيجي نشجع بعض دي.]]></document>
		<document><![CDATA[' 
و إحنا كده بالتالي ملناش مكان.]]></document>
		<document><![CDATA[مش قادر أخش في أسبوع جديد.]]></document>
		<document><![CDATA['
بكرة بتنسي كل هالأيام.]]></document>
		<document><![CDATA[شخص واحد يُؤْمِن بيك بصدق يغنيك عن مليون تصقيف من ناس انت ولا تفرقلهم.]]></document>
		<document><![CDATA[أقصي حاجة نفسي فيها في الفترة الحالية إني أعيش في سلام.]]></document>
		<document><![CDATA[يوم الجمعة اللي بتستناه عشان تعوض فيه نوم الأسبوع كله بتصحي فيه بدري.]]></document>
		<document><![CDATA['
و أمتي بيجي اليوم انا وانتي بنتلاقي نقعد نحكي.]]></document>
		<document><![CDATA[أصل هي مفيهاش غير اننا ناخد اجازة بكرة.]]></document>
		<document><![CDATA['
و العواميد عالشباك تتوالي، هاد الطريق آخرته لحن حزين.]]></document>
		<document><![CDATA[كام مرة حسّيت انك في مكان مش شبهك.]]></document>
		<document><![CDATA[أنت ممكن تكون مَش عارف انت عايز ايه، بس اللي أكيد عارفه انك تعبت وعايز تسيب كل حاجة وتمشي.]]></document>
		<document><![CDATA[هتعرف تلم المنهج؟
=حسب الطريق.]]></document>
		<document><![CDATA['
لم يكن أبداً من شروط السير إلي الله أن تكون في حالة طهرٍ ملائكية، سِر إليه بأثقالِ طينك؛ فهو يحبُ قدومك عليه ولو حبواً.
- جلال الدين الرومي-]]></document>
		<document><![CDATA[انا بتلكك عشان اروح فا متستناش مني اشجعك تحضر.]]></document>
		<document><![CDATA[احنا بننزل من بيوتنا مش عارفين هنلحق نلم المنهج في الطريق ولا لأ.]]></document>
		<document><![CDATA[متحسبهاش عشان مش هتمشي زي ما انت عايز.]]></document>
		<document><![CDATA[فكرة الصحيان الصبح بدري عشان تروح في حتة كفيلة انها تنكد عليك.]]></document>
		<document><![CDATA[الغريب ان اخر واحد انت متخيل انه يعمل حاجة عشانك هو اللي يسندك واللي انت متعشم فيه هو ال يعمل حركة قِلة.]]></document>
		<document><![CDATA[المواقف العشوائية هي اللي بتبين.]]></document>
		<document><![CDATA[انا حتي لو خلاص مفيش وقت هضيعه بردو.]]></document>
		<document><![CDATA[المشكلة ان الأغاني السخيفة هي اللي غالباً بتعلق في الدماغ.]]></document>
		<document><![CDATA[نفسي أبطل اسوح نفسي في تحليل كل كبيرة وصغيرة.]]></document>
		<document><![CDATA[عُمرك ما هتبطل تسأل نفسك
" هو أنا إزاي مكنتش واخد بالي؟"]]></document>
		<document><![CDATA[*بعد أول نص ساعة من المحاضرة* https://t.co/BSstK3d4hN]]></document>
		<document><![CDATA[أنا مش بارد بس مفيش حاجة حواليا تستدعي اني أخدها بعصبية ولا بجدية.]]></document>
		<document><![CDATA[جدول الترم ده أقذر من المواد نفسها.]]></document>
		<document><![CDATA[مستخسر تنام بدري.]]></document>
		<document><![CDATA[فيه كويز و assignment لازم يتسلم و الميدتيرم الاسبوع الجاي و هنكلم دلوقتي عن ال project .. https://t.co/dbW7XqcvRZ]]></document>
		<document><![CDATA[متقولش "انا لو مكانه عُمري ما هعمل.." انت مش في مكانه ولا جربت الموقف عشان تحكم.]]></document>
		<document><![CDATA[مواقف كده في حياتك متفكرش فيها ل بعدين ، انت مبسوط فيها دلوقتي وخلاص فاهم.]]></document>
		<document><![CDATA[انا مش من الناس اللي بتصفي لحد علي طول ؛ يعني انت ممكن تكون صالحتني بس لازم اخد وقتي عشان ارجع اتعامل معاك عادي مش في ساعتها.]]></document>
		<document><![CDATA[فكرة إن الصيف داخل كفيلة انها تنكد علي اي حد.]]></document>
		<document><![CDATA[كل حاجة الفترة دي دخلت في نطاق السخافة.]]></document>
		<document><![CDATA[*الميدتيرم بعد أسبوع* https://t.co/Hv7sMCOqNe]]></document>
		<document><![CDATA[لو عايز تسلك بينهم لازم تفرق بين اللي ينفع يتقال واللي لازم تشيله في نفسك.]]></document>
		<document><![CDATA['
ليش شو مالي؟]]></document>
		<document><![CDATA[اللي يمشيلي خطوة يكمل بقية الطريق عشان مش قادر أنزل والله.]]></document>
		<document><![CDATA[العادي يعني. https://t.co/v8Qo1ucyYF]]></document>
		<document><![CDATA[الشتا السنادي معندوش ضمير.]]></document>
		<document><![CDATA[انا كل ده لسه مكمل في الإجارة عادي.]]></document>
		<document><![CDATA[مش كل حاجة بتختارها في حياتك بتكون صح بس كل اختياراتك بتتعلم منها.]]></document>
		<document><![CDATA[يا ريت الفنان محمد رمضان ي لو لو لو برا دماغي عشان مش عايز يطلع.]]></document>
		<document><![CDATA[هتروح بكرة؟ 
= حسب هنام امتي.]]></document>
		<document><![CDATA[بس الترم ده ملوش هيبة كده.]]></document>
		<document><![CDATA[من غير ما تحسسني انك بتقع ؛ أنا كده كده سندك.]]></document>
		<document><![CDATA[مش العادي إنك توصل لل انت عايزه بالظبط ؛ بس ممكن تقربله.]]></document>
		<document><![CDATA[مسوح نفسك في اللي ملكش تتصرف فيه ليه؟]]></document>
		<document><![CDATA[حاجات كتير مُفتقدها جداً.]]></document>
		<document><![CDATA[تبقي في حالك كده فجأة تلاقي ناس طلعت من تحت الارض مَش طايقينك ومسترخمينك وهما مش عارفينك أصلاً.]]></document>
		<document><![CDATA[كل حاجة كانت احلي لما كانت بسيطة.]]></document>
		<document><![CDATA[ده ال هتظبط نومك؟]]></document>
		<document><![CDATA[انا باخد رأيك عشان تقولي اللي انا عايز أسمعه مش عكسه.]]></document>
		<document><![CDATA[مش فكرة مبحبش حد ياخد عليا ؛ بس فيه الناس العشم عندهم بيبقي زيادة اوي.]]></document>
		<document><![CDATA['
لامتي انا راح ضل محروم.]]></document>
		<document><![CDATA[الزعل لما يطول بيبقي تلكيكة.]]></document>
		<document><![CDATA[خليك فاكر إن لولا المواقف دي عُمرك ما كنت هتعرف معدنهم.]]></document>
		<document><![CDATA[و أهو كل واحد يعمل اللي يريحه.]]></document>
		<document><![CDATA[طول ما انت بتحاول في مرة هتُظبط.]]></document>
		<document><![CDATA[لو جبت عيل في ابتدائي مش هيعرف يرد ع السؤال ده يا دكتور يا عسل.]]></document>
		<document><![CDATA[هتروح بكرة؟
=حسب نمت كويس ولا لأ.]]></document>
		<document><![CDATA[تعالي نجيب حاجتين مختلفين عشان نخمس فيهم مع بعض.]]></document>
		<document><![CDATA[غداً ألقاك؟
=كلمني ونظبطها.]]></document>
		<document><![CDATA[انا مَش بارد انت اللي طريقة كلامك وانت متعصب بتضحك.]]></document>
		<document><![CDATA[كلنا هنصيف والجو يغدر مرة واحدة نقوم كلنا يجيلنا برد.]]></document>
		<document><![CDATA[محدش بيتقبل فكرة إن فيه حد بيمشيه حتي لو في حد بيمشيه فعلا.]]></document>
		<document><![CDATA[انا جسمي بيوجعني من سيرة الصحيان بدري لوحدها كده.]]></document>
		<document><![CDATA[مش لازم تستني مقابل من كل حاجة تعملها.]]></document>
		<document><![CDATA[في أشخاص بيستمدوا قوتهم من التسخيف ع الناس.]]></document>
		<document><![CDATA[لما ابقي متفق معاك انك لما تسمع الحوار اللي انا حكيتهولك تتفاجئ يا ريت بلاش افورة في ال reaction عشان كده بتفضحنا وهيتعرف اني حكيتلك.]]></document>
		<document><![CDATA[انا مش شاطر اني ارسملك الصورة اللي انت عايزني فيها ؛بس شاطر إني أحارب عشانك لما أحس أنك قابلني زي مانا.]]></document>
		<document><![CDATA[Level الوحش في الكسل. https://t.co/aFJNOoIIxO]]></document>
		<document><![CDATA[لما ابقي داخل أعاتب حد بتخيل الحوار كده في دماغي الاول ألاقي نفسي هناهد معاه كتير فا بكسل.]]></document>
		<document><![CDATA[صراع ما بين انك عايز تخربها بس عايز تشد حيلك الترم ده.]]></document>
		<document><![CDATA[دراسة إيه اللي بدأت يا جدعان متهزروش.]]></document>
		<document><![CDATA['
حضنك وطن والليل غريب مع إنه مني.]]></document>
		<document><![CDATA['
تنازلوا عن دوركم في إصلاح الناس و أصلحوا أنفسكم.]]></document>
		<document><![CDATA[عايز حياتي تخش في حتة الشبرقة رقة و بعزقة زقة.]]></document>
		<document><![CDATA[في وصف الحضن قال أحدهم 
'
هو الأكثر الأماكن الضيقة إتساعاً.]]></document>
		<document><![CDATA[أول شهر في التيرم التاني مبيتراحش.]]></document>
		<document><![CDATA[مش مهم تعمل اللي كل الناس بتعملوا ؛ المهم تعمل اللي يخليك انت مبسوط مهما كان بسيط.]]></document>
		<document><![CDATA[اللي عامل عبيط هو اخبث واحد في صحابك.]]></document>
		<document><![CDATA[مش كل التفاصيل حلوة.]]></document>
		<document><![CDATA[* لما تطلب حاجة من اهلك وتحاول ترضيهم* https://t.co/WGay8tyjz4]]></document>
		<document><![CDATA[دي الإجازة اللي انت كنت مستنيها ؟]]></document>
	</documents>
	</author>