<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ahmedalfutaisi كلمة شكرا قليله في حق معاليك 
اسال الله تعالى أن يجزيك خير الجزاء على كل الأعمال التي تقوم بها]]></document>
		<document><![CDATA[@batsh47 مناسبة تاريخي وثقافي وفي دم العماني 
شو هوه هذا المناسة ما خبرنا بغين نعرف موضوع أنه الوزير فخير]]></document>
		<document><![CDATA[@bo_m7md68 @khalidalfadli خالد الفضلي شكله ما متغير ماشاء الله عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 هذه الرياضة عندنا نحن الخليجيين يخسر برشلونه من روما جمهور الريال يحتفل يخسر الريال من الافيس جمهور برشلونه يطلع مسيرات]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 حكم المباراة يهدي الدحيل البطوله باحتسابه ظربة جزاء من وحي الخيال 
والله قمة المصخره هذا البلنتي 
لو ما ضيعوا مجهودات السد وعطو الدحيل اللقب قبل يلعبو]]></document>
		<document><![CDATA[@midoahm هههههههه الأهلي يعتبر في حصه تدريبية امس الفارق ينه وبين الثاني ٢٠ نقطه 
كان زمان يوم يلعب الأهلي والزمالك كل الدول العربية تنتظر اليوم الي يلعب فيه الفريقين بس الحين الناس ما عندها خبر شو الي حاصل بسبب أنه الأهلي أخذ الأخضر واليابس وحتى أنه أصبح ما فيه فريق ينافسه]]></document>
		<document><![CDATA[@ah_alasmi @_1bra_ @DiegoNabil @alhadathRiadhi @oman_league @oman_sport @rashid_shidhani @waleed83alabri @Khalid_Shukaili @jaberalajmi5 @aymanalfagrani الحين الدوري من متصدرنه ومن الي بينزل لأني بصراحه ما أتابع الدوري بس اسمع أنه عندنا دوري 
تعال كم جوله باقيه في هذا الدوري لأن كل العالم ع وشك ينتهي دوريهم ومنهم من خلاص سلم الدرع للبطل ولا ننتظر البطولات الرمضانيه تنتهي عشان ينتهي الدوري معها]]></document>
		<document><![CDATA[@ElHadary @ElNennY شد حيلك ياحضري إن شاء الله تكون الحارس الاساسي لمصر في المونديال ويكون افضل تكريم لك لإنهاء مسيرتك الكروي الناجحة لانه حرام تعتزل وما تلعب في كأس العالم بأنك من أفضل حراس العالم العربي 
فكل التوفيق لك ولمنتخب الفراعنة في بطولة كأس العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@bujsem ههههههههههه ما خلصن عليهم تصريحاتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@faisalf1_ @Sohar77077 @musuna_99 @OurMussanah @abdullahaljuma اليوم في الواتساب مرسوله صورة والله انا افتكره معرس داهنين وجهه بصندل وكركم وبعد ما سالت قالوا متشاجرين في الناروز عشان الثيران وثيابه متشرخات وحالته حاله
الله ياخذها من رياضه يوم الا كذا والله لا عادها من عادات أو تقاليد]]></document>
		<document><![CDATA[@ben_soban @alsuwaiqclub @Oman_ProLeague @OmanFA @alwahaibionline @Abualis77 @omar_bravoo @green9008 @MadrjSFC @jmaheersohar @oman_league وشو الجديد في تخبطات الاتحاد 
وهوه نحن عندنا اتحاد كورة مثل الناس أصلا 
لو بعد ٢٠ سنه ما راح يطور هذا الاتحاد دام الموجودين فيه ما يعرفوا عن الكورة شي
بالله عليكم فريقين من شمال الباطنة ويلعبو في عبري لو خلوها في صلاله أو خصب يكون أقرب في نظركم]]></document>
		<document><![CDATA[@omOIIpzhH3ZUDMq @ANAALThani @MalagaCF_ar @MalagaCF_en @MalagaCF @MalagaCFemenino @MalagaCFutsal ههههههههه بصراحه رد قتلني من الضحك]]></document>
		<document><![CDATA[@OurMussanah نبارك للمقدم هذا الإنجاز وإن شآء الله من نجاح إلى نجاح]]></document>
		<document><![CDATA[@hodnnat إذا كان المتحدث  مجنون فالمستمع عاقل
هذه المسرحيات وغيرها لعبوها على أمثالكم يا قتلة الأطفال 
كل شي واضح ومعروف من المجرم يعل الجحش الحرق]]></document>
		<document><![CDATA[@kooora خليه يولف الكساحه 
يدفع ملايين لتحقيق بطولة الدوري والكأس الفرنسيه]]></document>
		<document><![CDATA[@kooora يوم الا هذا وهجوايين لا يلعبو ابدا لأنهم عاله ع الارجنتين]]></document>
		<document><![CDATA[@HH5lD على أي ملعب  المباراه عشان نرتب لنا أجازه ونكون موجودين في قلب الحدث لأن الزعيم راح يلعب]]></document>
		<document><![CDATA[@kooora وهذا الحيوان من متى صار لاعب 
إن شاء الله إصابته تتجدد قبل كأس العالم بشهر 
لأن هذا المفترض يكون في المراقص والملاهي]]></document>
		<document><![CDATA[@qdmos هذه الشخصية لم ولن تتكرر 
رحمك الله يا ابا عدنان وأسكنك فسيح جناته 
وفاته خسارة للفن العربي والخليجي ولكن هذه سنة الحياه 
جيل ابو عدنان لن يتكرر وحتى المسلسلات والمسرحيات لن تعود كما كانت 
أسماء بسببها اشتهرت الكويت في المجال الفني]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 أبو جاسم المشكله في الروح القتالية للاعبين منعدمة 
وين كان الاعب القطري يوم يلعب زمان 
عندك حارس مرمى مثل يونس احمد ومدافع مثل جفال راشد ولاعب مهاجم مثل محمد سالم العنزي صح بيكون عندك فرق تنافس وتحقق بطولات 
بهذيلى الاعبين لاتنتظر أي نتائج للفريق]]></document>
		<document><![CDATA[@MalagaCF_ar 
هذا رد الجميل لكم 
العام الماضي انبطح لاعبينكم أمام ريال مدريد ولعبتم مباراة العمر أمام برشلونه وتصريح رئيسكم الناري بأن برشلونة لن تشم اللقب 
بالأمس لم يشفق عليكم الريال حتى بنقطه
فهنيئا لكم الدرجة الثانية وإن شآء الله تضلون فيها مدى الحياة هههههههههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@beINSPORTS_MENA من قبل قلنالكم ونقولكم للمره المليون أنه حدكم الدوري واحتمال الكاس اما باقي البطولات اتركوها لأصحابها انتوا بس دفعوا الفلوس وغيركم ياخذ البطولات]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 في ميزان حسناته وهذا الشي ما غريب على الشيخ تميم 
هذا الرجل قمة في التواضع والاحترام 
عسى يعزه ويحفظه لقطر وأهلها]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya شي  مثل خليجي  يقول 
الافرد بين العميان شيخ 
افرد يعني يشوف بعين وحده]]></document>
		<document><![CDATA[@khalilalbalush1 @OmanFA ونحن بعد عندنا دوري مثل الناس ابو مشاري 
الله يسلمك تعرف الأجواء الخريفية الي معنا تناسب لعب كرة القدم عشان كذا ينتهي الدوري وينتهي الاعبين مره وحده]]></document>
		<document><![CDATA[@Eastern_RT اللهم آمين 
اللهم دمر الأسد وزمرته اللهم زلزل الأرض من تحت أقدامهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya الله يكبر عقولكم تتسابوا عشان كوره وتكرهو بعضكم بعض
عشان ناس ما يعرفوا حتى أسماء بلدانكم]]></document>
		<document><![CDATA[@afbjgc الحين هذا الهاشتاق صحيح لأني من الفرحة صراحة ما مصدق صحيت وشفت الخبر وشي من التغريدات تثبت أنه الخبر ما صحيح وانا أتابع الأخبار ومحد ذكر الخبر
من القلب اتمنى أنه الخبر صحيح وترجع العلاقات مثل قبل واكثر]]></document>
		<document><![CDATA[#السعوديه_قطر_شعب_واحد
ياسلاااااام والله العظيم اقسم بالله كنت نايم صحيت شفت رسالة على الواتساب بأن السعودية وقطر شعب واحد
والله فرحت ومن الفرحه ما عرف شو الي اكتبه
أشكر كل شخص سعى لإنهاء هذا الخلاق وأشكر كل من حاول إيجاد حل لها وأقول الله يسامح الي تسبب بيها]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya البركة في التحكيم]]></document>
		<document><![CDATA[#جامعه_صحار
هذه الأشياء الي حصلت في الجامعة ما تحدث في مدارس ابتدائية مختلطة أو حتى في الروضات ما تحدث 
المفترض هذا الموضوع ما  يمر مرور الكرام ويجب محاسبة المسؤول عن كل هذه التجاوزات ويجب مسألة إدارة الجامعة]]></document>
		<document><![CDATA[@BarcelonaAR يستاهلو لأنهم ما حترموا الخصم ومدربهم اغبى مدرب شفته بحياتي 
يا حمار انته خسران ٢ والضغط عليك وعندك ٣ تغيرات الاهبل بعد الثالث غير 
هههههه بعد ماطلع من البطوله حس أنه مدرب وأجرى التغيرات الي خلت العالم يستهزي بيهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Omantel ما اقول غير حسبي الله ونعم الوكيل عليكم إلى يوم الدين]]></document>
		<document><![CDATA[@Omantel 
بالله عليكم شو تسمو هذا الشي ١٠ أيام استهلكت  70% واقل من ساعة جاتني رساله اني استهلكت 90.% وانا كنت أستخدم واي فاي في الدوام https://t.co/k1T7CWR83W]]></document>
		<document><![CDATA[@khalilalbalush1 أبو مشاري لو بيدي هذا جوميز لبطولة شجع فريقك ما اريده مستغرب من هذا الي تعاقد معه يلعب مع افضل فريق بالعالم لا والبنود الي في عقده غريبه]]></document>
		<document><![CDATA[@HH5lD ههههههههه
كل العاده المعتاد 
كل الي تطرحه يفرح القلب]]></document>
		<document><![CDATA[@HHShkMohd حفظكم الله سمو الشيخ وحفظ الإمارات وأهلها
بمجرد أتصال من أحد أبناء الدولة عم الخير على الجميع 
أمنية من القلب أن اللتقي بك ولو بالصدفه]]></document>
		<document><![CDATA[@ashq_suhar والله يستاهلوا هؤلاء الأبطال الوقوف خلفهم لأنهم بكل امانة شرفوا الولاية وهذا اقل واجب من الجماهير الوفية تعمله لهم 
ويكفينا شرف اسم صحار]]></document>
		<document><![CDATA[@9kccc @G_alyya لا صوت يعلو على صوت الزعيم في المستطيل الأخضر]]></document>
		<document><![CDATA[@TamimBinHamad حفظك الله سمو الأمير  لقطر ولشعبها الابي 
من تواضع لله رفعه 
وانت انسان قمة الاحترام والتواضع فادعو الله تعالى أن يحفظك في حلك وترحالك]]></document>
		<document><![CDATA[@Aldarmaki_10 @HH5lD هههههههه صراحه حكمه قالها]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 حمدا لله على سلامة وصول سموه 
والله هذا الرجل قمه في التواضع رفض ركوب السيارة الي كانت بتقله الا من بعد ما صافح الطفله الي شاله الورد]]></document>
		<document><![CDATA[@Alshizawi2002 @soharstar0071 @ashq_suhar @a7med_omn @alklbani_9999 @Soharfans @HssanAlajmi @Shehab524 @14Saham لو فنجا ولا السيب ولا اي نادي من أصحاب النفوذ راح يتاجل ختام دوري الشرطة 
لكن لأنه صحار يلعب أصروا على إقامة المباراة 
عن تطور الرياضة معهم]]></document>
		<document><![CDATA[@halsalti70 الحمد لله على كل حال هذا حال الكورة قدم الفريق مباراة مشرفه وخسر بضربات الحظ 
مبروك لفريق النصر هذه البطوله الغالية 
شكرا لك ابو خالد]]></document>
		<document><![CDATA[@Soharfans @Khalid_Shukaili @ss_alhabsi @ma_writer @balqeesmohammdi @rashid_shidhani @khamis7777 @dr_mohd_ibrahim @AlrawasKhaled اثبتوا اللاعبين فعلا انهم ابطال وبيض الله وجهم
نعم كنا الأقرب للفوز بالبطولة ولكن قدر الله وماشاء فعل 
شكرا لكل الجماهير العاشقة للاخضر]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لأبناء صحار
 فقد قدم الفريق مباراة كبيرة وخسرها بضربات الحظ 
شكرا لكل الجماهير التي قطعت هذه المسافة لمؤازرة الفريق 
مبروك للنصر اللقب]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_Shukaili كل التوفيق لكم ابو تركي في هذه التغطية واهتمامكم لإنجاح هذا الحدث الغالي على قلوب كل من يعيش على هذه الأرض
فكل الشكر لكم ع كل هذه المجهودات]]></document>
		<document><![CDATA[@beINSPORTS_MENA @22mosalah أنتو على امكانياتكم ما قادرين تغيروا  هالمعلق 
لوعنا يوسف سيف الله يلوعبه 
ياخي هذا ما يحس على كل الانتقادات الي يحصلها من المشاهدين]]></document>
		<document><![CDATA[@Baderali733 الحمد لله على سلامتهم
وشكرا لكل من ساهم وسعى في حل الموضوع 
أخي بدر أنت كذالك لك الشكر والتحيه على اهتمامك بالموضوع والله يجزيك الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@roqalbadi88 تشرفت ولاية صحار بهؤلاء الطلبة والطالبات وتشرفت كذالك بالمعلمات اللواتي رافقنهن لهذه الولاية العريقة 
فشكرا لإدارة المدرسة]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdullahMAlShiz اتمنى من أصحاب القرار الي معنا يسمعوا برنامج  لا حدود الي  يقدمه المذيع المبدع بدر الشيباني على قناة مسقط اف ام 
مواضيع بحاجة إلى حل منهم]]></document>
		<document><![CDATA[@soharfc @dr_mohd_ibrahim @tmaseeh_sohar @Oman_ProLeague @Suharmedia @Soharfans @jmaheersohar @clubs_batinah @group_league بو  تميم راعي فزعات وراعي واجب وهذا الشي ما غريب عليه دائما سباق في مثل هذه المبادرات 
فشكرا لكل رجال صحار الأوفياء على ما قدموه للولاية]]></document>
		<document><![CDATA[@altiaaar @al_dhekra يقصدو سبوره  لا تفهمهم بالخطء]]></document>
		<document><![CDATA[@soharfc @tmaseeh_sohar @Oman_ProLeague @Suharmedia @Soharfans @khamis7777 @jmaheersohar @clubs_batinah @group_league الله يوفقهم إن شاء الله ويرجعوا متوجين بالبطولة الغالية 
وجمهور صحار يستاهل لانه مبدع ويعتبر افضل جمهور في السلطنة بالابتكارات الي يعملها]]></document>
		<document><![CDATA[@morningyouth 
صباح الخير شاء الله عليه بكل امانة ابراهيم  طالب متميز ومتمكن في الأداء واتمنى له التوفيق 
يوسف البلوشي من صحار]]></document>
		<document><![CDATA[@Suhar_Mun @Soharfans بلدية صحار بدل تزيلوا الاعلام اول شي
صرفوا اراضي للمستحقين من ٢٠٠٨
صرفو طلبات الأراضي التحارية والصناعية مثل الولايات الثانية
غيروا نظام]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya عن تصنعه التاريخ انته 
باريس حده الدوري والكأس في فرنسا 
وانته مكانك الملاهي والمراقص الليلية 
ترجموله هذه الجملة خلوه يعرف قدره ومكانه]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya الله يخلي التحكيم في اسبانيا لازم يكرموهم لانهم أبنائهم]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 البركة في برشلونة]]></document>
		<document><![CDATA[@1__ssk @madrid2018 ههههههههههههه  هههههههههههه هههههههههههه 
ههههه ههههههههه هههههههههههه هههههههههههه والله ههههههههههه ههههههههههه والله العظيم ههههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_Shukaili اقصد أثناء بث البرنامج هل سيكون رصد لآراء الجماهير من خلال مراسليكم في صحار وصلاله من المراكز التجارية أو الاماكن العامة]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_Shukaili حياك  أبو تركي 
من الأعماق شكرا على كل هذه الجهود التي تبذلها انت والإعلاميين امثالك 
هل سيكون هناك تواصل مباشر بينكم وبين جمهور الناديين]]></document>
		<document><![CDATA[@OmanFA بصراحه المفترض يكونوا حكام من  الخارج راح يكونوا أكثر حيادية بس الطاقم الي راح يدير اللقاء مع احترامي لهم مش على  قد الحدث]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_Shukaili ابو تركي مجهوداتك تشكر عليها في البرامج الي تقدمها 
نتمني تستضيفوا لاعبين سابقين من  ناديي صحار والنصر في البرامج الي بتقدموها للنهائي]]></document>
		<document><![CDATA[@abdullahsohar21 مبروك لنا جميعا هذآ التأهل التاريخي وبحول الله تعالى يتحقق الحلم يوم الخميس
وتشرفت بمتابعة مباراة الصعود مساء امس معك كابتن عبدالله]]></document>
		<document><![CDATA[@kooora هذآ كلام الناس الي تفهم في كرة القدم 
لأن هذا اصلا ما مكانه ملاعب كرة القدم وهذا راح سينتهي من عالم المستديرة في أقرب وقت]]></document>
		<document><![CDATA[@kw_3G @asma_alfazari هههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@SayyidKhalid @Retweet_Sohar @Soharfans @soharfc الله يبارك فيك بو حمد ومن أعماق القلب شكرا لك على التهنئة]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 شكرا بو جاسم على التهنئة وهذا الشي مب غريب عليكم يا أهل قطر دائما سباقيين لمثل هالمواضيع 
وإن شآء الله نحتفل بالكأس الغالية ويشرفنا حضورك]]></document>
		<document><![CDATA[@EsmaeelYaqoob @Soharfans @alhadathRiadhi @group_league امس لما الشكيلي طرح سؤال على بعض المحللين المتحيزيين بخصوص إنضمام الجهوري للمنتخب تأكدت فعلا لانه لوكان في نادي ثاني كان بيكون أول الخيارات]]></document>
		<document><![CDATA[@soharfc @Soharfans @clubs_batinah @tmaseeh_sohar @khamis7777 @Suharmedia @group_league @Oman_ProLeague @jmaheersohar والنعم فيه والله  والله يكثر من أمثاله 
سعاته والمخلصين في  ولاية صحار العريقة هذا الشي ما غريب عليهم وإن شآء الله الفرحة تكمل باحراز اللقب]]></document>
		<document><![CDATA[في مباراة اكتست فيها مدرجات استاد السيب باللون الأخضر
نادي صحار يتأهل لأول مرة في تاريخة للمباراة النهائية لكأس جلالة السلطان قابوس. https://t.co/1Ip0WiMvXW]]></document>
		<document><![CDATA[@soharfc @group_league @khamis7777 @clubs_batinah @Soharfans @Oman_ProLeague @tmaseeh_sohar @Suharmedia @jmaheersohar من أعماق القلب مبروووك وألف مبروك لأهالي صحار الغالية  هذا التأهل التاريخي وشكرا لكل من ساهم في وصول الفريق لنهائي اغلى المسابقات الكروية]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_mohd_ibrahim @Soharfans @soharfc @khamis7777 @alhadathRiadhi @AlroyaNewspaper @kaleeelo_ @younis2040 @Khalid_Shukaili @aaldaka وكل الشكر لسعاتك وكل المخلصين في الولايه على كل ما قدمتموه وتقدموه من دعم  للفريق 
وكل الامنيات بان يحقق الفريق حلم الجماهير الصحارية]]></document>
		<document><![CDATA[@ashq_suhar @Retweet_Sohar أشهر المناطق ما مذكورات والي فيها كثافة سكانية ولاعبين الفريق منها 
صلان 
الطريف 
كروان 
الحضيرة]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya هذا مهاجم بمعنى الكلمه ما هروين الي تنقصه قرون]]></document>
		<document><![CDATA[@almuqbali6277 @Retweet_Sohar @tmaseeh_sohar @Soharfans @soharfc وإن شآء الله للبطولة متوجون]]></document>
		<document><![CDATA[@jaberalajmi5 مع كل  الإحترام والتقدير للهاجري يوجد مهاجمين اجدر واحق منه 
يلعبوا في الدوري وللأسف لم يتم استدعائهم للمنتخب يكفينا مجالات]]></document>
		<document><![CDATA[@GH1780 @AseeeirAlahzaan مشكلة ميسي يلعب مع دياي في المنتخب ومع مدرب من اسمه يفشل]]></document>
		<document><![CDATA[@Sport360Arabiya إن شآء الله يتعرض هروين لإصابة تبعده عن الملاعب مدى الحياة 
لانه هوه السبب في ضياع عدد من البطولات للمنتخب 
ومااعرف هذا المدرب ليش متمسك بيه]]></document>
		<document><![CDATA[@SaeedSaif_ @HH5lD هذآ بعد لاعب 
بلنتيكو]]></document>
		<document><![CDATA[@ah_alasmi @Khalid_Shukaili @aymanalfagrani @oman_league @alhadathRiadhi @waleed83alabri @rashid_shidhani @LegendOfOman @H_Shukairi @oman_sport والله مستغرب من المدرب ويش عاجبنه في الهاجري 
من وجهة نظري المتواضعة جدا ان خليفة الجهوري افضل منه ما أعرف ليش كل هذه المجاملات بالمنتخب]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 @sunset__boy الله يشرف مقدارك أبو حمد 
والله إذا ماشلتك  الارض تشلك العين انته وأهل قطر على راسنا من فوق]]></document>
		<document><![CDATA[@Soharfans والله كلمات معبره من شخص محب وغيور على ولايته  
كل الامنيات للاخضر في مهمته التاريخيه يوم الجمعة للوصول الى اغلى المسابقات الكروية]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 جزاك لله خير ابو حمد 
بس عاتب عليك وانا اخوك  زرت عمان وكنت أتمنى انك تزورنا صحار كنا بنتشرف بيك وباهل قطر كلهم في بلدهم 
بس الجايات أكثر]]></document>
		<document><![CDATA[@Taiger88mmff اشهد انك بطل يا فايز 
بكل امانة دخلت تاريخ بطولات كأس الخليج بصدك لظربة الجزاء الوهمية في الدقيقة 89 وتصديك لركلة ترجيح
فأتمنى لك التوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[@llllIlylIllIIl الله يصلح الامور إن شآء الله تعالى وتعود سورية ومناطقها واهلها مثل اول وأحسن لأن والله حرام الي يصير لاهل سورية
بلد جدا جميله]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_Shukaili @MofaOman دام ماعليهم شي مجرد تهم وهميه ومحتجزين من غير سبب 
المفترض يتم استدعاء السفير الهندي ويتم إنهاء هذا الموضوع لأنه فعلا قهر الي يصير لإخوانا]]></document>
		<document><![CDATA[@BarcelonaAR أهم شي يخلصونا من الاعبين المتقابلين في الصورة الكسير ورقم 21 اندريه جوميز الصفرد]]></document>
		<document><![CDATA[@kooora إن شآء الله ما راح يفوز بيها لأن هذا اصلا ما لاعب ومتعالي على كرة القدم هذا راح ينتهي من عالم الكورة وسيتجه إلى الملاهي]]></document>
		<document><![CDATA[@saddam_raghad بنا امه وحكم شعب وغنت من بعده البرتغاله 
رحمك الله يا أسد الامة العربية]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedalfutaisi @AlroyaNewspaper معاليك انته من مسكت الوزارة والطرق في تطور مستمر اتمنى لك التوفيق في  خدمة عمان 
بس زين بعدكم لو تظغطو على الشركة المنفذة لمشروع دوار صلان]]></document>
		<document><![CDATA[@Rem_MAb عندما تقتنعي بانه وجبة البرياني هيه نفسها وجبة المكبوس]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 المضحك في الأمر أنه كل ما يسجل هدف في هذه المباراة يحتفل كأنه مسجل هدف الفوز في مباراة نهائية]]></document>
		<document><![CDATA[@kooora لا بصراحة يشبه ولاد الهوى]]></document>
		<document><![CDATA[@RashidiAAA وليش ما قلتي الرجال باغي يبري ضميره وإيصال رسالة المواطن لذوات  الإختصاص]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 خليه يخف من روحات المغرب بالأول بعدين يصرح بهذه التصريحات 
الاعب الي هوه لاعب ما يمدح نفسه الناس الي تشييد فيه
لأن مادح نفسه يبغاله رفسه]]></document>
		<document><![CDATA[@tareqalali67 حسبي الله ونعم الوكيل عليه 
هذا ما ادمي ولا ما تجرء بعمل هذا الشي والمفترض أنه القانون ياخذ مجراه لأنا ماتعودنا نشوف هذه الأمور في الكويت]]></document>
		<document><![CDATA[@alwafi_5333 @Suhar_Mun مستغرب من المسميات في بعض المواقع هذه المنطقة توجد بها سندات تملك باسم منطقة صلان منها المدارس وبعض المزارع فكيف  سميت بالطريف الجديده]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_Shukaili أبو تركي انته من افضل مقدمي البرامج الرياضية في السلطنة وتعجبني صراحتك في الطرح وهذه حقيقة وليست مجاملة 
ليش مايتم تغير طواقم البرامج]]></document>
	</documents>
	</author>