<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@normatoufik2288 آمين يا رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@luay_85 ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@luay_85 شو اخبارك لؤي من زمان ما سمعنا صوتك]]></document>
		<document><![CDATA[@luay_85 الله يرحم صاحبه ويطول بعمر الرئيس سعد الحريري]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamsabdullah @hibanaccache @saadhariri الله يحرق يلي حرق قلبه]]></document>
		<document><![CDATA[@AdibSabehAyoun الله يحرق قلب يلي حرق قلبنا]]></document>
		<document><![CDATA[عقبال المية سنة من السعادة والصحة https://t.co/UiIAQrYMOx]]></document>
		<document><![CDATA[@ntshnty نعيم دايما" تضع اللوم على تيار المستقبل وكأنه الوحيد بالبلد للمعلومية الحكومة الحالية تتكون من جميع الأفرقاء وجميع القرارات تأتي بموافقة الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[لم يفِ بعهده معها فباتت تعتقد بأنّ كل من على هذه الأرض يخون.]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday أبداً في خصومة سياسية]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday القوات والتقدمي صار مذابح بينهم ومتحالفين بالانتخابات القوات والتيار العوني صار مذابح بينهم ومتحالفين على اكتر من الانتخابات قالها الرئيس الحريري ايس هناك عداوة مع احد داخل لبنان بل هناك خصومة ويسعد مساك]]></document>
		<document><![CDATA[@xavier_99 @zouhourmalti1 ما شي مخبى كانت على الهواء مباشرة]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 @xavier_99 في فرق بين رئيس الف حكومة وبين رئيس تعين بالحكومة وصاحبكن تعيين من على التلفزيون بسبب مرض الرئيس كرامي استحوا بقى]]></document>
		<document><![CDATA[متل ما في شامبو ضد القشرة
في ناس ضد العشرة]]></document>
		<document><![CDATA[أُعلّمُه الرماية كُلّ يوم فلمّا اشتدّ ساعدهُ رماني وكم علمتُه نظم القوافي فلما قال قافيةً هجاني]]></document>
		<document><![CDATA[هلا بالخميس وهلا بالرئيس]]></document>
		<document><![CDATA[@hibanaccache هههه صحيح معك حق]]></document>
		<document><![CDATA[@hibanaccache والله يا دكتورة اول مرة بشوف طرد حارس مرمى قبل ثواني وفي ضربة جزاء]]></document>
		<document><![CDATA[@Fadi_Hamdan بس الله لا يوفقن نيمونا على وجنا طب]]></document>
		<document><![CDATA[@raniajbr @saadhariri ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@raniajbr دايماً متفائل رغم كل شي]]></document>
		<document><![CDATA[@raniajbr @saadhariri عن طريق التعاون بين الجميع ومحبتنا للبنان ان شاء الله الحلم بصير حقيقة]]></document>
		<document><![CDATA[@raniajbr كوني متفائلة يا صديقتي]]></document>
		<document><![CDATA[@rollasiddik اوكي المهم اطمنا عليكي]]></document>
		<document><![CDATA[@AKharboutly @ahmadovichh @Najib_Mikati اخ عبد الوهاب قد ما استخدمت هالخبرية صارت مبتزلة منرجع منعيد هيدي زيارة كانت من ضمن تسوية عربية إقليمية ولم يلتزم احد بها]]></document>
		<document><![CDATA[@hibanaccache ايه والله وصلنا لدرجة مخيفة من فقدان الانسانية]]></document>
		<document><![CDATA[بحترم آراء الآخرين السياسية  لأبعد حدود لكن عندما تصل الأمور الاستهزاء بدماء الأطفال لمجرد أنهم محتلفين معهم بالسياسة هنا تفقد الإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[@MounirHalwani @HalabiNaim @justaline1 تحياتي الك اخ منير اكيد فهمت على نعيم على كل حال نعيم بمون]]></document>
		<document><![CDATA[@justaline1 و نحنا كمان كوني اكيدة]]></document>
		<document><![CDATA[@justaline1 كلامك غير دقيق نحنا على مواجهة مع التيار بجزين ومش صحيح انو  تخلينا عن القوات والأمور بعد الانتخابات سوف تعيد الأمور الى نصابها ما تتسرعي يا الين]]></document>
		<document><![CDATA[@HalabiNaim @justaline1 لكل له نظرته بالنسبة لموضوع التنازل فالبعض يعتبرها تنازل ونحن نعتبرها ضرورية لحماية  البلد واقتصاد البلد ومنحترم جميع الآراء]]></document>
		<document><![CDATA[@justaline1 ست الين انتي بتعرفي قديش بحترم رأيك حتى ولو كان مغاير لرأيي لكن بهيك تجني ما معك حق والامر واضح من المعركة الأنتخابية مين المستهدب]]></document>
		<document><![CDATA[ما حارق قلبن الا السماء الزرقاء]]></document>
		<document><![CDATA[مثل الذي خان  وباع مثل الذي يسرق من مال أبيه ليطعم اللصوص، فلا أبوه يسامحه ولا اللص يكافئه.]]></document>
		<document><![CDATA[@hammoudfida بالظبط هيدا المقصود]]></document>
		<document><![CDATA[@MachMachaca @HalabiNaim عيب عليك ماما خالتو منيح]]></document>
		<document><![CDATA[@hammoudfida للاسف صرنا شعب ما شاطر الا بالحكي]]></document>
		<document><![CDATA[@HalabiNaim @MachMachaca حبيبي نعيم ما في شك بكلامك انت صديق وصديق عزيز]]></document>
		<document><![CDATA[@HalabiNaim @MachMachaca مساء الخير حاسك يا نعيم عّم تتقرب من جماعة المستقبل]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله بهاليومين طلع عنا كمية جهابذة بالاقتصاد والسياسة والعفة والطهارة يعني بعد بدن جانحين لون ابيض وبصيروا ملائكة]]></document>
		<document><![CDATA[@anjiekab @MachMachaca يسعد مساكن و happy birthday انجي العمر كله]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 أولاً اوجيه شركة مش مشروع وكانت في أوج ازدهارها عندما كانت تحت إدارة الرئيس الحريري وتانياً كلكن ما شاء الله أصبحتوا محللين اقتصاديين]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحم الشهيد رفيق الحريري واطال بعمر الرئيس سعد الحريري جمعوا العالم لمساعدة لبنان والبعض ليس لديهم الا بيع الكلام]]></document>
		<document><![CDATA[@lebnaniohhhh ان شاء الله بيبقى منصور]]></document>
		<document><![CDATA[شي بقلك انتهى وشي بقلك ليس له ثقل سياسي وكلن عم بحاربوه 
شو السبب برأيكم]]></document>
		<document><![CDATA[@lebnaniohhhh @NicoleHajal @DimaSadek بغض النظر مين الضيف الفكرة رائعة لكن البرنامج قصير]]></document>
		<document><![CDATA[@NicoleHajal @DimaSadek برنامج حلو لكن ناقصوا بعد فقرة لأنو البرنامج كتير قصير]]></document>
		<document><![CDATA[@2009salouhh بكرهو لرونالدو لكن الهدف رائع]]></document>
		<document><![CDATA[@lebnaniohhhh كتار وعلى رأسهم ريفي]]></document>
		<document><![CDATA[@domorano @anjiekab مع أني ما بحب رونالدو لكن الهدف رائع]]></document>
		<document><![CDATA[من ضيع الأمانة ورضي بالغدر فقد تبرأ من الديانة.]]></document>
		<document><![CDATA[@Imadalhindi هيدا رأيك وانت حر طبعاً بس حبيت جاوبك على تساؤلاتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Imadalhindi بوسط الرياض وتم بحفل افتتاح وبكرا ان شاء الله بصورك اللوحة]]></document>
		<document><![CDATA[@Imadalhindi في شارع بأسم الشهيد رفيق الحريري]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaled_Shalha @ahmadovichh اخ خالد بوجود الكره والحقد ما في موضوعية]]></document>
		<document><![CDATA[@sharif_hijazi هيدا قانون الجميع وافق عليه لعاب على غير هيدا الوتر و قلة الوفاء الها اربابها]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaled_Shalha @ahmadovichh يا لطيف جمهوره متلو الكره عامي قلبه]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaled_Shalha @ahmadovichh ايه بس ريفي ضد الحزب !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaled_Shalha @ahmadovichh هيدا مرشح الحزب او مرشح ريفي]]></document>
		<document><![CDATA[اتق شر من احسنت اليه]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 لما كان بالمديرية كان عم يعمل واجبه انا عم بحكي من بعد انقلابه الشهير على من حارب لأجل ان يكون وزيرا" للعدل]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 وانا بحبك وعم نحكي سياسة عادة ما دخل المحبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 انا  ما قلت هيك عطيني انجاز للأستاذ ريفي غير الكلام الشعبوي وكرهه للرئيس الحريري وبتربح معنا جائزة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 على كل حال ركضوا وراء الوعود واذا تحقق شي منا انا شخصيا" بروح معكن منيح هيك]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 اذا بتشوف شو صار بسنة العراق وسوريا وغيرن بتعرف انو نحنا السنة ونحن من يعمل لأستقرار السنة والباقي بياع كلام]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 الشيخ سعد موقعه برئاسة الحكومة بحتم عليه ياخد قرارات غير شعبية لكنها تصب لمصلحة الدولة والمواطن والأستقرار على جميع الصعد لأنو بيع الكلام سهل]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 شرذمة الصوت السني اكبر خدمة عم تقدموها للحزب يعطيكن العافية]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة كرنفال اعلان اللوائح
اتق شر من احسنت اليه]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 شو بدك بحزب الله لأنكن خصوم معه بالمكشوف وحلفاء بالباطن لدرجة انكن ما نزلتوا ببيروت مرشح شيعي حتى ما تتواجهوا معه]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 بطمنك نحنا ديمقراطيين ومنتقبل الرأي الآخر]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 أبو عدي برجع بعيد مدفوع لقناتي ال m t v و الجديد مش ببلاش]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @hayatchedid37 اخ أبو عدي محطات التلفزة مش جمعيات خيرية النقل المباشر مدفوع ثمنه ( من اين لكم هذا هيدا موضوع تاني )]]></document>
		<document><![CDATA[ابشع شي بالدني قلة الوفاء]]></document>
		<document><![CDATA[@Elseemaroun ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Elseemaroun فصح مجيد حليف]]></document>
		<document><![CDATA[@anjiekab هههه لا ما بينشبع من تغريداتك حتى لو كانت نكدة]]></document>
		<document><![CDATA[@anjiekab لا شو هالخبرية انتي من الأشخاص يلي بتغني التويتر باخبارك الجميلة وحيويتك المعهودة]]></document>
		<document><![CDATA[@Fadi_Hamdan هيدا التحليل الصحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@Fadi_Hamdan بالفعل لما نزل ميسي تحرك الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[@Fadi_Hamdan بس يا كابتن الدفاع والهجوم كان صفر لولا دخول ميسي]]></document>
		<document><![CDATA[اذا فضل شاكر بيرجع على الفن في ناس كتير بدا ترجع تبيع علكة]]></document>
		<document><![CDATA[وكأنها هذه الأنتخبات حرب على تيار المستقبل والرئيس الحريري الجميع بمواجهة التيار في جميع المناطق حتى من يدعي خصومته مع حزب الله ترك المقعد الشيعي في بيروت شاغر لكي لا يكون بمواجته وتنحصر المواجهه مع تيار المستقبل]]></document>
		<document><![CDATA[@luay_85 صيدا مدينة الحياة والعيش المشترك طول عمرها جمعة مباركة اخ لؤي]]></document>
		<document><![CDATA[@O_Mawlawi @zouhourmalti1 الله يبارك فيك ما في وجه شبه بين الأثنين]]></document>
		<document><![CDATA[@kalmouni @zouhourmalti1 @zabataringo22 @Najib_Mikati الله يوفق الجميع وكلامي كان واضح للست زهور وهو ان ارادت ان تدعم الرئيس ميقاتي علينا التحدث عن إنجازاته وليس بالتهجم على الآخرين]]></document>
		<document><![CDATA[@suzan_jaberr @zouhourmalti1 @zabataringo22 تخبط على كل حال اهلا وسهلا فيكي مدام]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 @zabataringo22 مين فشله كانت حكومته حكومة اللون الواحد]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 @zabataringo22 لا يا عيني صحيحة وهول رسالتان منفصلتين]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 @zabataringo22 هيدي مفبركة لكن كلامك على الرئيس الحريري صحيح انا برأيي ست زهور لتكوني داعمة للرئيس ميقاتي احكي عن إنجازاته ان وجدت وتركي الرئيس الحريري بحاله لأنو ما رح نقبل من حدا تزوير الحكي]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 @zabataringo22 ست زهور الحصاد يأتي بعد الزرع شو زرع الأخ نجيب لمدينته غير سندويشات المقانق]]></document>
		<document><![CDATA[@zabataringo22 @zouhourmalti1 واثق من نفسه لدرجة بأشهد بأيدو الشمال https://t.co/lGEodes1V6]]></document>
		<document><![CDATA[@zouhourmalti1 مبروك عليكن https://t.co/XrJ3JFZ2Qa]]></document>
		<document><![CDATA[@AKharboutly @NBakkour سبحان الله صار كلامكم بيشبه كلام الممانعة]]></document>
		<document><![CDATA[@Imadalhindi خير شو صار معك]]></document>
		<document><![CDATA[@Elseemaroun شعنينة مباركة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday لا ابدا" ما في اخبار]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @SaidaOnline_com حبيبي أبو عدي المحبة مشتركة والله]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @SaidaOnline_com على قولك بلاها]]></document>
		<document><![CDATA[@Abou3uday @SaidaOnline_com فعلا لا يساوم]]></document>
		<document><![CDATA[@Amal_sa60 معك حق]]></document>
	</documents>
	</author>