<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[شكراً لمصصم الأزياء #جو_يازجي وللمصفف وللمزين #ربيع_حمادة https://t.co/yX88vPX4zd]]></document>
		<document><![CDATA[مؤسف انه تكون ديما صادق اعلامية لبنانية وبتشتغل بمؤسسة اعلامية لبنانية، وبتضل تدافع عن الغربا ضد الجيش وضد الشعب اللبناني.
يا ريت قبل ما تعملوا اعلاميين تدرسوا شوية محبة لوطنكم لبنان.]]></document>
		<document><![CDATA[#طيري_طيري_يا_عصفورة في ناس ميتي ومقهورة.. من موقع الفن]]></document>
		<document><![CDATA[@news_ger_chekel عصفورة موقع الفن منا اعلامية ولا حتكون إعلامية هي انسانة بتحب السهر والبسط وبتروح ع أماكن مشبوهة بتجيب فضايح ويبدو هي مزودتنا بفضائح عنكم بأكتر من جلسة كنتو فيا سوا، والظاهر اليوم اختلفتوا معا، مشان هيك انتو   مقهورين من هالعصفورة
بهديكن #طيري_طيري_يا_عصفورة]]></document>
		<document><![CDATA[(3)
صار الإعلام مهنة اللي بده ينتقم ومش قادر ينتقم بغير طريقة، صار بدو ينتقم بالكلمة، للأسف الشديد وصلنا لهون.
واللي فيه مسلة تحت باطه بتنعرو، واللي ضميرو مرتاح بيعيش براحة البال.]]></document>
		<document><![CDATA[(2)
حتى اللي بيتزلموا للسياسيين صاروا إعلاميين، ستات البيوت، وبياعين البطيخ والبطاطا، وأهما شي بياعين البطاطا صاروا إعلاميين، وبعدكم بتسألوا ليش تدنست هالمهنة واتدنى المسنوى، لأن المهنة صارت شغلة اللي ما إلو شغلة... يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[(1) 
 بتعرفوا ليش تدنى مستوى الإعلام؟
  لأن الواحد بينام بإختصاص بيصير إعلامي، الفانزات صاروا إعلاميين، أساتذة المدارس والجامعات صاروا إعلاميين، الفاجرين والفاجرات صاروا إعلاميين، .. يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[بظهورات العذراء بفاطيمة قالتلهم انه الصلاة بتخلينا ننعفى من كتير حروب، بفتكر لازم كلنا نصلي مهما كانت طايفتنا لننعفى من حرب روسيا واميركا ع سوريا لان لبنان حيروح فرق عملة امنيا واقتصاديا.
بلشوا صلوا يا جماعة.]]></document>
		<document><![CDATA[المسيح قام حقاً قام وانشاء الله النور يلي طلع من قبر المسيح ينور عقول كل المسوؤلين عنا وعقبال قيامة لبنان وكل مصايبو]]></document>
		<document><![CDATA[شو حلو نسمع تراتيل بصوت #فيروز العظيمة، وشو حلو نكون عشنا بالزمن اللي هي فيه، وشو حلو انه اللي الفخر يكون في صداقة بيناتنا، اديش هي كبيرة حتى ترتل يسوع، وتغني للاوطان مش لشخصيات.
اديش هي نفسها كبيرة انه ما تزلمت لحدا، وشو حلو الفنان اللي بيتماثل فيها وما بيتنازل كرمال المال]]></document>
		<document><![CDATA[شو حلو هالعيد حامل السلام بقلبي، بشكر الله وبتمنى كل المرضى يشفوا، وبشكر  الله انه بعّد عني الاشرار، ونبهني من الأشرار المقربين، ان شاء الله كل  الناس يعيشوا السلام اللي عايشتوا من داخلي، وهيدا كله بفضل الله ويسوع  اللي بقلبي]]></document>
		<document><![CDATA[حضرت فيلم #أولاد_النواب أكيد ما توقف لأمور سياسية لأنه ما في اشتباكات سياسية.
  مبروك عرض العمل، بس #فيفو اهضم شي بالفيلم، و #أسعد_رشدان هو المايسترو.]]></document>
		<document><![CDATA[شو حلو اللقاء مع السيدة سميرة توفيق
https://t.co/3FpbzMBDDt]]></document>
		<document><![CDATA[ديما نحن منقول المسيح قام، لانه بالنسبة النا دغري مات وقام بثواني، ونحن منعيد بالعيد مش لنحزن بل لنفرح بقيامته.]]></document>
		<document><![CDATA[بدي عايد كل اللي عم يحتفلوا اليوم بعيد الفصح، من سنة لهلق بشكر الله على كل شي حلو عملوا معي بالهسنة، وبعد عني كل الاشخاص الاستغلالية واللي بحبوا النميمة وخرب بيوت الناس.
بشكر للله على فريق العمل معي بموقع الفن، لان كل واحد عنده محبة من الله كبيرة، وان شاء الله نضل نقدر نشتغل سوا.]]></document>
		<document><![CDATA[قلي مرشد روحي اذا الشخص ما بتأثر فيه المحبة بيكون فيه فعل شيطاني، وما تتعجبي اذا عملتي معه منيح وما بيّن لأن ما بيقدر يخليها تبين فيه والشيطان بيمنعه
 المحبة متل الزرع اذا نثرناه على صخر ما بيصير نبتة واذا  نثرناه بين الشوك بيختنق واذا بأرض واسعة ورحبة بيكبر وبينمى وبيعطي الخير.]]></document>
		<document><![CDATA[القسم التاني من برنامج "ما بدا هلقد" مع الشاعر أحمد ماضي
@ahmadmadi12 https://t.co/7EuHa3kEoV]]></document>
		<document><![CDATA[برنامجي الجديد عبر موقع "الفن".. ما بدا هلقد
 تابعوني
  https://t.co/gPHafsaSz5
  @ahmadmadi12]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وانت نجمة النجمات، جمال وحضور ورقي وتواضع واخلاق.
بحبك كتير هيفا.. وبتمنالك سنين مليانة بالنجاحات اللي معودين عليها منك 
@HaifaWehbe]]></document>
		<document><![CDATA[شو  مشتاقة لرنا بو رسلان، مشتاقة لنضافتها، ومشتاقة أنه ولا مرة كانت عندها  نية سيئة تجاهي ولا تجاه زملائها، أديش مستفقدينلك، صرتي بالعالم التاني بس  نحن مستفقدينلك كتير.
 قولكن لو عنجد في تقمص معقول ترجع لعنا ؟ !]]></document>
		<document><![CDATA[@najwakaram شكرا لمحبتك الكبيرة.. دربنا واحد هو درب النجاح والتألق ورفع اسم لبنان بفضل فنانة كبيرة متلك منفتخر فيا.]]></document>
		<document><![CDATA[ملكة الأغنية اللبنانية وشمسها وقمرها اللي رافعتلنا راسنا بكل العالم .. كل عام وانت بألف خير وعقبال كل السنين الحلوة.
@najwakaram]]></document>
		<document><![CDATA[من اجمل الحوارت التلفزيونية اللي اجريتها بحياتي كانوا حوارين مع #زافين و #تمام_بليق ، لكل مقدم اسلوبه وطريقته لكن بيبقى اللي بيجمعهم ذكاهم واحترامهم للضيف.]]></document>
		<document><![CDATA[رجعة مميزة صديقي، رح تعلي المستوى الإعلامي بثقافتك واداءك وصوتك الحلو، كتير حلوة الصبحيات معك يا وليد. #راديو_البلد
@walidfreigi]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalfayad شكرا دكتور جمال على محبتك ومتابعتك.. انت زميل وصديق ونحن منكبر فيك وبمعلوماتك]]></document>
		<document><![CDATA[ممثلة وفناة حلوة، ومن الأشخاص اللي ما فيك إلا تحترمها وتحبها، وتحب عيلتها.
سيرين عبد النور النجمة والصديقة والإم كل عام وإنت بألف خير
@CyrineAbdlNour]]></document>
		<document><![CDATA[بالكتاب المقدس الله بيقول:  ابعد عن الخطية متل ما بتهرب من الحية.
وانا بقلكن كمان اذا شفته حية بعدو عنها لان بتسببلكم خطية.]]></document>
		<document><![CDATA[بزمن الصوم، يسوع تقابل مع الشيطان وجها لوجه بالصحرا، بس اليوم صاروا الشياطين غير منظورين، الله يسترنا من غير المنظورين.. كانت كتير حلوة الحرب وجها لوجه.]]></document>
		<document><![CDATA[بزمن الصوم كنت عم أسأل حالي اذا الشيطان موجود بس لما شفت "أحدهم" كله حقد وضغينة وشر، عرفت انه في شيطان وعرفت كيف شكل وجو كمان.
يا ريت صومنا بكون ضد الحقد والغيرة والشر.]]></document>
		<document><![CDATA[@marla_khouri @HichamHaddad57 الساعة 5]]></document>
		<document><![CDATA[اسمعوني بوكرة ببرنامجي "هلا كل خميس" على اذاعة #سترايك ، وضيفي الاعلامي #هشام_حداد .
@HichamHaddad57]]></document>
		<document><![CDATA[احلى بلد هي اميركا لانها بتحترم الإنسان وقيمة الإنسان.. بلبنان ما في عدل]]></document>
		<document><![CDATA[#هشام_حداد حتى ولو مطلوب عالسجن بعده كتير مهضوم.
بتلبقلك حرية الكلمة.
@HichamHaddad57]]></document>
		<document><![CDATA[@chadouf @elfannCom شكرا لك شادي على الإستضافة.. والعوض بسلامتكم]]></document>
		<document><![CDATA[@SandraRizk2000 شكرا الك على هالمحبة ❤]]></document>
		<document><![CDATA[أديش حلو أنه الإعلامي #بيار_رباط يشكر موقع الفن على نتيجة التصويت اللي أطلقناه بموقع #الفن وقرر الجمهور أنه هو أفضل مقدم برامج وبالرغم أنه لا شكر على واجب والتصويت اللي صار هو من الجمهور وما منتدخل في بس أديش حلوة عند بيار ثقافة الوفى، ويا ريت الكل بيتعلموا منه
@pierrerabbat]]></document>
		<document><![CDATA[@ArafahMazen @moeenshreif @antoineteakiki حنزل الحلقة خلال يومين على صفحتي على الفايسبوك]]></document>
		<document><![CDATA[نشكر الله انه بلش مسلسل "كل الحب كل الغرام"، لأن إشتقت احضر نص للراحل مروان العبد، يمكن هو النص الأخير، بس رح يضل هو بذاكرتي.
 عالقليلة النص رح يكون كتير حلو، ومحبوك بمهارة.]]></document>
		<document><![CDATA[@pierrerabbat @elfannCom بيار مبروك.. انت اعلامي مميز منفتخر فيك وبنجاحاتك]]></document>
		<document><![CDATA[ضيوفي اليوم ببرنامجي "هلا كل خميس" على إذاعة سترايك:
 معين شريف.
 علي العجمي.
 أنطوانيت عقيقي.
@moeenshreif 
@antoineteakiki]]></document>
		<document><![CDATA[@adelsamia شكرا صديقي عادل]]></document>
		<document><![CDATA[الصدارة، نتيجة تعب وشغل وفريق عمل على قلب واحد.
https://t.co/grPdAg3rPM]]></document>
		<document><![CDATA[ع كل حال وعقولة إليسا: it's ok]]></document>
		<document><![CDATA[@antoineteakiki @radiostrike2 بتنوري البرنامج]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير
 بدي اشكر كل اللي عايدوني من مبارح وأول مبارح أنتو  السعادة بحياتي، شكرا لكل الاصدقاء والفنانين والإعلاميين اللي اتصلوا فيي  من لبنان ومن خارج لبنان وشكرا لكل اللي تذكروني على كل المعايدات الحلوة]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير:
 بدي اشكر كل اللي عايدوني من مبارح وأول مبارح، أنتو  السعادة بحياتي، شكرا لكل الاصدقاء والفنانين والإعلاميين اللي اتصلوا فيي  من لبنان ومن خارج لبنان، وشكرا لكل اللي تذكروني على كل المعايدات الحلوة.]]></document>
		<document><![CDATA[تابعوني الساعة 6:30 على إذاعة صوت المدى مع الإعلامي أسعد حطاب ببرنامج "بلا كلفة".]]></document>
		<document><![CDATA[ضيوفي اليوم ببرنامجي "هلا كل خميس" على سترايك:

الاعلامي المهضوم والمميز #بيار_رباط.

الممثلة #رنين_مطر لنحكي عن دورها بمسلسل الحب الحقيقي.

تابعونا
@pierrerabbat @MatarRanine]]></document>
		<document><![CDATA[سمعوني نهار التلاتا الساعة 3 بعد الظهر ببرنامج "نجوم الضهر" للصديقة الإعلامية #وفاء_الشدياق على #إذاعة_لبنان_الحر.]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم ضيوفي ببرنامجي "هلا كل خميس" على اذاعة سترايك:
-الممثلة المميزة ماغي بو غصن.
-الممثل جان دكاش اللي حنحكي معه عن نجاحات "الحب الحقيقي".]]></document>
		<document><![CDATA[شكراً #هشام_حداد على الحلقة المميزة مع الفنان #أبو .  كنت حب أغنية "3 دقات" بعد الحلقة صرت حب "أبو" كتير كتير.. @HichamHaddad57]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم رحل عنا المطران أندريه حداد، مطران الكاثوليك بزحلة وكل العالم لأنه بطل من أبطال الحرب، حمي لبنان وحمي الشباب اللبنانيين.
 مطران بينزعل على رحيله، بس اللي ممكن يصبرنا هون أنه رح يكون مع يسوع.
 أتقدم بأحر التعازي ليس فقط للكنيسة بل لكل لبنان، ولكل شخص متسامح.]]></document>
		<document><![CDATA[صار فيكون تسمعوا تسجيل حلقتي ببرنامج "هلا كل خميس" عبر سترايك مع النجمة #هيفا_وهبي
https://t.co/jrk0o0fWLN
@HaifaWehbe]]></document>
		<document><![CDATA[مع حبيب قلبي الفنان نادر الاتات.. انطروا الجديد @naderalatat https://t.co/0Pw1AA6myd]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله كيف العالم صار، الاصدقاء الحقيقيين عم يصيروا قلال، وكتار منهم  عم يصيروا متل يهوزا اللي باع المسيح بحفنة من المال ومنهم مين بيبيعوك كرمال علاقة جنسية
 شكرا لله على الاصدقاء الحقيقيين اللي حولي رغم  انه قلال بس محبتهم كبيرة هول الاصدقاء اللي بيحفظوا الاسرار  ومنوثق فيون]]></document>
		<document><![CDATA[حضروني بوكرة الساعة 5:45 ببرنامج "بتحلى الحياة" على LBCI.]]></document>
		<document><![CDATA[هلق صرت اعرف ليش بقولو بالقداس "نجنا من الاشرار المنظورين وغير المنظورين".
تاري غير المنظورين كتير كتار وبيرموا شرورهم عليك، بس اكيد مع الله لن تقوى علينا ابواب الجحيم.. هول غير المنظورين ما تخافوا منهم اذا انتو مع الله لان بيصيروا بعاد كتير وما بيقدروا عليكم.]]></document>
		<document><![CDATA[الاعلامية الفاجرة متل الطبل، بيطبل وبيعمل صوت وهو فارغ من جوا، منها متعلمي ولا مثقفة، وما عندها ادبيات التعامل مع الناس.
مش المهم الواحد يعزم التاني عالاكل، المهم تكون عينه شبعانة.
وبعدني بتعجب لليوم انه الاعلامية الفاجرة كنت ادفع عنها وهي تقول انه طعمتني عحسابها.]]></document>
		<document><![CDATA[بتتغير الأزمنة وبتتغير السياسات وبتنقلب الإيام وطني بيبقى وطني، ومحفور إسمه من ذهب، وترابه كرامة، وجيش بلادي حيبقى تاج راسي، لا السياسي ولا المسؤول بس الجيش اللبناني.]]></document>
		<document><![CDATA[أحلى صديقة، وأروع صديقة، وأهضم صديقة، الزميلة نانسي فخوري، كل عام وإنت بألف خير.
  @NancyFakhoury]]></document>
		<document><![CDATA[فيروز هي الصوت اللي بيوعي المحبة بقلوبنا، صوت الله بمجد المحبة، كل مليون سنة ليجي متل فيروز #عيد_الدني]]></document>
		<document><![CDATA[ترقبوا الخميس ببرنامجي " #هلا_كل_خميس " على اذاعة #سترايك مقابلة حصرية ومن اقوى المقابلات مع النجم #جوزيف_عطية .. وبتقدروا تقرأوها على #موقع_الفن 
@josephattieh]]></document>
		<document><![CDATA[يسلم تمك لدفاعك عن الجيس 
 @EFerzli]]></document>
		<document><![CDATA[بحبك تتخلص الدني https://t.co/n00G1Kqk5S]]></document>
		<document><![CDATA[عايام بسين عاليه، في مصور صورني مع الموسيقار الراحل ملحم بركات، يومتها حبيت احتفظ بهالصورة على قد ما كانت حلوة بس ماقدرت اوصل للمصور.
يا ريت هالمصور يكون عم يتابعني هون بركي بقدر احصل على هالصورة.]]></document>
		<document><![CDATA[ضيوف حلقة بوكرة من برنامج "هلا كل خميس" على سترايك:
النجم هشام حداد.
الفنان الكبير أسامة الرحباني 
الإعلامية ندى أيوب بحديث عن إذاعة لبنان
وترقبوا مفاجأة كتير كبيرة بالحلقة...]]></document>
		<document><![CDATA[اتق شر الاعلاميين والاعلاميات الذين احسنت اليهم.
صرت اتمنى يا ريت بلاقي فيهم نسبة 1 بالمية وفا.]]></document>
		<document><![CDATA[يا دلي علينا بهل بلد، منخلص من الفراغ، منفوت بإستقالة وأزمة حكومية.
قولكم بعد فينا نتحمل أزمات؟]]></document>
		<document><![CDATA[تابعوني اليوم مع الحلقة الأولى من برنامجي "هلا كل خميس" على اذاعة سترايك الساعة 5:00.]]></document>
		<document><![CDATA[لما فريق موقع الفن عم يشتغل ويتعب ويركض ورا خبر، ويجي موقع تاني يسرق الخبر فهيدا بيكون سرقة.. ذكروا المصدر او وقفوا سرقة https://t.co/qnEc8dEk8I]]></document>
		<document><![CDATA[احتفال الزملاء بموقع الفن بعيد زواجي https://t.co/FJBDmlmLf1]]></document>
		<document><![CDATA[@monatayeh8 @monatayeh8 شكرا عزيزتي منى]]></document>
		<document><![CDATA[بيوم عرسي من القلال اللي كانوا حدي كانت رانية شهاب اللي شهدت علعرس وهالعلاقة ربتطنا لابد الابدين بالمحبة والصدق واختي روزي الاخت والصديقة]]></document>
		<document><![CDATA[بتمنى لكل الناس تعيش السعادة الحقيقية اللي عايشينها بصراحة وصدق وبمحبة.]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم اجمل يوم بحياتي بعد سنة من الزواج والسعادة، وان شاء الله بتدوم كل العمر، مع انضف رجال من الداخل والخارج.]]></document>
		<document><![CDATA[اه شو انطربت بصوت #فيروز ، لان كل شي بتعملوا فيروز حلو، واديش نحن محظوظين انه عايشيين بعصر فيروز لنسمع كل هالجمال بالحياة.]]></document>
		<document><![CDATA[@CyrineAbdlNour حبيبتي انت يا سيرين.. الله يحميكي ويحمي عيلتك من كل شر]]></document>
		<document><![CDATA[بيقول يسوع: "لا ترموا الفضة تحت اجرين الخنازير"، بمعنى ما تكونوا مناح مع الناس اللي بلا وفا.
ويا لطيف شو تلاقيت بخنازير بحياتي]]></document>
		<document><![CDATA[بحمد الله انه عم يبعد عني الخبثا واصحاب النفسيات السودا والقلوب الحقودة، وعم يقرب مني ولاد الحلال والقلوب الطيبة والبيضا.]]></document>
		<document><![CDATA[حلوة ماغي بو غصن بتمثيلها ونجوميتها.
وبعيد ميلادها ما فيني الا قلها كل عام وانت بألف خير يا احلى نجمات التمثيل.
@MaguyBouGhosn]]></document>
		<document><![CDATA[اضحى مبارك عالجميع.. 
كل عيد هو مساحة للفرح والسلام، الله يبعت السلام لبلدنا.]]></document>
		<document><![CDATA[رتب الجيش بالعالم مختلفة: لواء_عميد-عماد-رتيب...ونحنا ارفع رتبة عنا هي رتبة شهيد.
#الجيش_اللبناني]]></document>
		<document><![CDATA[جيشنا في رأس بعلبك ، ليبقى رأس لبنان مرفوعا على حدود الشمس.
#الجيش_اللبناني]]></document>
		<document><![CDATA[#الجيش_اللبناني هو شرفنا وكرامتنا وان شاء الله النصر بكون قريب]]></document>
		<document><![CDATA[بتبقي الصوت اللي بيلبقلو يمجد ارز لبنان والاقلام اللي كل يوم بلون ما بيقدروا يشطبولك اسمك يا نجوى #نجوى_كرم_خط_احمر @najwakaram]]></document>
		<document><![CDATA[كتير مبسوطة بإطلاق سراح عناصر حزب الله من الأسر، بس كمان من حقنا نسأل ليش ما حدا عم يحكي بأسرى الجيش اللبناني؟؟!]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام والجيش اللبناني بخير، حامي أرضنا وهويتنا وحدودنا.. كل عام وهالأرض تولّد أبطال، أبطال #الجيش_اللبناني #بمجدك_احتميت]]></document>
		<document><![CDATA[تكاليف البهورة بالمهرجانات وتكاليف الإضائة والفرقيع وتباعو،كام عيلة لبنانية محتاجة بعيشو؟!!!]]></document>
		<document><![CDATA[من اجمل حفلات الصيف كانت حفلة #عاصي_الحلاني مبارح بمهرجانات زحلة.
عاصي ملك الهوارة ابدع مبارح، ورائعة جدا لفتته بالغناء للجيش اللبناني.]]></document>
		<document><![CDATA[ايها القائد المغوار جوزيف عون بدي اتدرب معك لكون مع الجيش اللبناني عم حارب الارهاب
لازم ياخدوا قرار انه كل شخص بيحكي عالجيش لازم ينقطع راسو https://t.co/BgJagTkbxu]]></document>
		<document><![CDATA[أنا نازلة التلاتا على المظاهرة دعما" للجيش اللبناني البطل.وتقول لكل خاين انو اذا مش عاجبك فل من لبنان.جيشنا شرفنا
#الجيش_خط_احمر]]></document>
		<document><![CDATA[كتير حلو كليب إليسا، وحلو تكريم فنانة مبدعة بحجم داني بسترس هالصبية المبدعة اللي لمع نجمها بالتسعينات
@elissakh  @angyjammal]]></document>
		<document><![CDATA[هلا المر لـ «الأنباء»: للكويت خُطى مميزة بالفن والدراما أتمنى تثبيتها ..  https://t.co/BTpnfNS2IV]]></document>
		<document><![CDATA[#الجيش_اللبناني. ٠انتو ارضنا وعرضنا،انتو لليوم وبكرا،انتو الأرض والسما،انتو الروح الأبدية السرمدية الأزلية]]></document>
		<document><![CDATA[من مهرجان الزمن الجميل
  https://t.co/jx7oTIFMs9]]></document>
		<document><![CDATA[صوت فيروز بوعي الحب فينا شكرا ريما الرحباني]]></document>
		<document><![CDATA[#سمير_حبشي وحش اخراج ابدع اليوم بلقطات ورد جوري.
برافو]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير والسعادة..
شو رأيكون بحلقة مبارح؟]]></document>
		<document><![CDATA[هيام يونس: حزينة لأن بلدي لم يكرمني بعد.. هلا المر: حاربوا ملحم بركات كثيراً بسبب الأغنية اللبنانية https://t.co/LTV88nUAMh]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير لكل المحبين، الله يحمي لبنان وشعبه وجيشه.]]></document>
	</documents>
	</author>