<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ثقل وعار علينا احتلالكم للبلدنا الجنوب ايها الأنذال.
لن نكون بعد اليوم الا الحارس الوفي والأمين لحدود جنوبنا  والشرر المتفجرة في وجه اطماعكم للوهم الذي تحلمون بأعادة مجد السطو والنهب وتذليل رجالات الجنوب .
هيهات فلتخسى نوايكم بالفشل طالما وقد عرفناكم .
سيعود مجدنا بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Laqwer اللهم آمين يارب .
بؤركت والدي بن لقور]]></document>
		<document><![CDATA[@AmrAlBidh الله يرحمه ويسكنه جنان الخلد العلى 
تعازينا لكل اهله ومحبيه ولكل جنوبي غيور على حب وطنه وقيادته الأوفياء .
بؤركت اخي عمرو ومدك الله بدوام العوافي يالغالي]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 الأنتقاص التكبر وسوئ المعامله فقط اما خدمة ومساعدة الأسرة فهذا لا يعني انتقاص انما يعني ارتصاص اسري وكلًا مكمل للأخر في البيت من الأب حتى الأبن الذي يستطيع ممارسة القيام بواجبه .
لا تبنا الأسرة الا بالأنسجام والمحبه والتعاون فيما بينها فهم خلية واحدة كخلية نحل]]></document>
		<document><![CDATA[حين يتولى الحكم القائد الناجح الوفي الأمين تجد البلد تنعم بالخيرات والتطور ،، لان جل اهتمامه بناء وطنه واظهارة للعالم حاملًا ثقافة العلم وريادة التطوير بكل شقيها.
اما اليوم همهم كقيادة كيف يسرقون مقدرات الدولة وكيف ينعشون ارصدتهم في بنوك الغير متناسيين مواجع شعوبهم 
التاريخ يسجل https://t.co/rfaJIzzwww]]></document>
		<document><![CDATA[حملة التحريض الأعلامي الذي يبثها اعلام الشرعية ومن تبعهم من الضعفاء في الداخل ضد مدير امن عدن شلال شايع ، ماهي الا اسطوانات مشروخة يحاولون من خلالها توضيح للعالم مدى هشاشة الأمن ولكن هيهات العالم بأسره مراقب للوضع الأمني ومدرك يقينًا من يمول درهات واختراقات امنيه وسرعة ما تزول https://t.co/PYSq8MVIIp]]></document>
		<document><![CDATA[ويش في حسابي]]></document>
		<document><![CDATA[ردو عليا يا رجال الجنوب .
هل نستطيع احصاء ما اقترفوه بحقنا من تعذيب واقصاء وقتل لكوادرنا وسياسينا ونشر الفساد بكل مؤسساتنا التي لا تعرف الفساد والمحسوبية نشر الفتن وضرب النسيج الأجتماعي للجنوبيين وا وا وا وا ..
ان وجدتموني ضلمتهم وتمديت في الكذب فاعيدو وحدتهم التي يتباكون عليها .]]></document>
		<document><![CDATA[الجيوش المتواجدة في مارب والجوف وتعز تستطيع تحرير الشمال في غمضة عين .
ولكن الواضح انهم يريدون ابناء الناس تتذبح في جبهات القتال وهم كل يوم يطلون علينا بتخرج دفعات والوية قتاليه جديدة وفوق هذا تجدهم يكيلون عداء بأعلامهم ومواقعهم للسخريه بالتحالف والجنوبيين جمعه.
العقل يشتي جنان،،]]></document>
		<document><![CDATA[الجيوش المتواجدة في مارب والجوف وتعز تستطيع تحرير الشمال في غمضة عين .
ولكن الواضح انهم يريدون ابناء الناس تتذبح في جبهات القتال وهم كل يوم يطلون علينا بتخرج دفعات والوية قتاليه جديدة وفوق هذا تجدهم يكيلون عداء بأعلامهم ومواقعهم للسخريه بالتحالف والجنوبيين جمعه.
العقل يشتي جنان]]></document>
		<document><![CDATA[دولة الأحتلال الأماراتي بلغ أجمالي ما قدمته من مساعدات لليمن منذو بدايةحرب 2015م حوالي 13 مليار درهم اي ما يعادل 3 مليار دولار ..
وفوق هذا ينعتها المفلسون بدولة الأحتلال،نأهيك عن دماء ابنائها التي روت بها ترابنا الغالي .
خسئت احلامكم ...لا بأرك الله فيكم ،ايها المنبطحيين https://t.co/EGhIaA9RKM]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 رمضان مبارك علينا جميعًا .]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 هههههههههه ...
احسنتي صنعا يا جنوبيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 بدون تعليق ......الكهرباء طافي]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 فوق العين واراس]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 ويش يفزع بك يا جنوبيه الناس يطلبونها بالمخا وبوزع وانتي جائت لاعندك الشهاده من كريمان ،ليش تخافي من صدق.
دعاااااابه ..ربي يحفظك ويحفظ كل محبيك ويحفظ كل الجنوبييييييين على المعمورة]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 كلام في محله بوركتي]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 اتمنئ ان يشلك ولكن يحطك بسقطرئ لكي تحملي لنا اخبار مافيش اخبار تصلنا من هناك طريه ومباشرة انتبهي من سمك القرش]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الأصلاح اليمني الأخواني بعد كل التلونات الخبيثة ، اليوم تفهمته قوات التحالف العربيه ماهي اهدافه وطموحاتة التي يريد من خلالها مص التحالف وعرقلة الأنتصارات ،،
اليوم والواضح قوات التحالف جعلت حزب الأصلاح في كماشه يذكرني بتلك الصورة ادناه .
لم يعد للتحالف الوثوق بهذا الحزب https://t.co/OU9rrmwHxm]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Laqwer بارك الله فيك والدي بن لقور فأننا على النهج سائرون ولن نتغير ....
وعلى جميع الجنوبييين متابعة الفيدو ورسم الألم الذي يتحدث  عنه الا يستحق ان تتفجر ثورة بسبب الأوضاع التي اوصلتنا اياها تلك العصابات https://t.co/28nu1ZDamS]]></document>
		<document><![CDATA[@HasanFarhan نحو الأفضل بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[#انطلاق_الحوار_الجنوبي
بالمختصر والمفيد :::: 
اذا تشاهدون قنوات الأخوان تتباكئ وتصيح وكذا مواقعهم وخاصه ضد الأمارات تأكدو بأن هناك جميل قادم للجنوب ولعبه حركوشيه تتبعها قيادتنا الموقرة 
ما يطن الفأس الا من حجر]]></document>
		<document><![CDATA[#انطلاق_الحوار_الجنوبي
احببنا عيال زايد ومن لديه معارضه على ذلك فليسجل ان الجنوبييين قوًم ضعفاء لا يعرفون عدوهم من صديقهم .
عيال زايد الخير نحبهم ونتشبث بصداقتهم فهم بعد الصديق الوفي لشعب الجنوب.
انتهئ https://t.co/NOTbSxUnKu]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 بالعوافي كل  السعادة نستحقها]]></document>
		<document><![CDATA[@Loore_2018 .سموحة من القلب .]]></document>
		<document><![CDATA[#انطلاق_الحوار_الجنوبي
نتصالح ونتسامح ونعيد امحادنا 
شاء من شاء 
ومن لديه ضغينه فليشرب قهوة ساخنه]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 فحمة بإذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[اذا لم نتأخي فيما بيننا فعلينا العوض ..
يجب ان يشارك الفيديو على اوسع نطاق .. https://t.co/nLOyqormVM]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 @br5__ ههههههه ربنا يسعدك ويعطيك العوافي الأبديه ..
ضنييت ان يكون الألف المطوي لكلمه سي قد افتقد ليعني سيئ فقط ..
المهم عفوًا ومتقبل اي انتقاد طالما والفضول قتل قبول]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 @br5__ فحوئ كلامك غير واضح ما فهمت]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 @br5__ جنوبيه جوابك متشنج لكن معليش وتصبحون ع الف خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Lo1234loLolo @br5__ @yafei7893 بيع وشراء]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 @br5__ تشتي ام صدق اخت الغلا والله لو يحط الزوج تنكي علئ رقبته ما تجملت النساء .]]></document>
		<document><![CDATA[@br5__ @yafei7893 كله بنوع جمال الزوجات اذا هن يستهالين خلي اصابعي كلها صناصح زي التبع اليماني او مجنون باب اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 فيني تحسس]]></document>
		<document><![CDATA[@4leess تشتين ام صدق يا كيفي قدها ولادة من هنا او من هناك .
او نسيت وضعكن نساء هذه الايام كل الولادة في المشفى وتجلس اسبوع حتئ ينزل الجنين اذا سلمت على عمليه قيصريه .
تصوري ان الزوج هو من يلد وليست المراة .
حبه بحبه .وخاصه اذا الجيب فطس.
انتهئ]]></document>
		<document><![CDATA[@4leess ما لي دخل بينهم عادنا لسه بدون لكي افهم معنئ الخيانه والتكبر عن الزوجه .]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الأصلاح والتسلق بالوهم ما اشبه الصورة بتلك .
يريد ان يحكم الجنوبيين  بنصر مؤزر للأبطال الجنوب .
دور حبيب ثاني عاده ما عرف طبعك ....
موتو بغيظكم https://t.co/93FzWwWcpx]]></document>
		<document><![CDATA[@luluyas1 @4leess @vipyaf3 ويش من شعور]]></document>
		<document><![CDATA[#طرد_الاحمر
اخي المقاوم الجنوبي حمله طرد قوات الأحمر من وادي حضرموت .
كن متفاعل بالتسجيل في اي مديريه من مديريات الجنوب. نرجو التعميم والنشر .
لا بد ان يعرفو مقدارهم]]></document>
		<document><![CDATA[@KamalAlbadani صحيح ان السب للأعراض منضر مغزز ولكن عندنا مثل بالجنوب يقول ( عالج الحمار من روثة ) والكل يعرف كلمة الروث اي مخلفات الحمار اعز الله من فيه غيرة على شرفه وعاره واهله وكرامته ووطنه .
وحزب الأصلاح ما يسمئ بالأوساخ علاجهم واضح ومبين وكل وسخ تقدمون به  اتجاه الامارات تلقون نهايتكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Loore_2018 @vipyaf3 هههههههه ضحكت في وقت يصعب عليه فيه الأبتسامه ...
حفظك الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 حرقتي البصل رائحت صعنون يفوح من صفحتك ....
فديت روحك سجليني اول منسحب من على صفحتك اخت الغلاء ..]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 كل مقال يغرد من صفحتك تتسارع انأملي للضغط بالأعجاب .. لا يزال دافع الهويه فيك تملكين سرد تحسدين عليه ،،،مواضيع نشر تمتلك معاناة الواقع اليوم ،،.
بوركتي اخت الغلاء ...
وطز فيك ان ضنيتي انني اجاملك ..
بدون زعل ...
طفش]]></document>
		<document><![CDATA[@4leess ابكي دون دموع واتألم دون اصابات في جسدي لله دره من وضع ..]]></document>
		<document><![CDATA[#ماذا_قدمت_الامارات_لليمن
خلو عيال مسعدة ينكسر رؤسهم 
سمعتو اخر خبر الأمارات تدفع بفريق طبي للعلاج القمل في بعض المناطق المحررة في اليمن .
تقولو يقبلوها في مارب والجوف هم المكنمين.... ولكن لو نزلت عدن تسمع الصياح اخذو الميناء والمطار والكنم لمه تنسوها لأنها لصالح شعركم المعتعفن]]></document>
		<document><![CDATA[#افتتاح_فرع_الانتقالي_بامريكا
بابا العيدروس قال في كلمته الأخيرة ان يده مفتوحه لمن يريد الأصطفاف الجنوبي ومن لم يستطيع المجي الينا سناتيه حفاه نحن ويش عادكم تشتون بالله عليكم .
البعض رحب ولكن لا يزال يشترط .
نقول له لا تعطيني كوب حقين وتغرس فيه ذبابه .
ما زلنا عشاق التالي https://t.co/4hpP0QGLjO]]></document>
		<document><![CDATA[#افتتاح_فرع_الانتقالي_بامريكا
سنظل اليد الحديدية التي تبتر كل الأحلام المتعفنه للنيل من وطني الجنوب ،بل والدرع الحصين لأمن واستقرار المحفظات الجنوبيه من قوى الشر والظلال والنافذين والرابظين تحت امرت اسيادهم ضد مشروع الشهيد الجنوبي الذي سقئ بدمائه الزكيه ارض الجنوب الغاليه.
انتهئ https://t.co/afj0II6l2u]]></document>
		<document><![CDATA[#افتتاح_فرع_الانتقالي_بامريكا
لا تستعجلو كلما توجعت اخوان اليمن بادرت القيادة في الأنتقالي بفعل ما يعطيكم الأمل يا جيش الجنوب الألكتروني .
العجلة الندامه]]></document>
		<document><![CDATA[#افتتاح_فرع_الانتقالي_بامريكا
عااادوه لو دول بيض :: 
معاك بابا عيدروس .
اتعرفون ليس لان معدنه لا يوازيه معدن بشر .
اليوم البجيري يرحب بقطر وعلي محسن لأخضاع سقطرى تحت حكم الأخوان .
اوزنو معادن البشر واحكمو علي بالأعدام ان زليت على شخص .
ليست القيادة سيارة ومنصب وملى كروش الأهل https://t.co/ScuU6dyZih]]></document>
		<document><![CDATA[الأرض عادت وها هي تحت وطئة الجيش والأمن الجنوبي وان تبقى لسوف يعود .
فقط نتحين الأعتراف الدولي وتعود عملتنا الجنوبيه الدينار وننعم بالأمن والامان بعيدًا عن تجار الحروب وماصي الثروات .
الا ليت يتحقق الحلم https://t.co/5GDc5uNa48]]></document>
		<document><![CDATA[#الامارات_سند_سقطرى
قولها دغري ...
كل محافظه تأمن نفسها في الجنوب ،،،، الفلسفه ياعيال مسعده ما عاد تنفعكم النخبه السقطريه بأستطاعتها اخذ زمام الأمور في عموم الأراخبيل ..
نوحو ابكو نحط لكم مهله اسبوع بالكامل مثل ما بكيتو من سابق ..
كلام العيدروس يمشي فوق رأس بن دغروركم https://t.co/cJfyGBmHmW]]></document>
		<document><![CDATA[@Tulip_south لا تخافي ربي يحفظك ويطول بعمرك اختي الياسمينة قدها الشواحن بطاريات وشمسيه ولو حطين على اللسان حرام ما يشعر بهن الراقد دام وفي رأس الحكومة بن دغر 
يحفظك الله وانتبهي علئ نفسك لو بن دغر يشغل ام كهربا]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai واذا اندمل وعباس والله لو يندمل الف دمله رعهم الجماعه يهربو شمة وقات شعفي ويش تبقاهم الأخوان يدقو الأمارات مش بعقلك اذًا عقلك ما اندمل انت]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Albukhaiti سكينها قاطع ما قدرتو تلحسو العسل  الي فيه ..تعرفكم تمامًا وعم علي تقولو انهم هبلان وهم يتسبقون مع العالم في السااح والبنيان والثقافه فين اوصلتم سياستكم ما خسوه]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Albukhaiti @AAlhrara ووووعلي امبخيتي تصدق انني اراقب عن كثب انك موتر بها انك لست حوثي في دكت الأحتياط ،
ولكن اما ان تكون اشجع بني الشمال وعندك حروز ما استطاعو الجماعه يردوك باب اليمن حامل اكوات ومجنون لكوني عشت في صعدة ومن خرج من مسيرتهم القرآنيه لقي الموضح اعلاه .
دق ابوها وطنيه ويله انت في اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[#سقطرى_جنوبيه
ياجماعه ماله ابن عمنا تويتر يطلب مننا تغير الرقم السري ويش في ،،يقول قد تسربت بيانته ،،.]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 نريد جنوب وبعد نتزوج اما زواج ونظال اضنه عاده بدري ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[#فوضناكم_كل_الشعب_انتقالي
عندنا مثل يقول رأس حنش ميت ،،، ولا سله (بعريدانات ) سموها ما سميتم .
للعلم البعريدان الذي يجلس يركع اكيد عرفتموه ،،احرجات https://t.co/1zov9qrZyM]]></document>
		<document><![CDATA[#النخبه_السقطريه_صمام_امان_سقطرى 
تدرون ويش اليوم اناء مرتاح قوي حين سمعت عيال مسعدة يتباكون من الأماراتيين ،اقول افدي النخر يا عيال زايد زيدو على جراحهم ملح لكي نسمع نحيبهم على سقطرى بالشكل المطلوب .
دقوها وطنيه الحوثي في صنعاء ياعيال ماما ماهوة في حديبو .
فلتخرص السنتهم https://t.co/pfDbsMygUj]]></document>
		<document><![CDATA[#النخبه_السقطريه_صمام_امان_سقطرى
سقطرئ جنوبيه ،،احبك ما حيت https://t.co/rdEakJYs3G]]></document>
		<document><![CDATA[#النخبه_السقطريه_صمام_امان_سقطرى
سقطرئ جنوبيه ،،احبك ما حيت https://t.co/Dp1BEEafuY]]></document>
		<document><![CDATA[#فوضناكم_كل_الشعب_انتقالي
الجنوب حسم امره شئم ام ابيتم .
نحن هنا اين انتم يا زلابطه الأخوان https://t.co/bgqw5nhRsU]]></document>
		<document><![CDATA[#فوضناكم_كل_الشعب_انتقالي
تكفينا الهنجمه بابا عيدروس .
في معاكم من ذولاء القيادات والا بعطيطكم اقوال بدون افعال .
ونتة موووووت ياحاسد https://t.co/4kePYyiph3]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 الى الداهوفه شابعين حياة]]></document>
		<document><![CDATA[#فوضناكم_كل_الشعب_انتقالي
مطلبنا توحيد الصف وعدم الأقحام في التخوين والمماحقات .
مجلسنا يمثلنا . https://t.co/ExLhDYfM2v]]></document>
		<document><![CDATA[اكتب تعليقك لما هو واضح ادناه في الصورة .
الصورة مطروحه للنقاش https://t.co/yoKdXwGGk6]]></document>
		<document><![CDATA[@AlgahwariFathi @CD9ysn8s63XGbry @abdullah_alj11 ونعم فيك يالجهوري 
العزة والكبرياء اكبر راس مال]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 لنا يوم والكروم يوم ،،تطير البائسات ولا نطير 
الجنوب اسم عز وفخر 
ليست اعيناء زرقاء او غبراء او شعر رؤسناء سماوي او اغبر حتى تشككو بنا اننا ترك او فرس وجيناتنا واضحه لا يخالطها شك اضنها واضح بدون زعل 
شيك دد
انتهئ]]></document>
		<document><![CDATA[@Loore_2018 فديت الخجمه وقاسم اليافعي اسمع غير اسمك ولا تحاول تلخبط بالخزعبلات حقاتك بأن يفاعه وحدويه ،،،
شلوك ام جن ،،واقطع اذني اذا ما طلعت دحباشي واصلاحي وسخ .
يافع لها صولات وجولات ماهيه شرف لرفع صور عفاش]]></document>
		<document><![CDATA[حبه حبه شف بن اكبر مناخس شوفو لا فين الجماعه معركة وتكسير نظارات فارهة .
شلوك ام جن وهادي انتبه لسانك يقطعوها https://t.co/jQwEpgM0Y1]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 @Adathinah ربناء يرحمه ويسكنه فسيح جنان الخلد العلئ ويرحم جميع شهدائنا وموتانا وان يرحمنا اذا ما صرنا بهم لأحقون]]></document>
		<document><![CDATA[#4مايو_اعلان_عدن_التاريخي
الجنوب عشق وهويه .
معًا لأستعادة امجادنا 
الخزي والعار للجبناء
شرف جنوبي لحبكم https://t.co/92t7NxR1QM]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 اسود في غاب تسمع زئيرها وتتحين لأخذ فريستها بكل سهوله]]></document>
		<document><![CDATA[بؤركت اخي قاسم والله ان لصوتك اذون تستمع له ولكن اوووه من لكن سنضل نتحين لحين تأتي الفرصه لذلك]]></document>
		<document><![CDATA[#ذكرى_اعلان_عدن_التاريخي
الجمو افواهكم يا من تحملون سياسة الكره للجنوبيين فوالله حقنا نستعيده شئتم ام ابيتم .
طالما ورجالنا في الحزام والنخب والمقاومه الجنوبيه يمتلكون الأرادة،، فلن تعيدو حلم قد تحقق رغم الأجواء الضبابية في الأعتراف .
شعب يعشق ترابه وهويته يصعب عليكم تخيب الأمل https://t.co/0Pc5nV2u4a]]></document>
		<document><![CDATA[#ذكرى_اعلان_عدن_التاريخي
اسود الجنوب عادت للزئير وجل ما دوي صوت زئير  القظنفر بصوت يعم الغابه ويسمعه من بالجوار بأنه آن لشرعية اللصوص بعدم الأصطياد في المياه العكره فعين تراقبكم وعين تحرس الوطن .
هذا صوت اسدنا 
واصوات نعيق بومكم معروف 
انتهئ https://t.co/XqGht0lFiY]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 هههههههه 
ضحكت من قلب صادق بوقت يتصعب الضحك فيه .
دوم الضحكة يالغاليه]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmed_binbreak @Walyaf3y111111 حنا معاكم بكل ما نمتلك من قوة ولن نخيب ضنكم ، وبمثل ما عهدتهم حب الشعب الجنوبي لكم سيرو ونحن معكم خير او شر .
كلام الأمراض من عيال مسعده ليس له تأثير فينا ،،، طالما والواضح يبان والباطل يبان .
فوضناكم قيادتنا فالى الأمام]]></document>
		<document><![CDATA[#ذكرى_اعلان_عدن_التاريخي
نتحين الصوت ايها القاده حين تنادو كفى يا شرعية بن دغر .
نعم والف نعم اطلقوها بصوت عالي والشعب الى جانبكم بأن آن الآوان للشرعية عدم الأصطياد في مراعينا وعليها المغادرة بأسرع وقت .
قولها بأن حماها ليست في الجنوب ،طالما وهم يدركون انهم اتو لتعذيبنا https://t.co/mexeNccr85]]></document>
		<document><![CDATA[غليان شعبي يعم محافظات الجنوب ولسوف ينفجر عما قريب بسبب فشل حكومة الشرعية ، وعلى دول التحالف حل تلك المعظله كونها جزئ من المشكله اذا لم تصحو من سباتها بقاء شرعية بن دغر في عدن يعد فشل للتحالف والأيام تخبي لنا ما سيحدث .
معًا لتصعيد الشارع الجنوبي 
نموت بعز او نعيش بأسترخا]]></document>
		<document><![CDATA[استغرب من شرعية بن دغرور لعدم صرف الرواتب وتأخيرها له اسباب ونكايه بالموظف في المناطق المحررة .
المتابع لهكذا تأخير يفكر بأن الشرعيه تهتم لتجميع الأموال في البنك حتى تجهز اموال الصرف ، نقولها تذكرو بأن صرف الراتب بالعملة المطبوعه المتواجدة في البنك وليس من ايرادات الدوله]]></document>
		<document><![CDATA[@IFx64SlOXaRpqBU حلو حين تزعليهم  
الجماعه تنكسر رؤسهم حين تذكري الأنتقالي لو سمحتي عنوني مقالك بأن الحوثي يضرب نساء صنعاء بالهراوه تجديهم ابتلعو السنتهم 
قمة السذاجه]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 بتؤل لي جدتي بأن احسن النساء هن المعصبات بسباس بلدي .
تصور ليش جدتي فقدت اسنانها في سن العشرين من يد جدي .اضنها مشاكسه قوي]]></document>
		<document><![CDATA[@Z_arat_ مقال يستحق الأعجاب]]></document>
		<document><![CDATA[@Z_arat_ @bnt_aljnoob4 فاشل في الرياضيات 
قششونا ياجماعه لغة ذولا]]></document>
		<document><![CDATA[@AdenRofl فديت روحك انسفهم انشطاري وكيماوي ابو سيكل .
فديت التخزينه جبت لي السمرقع للقات وعادنا بلعت الان]]></document>
		<document><![CDATA[@aheedaz قولو الحمدو لله على ما عندكم 
وصلت البلاد واذا بالواير بركن البيت له سنتييين والبيت مسلك بالكامل ما رضو يشغلوها عندنا من الرئيسي .
وتشتو الصدق الناس ما يطالبو بها من حركاتهم الله يقطع حياتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@yafei7893 كل شي يأتي منك جميل ولكن ؟ 
اختي اذا كانت الفتاة بدون مكياج ؟
واذا كان الرجل بدون رجوله ؟ 
واذا ما وجد الرجل لرجل يتخاصمو معًا ؟ 
فالخصام دائمًا وابدًا سيكون مع المقال 
وكلامي خير دليل ،،،،]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 صائم عن التصويت]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 شيك دد]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 يشتي له صالون مونيكا  
ههههههههه
هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[اقسم بالله العظيم ايها الجنوبيين ان السكوت على حقوق الشهداء انها قمة السذاجه والهزيمة .
ايعقل اربع سنوات واسر الشهداء استلمت معاش واحد من حكومة بن دغر .
اين شعب الجنوب لا بد من ثورة عارمه وطردها ولو سالت الدماء الى الركب .
سياسه التكتكه والسروله انتهت نريد ثورة لتصحيح الوضع]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 المعدن الأصيل لبني البشرية بكل شقيه يبقي اصيل وانت الأصاله يا حركوشه عدن .
نضل نكتب ونبكي ونناضل ونضحك حتى نسترد حقنا .
دمتي في اعينا بنت آصول فخرًا وهذا يكفينا وطز في عار الجبناء والأعداء]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 كبوها على رؤسهم لكي تنعم عدن الحبيبه بجمالها الفائق وليت يغلق اذنه البطل شلال ويدك فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@Aden2652015 بن دغرور مثيل هذا الكتلي شارع وجولتيين ومحل حلاقه ولسوف يرحل من عدن انتهت فترة الكذب والدجل وفتح مشاريع الوهم والبنك ولا بقشوشه https://t.co/3dNxby7i3e]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 ولا وحدة بالقوة والكره]]></document>
		<document><![CDATA[@Walyaf3y111111 ولا وحدة بكراهبه]]></document>
		<document><![CDATA[تذكرني تلك الصورة بمعركة التباب لحزب الأصلاح فرع الأخوان اليمني .
نعم هذه هي اعمالهم وليفهم من لا يفهمهم، فلن يكتب لمعركتهم اي جديد وخاصه للذي يأمل بلعلى وعسئ .
شيمهم الغدر والتلون ،، غدًا تعرفون حين يتحالفون مع الحوثييين والا احلقو شنبي .
بالفصحى للتحالف https://t.co/hJDUqDxq5d]]></document>
		<document><![CDATA[شيم الغدر والخداع جعلت من تلك العصابات فقدان وطن بكامله، بل وثروات الجنوبيين التي اخذوها بالقوة صارت بأيدي غيرهم ، 
حيث صار صريعهم لا يجد القبر او من يستطيع المطالبه بدفنه .
اذًا هل يعقل من نجي بجلده في الخارج ويعيش حاله من الأقتراب ببلد غيره ان يعتذر لجنوبيين ويقولها بمصداقيه https://t.co/iBxtxLl4wJ]]></document>
	</documents>
	</author>