<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[رمضان ميناء ترسو عليه سفن القلوب، فجددوا الألواح وأحكموا الحبال وثبتوا الشراع وووجهوا البوصلة نحو مرضاة الله، واشحنوا الزاد.. جددوا السفينة فإن البحر عميق!
كل عام وانتم بخير]]></document>
		<document><![CDATA[@MohamedHnid آمين يا رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Alafasy أمريكا تفتح سفارتها في القدس يا شيخ]]></document>
		<document><![CDATA[عذرا إخوتنا في فلسطين. نحن لم ننساهم. ولكننا مشغولون ببناء تونس قوية وحرة حتى تستطيعوا التعويل عليها لتحرير أرضكم. 
#nakba70]]></document>
		<document><![CDATA[عذرا إخوتنا في فلسطين. نحن لم ننساكم. ولكننا مشغولون ببناء تونس قوية وحرة حتى تستطيعوا التعويل عليها في تحرير أرضكم. 
#Nakba70]]></document>
		<document><![CDATA[تحيا النهضة وأماليها.. تعيش النهضة وأماليها.. وأن شاء الله العالي يوفق فيها.. تعيش النهضة... 
هكذا ختمت حنجرة ذهبية لامرأة من نساء الفوار من ولاية قبلي اجتماعا نسويا بمناسبة الحملة الانتخابية.. 
مسؤوليتكم عظيمة يا... https://t.co/ZBZG7esARz]]></document>
		<document><![CDATA[على أنغام موسيقى الدوار مع الأخ العزيز جمال عكرمي والمعلم Kais Ben Mohamed نشد الرحال إلى قبلي ومن بعدها إلى تطاوين! بلديتك مسؤوليتك!]]></document>
		<document><![CDATA[الشابة النموذج السيدة كاتبة الدولة سيدة اليونيسيف Saida Ounissi تشرح أهمية قانون المؤسسات الناشئة.. انت فخر لنا جميعا https://t.co/AQWNzyr2B7]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا أبي شاكر التيس https://t.co/bN8MXq8efy]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله ان بن علي سقط قبل انتشار موضة التغريد عند اصحاب الفخامة وأصحاب السعادة. كان يحتل التلفزيون والصحف والإذاعات ولكن لا يقدر على الفايسبوك والتويتر. الله يكون في عون إخواننا العرب إلي حكامهم مش "حالين عنهم" حتى في فسحة العالم الافتراضي.]]></document>
		<document><![CDATA[ويكأني بالحيطان تتمايل طربا! ويأتي الحيطان تدمع شوقا! https://t.co/nrVixiGqUv]]></document>
		<document><![CDATA[شعب الجبارين لان أمهاتهم جبارات https://t.co/Bcb3cLkRzV]]></document>
		<document><![CDATA[@Al3uny @ghathami الرسول صلى الله عليه وسلم لم يرقص العرضة مع أبي لهب وأبي جهل ولم يضخ المليارات في خزينة دار الندوة.]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher السؤال هو لماذا لا توجد دور سينما في السعودية اليوم؟ والإجابة هي حتى يصبح البديهي منة من اصحاب الفخامة وحق الإنسان الأساسي في الترفيه ثورة وإنجازا ولكن يسلب في مقابله حقوق أخرى أكثر أساسية وأكثر بداهة.]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher وعد من لا يملك لمن لا يستحق. للقدس عاصمة فلسطين الأبدية]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله
في رقبة شكون هالضحايا https://t.co/rDJcbt5isa]]></document>
		<document><![CDATA[العودة المدرسية تصنع الابطال https://t.co/1DUpfEoDmU]]></document>
		<document><![CDATA[خويا الغالي، مهما اختلفت وجهات نظرنا، تبقى دوما عزيزا وقريبا.. ربي يوفقك ويسعدك ويجعلك من الصالحين وربي يديم... https://t.co/Q3BNsdMS55]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee ونحن ايضا نعشقها فترابها يضم جثمان خير الورى ونولي وجوهنا شطرها كل يوم خمس مرات،لذلك لا نرضى من بعض أهلها الظلم وخيانة الأمة!]]></document>
		<document><![CDATA[الله يحفظك يا إقبال ويحميك ويعطيك ما تتمنى!! (وخاصة ربي يرزقك ببنت الحلال عاجلا غير آجل.. بنت الحلال الي تفرحك... https://t.co/0XtsdRFHsH]]></document>
		<document><![CDATA[شوف الناس المتطورة مش نحن مناظراتنا بالحجر والسلاسل والعصي وبارات الحديد https://t.co/vNXo20g0Ld]]></document>
		<document><![CDATA[حبيبتي امولة. أؤمن انك امرأة دولة وليت قومي يعلمون]]></document>
		<document><![CDATA[لاشيء غير الإيمان بالعدالة الإلهية يجعلنا نمضي ما كتب الله لنا من أيام على هذا الكوكب الذي افسد فيه الانسان وسفك... https://t.co/DaLivP7zt6]]></document>
		<document><![CDATA[تحية عسكرية لشهداء حركة التحرر الوطنية]]></document>
		<document><![CDATA[من بلاد الزعيم مصباح الجربوع :)]]></document>
		<document><![CDATA[ليلة المصادقة على الدستور https://t.co/9pApBpLvka]]></document>
		<document><![CDATA[الانسان تحت الركام باسم الدين وباسم العلمانية وباسم الدولة وباسم القبيلة وباسم العرق... تتعدد العناوين وبشاعة هذا العالم المجنون واحدة]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههههههه... ابعد جاك https://t.co/Ne2v7mUWKD]]></document>
		<document><![CDATA[قولي لعثمان يدهن الدار همة!! :-) https://t.co/uhAtybRU1A]]></document>
		<document><![CDATA[أهلي في واد الخيل يتطوعون بالمال والجهد والوقت لبناء مظلات لمحطات الحافلات لتقينا الشمس والبرد والريح، أما المطر... https://t.co/bmT7gGj2C7]]></document>
		<document><![CDATA[واقع المشهد السياسي التونسي وتحولاته المنظورة https://t.co/IWRAgCXrHp]]></document>
		<document><![CDATA[مولاة الملحفة والطرف والخلال والشرموخ منك نتعلموا معنى الانتماء لهذه الارض المباركة https://t.co/VnuYILItd5]]></document>
		<document><![CDATA[من أحب الاناشيد الي مذ كنت طفلة صغيرة https://t.co/uONShvHief]]></document>
		<document><![CDATA[المصادقة على الفصل 13 الذي يضمن حضور المحامي منذ لحظة الإيقاف https://t.co/uW3AycRXjD]]></document>
		<document><![CDATA[إيران وإيطاليا: فضح الموازين بتغطية التماثيل https://t.co/vamBBFv6Wa]]></document>
		<document><![CDATA[هذا شاب تونسي يدعى Mounir lbdelli يروج أنه تم الإعتداء عليه من طرف رجل الأمن بعد أن كان متواجدا أمام منزله بعد 15... https://t.co/tLN63p6DPV]]></document>
		<document><![CDATA[حزب النهضة أمام استحقاقات المؤتمر العاشر https://t.co/mnc6xuWVfy]]></document>
		<document><![CDATA[انسحاب تكتيكي ويرحم الله للمحاولة الجاية https://t.co/dYtycRGi5H]]></document>
		<document><![CDATA[باعتباري مواطنة تونسية، أريد للحراك المواطني الاجتماعي كما سماه اصحابه ان ينجح وان يعيد لثورة الحرية والكرامة... https://t.co/ONHiqBqbmJ]]></document>
		<document><![CDATA[لطفى بوشناق وابنه فى أغنية رائعة ترصد حال العرب https://t.co/qilWHnGJDj]]></document>
		<document><![CDATA[تحرك بي السرير لبعض الثواني فجر اليوم وأنت النافذة فوق رأسي... وجدتني اتلو سورة الزلزلة ومضى بي خيالي إلى  فزع... https://t.co/398pQtdTuf]]></document>
		<document><![CDATA[كم فرحنا بتحريره من سجن العدو وكم يحزننا اليوم استهداف العدو له على أرض المعركة الخطأ.. لم يا سيدي يا سمير خرجت... https://t.co/MqHGb1qsSo]]></document>
		<document><![CDATA[عدت اليوم بعد غيبة طويلة الى معانقة الروايات العربية.. كالظمآن يجد ماء في عرض الصحراء.. عذرا لغة شكسبير، لم تفلحي... https://t.co/B4Os5j4OAu]]></document>
		<document><![CDATA[ياخي رئيس الجمهورية يتكلم والا رئيس نداء تونس؟؟ شنوة هالخلط بين الحزب وبين الدولة؟؟ ياخي ما يقدش يوجه كلمة داخلية... https://t.co/BYNYFIMXb3]]></document>
		<document><![CDATA[أردوغان والسيسي والنفاق السياسي الغربي https://t.co/kdgdfRsMzB]]></document>
		<document><![CDATA[كم هو مضجر السطح وكم هو ملوث الهواء فيه وكم هي مملة الحياة عليه.. كم أود ان انزل قليلا الى العمق: عمق المشاعر،... http://t.co/wlXAwIbqXG]]></document>
		<document><![CDATA[يحي يحييكم ويشد على اياديكم و يقول لكم ارعو لي لأكون من خير الذرية
                                           قيس]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله.. أتى يحي منذ ساعة الى هذه الدنيا.. ربي اجعله برا بوالديه ولا تجعله جبارا شقيا.. ربي اجعله من عبادك... http://t.co/aLbx4R5mm9]]></document>
		<document><![CDATA[إستدعاء الناشط الإجتماعي الأمين البوعزيزي للتحقيق على خلفيّة "تدوينة فايسبوك" http://t.co/eIF68FspjE]]></document>
		<document><![CDATA[عجاج في تونس... اللهم سلم]]></document>
		<document><![CDATA[ضغط العمل داخل المجلس والتشتت بين تطاوين وتونس أتيا على ما تبقى من سلامة في جسدك النحيل بعد سنوات التعذيب في... http://t.co/A03UlpDXSv]]></document>
		<document><![CDATA[عمي محمد الصغير..زميلي في المجلس الوطني التأسيسي.. في حالة حرجة جدا... ارتخت أعصاب رجليه فامتنعتا عن حمل جسمه... http://t.co/pghYXikv2x]]></document>
		<document><![CDATA[ملف بـ 570 ورقة هل قرأه التحقيق في ساعات / ضجة اعادة ايقاف خلية القيروان بعد اطلاق سراحها .. ما... http://t.co/jJjWnQO3IP]]></document>
		<document><![CDATA[والدة الاخ محمد محفوظ توفيت اليوم. الجنازة غدا مع الساعة الحادية عشر. انا لله وانا البه راجعون. كانت سيدة مناضلة... http://t.co/YmDRefA0lf]]></document>
		<document><![CDATA[على بعد اكثر من خمسمائة كلم ونبأ وفاة عم المنجي جعلت عيدي باهتا خاليا من الفرحة... لم أقو على الابتسام في هذا... http://t.co/OZyUYsf5ku]]></document>
		<document><![CDATA[لأول مرة في حياتي اجلس وحدي إلى طاولة الافطار:(]]></document>
		<document><![CDATA[يبرع الصهاينة في الاستفادة من كل نفس يساند قضيتهم ويتعالون على كل انواع الخلافات مع اي شخص يدعم الصهيونية ونحن... http://t.co/vmOYLtFy5n]]></document>
		<document><![CDATA[الجامعة والمخدرات والمسجد ونادي الرقص كلها ساهمت في صنع ارهابي ولم تستطع انقاذ شاب تونسي من براثن الارهاب. من... http://t.co/QuLO0QTEK0]]></document>
		<document><![CDATA[انا لله وانا اليه راجعون...عمي عبد الله الزواري انتقل الى جوار ربه وتركنا في هذه الدنيا الفانية..اضاف فراقك الما... http://t.co/ipSZvvH8gq]]></document>
		<document><![CDATA[كلا بل ران على قلوبهم ما كانوا يكسبون... كنت صغيرة، احاول ان احفظ هذه الآية وهي مستعصية علي لأني لا أفهم... http://t.co/0UoYW0eZee]]></document>
		<document><![CDATA[الناس ما طالبة شي كان المعلومة الصحيحة وعندهم الحق... انا بيدي ما نعتقدش الي تونس عندها احتياطي نفطي كبير كيف... http://t.co/6Cgvk3S4bp]]></document>
		<document><![CDATA[فترة السبات الشتوي التي تنتظر كل فتاة ناشطة سياسيا أو في المجتمع المدني تبدأ عندما تنتقل إلى جوار زوجها ثم تترقى... http://t.co/2V6pHHAjNM]]></document>
		<document><![CDATA[بعض عجائب الثورة فى تونس.. بقلم فهمي هويدي - شبكة تونس الآن http://t.co/TTfbD1B50q]]></document>
		<document><![CDATA[صحفي ببرنامج اليوم الثامن يعترف أن فيديو المرزوقي مفبرك http://t.co/XPpP4iOv8A]]></document>
		<document><![CDATA[طعم الإرهاق يزيده مرارة أن لا تجد شيئا في الأوراق أمامك   مما أرهقت نفسك وأنت تشرح.. أعتذر من كل معلم أو أستاذ... http://t.co/6WtPwoKuFQ]]></document>
		<document><![CDATA[تستيقظ وتعد الفطور وتجهز حقائب الصغار ثم يستيقظ.. يفطر وبخرج..تفطره وتفطر الصغار وتفطر وتخرج مع الاولاد ، توصلهم... http://t.co/DMpMFjUPCy]]></document>
		<document><![CDATA[حياة عمري رئيسة شرفية للفدرالية الفرنسية للمخترعين http://t.co/gYEFv7C1RE]]></document>
		<document><![CDATA[لست من هواة تسقط العيوب وتتبع الزلات ولكن صورة علم البلاد مطروحا أرضا والأقدام تدوسه ذكرتني بقصة رواها لي أبي عن... http://t.co/Pl9D3aaSot]]></document>
		<document><![CDATA[يضع الليل على أكتافه ويمضي ولا يأتي إلا والليل على أكتافه..اللهم احفظه وعودني على الليل الذي دوما على أكتافه. http://t.co/bHal1oIckM]]></document>
		<document><![CDATA[كل التمنيات الخالصة للإخوة والأصدقاء في حراك شعب المواطنين بالنجاح في تشكيل جبهة سياسية وطنية قوية ذات مشروع لا... http://t.co/wfBEr4FH1c]]></document>
		<document><![CDATA[قريدات العش في باك سبور اليوم... ان شاء الله ناجحات متألقات ♥♡♥¤♥¤☆☆♣ http://t.co/9YLcMTIMDZ]]></document>
		<document><![CDATA[الحبيب بوعجيلة
في ذهني يرتبط هذا الاسم بالثورة وبالنضال الصادق العابر للايديولوجيات وبالغيرة الدائمة الاتقاد على... http://t.co/lNuRpE4zeW]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تصبح علبة الكريستال متنا للعلوم ﻻن نظام المخلوع يمنع الاوراق عن العلماء في السجون...رحمة الله عليك يا عالمنا http://t.co/Z7uHoBrx0G]]></document>
		<document><![CDATA[انا لله وانا اليه راجعون..اللهم اجرنا في مصيبتنا واخلفنا خيرا منها.. رحم الله الدكتور المنصف بن سالم وجازاه كل... http://t.co/fEODQbaKqd]]></document>
		<document><![CDATA[عاجزة عن فهم من أي طينة خلق إنسان يمسك إنسانا مثله ويعذبه]]></document>
		<document><![CDATA[النائب وليد الجلاد يستعرض وثائق مسربة يتهم من خلالها نبيل القروي وحافظ قايد السبسي وشفيق جراية... http://t.co/HWU5V15bmc]]></document>
		<document><![CDATA[اقلام زينة واقراص واعواد واوراق نقدية مزيفة فيها الدولار عاد مش الدينار متاعنا وعليها راس جورج واشنطن مش بورقيبة... http://t.co/IcD2iyy8TX]]></document>
		<document><![CDATA[سناء المرسني، الإستثناء الإنساني في زمن العثاء السياسي http://t.co/cLGoonglrJ]]></document>
		<document><![CDATA[الباجي يقاوم قرة العنز ويحلم بالشباب الذي لن يعود يوما ويحب هذا النوع من الإعلام المناضل زمن الترويكا http://t.co/eeSzGGmGu2]]></document>
		<document><![CDATA[خسارة لربات البيوت: مادة مهمة من مواد تنظيف بلار الشبابيك http://t.co/OZH8BGhf4Q]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة التيس http://t.co/enUhI9NjIe]]></document>
		<document><![CDATA[ما شاء الله لا قوة الا بالله http://t.co/9yyVg8HrPO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم حوالينا لا علينا.. اللهم صيبا نافعا على الروابي والجبال والآمام..اللهم رحماك بجيران وادي مجردة ويكان جندوبة وبوسالم..]]></document>
		<document><![CDATA[ياسين العياري..أيمن بن عمار... سعيد الشبلي.. الفاخم الوحيشي.. مبروك القاصر.. المنجي معيز..سالم اللاني... عبد... http://t.co/7fGjKeStij]]></document>
		<document><![CDATA[حكم العسكر سقط منذ ان دخل بالجرافات على الناس في رابعة وفي ميدان النهضة..منذ ان حرق الجثث حتى يقلل من عدد... http://t.co/qjaDz9TruU]]></document>
		<document><![CDATA[شهيدة بوراوي تكذّب الإشاعات وتعلن تتبّعها لكلّ من يكشف عنه التحقيق http://t.co/2EXONRPooY]]></document>
		<document><![CDATA[شعالة ضخمة تصلح حشلافة هايلة لكبارة عظيمة http://t.co/2v07aove4D]]></document>
		<document><![CDATA[الليالي البيض http://t.co/SZToJQRTu6]]></document>
		<document><![CDATA[قبل الثورة، كنت ننشط في منتدى الجاحظ يشرف عليه صلاح الدين الجورشي. وكانوا جماعة البي دي بي يستقطبوا فيا. قلت لهم... http://t.co/JHoiSIHtKY]]></document>
		<document><![CDATA[اغنية جينيريك برنامج لاباس قاعدة تتغنى في حملة السبسي...  عندهم الحق..حتى هي الليلة الحلقة الاخيرة من برنامج... http://t.co/GkU1g8SqBR]]></document>
		<document><![CDATA[اذا الشعب يوما اراد الحياة       فلا بد ان يستجيب القدر http://t.co/U6IUfuibvo]]></document>
		<document><![CDATA[الله يقدر الخير لتونس ولثورة تونس. انتخبت الدكتور المرزوقي وكلي رجاء أن تنتصر إرادة الشعب في الحياة الكريمة الحرة التي تليق بكل إنسان.]]></document>
		<document><![CDATA[ثقافة الاستبداد والصوت الاحادي في ابشع تجلياتها: منع فلم تونسي الاخراج والتمويل والفكرة والقصة والتاريخ من... http://t.co/h9js0VTHdI]]></document>
		<document><![CDATA[البنت الاخت الاستاذة الناشطة في حزب سياسي النائبة الزوجة الكنة الأم الاستاذة الناشطة في الحزب السياسي طالبة... http://t.co/t8aRNwBjLH]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة وجيزة للبعض من قيادات النهضة - أبو يعرب المرزوقي http://t.co/7Ku5L8IL1b]]></document>
		<document><![CDATA[التعددية الثقافية استحقاق http://t.co/O9L7DBYG2M]]></document>
		<document><![CDATA[الباجي قائد السبسي http://t.co/UV5HHv9YAB]]></document>
		<document><![CDATA[وسيادته منين ليه.. يطلعش هو البوصطاجي إلي وصل الأوامر..يا عيني عليك يا عويني وقت ما تبدا تشوط شوطان أحول وديمة... http://t.co/qczod4jDk3]]></document>
		<document><![CDATA[أول الغيث قطر... مع اعتذاري للغيث النافع http://t.co/x54v4dL3BL]]></document>
		<document><![CDATA[الواقع الأورويلي في مصر | Fikra Forum http://t.co/rlDlUcKsnw]]></document>
	</documents>
	</author>