<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@SaHHHar @AGSmadi @ProbstRichard @Ma3an_Nasel قبل ٨-١٠ سنوات، كنّا سبّاقين في تخطيط وتطوير مشاريع النقل العام. للأسف اليوم أصبحنا متأخرين، وهذا واضح من غيابنا عن هذه الجلسة.]]></document>
		<document><![CDATA[في الجلسة الأولى من اليوم الثاني لمؤتمر ومعرض النقل للشرق الأوسط وشمال أفريقيا. عرض لمشاريع النقل العام في المنطقة. مؤسف غياب المشاركة الأردنية عن هذه الجلسة. ⁧#نقل⁩ ⁦#MENATransport2018⁩ https://t.co/HU4ZvrSTgy]]></document>
		<document><![CDATA[المواعدة رقمياً: بحثًا عن تسلية أم عن علاقات جادة؟ قصص أشخاص استخدموا تطبيق المواعدة "تندر" في حلقة جديدة من بودكاست "عيب" @Sowt https://t.co/YtWQreRTXa https://t.co/N1avvpqq1A]]></document>
		<document><![CDATA[شاركونا مساء اليوم الاثنين في حوار حول النقل العام في #الأردن - التحدّيات والآفاق. رابط الفعالية على فيسبوك: https://t.co/DO4AUAY6N8 #نقل #عمّان #JO @fnfamman https://t.co/8L5h5XsoFm]]></document>
		<document><![CDATA[شبكة الإعلام المجتمعي ومنصة @Sowt يوقعان اتفاقاً للتعاون الإذاعي https://t.co/THq5sMvhzn #بودكاست #صوت]]></document>
		<document><![CDATA[وفاة الكاتب الصحفي والمحلل الاقتصادي د. فهد الفانك. #الأردن #JO https://t.co/HBqhMngA7q]]></document>
		<document><![CDATA[لكل من يرغب فعلاً الاحتفال ب #يوم_لمرأة_العالمي؛ عليك أن تقبل بتحييد كل ما ينال من حق المراة بالمساواة المطلقة دون استثناء؛ سواء قيود الموروث الاجتماعي أو الدين! المساواة المطلقة تشمل الإرث والجنسية للأبناء ومنع تعدّد الزوجات والطلاق والعمل والتمكين الاقتصادي -منقول عن @omaratout]]></document>
		<document><![CDATA[تعيين د. تمام منكو مديراً تنفيذياً لمؤسسة ولي العهد @cpfjo  https://t.co/AOgE4uji5f]]></document>
		<document><![CDATA[رحيل صاحب مكتبة الجاحظ بحادث سير بعد شهر وبضعة أيام على الحريق الذي شبّ في مكتبته وسط #عمّان. رحمة الله عليه. #الأردن https://t.co/jOWHwyhM5D]]></document>
		<document><![CDATA[في تونس الخضراء للحديث عن النقل العام في #الأردن في مؤتمر التغيّر المناخي الذي تنظّمه مؤسسة فريدريش إيبرت. @FESonline https://t.co/Zrl3n7xqTX]]></document>
		<document><![CDATA[الملك عبدالله الثاني يؤكد أهمية النهوض بواقع النقل العام في #عمّان لما له من انعكاسات إيجابية على تحفيز النمو الاقتصادي، مشيراً إلى ضرورة أن تقدّم مدينة عمّان منظومة نموذجية لخدمات النقل المتكاملة، ليتم تعميمها لاحقاً على محافظات المملكة. #الأردن #JO @KingAbdullahII @GAMtweets]]></document>
		<document><![CDATA[صدور الإرادة الملكية بإجراء تعديل وزاري على حكومة هاني الملقي #الأردن https://t.co/0zoJk4bK5t #JO]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: حقيبة «النقل» ستبقى مع وزير البلديات وليد المصري في التعديل الوزاري. الملقي يقول لموقع «خبرني» أن «مشاكل النقل لا يمكن حلها إلا إذا كانت مع البلديات... مشكلتنا في النقل ليست في الطرق الخارجية، إنما في الطرق الداخلية». #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamNS قوية :)]]></document>
		<document><![CDATA[دولة الرئيس- زيادة المركبات الخاصة هي أحد الأعراض، وليس الأسباب، لغياب منظومة نقل. وضع القيود أمام شراء المركبات يصلح عند توفّر نظام نقل نستطيع الاعتماد عليه، فتعمل تلك القيود على تحويل الرحلات من المركبة الخاصة إلى النقل العام. بغير ذلك، ستكون لتلك القيود آثار سلبية على الاقتصاد https://t.co/GZWurPTUB8]]></document>
		<document><![CDATA[شكراً لكل من شاركنا مساء أمس في فعالية #أين_النقل_العام. نتمنى أن يكون لهذا الاهتمام الشعبي الكبير والزخم في الفعاليات والندوات والمحاضرات انعكاس على الإرادة السياسية لدى أمانة عمّان والحكومة للنهوض بمنظومة النقل العام في المملكة. فلا مجال للتقاعس والتأخير. #PublicTransportJO #JO https://t.co/1mBSghqkx3]]></document>
		<document><![CDATA[أمين عمّان @YShawarbeh يتحدث في فعالية #أين_النقل_العام. https://t.co/Lx2w7eDoM0]]></document>
		<document><![CDATA[شاركونا الساعة ٦ مساءً في لقاء حول النقل العام في الأردن، نتطرق فيه لعدة مواضيع ضمنها الحلول التكنولوجية المبتكرة والجوانب المتعلقة بالمرأة وواقع السياسات الناظمة للقطاع. التفاصيل: https://t.co/FIByttZmnU #PublicTransportJO #أين_النقل_العام #خطوطنا https://t.co/wVyl3QRiVP]]></document>
		<document><![CDATA[مقابلتي على قناة رؤيا حول النقل العام في #عمّان https://t.co/z9qKW9g6eC #الأردن @RoyaNews @RoyaTV #JO #transport #Amman]]></document>
		<document><![CDATA[من الإخوان إلى الملك إلى الأحزاب الجديدة: عن أي دولة مدنية يتحدثون؟ https://t.co/oiRA1502bp via @7iber #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم - ٦ مساءً - جاليري راس العين: منصَّة @taqaddam تستضيف العين @ssmurad في حوار حول التنمية البشرية وسوق العمل. يدير الحوار الإعلامية @bayan_tal. للسيرة الذاتية لمراد والمزيد من المعلومات: https://t.co/UDotqq7wrM #الأردن #عمّان #حوار_تقدم https://t.co/3Hj3ddYczR]]></document>
		<document><![CDATA[بموجب النظام الجديد الذي دخل حيّز التنفيذ يوم الخميس الماضي، ستحصل الحكومة في #الأردن على مبلغ ١٠٠ ألف ديناراً سنوياً كبدل ترخيص من كل شركة تقدّم خدمات نقل عبر التطبيقات الذكية (مثل أوبر وكريم، الخ.) بالإضافة إلى ٢٠٠ ديناراً سنوياً عن كل سيارة تعمل على هذه التطبيقات.]]></document>
		<document><![CDATA[في ندوة "الحركية الحضرية في عمّان" والتي تنظمٌها لجنة التخطيط العمراني في الشعبة المعمارية بنقابة المهندسين الأردنيين. #الأردن #نقل @Ma3an_Nasel @taqaddam @JordanEngineers @GAMtweets @AmmanBRT https://t.co/wkIVfxulE9]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: صدور الإرادة الملكية السامية بالمصادقة على النظام الذي أقره مجلس الوزراء في #الأردن بتاريخ ٢٤/-١٢ لتنظيم نقل الركاب من خلال التطبيقات الذكية. رابط النص الكامل: https://t.co/EjYDCbMGv4 #نقل]]></document>
		<document><![CDATA[ندوة عن الحركة والنقل في #عمّان: السبت ٣-٢-٢٠١٨ في مجمّع النقابات المهنية. #الأردن https://t.co/0lvNTQKTKN]]></document>
		<document><![CDATA[مدير هيئة النقل في #الأردن: عمل المركبات الخاصة (ذات اللوحة البيضاء) مع «أوبر» و«كريم» قانوني. يأتي هذا التصريح بعد شهر واحد من إقرار مجلس الوزراء لنظام جديد يؤطّر عمل هذه التطبيقات ورغم عدم صدور هذا النظام في الجريدة الرسمية (أي عدم تفعيله) حتى اليوم. https://t.co/mFvQ3MGpZg https://t.co/KOxWPD0o9w]]></document>
		<document><![CDATA[إطلاق تطبيق خاص بسيارات التاكسي الأصفر في #عمّان، بشراكة بين المطوّرين وأمانة عمّان الكبرى وزين. أبل: https://t.co/Jfth51yTCc آندرويد:  https://t.co/uukQg6UDB4 @joTaxiJo @GAMtweets @ZainJo #تاكسي #نقل #تطبيقات #الأردن https://t.co/yI8uKnqy7T]]></document>
		<document><![CDATA[أمانة #عمّان الكبرى توقع مذكرات تفاهم مع شركة تركية يرأس مجلس إدارتها الملياردير محمد نظيف غونال لإعداد دراسات جدوى اقتصادية لثلاثة مشاريع نقل ومرور في العاصمة: (١) نفق التاج، (٢) قطار بين صويلح ومطار الملكة علياء، (٣) باص سريع بين صويلح وراس العين. https://t.co/2ppiEny8s8]]></document>
		<document><![CDATA[النقل مقبرة الوزراء! https://t.co/chrFB4BMe1 @fahed_khitan]]></document>
		<document><![CDATA[@Mujahed_S بدناش هالدور إذا هيك الوضع :)]]></document>
		<document><![CDATA[في الأردن وزير نقل كل ٧ أشهر! https://t.co/eLzjwgGAyc https://t.co/MOt0WYacOO]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: تعيين وليد المصري وزيراً للنقل في #الأردن بالإضافة إلى عمله كوزير الشؤون البلدية.]]></document>
		<document><![CDATA[في ندوة "آفاق التطوير في النقل العام" التي ينظمها المجلس الاقتصادي والاجتماعي ضمن جهوده لإعداد ورقة سياسات عن القطاع. #الأردن #JO @JordanESC https://t.co/zebWMpAQ6B]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: مجلس الوزراء يوافق على تمويل مشروع حافلات التردد السريع بين عمّان والزرقاء من خلال قيام وزارة المالية وصندوق استثمار أموال الضمان الاجتماعي بإعداد اتفاقية تأجير تمويلي لهذه الغاية من خلال شركة الضمان للتأجير التمويلي وبقيمة 140 مليون دينار لتغطية البناء والإشراف. #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[«يعاني قطاع النقل من واقع مرير، حتى الآن لم نفلح في إنقاذه من العشوائية والتخبط في الممارسات والتداخل في الصلاحيات. ولا يمكن أن نراهن على مشروع واحد كالباص السريع لتغيير الوضع القائم.» - فهد الخيطان @fahed_khitan https://t.co/gZf1ME4lKY #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[@realDonaldTrump في تغريدة صباح اليوم، الرئيس الأمريكي ترامب يقول أن قضية #القدس "لم تعد على الطاولة" [في المفاوضات]، مناقضاً بذلك ما كان قد قاله عن عدم أخذ موقف حيال الوضع النهائي للمدينة.]]></document>
		<document><![CDATA[سمعت للتوّ النبأ الصادم بوفاة نديم غرغور في حادث سير. تعازيّ الحارة لعائلته وأصدقائه وتمنياتي للمصابين بالشفاء العاجل. #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: النظام الجديد لتطبيقات النقل الذكية في #الأردن يسمح باستخدام السيارات الخصوصية ذات الللوحة البيضاء على هذه الخدمات. النظام كان قد أقرّ من قبل مجلس الوزراء مساء الأحد، لكن تفاصيله لم تتبيّن منذ ذلك الحين.]]></document>
		<document><![CDATA[@bataleh كل عام وإنتِ بألف خير عروب!]]></document>
		<document><![CDATA[تابعوا @LamisAndoni  على برنامج نبض البلد الليلة الساعة ٨:٣٠ في نقاش حول ملف #القدس. @RoyaNews @royanabdalbalad @RoyaTV #القدس_عربية]]></document>
		<document><![CDATA[الإفراج عن صبيح المصري في #السعودية. المصري يقول أن السلطات عاملته «باحترام» وأن «كل شيء على ما يرام»، مؤكداً أنه سيعود إلى #الأردن «بعد انتهاء اجتماعات عمل الأسبوع الجاري».]]></document>
		<document><![CDATA[ڤايس «بالعربي»: كيف تصنع «شابًا عربيًا» https://t.co/oZUE8PHCUn via @7iber]]></document>
		<document><![CDATA[تقارير تتحدّث عن «قنبلة أنبوبية» سبّبت الانفجار في #نيويورك وعن توقيف مشتبه به واحد على الأقل.]]></document>
		<document><![CDATA[#عاجل: أنباء عن انفجار مجهول المصدر في محطة «بورت أوثوريتي» للحافلات في وسط مدينة نيويورك.]]></document>
		<document><![CDATA[#القدس_عاصمة_فلسطين - اعتصام أمام السفارة الأمريكية في عمّان كل يوم ابتداءً من الساعة ٥ مساءً. #الأردن #فلسطين #القدس https://t.co/bhMcH9fFMH]]></document>
		<document><![CDATA[يوم غضب... برعاية رسمية. #الأردن #فلسطين #القدس https://t.co/sywV4pYD6t]]></document>
		<document><![CDATA[يوم أسود في تاريخ الأمة العربية، ولكنه أيضاً يومٌ تسقط فيه الأقنعة وتنكشف فيه السياسية الخارجية الأمريكية ومحادثات السلام وحل الدولتين وبعض الأنظمة العربية على حقيقتها. #القدس_عربية #فلسطين]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioBlissJo الله يبشّركم بالخير]]></document>
		<document><![CDATA[مراد الكلالدة @Kalaldeh: مشروع "المدينة الجديدة" سيخلق تكتّل سكاني هائل في وسط المملكة يمتد منها إلى الزرقاء والرصيفة وعمّان والسلط. @EDAMA]]></document>
		<document><![CDATA[أمين #عمّان: تمّت إحالة عطاء ال١٠٠ حافلة الجديدة "بأعلى المواصفات" وسيتم تسليمها في شهر ٨ عام ٢٠١٨. #الأردن @EDAMA]]></document>
		<document><![CDATA[@Samertarazi هاي البوت من جماعتكم؟]]></document>
		<document><![CDATA[قصة مريم المواسرجية و"أنس" راقص الباليه وتحدي الأدوار النمطية. الحلقة الثامنة من بودكاست "عيب" على @Sowt https://t.co/IW2tCcxPJ2]]></document>
		<document><![CDATA[رحيل الفنانة #شادية. لروحها السلام  https://t.co/d7zMMACZhP]]></document>
		<document><![CDATA[إحدى ظواهر المجتمع الذكوري / الأبوي تتجلّى يومياً في صفحات النعي في الصحف اليومية: ذكر بنات المتوفى/اة بعد الذكور (أو عدم ذكرهنّ أبداً)؛ إدراج أسماء أزواج البنات وليس زوجات الأبناء؛ والتمييز بين "فلانة زوجة فلان" و"فلان زوجته فلانة" دلالة على عودة "المُلكية" للزوج. #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[التسجيل الكامل لحلقة #شباب_توك #ShababTalk على قناة @dw_arabic @DeutscheWelle عن حقوق المرأة في #الأردن https://t.co/PwePdPTiV6 @jaafarAbdulKari @bataleh @Hala_Deeb #JO]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ورود أنباء عن تأجيل العمل به، هيئة النقل البري تقول أنها أنجزت مسودة لنظام صندوق دعم نقل الركاب، الذي تشتمل إيراداته على ٢٠ فلساً عن كل لتر بنزين وسولار. إنشاء الصندوق منصوص عليه في قانون تنظيم نقل الركاب الجديد والذي صدر في أيار. https://t.co/U20m4qccgf #JO #الأردن #نقل]]></document>
		<document><![CDATA[ضد تفريغ مفهوم السياسة في لبنان - بقلم بانة بشور. النص الكامل: https://t.co/NesYijrv3C https://t.co/lsdLhdO4Tb]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: اجتماع طارئ لوزراء الخارجية العرب الأحد القادم بناءً على طلب السعودية وذلك "لبحث التدخلات الإيرانية"، حسب تقارير صحفية.]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو: مقابلتي على @DonyaYaDonya @RoyaTV ضمن مشاركة حملة @Ma3an_Nasel في مبادرة @MeshMostaheel. الجزء الأول - أزمات المرور https://t.co/3OPQkd8X2a الجزء الثاني - النقل العام https://t.co/kRhm1QRjF3 #معاً_نصل #مش_مستحيل @taqaddam @DanaAbuKhader @RandaAzarJO]]></document>
		<document><![CDATA[@MusaAlshuqairi وبحب تعرف إني أنا كمان صدقاً بحبك وبحترمك.]]></document>
		<document><![CDATA[@MusaAlshuqairi عزيزي موسى. يمكن ما أكون مقتنع ١٠٠٪ إنه في أمل من بعض المبادرات/"المنافذ" اللي بشارك فيها، لكني مستعد أقدم تنازلات إلى حدّ ما من باب محاولة إحداث تغيير من داخل المنظومة/الوسائل المتاحة طالما (١) ما بتتعارض مع مبادئي الأساسية و(٢) ما بتحدث هاي المبادرات ضرر damage أكثر من الفائدة.]]></document>
		<document><![CDATA[تابعوني غداً السبت الساعة ٩:٤٥ صباحاً على @DonyaYaDonya حيث سأتحدث عن أزمات السير والنقل العام في سياق مشاركة حملة @Ma3an_Nasel في مبادرة @MeshMostaheel. #معاً_نصل #مش_مستحيل @RoyaTV @taqaddam @DanaAbuKhader @RandaAzarJO]]></document>
		<document><![CDATA[جوائز بحث علمي وابتكار، باحثون من كل الدول العربية دون إقصاء، نساء يحصدن نصف الجوائز. شكراً @ShomanFDN. جرعة أمل نحن أحوج ما نكون إليها. https://t.co/QQfbd3wWx7]]></document>
		<document><![CDATA[في حفل العشاء الذي يقام بمناسبة مرور ٣٥ عاماً على تأسيس جائزة عبدالحميد شومان للباحثين العرب. #عمّان #الأردن @ShomanFDN @GhidaTalal #JO https://t.co/gnqZMve90W]]></document>
		<document><![CDATA[تنظيم عمل تطبيقات النقل الذكية خارج دبي مول. مواقف خاصة للتكسي ومواقف لكريم وأوبر. https://t.co/D5V87TbJx8]]></document>
		<document><![CDATA[@ShathaJY اظن سهل الحصول على عدد أفراد الأسرة لكل فئة بقسمة عدد الأسر على عدد الأفراد.]]></document>
		<document><![CDATA[نقل طلبة بالباصات الصغيرة لمدارس حكومية.. مشكلة تؤرق الأهل https://t.co/ARQeYJc9AZ #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[@AlghadNews نص الخبر فيه خطأ (٨٥٫٣٪ في الصورة المرفقة). https://t.co/KqZTMFz4xI]]></document>
		<document><![CDATA[٧٩٪ من الأسر الأردنية دخلها الشهري ١٠٠٠ دينار فما دون، ونصف الأسر دخلها أقل من ٥٨٥ دينار https://t.co/2BQSkxodn7 #الأردن #JO https://t.co/YEmvZiHNod]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الثالثة من بودكاست «الدين والدولة» - العلمانية والدين: تناقض أم وفاق https://t.co/7mTXx084lW @Sowt]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الثانية من بودكاست «الدين والدولة» - العلمانية: فكرة مستوردة أم مسار تاريخي عالمي؟ https://t.co/OwVtWYHfMH @Sowt]]></document>
		<document><![CDATA[@arabiadev @mohammadzomar @deepfreeze126 @pocketcasts نعم.. نحن نستخدم تقنية rss للنشر في عدة مواقع/منصات للبودكاست. :)]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الأولى من بودكاست "الدين والدولة" من إنتاج منصة صَوْت @sowt https://t.co/64GWgephlZ]]></document>
		<document><![CDATA[@DamamaxJo أنا جاهز بس توصلوا عندي عالبيت :)]]></document>
		<document><![CDATA[أمين #عمّان: من المبكّر الحديث عن مترو في عمّان. @taqaddam]]></document>
		<document><![CDATA[أمين #عمّان: مشروع لنقل معارض السيارات إلى منطقة الماضونة، وهذا سيخفف من الازدحامات والاعتداءات على الأرصفة. @taqaddam]]></document>
		<document><![CDATA[أمين #عمّان: خطتي تتضمن #الباص_السريع و٢٨٦ حافلة تسير بترددات منتظمة وأرصفة صديقة للمشاة، وأنا ملتزم بهذه الخطة. @taqaddam]]></document>
		<document><![CDATA[أمين #عمّان: قريباً... الأمانة ستشتري ١٠٠ حافلة جديدة وتنشئ شركة لإدارتها. ١٠٠ حافلة إضافية في ٢٠١٩ ليصل العدد لاحقاً إلى ٢٨٦. @taqaddam]]></document>
		<document><![CDATA[أمين #عمّان: الانتهاء من إنشاء البنية التحتية لمشروع #الباص_السريع نهاية ٢٠١٩، والتشغيل بداية ٢٠٢٠. @taqaddam]]></document>
		<document><![CDATA[الآن: حوار مع أمين #عمّان د. يوسف الشواربة في منصة تقدَّم، تديره الإعلامية ديالا الدباس. @YShawarbeh @taqaddam #الأردن #JO https://t.co/tmzVr1q5kt]]></document>
		<document><![CDATA[@3abbadi رخصوا التطبيق نفسه، وليس الخدمة :) https://t.co/5tdKMFF7WP]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن: بعد اعتصام سائقي االتاكسي، وزارة النقل تطلب من الأمن العام الإيعاز بتغليظ العقوبات على سائقي "التطبيقات" وتفعيل عقوبة الحبس. #JO https://t.co/rB6woFnBNn]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: سائقو التاكسي الأصفر في #عمّان يعتصمون أمام وزارة النقل مطالبين بإيقاف عمل التطبيقات الذكية ورفع التعرفة https://t.co/mz5yYlWU7i]]></document>
		<document><![CDATA[في طريقي إلى القاهرة للمشاركة في ورشة عمل تضم منظمات مجتمعية تُعنى بالنقل العام من #عمّان و #بيروت و #القاهرة. #خطوطنا @Ma3an_Nasel]]></document>
		<document><![CDATA[بودكاست "الدين والدولة" يتناول مفهوم العلمانية في السياق العربي والإسلامي. قريباً على صَوْت https://t.co/4qECqUYah9 @Sowt]]></document>
		<document><![CDATA[سائقو التاكسي في #عمّان و #الزرقاء ينظّمون اعتصاماً الثلاثاء القادم مطالبين برفع الأجور ووقف عمل المركبات الخاصة عبر التطبيقات. #الأردن #نقل https://t.co/ARKGvcsSYj]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم في جَدَل. #عمّان #الأردن #نقل #JO https://t.co/nUQQ2B2ZpQ]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن: إعلان يوم الخميس ٢١-٩ عطلة رسمية بمناسبة رأس السنة الهجرية. كل عام وأنتم بخير. #JO]]></document>
		<document><![CDATA[في طريقي إلى أمسية الاستماع التي نقيمها اليوم في منصة "صوت" بالتعاون مع "حبر" و"دون تردد". شاركونا! ٦ مساءً في معهد "سجال". @Sowt @7iber #JO]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم ٤:٣٠ مساءً. شاركونا في @ZINCJordan حيث سيتم عرض مشاريع المشاركين في هاكاثون النقل العام وإعلان الفائزين. @Ma3an_Nasel #JO #Amman]]></document>
		<document><![CDATA[نهاية الأسبوع (١٤-١٦/ ٩): #معاً_نصل تنظّم هاكاثون للبناء على جهود الحملة في تطوير خريطة وتطبيق النقل العام في #عمّان https://t.co/QlnH347Rm3 https://t.co/Kl15Wlqqxv]]></document>
		<document><![CDATA[معاناة النقل العام - بقلم محمد سويدان @m1962swedan https://t.co/e761wKQTd0 #نقل #عمّان #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[الآن: لقاء مع وزير التربية والتعليم @OmarRazzaz في #منتدى شومان. @ShomanFDN https://t.co/Jr5nDDchl7]]></document>
		<document><![CDATA["جمهورية" العصابات في الأردن.. دولة موازية https://t.co/NLLqSMxcpQ]]></document>
		<document><![CDATA[بأمريكا بسمّوهم “دريمرز”، وبالأردن “أبناء أردنيات”.
(منقول)]]></document>
		<document><![CDATA[الدولة وأدواتها: حول منع تأبين الشهيد أبو علي مصطفى في عمّان https://t.co/d7is7RLkPB via @7iber #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[أزمة نقل طلاب المدارس تصعد إلى الواجهة مع العام الدراسي الجديد https://t.co/mahzd5vlhE via @AlghadNews #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[الخيطان يدعو لـِ"ثورة مواصلات وإجراءات استثنائية لتخفيف الازدحامات وتطوير منظومة النقل العام" في عمّان https://t.co/KTUDDneqMc @fahed_khitan]]></document>
		<document><![CDATA[رسمياً: تعيين يوسف الشواربة في منصب أمين #عمّان. #الأردن #JO @YShawarbeh https://t.co/xItcPFx54O]]></document>
		<document><![CDATA[توجّه لِ"تثبيت" يوسف الشواربة، رئيس لجنة أمانة عمّان، وتعيينه أميناً لعمّان في جلسة مجلس الوزراء غداً. - نقلاً عن "الغد" #الأردن #JO]]></document>
	</documents>
	</author>