<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله اليوم الأربعاء الساعة ١٠ مساء في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا :
الاستاذ عبدالله بن حمد العذبة
رئيس تحرير صحيفة العرب
@A_AlAthbah]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله الليلة في برنامج #الحقيقة الساعة العاشرة ،،
ضيفنا:
الاستاذ جابر الحرمي 
@jaberalharmi]]></document>
		<document><![CDATA[لا تتحدث أبدا عن السيادة إلا بعد إسترجاع الجزر الثلاث فالسيادة يا أنور تحتاج إلى أفعال لا لكلماتٍ متناثرةٍ من خلال تغريدة ،،
وإذا تعسر عليك فهم السيادة فلك أن تراها على الطبيعة كما هي من خلال الموقف القطري في هذه الأزمة .
@AnwarGargash https://t.co/pqedPquVev]]></document>
		<document><![CDATA[يا مرحبا يا بو محمد ،،
العفو وتستاهل من يرحب فيك .
الى الامام دائما . https://t.co/Cm8MPS51rr]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم الليلة إن شاء الله الساعة العاشرة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا :
الدكتور خالد الخاطر 
@DKhalidAlkhater 
الدكتور رجب الإسماعيل
@raalesmail]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله في ندوة الحقيقة الخاصة بثلاثمئة يوم على الحصار في كتارا،،
ضيوفنا :
- الدكتور محمد المسفر 
- الدكتور خالد العبدالقادر
- الدكتور نايف بن نهار 
- الدكتور مروان قبلان
اليوم السبت الساعة التاسعة مساء ،،
والدعوة عامة ،، https://t.co/Jb3h5opDLg]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم الليلة إن شاء الله الساعة العاشرة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا :
الاستاذ عبدالله بن حمد العذبة 
رئيس تحرير صحيفة العرب
@A_AlAthbah]]></document>
		<document><![CDATA[رأينا العُجاب في هذه الأزمة ،،
فحتى كلمة "التعاون" التي كنّا نتغنى بها، لم تعد تحتمل ما يحدث الان وانطفأت ،،
ولسان حالها يقول :
" أنا بريئةٌ من هذه المنظومة المريضة " https://t.co/BWIfwaQStT]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله معكم الساعة العاشرة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا :
الاستاذ جابر بن ناصر المري 
مدير تحرير صحيفة العرب 
@JnAlMarri]]></document>
		<document><![CDATA[﷽

" إِنَّ اللَّهَ وَمَلَائِكَتَهُ يُصَلُّونَ عَلَى النَّبِيِّ ۚ يَا أَيُّهَا الَّذِينَ آمَنُوا صَلُّوا عَلَيْهِ وَسَلِّمُوا تَسْلِيمًا "

 "الْلَّهُم صَلِّ وَسَلِم وَبَارِك عَلَى سَيِّدِنَا مُحَمَّد"]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم ان شاء الله بعد قليل الساعة العاشرة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
الاستاذ جابر الحرمي
@jaberalharmi]]></document>
		<document><![CDATA[سيكتب التاريخ :
" أن قائدا تعامل خلال فترة حكمة بكل حكمة وصبر وثبات مع أنظمة كانت تتلذذ بالدسائس والمؤامرات "
" فمضى رغم كل شيء في بناء قطر حتى سلم الأمانة لسمو الامير الذي واصل الدرب على حكمة والدة بأن الرجال مواقفٌ وأفعال في وقت الأزمات وأن الدول لا تُقاس بسكانها ومساحتها ،، https://t.co/szJbGXtEJN]]></document>
		<document><![CDATA[للأسف ،،
هذه عقلية من يجب أن نتحاور معه من أجل حل الأزمة الخليجية ،،
" مساحة وعدد سكان "
إذن فليعلم صانع القرار الجديد أننا في قطر ولله الحمد تجاوزنا تلك الأزمة سياسيا ودبلوماسيا وأقتصاديا وأعلاميا ونفسيا وننظر إليها فقط أنها أزمة أنسانية للعوائل المشتركة. https://t.co/sIxnQbXt4L]]></document>
		<document><![CDATA[من #قطر الأمجاد الى #كويت الشموخ ،،
أطيب التهاني وكل عام وأنتم بألف خير بمناسبة #اليوم_الوطني_الكويتي ،،
حفظ الله الكويت وأميرها وأهلها والأشقاء أينما كانوا . https://t.co/djYo9n7whV]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم الليلة إن شاء الله الساعة ١٠ في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا :
- الدكتور ربيعة الكواري 
- الدكتور خالد ال شافي]]></document>
		<document><![CDATA[شكرًا جزيلاً لمجلة بروق وللقائمين عليها ،،
وعلى رأسهم :
الأخ الاستاذ مقيم بن راشد الخيارين رئيس التحرير .
@mqeem 
الأخ الاستاذ عطا بن محمد سكرتير التحرير .
@ata8882 https://t.co/iBImgcLEcr]]></document>
		<document><![CDATA[سعادة وزير التنمية الإدارية :
صاحب السمو وجه بعدم إنها خدمات أي موظف من دول الحصار .
* وهنا الفرق بين من اتخذ القرار بمنع أهل قطر من الدخول وزج الشعوب الخليجية في هذه الأزمة ومن يوجه الحكومة بعدم الأضرار بالاشقاء من دول الحصار مهما حصل*

" فعلا إنها أخلاق قطر " https://t.co/J8QMOgdqPz]]></document>
		<document><![CDATA[فشلت أبوظبي ومازالت تفشل في التشوية أو التشويش أو الأضرار بسمعة دولة قطر ،،
لكن يبقى لنا أن نتساءل جميعا :
لماذا تستمر أبوظبي بهذا العمل المُعيب رغم علمها الواضح أن أوراقها أصبحت مكشوفة للقاصي قبل الداني؟ https://t.co/itSrzyODdX]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله اليوم الأربعاء الساعة ١٠ مساء في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
الدكتور علي بن صميخ المري
رئيس اللجنة الوطنية لحقوق الانسان]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله الساعة ١٠ مساء في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا :
الدكتور ماجد الانصاري
استاذ مساعد في علم الاجتماع السياسي في جامعة قطر .
@majedalansari]]></document>
		<document><![CDATA[@JnAlMarri @azza_alali @AlArab_Qatar @QatarTelevision العفو استاذ جابر ونحن في أسرة البرنامج نفتخر بك كثيرا وبأمثالك ضيوفا للبرنامج.
الى الامام دائما استاذ جابر .]]></document>
		<document><![CDATA[@no0ra_almarri @azza_alali العفو يا نورا ومشكورة .]]></document>
		<document><![CDATA[@Mubarak_abdulla @azza_alali تستأهل الطيب الشاعر مبارك الله يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[شكرًا جزيلا الكاتبة القطرية عزه العلي على كل حرف ذكرتيه في المقال عن برنامج الحقيقة.
الى الامام دائما وبالتوفيق.
@azza_alali https://t.co/g65q56VCuG]]></document>
		<document><![CDATA[@mbnalhajeri العفو يا بو ناصر وبالتوفيق دائما ومن نجاح الى نجاح .]]></document>
		<document><![CDATA[القطريون عندما يزورون بلاد الحرمين فلهم فيها أشقاء وأبناء عمومة وأخوة وأصدقاء لن تتغير أو تتأثر بوجود أمثالك طالت هذه الأزمة أو انتهت.
فالسعودي يسعد بزيارة القطري كما يفرح القطري بزيارة أشقائه أينما كونوا .
استمر بالتطبيل والعويل فالشعوب الخليجية أصبحت واعية ومدركة لأفكار أمثالك. https://t.co/BPIItLaP4b]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله الساعة ١٠ مساء في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
الاستاذ جابر بن ناصر المري
مدير تحرير صحيفة العرب
@JnAlMarri]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulazizSay الله يحفظك استاذ عبدالعزيز وانا اللي استمتعت بوجودك وكلنا فخر بأمثالك .]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله في برنامج الحقيقة الساعة العاشرة مساء .
ضيفنا : 
الاستاذ عبدالعزيز ال إسحاق 
@AbdulazizSay]]></document>
		<document><![CDATA[نقولها دائما وأبدا أن أي إنسان سوء كان رجل أو امرأة يتطاول على الأعراض ما فيه مروءة ولا كرامة ولا خير . https://t.co/75r8MQWMrf]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم الليلة إن شاء الله في برنامج #الحقيقة 
ضيفنا :
الاستاذ عبدالله بن حمد العذبة 
رئيس تحرير صحيفة العرب
@A_AlAthbah]]></document>
		<document><![CDATA[@shafii78 @Alshafi7 ما عليك زود اخوي شافي]]></document>
		<document><![CDATA[@Alshafi7 شهادة ووسام يا بو مبارك الله يحفظك .]]></document>
		<document><![CDATA[@mzalshahwani @al_watanQatar @alihussain_66 @MohdAlmarri2022 مقال موفق يا بو زايد والشيخ صباح وأهلنا في الكويت يستاهلون كل خير.]]></document>
		<document><![CDATA[شكرًا جزيلا لكل من تفاعل في مقابلة برنامج #الحقيقة مع :
 #فارس_الحصار 
سعادة الشيخ محمد بن عبدالرحمن ال ثاني
شخصية تستحق كل التقدير والاحترام. https://t.co/fgIhG3vtvQ]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي غدا الأربعاء إن شاء الله الساعة التاسعة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا :
سعادة الشيخ محمد بن عبدالرحمن ال ثاني 
نائب رئيس مجلس الوزراء وزير الخارجية]]></document>
		<document><![CDATA[أسال الله سبحانه أن يشفيها ويلبسها ثوب الصحة والعافية. https://t.co/oQgeLP2pVz]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله الليلة الساعة ٩ مساء في حصاد ٢٠١٧ ،،
ضيوفنا:
- الاستاذ جابر الحرمي 
@jaberalharmi 
- الاستاذ صادق العماري
@sadeq_mohammad]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لك يا بو محمد ،،
وفعلا الرجل المناسب في المكان المناسب وفقك الله وإلى الامام دائما. https://t.co/29NbXpWwLq]]></document>
		<document><![CDATA[@Talalalkuwari @Bin__ghidah ووجهك ابيض اخوي الاعلامي طلال وبارك الله فيك.]]></document>
		<document><![CDATA[@AeyalkuwariA اخوي عبدالله الكواري شكرًا وما قصرت الله يحفظك على كلماتك الطيبة الغير مستغربة.]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله الساعة العاشرة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا :
الاستاذ عايض بن غيده
@Bin__ghidah]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله الساعة العاشرة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا :
- الدكتور ربيعة الكواري 
- الدكتور خالد ال شافي 
@Drkalshafi 
- الاستاذ حسن حمود
@BoHomoud007]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب السعودي اخوةٌ لنا طال الزمن أو قصر .
سلمتي وسلِّم الاشقاء أينما كانوا . https://t.co/bXPKsQHFyA]]></document>
		<document><![CDATA[بارك الله فيك اخي يحيى. https://t.co/iiuYmIDxg3]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم الليلة الساعة العاشرة إن شاء الله في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا :
- الدكتور عبد الناصر اليافعي 
@a_abdulnasser 
- الاستاذ صادق العماري 
@sadeq_mohammad]]></document>
		<document><![CDATA[يسرنا دعوتكم يوم الخميس في ندوة #الحقيقة تزامنا مع مرور ٢٠٠ يوم من الحصار 
المكان : مسرح الدراما - كتارا
الساعة : ٩ مساء https://t.co/W53kPH6r1N]]></document>
		<document><![CDATA[تم إغلاق منفذ سلوى نهائياً الاثنين والذي تزامن مع اليوم الوطني لدولة قطر،،
فهذا التزامن لم يأتي أبدا من فراغ وأنما أتى بعد أن استنفد المحاصرون جميع ما يملكون من أدوات وردا على ما شاهدوه من تلاحم وترابط بين القيادة والشعب،،
فهذا الاغلاق لن يزيدنا بحول الله سبحانه إلا تماسكا وثبات. https://t.co/j0LuPLEUkN]]></document>
		<document><![CDATA[وصلتني عشرات الرسائل على الخاص من أشقائنا في السعودية والبحرين والإمارات بمناسبة اليوم الوطني لدولة قطر،،
"ونحن نعلم لماذا لا تأتي التهنئة الا على الخاص"
وبدورنا نبارك لهم أمام الملا احتفالاتهم بأيامهم الوطنية ونقول حفظ الله الاشقاء أينما كانوا.]]></document>
		<document><![CDATA[@Drkalkuwari55 @majedalansari https://t.co/kSTEaf66t2
ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@A31989380 @majedalansari ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ssaadd69 @majedalansari يا مرحبا البرنامج هذا الأسبوع والأسبوع المقبل سيكون الساعة التاسعة بسبب برامج اليوم الوطني.]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullahbndr @majedalansari يا مرحبا اخ عبدالله ،،
صدقت ،، وعلى فكرة توقيت الدوحة هو نفس توقيت مكة .
شكرًا للتنوية]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله هذه الليلة في برنامج #الحقيقة الساعة ٩ مساء،،
ضيفنا :
الدكتور ماجد بن محمد الانصاري
استاذ مساعد في علم الاجتماع السياسي
جامعة قطر 
@majedalansari]]></document>
		<document><![CDATA[شكرًا وجزاك الله خير فضيلة الشيخ على كلماتك الطيبة والتي تُعتبر بالنسبة لي شهادة ووسام . https://t.co/UQSP1Ospnk]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله معكم الليلة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
الاستاذ عبدالله بن حمد العذبة
رئيس تحرير صحيفة العرب.
@A_AlAthbah]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله هذه الليلة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا:
- الاستاذ جابر الحرمي
- الدكتور خالد ال شافي]]></document>
		<document><![CDATA[للأسف البعض يرى أنه من خلال التجريح ومس الرموز والأعراض والتقليل من الآخرين ظفر بكلمة "ونعم" أو "بيض الله وجه" لأننا للأسف رأينا سقوط أخلاقي مُعيب في هذه الأزمة ،، 

"دع الأخلاق تساعدك في كتابة ما تريد"]]></document>
		<document><![CDATA[مخرجات #القمة_الخليجية وبإختصار  في رسالتين،،
الاولى من دول الحصار لقطر :
" تطبيع الأزمة الخليجية "
الثانية من دولة قطر لدول الحصار :
" نحن بألف خير من دونكم"]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أمين ،، https://t.co/two46vgWXq]]></document>
		<document><![CDATA[هذه التصريحات في هذا الوقت بالتحديد لم تأتي من فراغ حتى وأن كانت كاذبة،،
بل هي الأوامر السياسية الضائعة وأنت الأداة في ذلك ،،
فرسالة تقويض إنعقاد القمة المقبلة من قبل صانع القرار في الامارات وصلت للجميع.
@AnwarGargash https://t.co/2W1T7OTsym]]></document>
		<document><![CDATA[اشكر كل من تفاعل معنا وأشكر الضيفين المميزين الدكتور عبدالله والأستاذ جابر . https://t.co/n0QBgxT46y]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم إن شاء الله في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا :
- الاستاذ جابر بن ناصر المري
@JnAlMarri  
- الدكتور عبدالله الشمري 
@alshaammari]]></document>
		<document><![CDATA[وأنا بدوري أشكر جامعة قطر  ،،
- والدكتور عبد الناصر اليافعي 
رئيس قسم العلوم الاجتماعية
- والدكتورة أسماء ملكاوي ،،
على توجية الدعوة لهذه المحاضرة.
فلكم التحية والتقدير . https://t.co/Pa6598Xkv1]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله هذه الليلة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
الاستاذ عبدالعزيز ال إسحاق.
@AbdulazizSay]]></document>
		<document><![CDATA[مُنع في الايام الماضية المواطن القطري من دخول السعودية والسبب في ذلك انه مواطن قطري،،
اليوم للأسف تم منع موظفي الأمانة العامة الذين يحملون الجنسية القطرية من دخول المملكة.
وهنا السؤال.
من الذي يُعجل في تفكك منظومة مجلس التعاون الخليجي؟ ولماذا؟ https://t.co/gM8CPiC8Fk]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور ربيعة بن صباح الكواري استاذ الاعلام بجامعة قطر  وركن من أركان الاعلام،،
شكرًا لك على كل حرف كتبته عن برنامج #الحقيقة .
حفظك الله يا بوصباح. https://t.co/GgtbkthQNQ]]></document>
		<document><![CDATA[ما يشوف شر سمو أمير دولة الكويت الشقيقة وصحة دائمة إن شاء الله. https://t.co/oYcZt7bFMS]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله مساء غدا الأربعاء في برنامج #الحقيقة العاشرة مساء.
ضيفنا:
معالي الشيخ عبدالله بن ناصر ال ثاني 
رئيس مجلس الوزراء وزير الداخلية.]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي ان شاء الله الليلة في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
سعادة الدكتور خالد بن محمد العطية
نائب رئيس مجلس الوزراء ووزير الدولة للشؤون الدفاع.]]></document>
		<document><![CDATA[بيتان من الشعر للوالد مبارك تُغني عن كثر الكلام خصوصا هذه الأيام.
فسمو الامير حفظ الله هو:
- شيخ شملنا
- وأمير دولتنا
- وولي أمرنا 
حفظ الله قطر وأميرها وأهلها والاشقاء أينما كانوا. https://t.co/AWQej9gzsr]]></document>
		<document><![CDATA[الشرف لي أخي بو محمد الله يحفظك ،،
إذن على الموعد الليلة مع الاستاذ عبدالله بن حمد العذبة.
رئيس تحرير صحيفة العرب. https://t.co/onlaoPE3mb]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي ان شاء الله الليلة في حلقة استثنائية من برنامج #الحقيقة ،،
للحديث عن خطاب سمو الامير .
ضيفنا :
سعادة الشيخ أحمد بن جاسم ال ثاني 
وزير الاقتصاد والتجارة 
الموعد : الساعة ٩ مساء]]></document>
		<document><![CDATA[سمو الأمير :
نحن لا نخشى مقاطعة هذه الدول لنا ،، فنحن بألف خير من دونها.
" نعم نحن بألف خير  "
حفظ الله قطر وأميرها وأهلها والأشقاء أينما كانوا.
#خطاب_الأمير_للشورى]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي ان شاء الله في برنامج #الحقيقة ،،
ضيفنا:
الدكتور ماجد بن محمد الانصاري
الاستاذ المساعد في علم الاجتماع السياسي في جامعة قطر .
@majedalansari]]></document>
		<document><![CDATA[@qatar_F9 جزاك الله خير اخوي فيصل]]></document>
		<document><![CDATA[@Rayaniqa تستأهل الطيب الله يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[@hunoof_66 @s1almansoori تستاهلين الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@mansoorbinsaad تسلم يا بو سعد الله يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[@NazseBCdJh74C5U ومن قال]]></document>
		<document><![CDATA[@SAiFALKHAYAREEN تستأهل الطيب اخوي سيف]]></document>
		<document><![CDATA[@fahadalarabeed لا هنت يا بو سيف]]></document>
		<document><![CDATA[@MathkerAlshafi تستأهل الطيب يا بو سالم الله يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[@s1almansoori اخوي صالح مشكور الله يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[@nasseralthani55 الله يحفظك يا ناصر]]></document>
		<document><![CDATA[@Qatar2218 مشكوره وما قصرتي]]></document>
		<document><![CDATA[@althani_125 تستأهل الطيب الله يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[اشكر الأستاذ عبدالعزيز جاسم والأستاذ سعد بورشيد والإخوة القائمين على مسرحية #ديرة_العز على التكريم. https://t.co/A9En2i0CMi]]></document>
		<document><![CDATA[أن تُرسم سياسة البحرين من خارجها أمرٌ معيب لكنه الواقع ،، 
لكن الأدهى من ذلك أن وزير خارجيتها لا يعلم ما يصدر في بلدة من قرارات.
@khalidalkhalifa https://t.co/oBT0Tqs4br]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي معكم أن شاء الله في برنامج #الحقيقة 
ضيوفنا:
الدكتور خالد ال شافي والاستاذ محمد المري.
العاشرة بتوقيت دوحة العز.]]></document>
		<document><![CDATA[أخي خالد ،،
أن كانت قطر بدون سيادة لما لجأ أليها الإمام عبدالرحمن بن فيصل رحمه الله وعائلته بعد سقوط الدولة السعودية الثانية في عام ١٨٩١م. https://t.co/fCvIsYRBVu]]></document>
		<document><![CDATA[شكرًا اخي الكريم ،،
ولكن هناك عشق لم ولن ينتهي مع تلفزيون قطر .
شكرًا للجميع على التفاعل والله يحفظكم. https://t.co/5k6M3uRhqy]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله في برنامج #الحقيقة ،،
ضيوفنا:
- الاستاذ صادق بن محمد العماري
- الاستاذ جابر بن ناصر المري
العاشرة بتوقيت دوحة العز.]]></document>
		<document><![CDATA[ستحضر يا معالي الوزير أن حضرت المملكة ،،
لكن أذكرك:
أنه لا يوجد أجمل من الشعور بالسيادة وعزت النفس فهي مبتغى الأحرار.
@khalidalkhalifa https://t.co/7RY9feeagq]]></document>
		<document><![CDATA[نلتقي إن شاء الله في الحلقة ١٠٠ من #برنامج_الحقيقة ،،
ضيفنا :
الاستاذ عبدالله بن حمد العذبة
رئيس تحرير صحيفة العرب.]]></document>
		<document><![CDATA[@m8_alshahwani جزاك الله خير اخوي العزيز محمد وكلامك من طيب معدنك الله يحفظك .]]></document>
		<document><![CDATA[@alzekhnoni الله يحفظك يا بو جابر ولا يهينك على كلامك الطيب]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamadalhajri @bnt_jabr شكرًا لك يا بو خالد ويستاهل معاليه ،، والشكر للجميع الله يحفظكم]]></document>
		<document><![CDATA[@ebtisamalhobail شكرًا الإعلامية ابتسام على الكلام الطيب والى الامام دائما الله يحفظكم]]></document>
		<document><![CDATA[@MAJEDALKHELAIFI وانا أتشرف فيك دائما يا بو محمد الله يحفظك وشكرا للجميع الله يحفظكم]]></document>
	</documents>
	</author>