<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[هذه الصورة تعكس واقع رسمته قطط لكن للأسف يظنّ البعض أنّهم أسود https://t.co/Ys3eeg8PJ3]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم فَهِمت جيّدّا لماذا تغلّبت معارضة السب والشتم على المعارضة الأخلاقية...ببساطة لأن الأولى أكثر وصولا للهدف و حصدًا للنتائج..أقول هذا وأنا متحصِّر جدا عن هذه القناعة  التي وصًلتُ وعن درجة الإنهزامية التي أنا فيها ،لكن أتحدّث عن واقع مرير سيجعَلني أغيّر حساباتي]]></document>
		<document><![CDATA[#للأسف تبيّن أن الشتم لغة يفهمها كِبار القوم #تبا]]></document>
		<document><![CDATA[والدتي أغلى مني ومن كل شي....من شتمها يوما ...في حياته لن يكون صديق او محل ثقة   لأنه  إذا مسّ الشريفات يوما من الأيام  ليس شريفا  #للأسف_في_بلادي_أعطيتم_شرعية_السب_ببالتقرّب_من_السبّاب]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الف مبروك لعِرسان #النهار]]></document>
		<document><![CDATA[الفريق أحمد قايد صالح ..لا تُقحموا  الجيش في السياسة ...في كل دول العالم يَكون هذا مطلب السياسيين ،إلاّ في الجزائر هو رد الجيش على السياسيين #تحيا_الجيش_]]></document>
		<document><![CDATA[فشلوا حتى في الفوطوشوب فكيف ينجحون في الواقع ....نعمل على نقل معاناة كل المواطنين من كل الولايات و يعملون على نشر حقدهم ومرضهم https://t.co/S557hsqfHi]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz حتى الفوتوشوب لم يفلحوا فيه فكيف يفلحون  في الدفاع عن الواقع]]></document>
		<document><![CDATA[صورة لا تحتاج إلى تعليق https://t.co/zC8weI9A5P]]></document>
		<document><![CDATA[@yasminapresseg1 @chouaib2317 وهذا ما نسعى إليه زميلتي]]></document>
		<document><![CDATA[@Borhanehamid نعم هناك إبحث في الواقع وليس في المواقع]]></document>
		<document><![CDATA[@LarbiLh لو لم تكن ناجحة لما إنتقدتها انت ...من معايير النجاح كثرة الانتقادات لأنها تعكس وجود فئات كبيرة تتابعها تختلف وتتفق معها...إحتراماتي سيدي]]></document>
		<document><![CDATA[@mou1soug وهذا هو الواقع]]></document>
		<document><![CDATA[@yasminapresseg1 @chouaib2317 صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من يسعى للنجاح وهناك من يسعى لإفشال الناجحين، أمّا الأوّل فطريقه صعبة لكن نجاحه مضمون، أمّا الثاني فطريقه سهلة و فشله مضمون ..و لك أن تختار]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz من يريد العكس عليه بإجراء تحقيق صحفي مغاير وفقط ...]]></document>
		<document><![CDATA[يُقال في وقت المِحن تْبان الرجال ،و هذا ما نعيشه دوما مع الأخ أنيس رحماني،الكثير من الإعلاميين يتفق وبعضهم يختلف مع الزميل انيس ،لكن الكل يشيد بمواقفه تجاه من يَعملون    معه في وقت الضيق ،وهو ما لا يحدث في عدد من المؤسسات الإعلامية.#ليس_تملق_بل_حقيقة https://t.co/OdwsLyPbxu]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من يصنع الأحداث...وهناك من تصنعه هي]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz كل عام و انت بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[عيدكم سعيد كل عام وأنتم بألف خير  ....]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz كل عام وانت بالف خير و العائلة الكريمة]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله كنّا في الخانة المكتوبة بالأسود لمساندة المغرب ...و مؤسف ما هو مكتوب بالأحمر،نتمنّى فقط من الأشقاء المغاربة أن يقرؤو هذا الجدول جيّدا https://t.co/YRjTTx9RS4]]></document>
		<document><![CDATA[@Ibrahim52610683 و انت زادة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ibrahim52610683 هم يطبّلون الفاشلين الذين لم يستطيعوا هزم النهار في الميدان ،فتحوّلو للنواح]]></document>
		<document><![CDATA[@Ibrahim52610683 اكيد فخور ....انا لا أعمل في مكان لا أفتخر به .... ولا أعيش في بلد لا أفتخر بها....لست مصاب بإزدواجية الشخصية]]></document>
		<document><![CDATA[@aseklokimou10 شاطر كمل هكذا تربح رحلة إلى مدينة الأطفال]]></document>
		<document><![CDATA[@aseklokimou10 لأن عينيهم زروقة ...]]></document>
		<document><![CDATA[هناك أْناس حتّى وإن أحسَنتَ إليهم يُسيئون لك  ..تَكرّم وزد مع الإحسان دعاء بالشفاء لهم ...لأن قلوبهم مريضة لا يشفيها إلاّ من زرع فيها الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[البداية كانت من البرتغال....و النهاية ستكون من نفس البلد ..]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz رحمه الله]]></document>
		<document><![CDATA[كل المواساة للأخ و الأستاد أنيس رحماني في فقدان عمه رحمه الله،رزقكم اخي الصبر والسلوان وعوّض حبكم له بحب الله @anisrahmanidz https://t.co/C8hG4yCLfm]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz يا رب يجعل مثواه الجنة]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz عظّم الله اجركم ورزقكم الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz رحمة الله عليه ورزق اهله الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[تعازينا للأخ والزميل أنيس رحماني في وفاة عمه ...رحمه الله و عظم الله أجر أهله]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz ربي يحفظها لك ويديمها فوق راسكم]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelhamid0801 إذا كنت تافه ولا تفرق بين الفوتوشوب والحقيقة ماذا تنتظر مني أن أرد عليك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedchetouane7 بلا مزيتك تصدق]]></document>
		<document><![CDATA[المال لا يصنع النجاح ..فقط الثقة والإرادة من يصنعا لك التميّز #النهار https://t.co/I40abywjpc]]></document>
		<document><![CDATA[لا تخبرني ماذا قال الناس عني في غيابي
بل اخبرني لماذا قالوا هذا اثناء وجودك]]></document>
		<document><![CDATA[حسب جريدة  الوطن ووكالة الأنباء...الجزائر تصدّر 150ارهابي إلى مالي ...لأنو المتعارف و القوانين تقول الإرهابي يُسجن وبعد إنقضاء فترة العقوبة يُطرد إلى بلاده https://t.co/ZtfKRM2BgN]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz المتعارف عليه أن الإرهابي يٌسجن و لا يٌطرد و إلا فإن الجزائر صدّرت150 إرهابي]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz امين يا رب]]></document>
		<document><![CDATA[في بلادي يستعملون أبشع أنواع العنف اللفظي في منشوراتهم وتعاليقهم  و ينتقدون العنف الجسدي...]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz رمضان كريم وكل عام وانت بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[@amirdechicha @Takfarines رمضان كريم وكل عام وانتم بألف خير]]></document>
		<document><![CDATA[قناة البلاد و الإداعة الوطنية مارسوا السرقة الموصوفة لصور حصرية للنهار .....عيب و عار ستبقى وصمة عار على جبينهم @radioalgerie_ar @Journal_elBilad https://t.co/vETE10kdjV]]></document>
		<document><![CDATA[#بيت_ الرجال_ خيرمن بيت المال              هكذا نحن في #النهار ..نَعرف كيف نُدخل من يحبّنا إلى قلوبنا و من ينتقدنا إلى عقولنا لنصحّح ...نَصنع نجاحاتنا بأنفسنا..نَحترم من يفتخر بنجاحاته و نفتخر أكثر بأننا أبناء بيت عَرف كيف يستتمر في الرجال #النهار_القلب https://t.co/P5cfKUc6TH]]></document>
		<document><![CDATA[ربي ادم علينا محبّة الناس ...حتى وإن أختلفوا معنا ... https://t.co/U3A483OaBM]]></document>
		<document><![CDATA[@cnep324Gdyel سيتم اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@cnep324Gdyel خير إن شاء الله ...في الخاص]]></document>
		<document><![CDATA[@Walidramzy7 تم التطرّق في عدد اليوم إلى كل هذه الأراضي من بينها بومرداس]]></document>
		<document><![CDATA[@Amirami39194072 @anisrahmanidz والله راني في احسن ترقية]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير...أزول فلاّون .. https://t.co/a24xsUAEX8]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الف مبروك و مزيد من النجاحات]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz امين يا رب]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير ..أزول فلّاون ...الحمد لله إسترجعت حسابي على التويتر]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخبر  أزول فلّاون ..نتفاءل دائما رغم الواقع ..فقط لنزرع الأمل بدل اليأس متمنّين من الله أن يسقيّ هذا الأمل لينبت واقع أحسن]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz هههههه في دبي أكيد شاي وجرنان]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الحمد لله على السلامة و ربي يوفقك في مسعاك]]></document>
		<document><![CDATA[ساهل الفاس في يد الناس ....مثل يقال للذين يتفلسفون في كل شيء]]></document>
		<document><![CDATA[الذين يعرفون فرحة الوصول إلى أعلى السلم هم الذين بدأوا من أسفله، والذين يبدأون بأعلى السلم لن يكون أمامهم إلا النزول. 
 -]]></document>
		<document><![CDATA[أدَامَ اللَهُ عزَّ الجَزائر .. وحفظ أمنها و ستر شعبها.     هذه البلاد تحتاج إلى دعاوي الخير]]></document>
		<document><![CDATA[“لن تبدو رائعاً وأنت تحاول أن تجعل شخصاً آخر يبدو سيئاً]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz ربي يحفظهالكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Fmetaoui يا فيصل والله أستغرب من موقع الtsa مثل هذا المقال أولا عدم ذكر المصدر وهي جريدة النهار ...ثانيا كاتب المقال حاول تكذيب الخبر فأكده]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الحمد لله على السلامة و يارب ما يمسك ضر]]></document>
		<document><![CDATA[بداية عام الخير و الربح إن شاء الله على الجميع https://t.co/mlw9DZCnhQ]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تريد أن تصعد الجبال لا تنظر للأسفل لأنك ستجد حتما من يريد إسقاطك ...]]></document>
		<document><![CDATA[بعض المرضى يتلذدون بتلطيخ https://t.co/iS2uo3TxsWسمعة الغير...]]></document>
		<document><![CDATA[في الإمارات تحرير مخالفة على المباشر و عبر الإنسغرام لسائق https://t.co/untdVMURaI]]></document>
		<document><![CDATA[أتمنى الشفاء العاجل للأخ والأستاذ أنيس رحماني https://t.co/nulprcEN8q]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz طهورا إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[جماعة #كلنا_مع بولحية:التمتال عندو شحال وهو في عين الفوارة... أنتم وين كنتم ....كالعادة هويتكم تدفعوا الناس على راسهم #تبا]]></document>
		<document><![CDATA[مكان مرّ منه الجميع https://t.co/felfT0KRfQ]]></document>
		<document><![CDATA[@roiducondor @anisrahmanidz يعني كل من كان ضد الجبهة الإسلامية في التسغينات أرتكب جريمة ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@roiducondor @anisrahmanidz أنت ترى الأمازيغ بمنظور المتطرفين وترى الإسلاميين المتطرفين بمنظور الضحايا ...هذه المعادلة ليست خاطئة فقط بل هي جريمه لأن العكس هو الواقع]]></document>
		<document><![CDATA[@roiducondor @anisrahmanidz لافرق بين متطرفي الان و متطرفي التسعينات إلا في الشعارات]]></document>
		<document><![CDATA[في بلادي كثرت معارضة"السفارة"من الشرق الى الغرب وصولا إلى الخليج]]></document>
		<document><![CDATA[@adlenmeddi راك تخلط يا عدلان @adlenmeddi]]></document>
		<document><![CDATA[من حقي أن أكون فخور بنفسي]]></document>
		<document><![CDATA[يعني سطيف و ما أدراك ،منذ زمن ما كانش فيها ولاد الحرمة حتى جاء هذا الشخص المريض المعقّد ..#تبا https://t.co/qFjpwmDtv9]]></document>
		<document><![CDATA[روووووعة #النهار. بشبابها https://t.co/HoQvGgxkct]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmed1kara @anisrahmanidz @SouadAzouz صحيح أشاطرك الرأي]]></document>
		<document><![CDATA[@in_dustrious01 @Homs_2017 @ennaharonline لا أنا لي قلت لترامب باش يعلن القدس عاصمة إسرائيل.  تبا]]></document>
		<document><![CDATA[لنا #جمعة_الغضب ومن السبت إلى الخميس  لترامب والصهاينة #تبا]]></document>
		<document><![CDATA[أمس كانت رسالة قوية أن شوارع العاصمة #الجزائر أكثر أمنا من شوارع #باريس  # الأمن_نعمة]]></document>
		<document><![CDATA[صفحة#النهار#على الفايسبوك أكثر  6 ملايين معجب.  مبروك للزملاء في الموقع و الصفحة https://t.co/F763ost58E]]></document>
		<document><![CDATA[@YacineLaslouni @Ahmed1kara سمحلي هذي مخدومة تفوح خو]]></document>
		<document><![CDATA[الواقع شيء أخر يا سادتي الكرام ....#النهار https://t.co/E1SrBziskH]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تذهب إلى المعقل الواقعي للجماهير "الملعب"و تلمس حب الشباب لك ...بعد  هذا لا يهمك شيء https://t.co/L3JXI1k8O0]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تختار أن تكون من الكبار ...يجب أن تنتظر كل شيء]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير ِِ...أزول فلاون ...ترقبونا بعد قليل مع المدير العام للخطوط الجوية الجزائرية بخوش علاش ...#النهار https://t.co/pO099xVwZK]]></document>
		<document><![CDATA[الإبتسامة تعبر عن راحة البال #النهار.  صورة أرسلت لي https://t.co/x2s70BxFpk]]></document>
		<document><![CDATA[اللي ما يعرفك يجهلك ....أخ وأستاذ و وليد عايلة https://t.co/pZSAIBB3jX]]></document>
		<document><![CDATA[الصدارة لها عنوان واحد #النهار https://t.co/JNZpMAPQsm]]></document>
		<document><![CDATA[من يقف وراء #النهار...الحواب أمامكم https://t.co/5dzajBWowH]]></document>
		<document><![CDATA[أول ظهور للزعيم بوسري محمد ...ياسروحفصي متألقين دائما https://t.co/YtSORMWtCC]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير ..أزول فلاون   اللقاحات الخاصة بالتلاميذ .التوارخ ...الكيفية ...وهل سيتكرر سيناريو مارس 2017 مع المدير االعام للوقاية جمال فورار https://t.co/xopS2pwEr0]]></document>
		<document><![CDATA[قوة في كلش جريدة. قناة. موقع ....هذا هو الشي لي خلانا نفهمو بعض المرضى.  الله يبارك https://t.co/DDtVuQ9XRb]]></document>
	</documents>
	</author>