<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[العفشوش هذا مدغز لها ريش في ابوظبي.. باع شعبه ووطنه. . ورضي لنفسه بالذل والمهانة..
وهذه نهايته. . اصبح شبيها بتمثال صخري يلتقط العابرون بجواره صورا تذكارية..
ثم يلقون عليه ابتسامة بلهاء تمتصه بضعة ألف دولار.. قبل ان يولوه ظهورهم..
تحول مسخرة فقط.. https://t.co/WdQ3bDZNkZ]]></document>
		<document><![CDATA[السعودي منحت الرئيس مهدي المشاط فرصة للحياة 13 يوم فقط..

قليل العقل فعلا مستريح..
التفاصيل على الرابط هذا

https://t.co/CM6b9WQ0uG]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس مهدي المشاط تلقى رسالة تهديد بالقتل من قيادة التحالف.. هنا تفاصيلها https://t.co/omuRpkqo55]]></document>
		<document><![CDATA[استشهاد 3 نساء وإصابة رابعة بجروح خطرة بغارتين للعدوان استهدفتهن في مزرعة بقرية عيال محمد بمديرية #نهم]]></document>
		<document><![CDATA[جرذ فعل بهم كل هذا..
فكيف وضعهم الان بعد 68 صاروخ اطلقته سوريا على أوكارهم..
هؤلاء هم الذين يحتلون القدس ويهيمنون على الانظمة العربية ويذلون جيوشها ويسخرونها لخدمتهم... https://t.co/pJznenigAa]]></document>
		<document><![CDATA[صنعاء قصفت قبل قليل ميناء الجاف وعدة أهداف اقتصادية اخرى في الرياض بدفعة من صواريخ بركان H2 البالستية..
وحققت الصواريخ اهدافها بدقة عالية بفضل الله وقوته]]></document>
		<document><![CDATA[ستون جريحا وستة شهداء مدنيين. بينهم طلاب مدارس. نتيجة الغارتين الجويتين على مكتب رئاسة الجمهورية..
العدو لئيم وجبان..
الصواريخ البالستية اوجعته..
ويمارس عدوانه بهمجية لتطال السياسيين والقادة المدنيين..
كان هذا تحديا واضحا من قبل السعودية وأمريكا لتحركات مبعوث الامم المتحدة]]></document>
		<document><![CDATA[دفعة من صواريخ بدر1 البالستية قصفت قبل قليل عدة اهداف اقتصادية سعودية في نجران..
تسلم يد القوة الصاروخية اليمنية]]></document>
		<document><![CDATA[إعلان لرسامي الكرتون والرسوم المتحركة والانمي:

ندعو الفنانين المبدعين صانعي الكرتون والرسوم المتحركة والانمي في صنعاء الراغبين في الالتحاق بدورات احترافية لتحريك الرسوم والحصول على فرص عمل ان يرسلوا اسماءهم وارقام هواتفهم الى الرسائل الخاصة بصفحتي هذه..
وسيكون هناك اختبار قبول]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الطفل سميح الناجي الوحيد من مجزرة التحالف التي استهدفت حفل الزفاف مؤخرا في حجة..
تم زيارته ميدانيا وتصويره واللقاء معه ومع اسرته..
التفاصيل في الموضوع مؤلمة جدا وقاسية.. وينبغي ان نوصلها لكل الناس https://t.co/rwQy9bG7Pb]]></document>
		<document><![CDATA[شاركوا. . وافضحوا رعب التحالف من مجرد اخبار قد تتحقق فعلا.. https://t.co/3Wr4bPF7r1]]></document>
		<document><![CDATA[الكرار.. وعرفناه..
لكن..
الفرار.. ما قد عرفتوه..
هذا واحد قصته قصة عجيبة..

نعامة في صرواح أمام المرتزقة..

وأسد على النازحين في محافظة صنعاء..

ترقبوا قريبا عن الفرار "بتشديد الراء" من الجبهات الى المنظمات.تقرير بالفيديو والوثائق

لتعرفوا كيف يتم بيع مساعدات النازحين الغذائية.]]></document>
		<document><![CDATA[صور أولية لحشود المشيعين للرئيس الشهيد صالح الصماد ومرافقيه الستة. .
في ميدان السبعين بصنعاء https://t.co/SlfIceAUiF]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: القوة الصاروخية تودع الرئيس الصماد بإطلاق ثمانية صواريخ باليستية طراز بدر1 على اهداف اقتصادية وحيوية في كنطقة جيزان..]]></document>
		<document><![CDATA[بدأت الان صلاة الجنازة على الرئيس الشهيد]]></document>
		<document><![CDATA[مباشر من جامع الشعب قبل الصلاة على الرئيس الشهيد صالح الصماد..
وبالتزامن مع الغارات الجوية في محيط الجامع. .
المشيعون لا يعنيهم غارات ال سعود وأمريكا..
مستمرون ثابتون https://t.co/rvT3OZNQ7U]]></document>
		<document><![CDATA[المشيعون للرئيس الصماد يستقبلون الغارات المعادية بهتافات الموت لامريكا وصرخات الحرية ويثبتون في اماكنهم وبعضهم يتجمعون لمشاهدة غبار الضربات كأنها العاب نارية مصاحبة للتشييع..

قلنا لكم هذا شعب يقهر طغاة العالم ولن يقهروه او يضعفوه]]></document>
		<document><![CDATA[غارة ثانية يشنها الطيران الامريكي السعودي على محيط ميدان السبعين.. لمحاولة تفريق مئات الآلاف من المواطنين المشيعين للرئيس الشهيد صالح الصماد ومرافقيه الستة..]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس الشهيد ومرافقوه الشهداء الستة. .
هنيئا لهم هذا الفضل العظيم..
ليتني قلمة اظفر واحد منهم لارافقهم رحلتهم الابدية في نعيم الله جل جلاله https://t.co/14Dv572Khk]]></document>
		<document><![CDATA[احشدو يارجال وفاء لدم الشهيد الرئيس غدا صباحآ السبعين
 احشدو يارجال كتب الله اجوركم 

الوفاء بالوفاء 

فخرآ لنا ولشعبنا بأن قاداتنا في الصفوف الأولى يضحون بدمائهم وأرواحهم في سبيل الله  فقاداتنا هم في مقدمة الصفوف وليسوا في أجنحة الفنادق]]></document>
		<document><![CDATA[فخر عظيم وشرف كبير لنا أن قادتنا العظماء شهداء
الشهيد المقدس /حسين بدرالدين رضوان الله عليه
الشهيد العظيم / زيد علي مصلح سلام الله عليه
الشهيد الرئيس / صالح الصماد سلام الله عليه
الشهيد اللواء/ طه المداني سلام الله عليه.

الشهيد البطل العميد / عبدالله الحمزي ابوحيدر
وآخرون كثر]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس الشهيد صالح الصماد.. أعلن العام2018 عاما بالستيا

وقال ان كل يوم سيتم اطلاق صواريخ بالستية وتنال منها السعودية كل يوم

لماذا توقف الاطلاق اليومي للبالستيات؟

هل رحل الصماد يا قوتنا الصاروخية ورحل معه وعده العسكري البالستي

نثق في قدراتكم.
واثق ان الصماد سيقصف العدو كل يوم]]></document>
		<document><![CDATA[قائد القوات الجوية اللواء الركن ابراهيم الشامي: الطائرة التي اغتالت الشهيد الرئيس صالح الصماد هي طائرة من نوع "ام كيو 9" 

قائد القوات الجوية: إمكانيات السعودية محدودة وأمريكا هي من تخطط وتنفذ في عمليات كبيرة من هذ النوع]]></document>
		<document><![CDATA[بريشة الفنان الفلسطيني شادي ابوالقميز https://t.co/cr2t8Ly6Ey]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الصورة امس التقطتها من موقع استشهاد الرئيس المجاهد صالح الصماد في الحديدة

هذا الموقع بحد ذاته لغز كبير وتحتشد فيه الشفرات الأمنية والسياسية ويكتنفه الغموض.
وما رآه فرد الا حشر في رأسه عشرات التساؤلات التي ينبغي أن تجيب عنها اجهزة الامن والمخابرات اليمنية ولو بين نفسها ونفسها https://t.co/pphq9L7hqP]]></document>
		<document><![CDATA[محافظ الحديدة الهيج كان في خطابه امس بمسيرة البنادق سخيفا جدا
يستهزيء بعظمة اسشتهاد الصماد ومواقفه البطولية والوطنية وهو يظن انه يثني عليه..
واكثر سخفا حين قال: اذا كان دعا الصماد لمسيرة البنادق فعاد معنا مسيرة الهراوات..
الصماد يصنع رجال مبوزكين.. وهذا يقدم مجتمعه هزيلا..]]></document>
		<document><![CDATA[والاعجب من كل شيء..
ان كلمة المحافظ حسن الهيج لم تتضمن موقف واحد يستنكر جريمة قتل الرئيس الصماد او يستنكر جريمة العدواز بحق حفل الزفاف..
بل ولا كلمة عدوان او مسمى إمارات او سعودية او امريكا..كأنه حريص ألا يجرح شعورهم بكلمة..

وختم بالقول المشفر: وسنفي للمشاط كما وفينا للصماد]]></document>
		<document><![CDATA[اضحكوا لحد ما تشبعوا الليلة من اسلوب اعلام المرتزقة والعدو في استحمار الناس..
هذا منشوري الذي يتداولونه على اساس قالوا انني قلت ان السيد القى الشهيد صماد طعما للامريكيين..
بينما منشوري واضح وتلاه منشور اكثر وضوحا.. أنه تم إلقاء طعم امني لكشف دور امريكا في تنفيذ الجريمة https://t.co/Jvt1kbB5yQ]]></document>
		<document><![CDATA[مسيرة البنادق.. اليوم في مدينة الحديدة ستنتفض تهامة مستجيبة لدعوة الرئيس الشهيد الذي اغتسلت تربة ارضهم بدمائه الزكية...
وسيرفعون الخناجر على رؤوس البنادق كما طلب منهم في وجه الغزاة الجبناء https://t.co/qEBP0grQcz]]></document>
		<document><![CDATA[اذن...
الهدف القادم امريكي..
لا...ليس فقط امريكي...
هناك اهداف اخرى ايضا للقوة الصاروخية اليمنية. . سعودية اماراتية سودانية..

المهم.. رئيسنا اليوم مهدي المشاط ذوالشخصية الغامضة..

لا تدري ماذا يدور في داخله وعند اي مدى سيتوقف..

هكذا طبيعته هاديء.. صارم.. يضرب بقوة حيث يجب ذلك..]]></document>
		<document><![CDATA[في معلومات هذا الملف على الرابط المرفق تتجلى عظمة القيادة اليمنية وقوة اجهزتنا الامنية والاستخباراتية التي هزمت اعتى المخابرات العالمية وفضحت صهاينة العرب كآخر من يعلم عن استشهاد الرئيس الصماد..
وكشفت حقيقة اليد الأمريكية في ارتكاب الجريمة https://t.co/IEWnJzbmKl]]></document>
		<document><![CDATA[حتى المخابرات الامريكية والإسرائيلية كانت من الغباء بدرجة مريعة امام حدة ودهاء اجهزة الامن والمخابرات اليمنية.
فالمخابرات الأمريكية والإسرائيلية ابتلعت طعم انصارالله المتمثل في بث فيديو زيارة الرئيس الصماد لورشة التصنيع الحربي بعد يومين من استشهاده..
فلم تحذرا احذيتهما في الخليج]]></document>
		<document><![CDATA[من الخميس الى الاثنين.. شهدت اليمن أكبر ضربة معلم في تاريخ السياسات العالمية والنشاط الاستخباراتي والامني المتقن والنوعي الذي اذهل العالم..
وهذه الضربة تمثلت في الطعم الامني الذي القته قيادتنا الحكيمة للإمارات والسعودية وكشفت به الدور الامريكي في تنفيذ جريمة قتل الرئيس الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[افتضحت السعودية والامارات.. لا مخابرات ولا عملاء في الداخل..
خمسة ايام والرئيس استشهد. ولم يعلموا بذلك..
لانهم اساسا ليسوا المنفذين الفعليين للجريمة . بل امريكا هي التي نفذتها وضلعت فيها مباشرة..
ولم تعلم السعودية والامارات بما حدث الت ليلة اعلان السيد لاستشهاد الرئيس.
واافضيحتاه]]></document>
		<document><![CDATA[تعلم امريكا والسعودية انهما بارتكاب جريمة اغتيال الشهيد الصماد.  انما حشدوا الشعب اليمني ضدهم على قلب رجل واحد..
واخرجوا المارد من القمقم..]]></document>
		<document><![CDATA[الرد القادم سيكون موجعا..
لقد وعد السيد القائد..
وهو صادق الوعد.
لقد قرأت في ملامح وجهه سلام الله عليه آيات النصر متجلية.
وفي نبرات صوته بروق التمكين الإلهي واضحة.
وعهدته في مواقف مختلفة عندما يظهر بهذه الكاريزما فإنما هو بشارة للشعب.]]></document>
		<document><![CDATA[على مدى 14 عاما.. دماء شهداء هذه المسيرة القرآنية تطهر الارض اليمنية..

دماء الشهيد القائد طهرت اليمن...
ودماء الشهيد الرئيس ستطهر المنطقة..

هذا مقتضى سنن الله في الارض]]></document>
		<document><![CDATA[الامم المتحدة ستتحمل تبعات هائلة لجريمة اغتيال الصماد من قبل امريكا والسعودية.
تبعات اخلاقية وسياسية. وقانونية.

فالقانون الدولي يجرم استهداف القادة المدنيين والرموز الوطنيين في حالة الحروب.
ناهيك عن اغتيال الرئيس الشهيد بعد ايام قليلة من عقده اتفاق مفاوضات مع الدول التي غدرت به]]></document>
		<document><![CDATA[قاهر ام تو البالستي يحدث مذبحة عظيمة في معسكر الغزاة ومرتزقتهم بالمخاء..

العام البالستي 2018 سيصنع المجد اليمني على طريق خط مسارها الرئيس الشهيد عندما رفع شعار يد تحمي ويد تبني..
واعلنه عاما بالستيا..]]></document>
		<document><![CDATA[لم يقتلوك.. 
فعندما ارسلوا ثلاث طائرات لاستهداف سيارتك .. انما كتبوا على انفسهم القتل..

واذ برزت الى مضجعك كما برز قبلك الرجال من الانبياء والائمة العظماء..
فإن اعداءك لن يبرزوا.. بل سيبرز لهم القتل الى مضاجعهم وإن ظنوا أنها مانعتهم حصونهم فسيأتيهم الله من حيث لم يحتسبوا.. https://t.co/2lMA3lTITy]]></document>
		<document><![CDATA[صور أولية لمجزرة جديدة لطيران العدوان الامريكي السعودي الغاشم على محطة وقود في مديرية #عبس بمحافظة #حجة https://t.co/m23TLw233v]]></document>
		<document><![CDATA[استشهاد الصماد شرارة أشعلت في نفوس اليمنيين براكين متدفقة حممها ستلتهم العدوان ومرتزقته..
وكل قطرة دم زاكية طاهرة من دماء الصماد ليست الا طهرا للارض وتطهيرا..]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس الصماد قدم نفسه قربانا لهذا الشعب اليمني.
وهو يدرك ان دماءه ستفجره ثورة هائلة في وجه الغطرسة الامريكية
وان كل رجل في اليمن سيخجل من البقاء في منزله بعد اليوم وهو يرى رئيس دولته ورمز وطنه يقدم نفسه في الخطوط الامامية للجبهات وهو يتحرك للتحشيد والتعبئة داخل أخطر جبهة ساحلية]]></document>
		<document><![CDATA[سيسجل التاريخ في صفحاته عن أول رئيس دولة يتقدم شعبه في الخطوط الامامية ويتحرك في ميادين القتال ليرتب معركة الساحل ضد الغزاة المستكبرين.. فينال الشهادة كأمنية طالما لازمت روحه النقية.

سيسجل التاريخ ان شعبا عظيما كان أعظم شهدائه رئيس دولتهم..هو شعب حري به ألا يتواجد الا في الجبهات]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: ان شاء الله سيكون لنا كلمة بعد مراسم التشييع 
#يد_تحمي_ويد_تبني 
#الرئيس_الشهيد_صالح_الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: عزاؤنا لأسرة الشهيد الصماد وأسر الشهداء في مجزرة بني قيس وكل أسر الشهداء
#يد_تحمي_ويد_تبني 
#الرئيس_الشهيد_صالح_الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: أدعو شعبنا العزيز للمشاركة الفاعلة في مراسم تشييع الشهيد وفي فعاليات العزاء والوفاء في المحافظات

السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: أدعو أهالي الحديدة للمشارة في التظاهرة التي دعا إليها الشهيد الرئيس قبل استشهاده]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: هذه الجريمة لن تكسر إرادة شعبنا العزيز والدولة  

السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: الشعب يرى في تضحية الرئيس الشهيد حافزاً نحو المزيد من العطاء والصمود وتعزيز الجبهة الداخلية]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: هذه الجريمة والجرائم الأخرى لن تمر دون محاسبة 
#يد_تحمي_ويد_تبني 
#الرئيس_الشهيد_صالح_الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: لقد أكرم الله الرئيس الصماد بالشهادة وهي أمنيته التي تمنى الختام بها وكانت نعم الختام

السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: تتحمل قوى العدوان وعلى رأسها أمريكا والسعودية المسؤولية القانونية للجريمة وكل التبعات المترتبة عليها]]></document>
		<document><![CDATA["إنّ مسح الغبار عن نعال المجاهدين أشرف من مناصب الدنيا" #الرئيس_الشهيد_صالح_الصماد

قالها اثناء زيارته للمرابطين الابطال في محافظة الجوف عام 2016م..

كان قريبا من قلوب الجميع..
كان انسانا ووطنا يتسع للجميع..
كان بطلا مقداما.. لا يشق له غبار https://t.co/BBAKpdk6Fh]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: الرئيس الشهيد كان يرى موقع مسؤوليته موقع جهادٍ وموقعاً للعطاء والتضحية

السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: منذ تحمل الرئيس الشهيد للمسؤولية بدأ يتابع في الليل والنهار كل ما يمكن تقديمه للتصدي للعدوان ولخدمة الشعب]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: اغتيال الشهيد كان في شارع الخمسين بالقرب من جولة الأقرعي بـ 3 غارات لطيران العدوان
#يد_تحمي_ويد_تبني 
#الرئيس_الشهيد_صالح_الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: ببالغ الحزن والأسى ننعى إلى شعبنا الشهيد العزيز الرئيس صالح الصماد 

السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي: الرئيس الشهيد قضى نحبه شهيداً يوم الخميس مع 6 من مرافقيه إثر غارة في الحديدة]]></document>
		<document><![CDATA[هام
 السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي يتحدث بعد قليل في استشهاد الرئيس صالح الصماد
#الرئيس_الشهيد_صالح_الصماد 
#يد_تحمي_ويد_تبني]]></document>
		<document><![CDATA[استشهد المؤمن المجاهد والقائد المقدام البطل رئيس الجمهورية اليمنية / صالح علي الصماد.. بغارة جوية وهو يؤدي واجبه الوطني في الحديدة

فاز ورب الكعبة.. وخسر قاتلوه

لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم.. وانا لله وانا اليه راجعون.. https://t.co/mSFW56ANPJ]]></document>
		<document><![CDATA[المستشفى الجمهوري في حجة يعلن حالة الطواريء و يدعو المواطنين الى التبرع بالدم لاسعاف ضحايا غارات الطيران الأمريكي السعودي على حفل زفاف الليلة في قرية الراقة بمنطقة بني قيس.
وذهب ضحيتها اكثر من 44 شهيد وجريح في احصائية اولية
ولا تزال فرق الإنقاذ تحاول انتشال الضحايا من بين الأنقاض]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: طيران العدوان الأمريكي السعودية يرتكب مجزرة مروعة مستهدفا حفل زفاف فس قرية الراقة بمحاقظة حجة بعدة غارات .

وتماديا في الوحشية منع الطيران المعادي فرق المسعفين من الاقتراب من مخيم الزفاف مترصدا كل من يحاول الاقتراب]]></document>
		<document><![CDATA[منظومات يمنية بالستية جديدة في طريقها الى النور ..
ان فضل الله على شعب اليمن المحاصر المظلوم كبير جدا..

فصواريخنا القادمة ان شاءالله ستصل الى مديات لن يتخيلها العدو ولا مرتزقته]]></document>
		<document><![CDATA[في العاصمة الماليزية، كوالالامبور، اغتيل فجر اليوم عالم الطاقة الفلسطيني فادي البطش، وهو من سكان مخيم جباليا بقطاع غزة. عائلته اتهمت الموساد، ورائحة الأخيرة تفوح من العملية بشكل واضح.
 سلام الله عليه وعلى كل الشهداء إلى يوم الدين.
من صفحة ياسر الزعاترة https://t.co/PwIxLqZsvl]]></document>
		<document><![CDATA[صورة تمزق القلوب
تهز الوجدان
ترتعد لها فرائص الطغاة
عجوز يمنية مسنة دفنها الطيران السعودي الاماراتي تحت سقف منزلها وهي تسبح الله وتعظمه
المسبحة بين اناملها
بروق حباتها المفعمة بقدسية الله جل جلاله سيلازمنا حقبا تاريخية قادمة جيلا بعد جيل ليصب لعنات الله على الطغاة والمستكبرين.. https://t.co/dWSR0mV93u]]></document>
		<document><![CDATA[حدث امس مجزرة وسحق عنيف لطارق عفاش ومليشياته الذين استقطبهم من شذاذ الآفاق..
ولتغطية الوجع الذي لحقهم نشروا فيديو للمدافع وهي تقصف من بعيد ويقول لك شاهد اول عملية عسكرية لطارق..

يا اهبل دول العالم صار لها تقصف بالطيران والقنابل المحرمة اربع سنين , جا يقل لي مدافع مجنبة في الساحل]]></document>
		<document><![CDATA[عطـــان،،، جريمة لا تنسى

شارك واحشد لحملة تغريدات "الذكرى الثالثة لمجزرة قنبلة عطان" لتذكير العالم بمدى وحشية العدوان وقبح المجتمع الدولي المتواطئ

موعدنا: الليلة "الجمعة" 20-04-2018م
الساعة (08:00) مساءً بتوقيت صنعاء

رابط بنك التغريدات: 
https://t.co/gnPree8Cqw]]></document>
		<document><![CDATA[طارق عفاش كتب للتحالف نهاية مأساوية..
فهذا الخرتيت الارعن اينما تحرك لاحقته الصفعات المهينة وتسبب في اسقاط من يقفون معه
لا ادل على هذا انه ارسل عمه الزعيم عفاش إلى محرقة قاتمة والى القتل المحقق
حماقات طارق لا حدود لها
لكنها تخدم انصارالله بدرجة اساسية]]></document>
		<document><![CDATA[خالص العزاء وصادق المواساة للأخ العزيز مروان حزام ظافر في وفاة والدته الكريمة ابنة رجل الاعمال والخير الحاج هائل سعيد أنعم، 
رحمها الله رحمة واسعة وغفر لها وجبر الله مصاب اولادها وإخوانها وأحفادها وأحبائها وإنا لله وإنا اليه راجعون ولا حول ولاقوة الا بالله العلي العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[#تعز: قرابة 18 شهيدا وعدد من الجرحى جراء غارات لطيران العدوان على منطقة العريش في مديرية موزع 

#تعز: غارات العدوان استهدفت سيارة كانت تقل مواطنين في منطقة العريش بمديرية موزع]]></document>
		<document><![CDATA[@TahirSaidAbdull جمعتك مباركة ايها العزيز]]></document>
		<document><![CDATA[يا معاذ الجنيد.. انا ضيفك على الغداء.
العيال اكلوا الفطور وانا جالس استمتع بالتهام قصيدتك الجديدة ..
كان نصا حواريا مذهلا حلق بي في الرياض ودبي و تل أبيب.
بركان تو اتش الساخر يشرح ويصور اللحظات الجميلة لتحليقه فوق منظومات عذراء يتأفف من وطئها ليبلغ غايته الاسمى.
الا اروع من هذا..]]></document>
		<document><![CDATA[القوة الصاروخية تقصف مطار جيزان الإقليمي بصاروخ بدر١ الباليستي 
#العام_الباليستي]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: القوة الصاروخية تضرب محطة كهرباء نجران بصاروخ بالستي طراز بدر1]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة عامة للشعب اليمني

تدعوكم وزارة الشباب والرياضة للحضور في التاسعة صباح غد السبت 14 أبريل 2018 إلى ملعب الظرافي بميدان التحرير بالعاصمة صنعاء للمشاركة في حفل استقبال وتكريم المنتخب الوطني الأول لكرة القدم الذي تأهل لادوار كأس امم آسيا2019 لاول مرة في تاريخ اليمن.. https://t.co/7OxiYj59wb]]></document>
		<document><![CDATA[فرار الملك الزهايمر..بعد ان لاحقته الصواريخ البالستية مساء اليوم.

اعلنت قناة الاخبارية السعودية وصول الملك الزهايمر سلمان على متن طائرة خاصة الى مطار المنطقة الشرقية قادما من الرياض..
فرار الزهايمر من الرياض الى الشرقية كان عقب عدة ضربات بالستية دكت مبنى وزارة الدفاع وأهداف اخرى]]></document>
		<document><![CDATA[قلة الولف عناااء..
يحسسسك اعلام المرتزقة واسيادهم الاذناب انهم اول مرة يدخلوا ميدي.. ولم يسبق دفن اشلاء الآلاف منهم في رمالها الملتهبة..
اكثر من عشر مرات سابقة فتح ابطالنا امام المرتزقة والحمقى السودانيين صحراء ميدي..
ليس ليستقروا فيها..
بل لتبتلعهم في وقت لاحق..

فمن سيضحك أخيرا]]></document>
		<document><![CDATA[مساء الخير ايها الطيبون..
عدنا بعد انقطاع طويل..
وسنواصل المشوار في مواجهة العدوان الامريكي السعودي..
السعودية مرهقة . بل منهارة..
سلسلة الضربات البالستية اليوم كانت موجعة جدا..
عموما هي اطلالات بالستية سريعة..
فالزخم الصاروخي قادم ان شاءالله وفيه بأس الله وقوته..
انه عام بالستي]]></document>
		<document><![CDATA[استراتيجية عسكرية جديدة لمواجهة العدوان يشرف على تنفيذها الرئيس الصماد @ypagency2 https://t.co/FWo3FV4QuC]]></document>
		<document><![CDATA[صوتو لأخوكم اليمني  عبدلله النعماني..

في افضل مسابقة عالمية لأفضل معلق رياضي فاز فيها بالمرتبة الثامنة من بين ١٢ الف متسابق عالميا..
فصوتوا له الليلة يا ابناء اليمن ليبلغ المرتبة الأولى 
معلق كرة قدم : #allo_bain 
صوتوا له على حرف F
عبر الرابط هذا
https://t.co/4DyD0lSMjP]]></document>
		<document><![CDATA[طائرة بدون طيار يمنية الصنع. حلقت فوق الساحل الغربي ورصدت الدفاعات الجوية الامريكية باك٣ في المخا
ونقلت الاحداثيات الى القوة الصاروخية التي اطلقت فورا صاروخا بالستيا سحق منظومة الدفاع الجوية الامريكية 
وخسائر بشرية مهولة اضافة الى عدد كبير من الاليات للعدو تم تدميرها بفضل الله]]></document>
		<document><![CDATA[تعازينا الحارة للشيخ عبده حبيش في وفاة زوجته الفاضلة ام بكيل وعلي ، والتي وافتها المنية فجر اليوم..
تغمدها الله بواسع رحمته وغفر لها واسكنها فسيح جناته..
انا لله وانا اليه راجعون ولا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم..
سيتم تشييعها ظهر اليوم في قرية مدقة بمديرية سفيان]]></document>
		<document><![CDATA[ارقام تلفونات لجنة الانصاف التابعة لانصارالله

مهمة اللجنة هي انصاف المجتمع من اي شخص ينتمي الى انصارالله كائنا من كان.. اللجنة تتبع السيد القائد عبدالملك الحوثي حفظه الله مباشرة.. https://t.co/xHaH7GkZxS]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: الحوف: القوة الصاروخية تسحق عشرات القادة الكبار للمرتزقة بصاروخ بالستي نوع قاهر ام تو ، استهدف اجتماعا سريا للقيادات في جبهة المهاشمة بمديرية خب الشعف]]></document>
		<document><![CDATA[ابوجعفر الطالبي مفروض يصوم سنة كاملة و يستغفر لاجل يكفر عن ذنبه وتفريطه الكبير]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: الطيران الامريكي يرتكب جريمة مروعة جدا ويقصف منطقة الجراف بالعاصمة صنعاء بقنابل عنقودية.. 
تنتشر عشرات المضيئات في السماء وتدوس بانفجارات متتالية فور سقوطها على الارض..
ولا تزال الانفجارات للالغام العنقودية المتناثرة تتالى ويسمع دويها في بعض الاحياء في الجراف الشرقي..]]></document>
		<document><![CDATA[بقوة الله وتأييده.. وصل صاروخ بركان H2 البالستي فجر اليوم الى مطار الملك خالد الدولي في الرياض وعمل نثره كبيره فيهم
تسلم يد القوة الصاروخية..
#انفجار_في_الرياض]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم..

مسلح بدراجة نارية اغتال قبل قليل الدكتور راجي احمد عبدالملك حميد الدين رئيس جامعة اقرأ واستاذ الشريعة بجامعة صنعاء ، وذلك في في شارع القاهرة
 واطلق عليه ثلاثة عيارات نارية..
ان لله وانا اليه راجعون.. و عظم الله اجر اسرة الشهيد وجبر مصابهم]]></document>
		<document><![CDATA[وصلتني هذه الرسالة .. ولا ادري لماذا اصدق محتواها.. لا ارى فيه كذب

اشتي اقلك ركزو على الفندم عبدالملك الدره التموين...
 جااااالس بيلعب باسم انصارالله..
روح الى حوش بيته ثلاثه باصات حافلات ووايت حق التموين من غير الطقم الثاني والهيلكس ,,وجالس يلعب بالمواد الغذائيه والبتروليه]]></document>
		<document><![CDATA[ارتفاع عدد الاطقم والمدرعات التي ظمرها ابطال اليمن في جبهة الساحل الغربي يومنا هذا الى ٢٦ آلية ..
وحاول العدو منذ الصباح الزحف من اتجاه الخوخة ومن جسر عفرين وتحولت المنطقة الى مقبرة لقواتهم]]></document>
		<document><![CDATA[وفي الجبهة الغربية بمدينة تعز فشلت كل زحوفات قوات الغزاة والمرتزقة على مواقع الجيش واللجان الشعبية وتم التنكيل بهم وقتل العشرات منهم وتدمير عدد كبير من آلياتهم..
وفي الجبهة الشرقية لمدينة تعز استعادت الجيش واللجان الشعبية كافة المواقع التي دخلها امس الغزاة و المرتزقة وسحقوهم بشدة]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل : تعز : بفضل الله تعالى  قوات الجيش واللجان الشعبية سحقت صباح اليوم زحوفات كبيرة لقوات الغزاة ومرتزقتهم على الخوخة استمرت منذ الصباح حتى الظهر ودمرت عليهم ٢١ طقما ومدرعة عسكرية..
وما النصر الا من عند الله القوي العزيز]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يربض شيخ فوق ٩٠٠ مليون ريال سنويا فإنه لا يتردد عن تهديد كل صحفي بالقتل طالما يقترب من صندوقه الذهبي ويفضح الفوضى والفساد الحاصل.
فهناك ٩٠٠ مليون ريال سنويا ايرادات الصندوق لا احد يعرف مصيرها في محافظة كل مسؤوليها مشايخ.
فيما مديرياتهم المتداخلة مع العاصمة مستنقعات قاذورات https://t.co/8RBZQdD4xT]]></document>
		<document><![CDATA[١٤ وثيقة تكشف تفاصيل لقاء ومخطط الصريع عفاش مع الجالية الاسرائيلية في امريكا لوضع خطوات التطبيع بين اليمن واسرائيل.. قال ان يهود اسرائيل هم اولاد للعم وحجر الاساس .. وان على حكومة اسرائيل ان تدفع له ثمن تواصله معها. ووعدهم باقناع بشار الاسد بالتطبيع والاستثمار في اليمن بصورة سرية https://t.co/rd80tjDKi2]]></document>
		<document><![CDATA[وعلى وزارة الداخلية تحمل مسؤوليتها تجاه تعرض الصحفي محسن الجمال لعدة تهديدات بالقتل من قبل عنتر الحباري ، والاتصالات مسجلة ويحتفظ الصحفي بنسخة منها ولدي ايضا نسخة..
واي اذى يتعرض له الجمّال فإن عنتر الحباري سيتحمل مسؤوليته. 
من يريد البلطجة فعليه الابتعاد عن مؤسسات الدولة]]></document>
		<document><![CDATA[عنتر الحباري مدير صندوق التحسين بمحافظة صنعاء يهدد صحفي في صنعاء بالاختطاف والقتل لأنه انتقد اداء الصندوق وتحول حوشه الى مركز لتربية الكلاب وقضايا فساداخرى.
وفارس الحباري وصف ناجي جمعان بالمظلوم وضغط بقوة حتى اخرجه من السجن بعد ان قام جمعان بقتل ١٧جندي بينهم اسرى.
عاش زمن البلطجة]]></document>
		<document><![CDATA[الكحالنة.. واحد في الامارات وواحد في.... 
الله يخارج بلدنا من الخيانات التي يمارسها المتجذرون في فساد ٣٣ عاما https://t.co/ibn4dxW80Z]]></document>
		<document><![CDATA[عاااااااااااااااااااجل 

القوة الصاروخية تطلق صاروخ بالستي قصير المدى على معسكر قوة نجران]]></document>
		<document><![CDATA[فكروا في هموم المزارعين بجدية..
ايام قليلة وتدخل مواسم الزراعة..
ولديكم طاقات هائلة لاستيعاب وهضم قضايا تهريب اطنان من المبيدات المحضورة والقاتلة..
بينما لا طاقة لكم في التخطيط لادخال اطنان من البذور المتنوعة الى البلد على حساب الحكومة وتوزيعها على المزارعين والمواطنين]]></document>
		<document><![CDATA[يا حكومتنا ويا لجنتنا الاقتصادية.اخجلوا قليلا.
لاتزال البلد تستورد الصلصة بينما اطنان الطماط اليمني تفسد سنويا او تصدر للخارج ليعيدوها الينا صلصة بسعر اعلى من سعر الكيلو.
العصائر لاتزال تستورد بينما ليس لديكم حتى لائحة لضبط اسعار العصائر الطبيعية في البوفيات ناهيك عن ان تنتجوها]]></document>
		<document><![CDATA[يستطيع المواطن البسيط ان يفكر احيانا افضل من اللجنة الاقتصادية و من حكومة بن حبتور.
فاللجنة والحكومة تستيقظان فقط وقت حدوث الازمات.
لا يوجد لديهما توقعات ودراسات للمخاطر..بحيث تتحركان لوضع وتنفيذ برامج استباقية لمنع حدوث المشكلات.
يفكرون فقط في بدائل السيولة.. وليس في موارد بديلة]]></document>
		<document><![CDATA[مشكلة الحكومة انها تحشر عقلها الاقتصادي في قمقم البحث عن ايرادات لتوفير نصف راتب.
ولا تحاول ان تضبط الموارد ولا ان توجد مشاريع مؤقتة وفاعلة رافدة لخزينة الدولة..
لماذا لا يتم تنشيط المجتمع في مشاريع صغيرة ، وتعقد لذلك ورش عمل مجتمعية في كل المديريات كمبادرات وطنية طوعية]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا لا تتبنى اللجنة الاقتصادية مشروع حملة وطنية لزراعة السمسم و البقوليات والخضار ذات الاستهلاك اليومي..
الماء متوفر في كل القرى والمدن والحارات.
لماذا لا يكون للحكومة مشروع لمهرجانات التسوق التي تروج للمنتج المحلي وتدعمه وتقدمه للمواطن بتخفيضات مناسبة..]]></document>
		<document><![CDATA[اللجنة الاقتصادية معنية احيانا بأن بكون لديها ابتكاراتها ومبادراتها الوطنية الخاصة..
وليس عيبا ان تبادر الى تنفيذ حملة وطنية لزراعة شجرة مفيدة ، ووضع آلية على مستوى كل مديرية للحصاد والاستفادة من التفاعل المجتمعي.
الموضوع يتطلب فقط صدق في استشعار المسؤولية تجاه وضع البلد والشعب]]></document>
	</documents>
	</author>