<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[تشتوا الصدق قد فرحنا رمضانيات كثيرة خلال العشر السنوات الاخيرة

ما منها الا نصوم اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[اليمنيين عيقتلبوا اكبر علماء فلك خلال شهر رمضان هذا
لان النصف الذي عيصوم من الأربعاء والنصف الذي عيصوم من الخميس 
كل واحد عيحاول يثبت للاخر ان شعبان كان ناقص او مكتمل]]></document>
		<document><![CDATA[من متى عاد الهلال ب "يُغم" علينا وقد احنا نعرف ولادته ب "الثانية " بالضبط؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا نعتمد في صوم اول يوم في رمضان على خمسة "شيبات" لرؤية هلال رمضان 

ولماذا لا نستخدم التلسكوب لرؤية الهلال ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[ما دام علماء الفلك أكدوا ان غداً الأربعاء اول ايام رمضان فلكياً 
فإنني ان شاء الله سأصوم من غداً 

فأنا اعتقد ان رؤية الهلال ليس فقط بالعين المجردة .. ولكن رؤيته بمعرفة أوقات ولادة الهلال ..

باختصار بكرة اول ايام شهر رمضان فعلياً ولكن لم يستطيعوا رؤيته]]></document>
		<document><![CDATA[من بشاير الساحل الغربي 
وبشر المؤمنين.الساحل الغربي
بفضل الله تم التعرف على اسماء 101 قتيل وجريح من قتلى وجرحى منافقي العدوان في محارق الموت خلال الـ 6 الأيام الماضية بنيران الجيش واللجان الشعبية. كالتالي:... https://t.co/bctjSKAMJX]]></document>
		<document><![CDATA[تصدقوا ان وزير الكهرباء الجرموزي ماشي علی خطی سميع وأسوأ في تدمير المؤسسة وتعطيلها لصالح السوق السوداء 
رجل بلا أي خبره ولا كفاءة في المجال ولا أي رؤية للحل ... با يجيب لنا جلطة واحنا نشوف أكبر المؤسسات في البلاد تتلاشی أمام أعيننا]]></document>
		<document><![CDATA[تصدق يافخامة الرئيس المشاط
ان وزير الكهرباء مشغل محطة حزيز يوميا .. ويبيع الكيلو ١١٠ للشركات المولدات الخاصة
وهي تبيع للمواطن ب ٢٥٠ الى ٣٠٠ ريال!!!]]></document>
		<document><![CDATA[بلغوا الرئيس المشاط باقي وزير الكهرباء 
استلم رشاوي كبيرة من اصحاب المولدات الخاصة
لكي يوقف الخط الساخن ابو ١١٠ ريال

لكي تبيع الشركات الخاصة الكيلو وات ب ٢٥٠-٣٠٠ ريال للمواطن]]></document>
		<document><![CDATA[بلغوا الرئيس المشاط ان باقي وزير الكهرباء
الذي استلم سيارة من "جيد"
وسيارة من من الشيبة صاحب المولدات حق التحرير]]></document>
		<document><![CDATA[ذي اسقطوا الجراحي اليوم 
هم أنفسهم الذي اسقطوا شارع الزبيري ومطار صنعاء و معسكر ٤٨ والرئاسة  في ٢ديسمبر]]></document>
		<document><![CDATA[يبدو أن صاروخ غراد-48 الذي أنجزت اختراعه سنة 2017 روسيا وهو يحمل على شاحنة ولا يحتاج إلى رادار بل يحدد الهدف ويطلقه ويصل إلى 150 كلم قد استعملته امس سوريا ضد إسرائيل واعتبر المراقبون الإسرائيليون العسكريون ان... https://t.co/FDkB0eat2h]]></document>
		<document><![CDATA[قوى العدوان الأمريكي السعودي  الامارتي يقوم بضرب السفينة INCE INEBULO المحملة 49770 طن من مادة القمح  طولها 189 مساء الخميس الموافق 10/05/2018
المتوجهة الى ميناء الصليف بعد حصولها على تصريح من مكتب الـUNVIM في... https://t.co/cnLEHec94L]]></document>
		<document><![CDATA[صهاينة العرب يقصفوا مصنع الزجاج بمديرية نهم بثلاثة صواريخ 

المصنع لم يشتغل ولكنه كان جاهز للتشغيل وهو مصنع يتبع القطاع الخاص]]></document>
		<document><![CDATA[سيشهد التاريخ ان صفارات الانذار دوت في الرياض وإسرائيل في نفس اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[الحوثيين وصلوا اسرائيل !!!! https://t.co/k0hV5mnM0o]]></document>
		<document><![CDATA[صنعاء اكثر من 66 شهيد و حريح اغلبهم من طلاب المدارس اثناء خروجهم من الإختبارات و موطنيين آخرون  في حصيلة غير نهائية لجريمة العدوان على حي التحرير بقصفه على مكتب رئاسة الجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[اغلب الضحايا طلاب مدرسة سيف بن ذي يزن الواقعه بالقرب من مكتب دار الرئاسه في التحرير بالعاصمه،]]></document>
		<document><![CDATA[رحمة الله على الشهيدين وحراس الشهيد https://t.co/gyoGdb2FbS]]></document>
		<document><![CDATA[اعلام العدوان #السعودية يعترف بمصرع 65 ضابط وجندي #سعودي خلال شهر #ابريل بنيران الجيش واللجان الشعبية في جبهات ما وراء الحدود
من الأسماء:
النقيب/ أسامه بن عبدالرحمن بن عبود الحوشان.
ملازم أول مظلي / سعد بن فهد... https://t.co/ESVegylM18]]></document>
		<document><![CDATA[أقوى مقال.. 
جنازة يمنية تحت قصف الطائرات..
للكاتب الفلسطيني زهير كمال..
زهير كمال
ربما كانت جنازة الرئيس اليمني صالح الصماد هي الجنازة الثانية من حيث الحجم بعد جنازة الرئيس جمال عبد الناصر، فقد امتلأت ساحة... https://t.co/vL6qqcdl2i]]></document>
		<document><![CDATA[الإمارات ارتكبت جريمة اغتيال الصماد وقررت عدم الاعلان عنها كونها جريمة اغتيال سياسي وجرائم الاغتيال السياسي يعاقب مرتكبها وفقا للقانون الدولي وهذا ما دفع الرياض الى انتظار اعلان صنعاء وبعد ذلك نشرت مقاطع فديو لحظة تنفيذ عملية الاغتيال]]></document>
		<document><![CDATA[(إن فعلها العدو وسفك دمي ذات يوم صدقوني لن يأتي بجديد 
فهذا  الدم اليمني الذي ينزف منذ عام ٢٠١٥م هو دمي)

#الشهيد_الرئيس_صالح_الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل

مصدر في القوة الصاروخية :يؤكد إصابة صاروخ قاهر 2M هدفه في تجمعات الغزاة بالمخا ومصرع العشرات من المرتزقة بينهم قيادات]]></document>
		<document><![CDATA[اطلاق باليستي نوع قاهر 2ام على تجمعات الغزاة في #المخا]]></document>
		<document><![CDATA[الفيديو الذي نشرته قوات العدوان للتصوير الجوي لجريمة اغتيال الرئيس صالح الصماد
يظهر صوت ضباط سعوديين يتحدثون الى الطيار باللغة الانجليزية ويعدلون له الإحداثيات

اذا فالطيار امريكي او إسرائيلي]]></document>
		<document><![CDATA[سيسجل التاريخ أن الرئيس صالح الصماد أستشهد مدافعاً عن اليمن ضد عدوان على بلده]]></document>
		<document><![CDATA[خطاب الصماد قبل إستشهادة

((لو صالح الصماد استشهد اليوم لن يجد أولاده منزل ينامون فيه وسيعودون الى مسقط راسهم صعدة بني معاذ !!.))

كأن الرجل كان يشعر بقرب استشهاده 
سلام الله عليك ايها الشهيد]]></document>
		<document><![CDATA[((مسح الغبار من أقدام المجاهدين خير من كل مناصب الدنيا ))

الشهيد الرئيس صالح الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[الشهيد صالح الصماد: 

دمائنا ليست أغلى من دمائكم 
وارواحنا ليست أغلى من أرواحكم]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس صالح الصماد في الفردوس الأعلى ..]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمهم  ويسكنهم الجنه 
وعظم الله اجر  بني وهب الجميع 
وحسبنا الله ونعم الوكيل

والله ينتقم من ال سعود وجهال زايد ومن تحالف معهم https://t.co/Sr92mo6Bxz]]></document>
		<document><![CDATA[وشهد شاهدا من المرتزقة https://t.co/6MgAEQEqfg]]></document>
		<document><![CDATA[هاام
تحالف العدوان يمنع سفينة محملة بالغاز المنزلي من دخول ميناء الحديدة]]></document>
		<document><![CDATA[هااااام
قوات طارق صالح تصدم التحالف بنتائج كارثية وقائد عسكري يعترف بتسرعهم في المعركة ومقتل العشرات منهم في موزع والإمارات تلجأ لأرشيف الانتصارات

قوات طارق صالح تصدم التحالف بنتائج كارثية وقائد عسكري يعترف... https://t.co/wEuWySMzIF]]></document>
		<document><![CDATA[يا حراس الأمارات والجنجويد https://t.co/xJR8HSgxiv]]></document>
		<document><![CDATA[#جرائم_الاحتلال_الامارتي_لليمن 
استشهد 20 مواطنا، اليوم الجمعة، في غارات لطيران العدوان السعودي الأمريكي استهدفت سيارة كانت تقل مواطنين في محافظة تعز.
حيث شن طيران العدوان عدة غارات على سيارة كانت تقل مواطنين في... https://t.co/7nTFNTC7HE]]></document>
		<document><![CDATA[يا حمي دقون البعض
آخرتهم يقاتلوا جنباًالى جنب مع الاماراتي والسوداني وقوات الدنبوع !]]></document>
		<document><![CDATA[#ذكرى_القنبلة_النتيرونية

ما سر اعلان طارق عفاش بدء عمليات قوات الاحتلال الامريكي الاماراتي للساحل الغربي لليمن
في نفس توقيت الذكرى الثالثة لاستخدام العدوان أم القنابل في العاصمة صنعاء التي استهدفت جبل عطان وأدت... https://t.co/yhQjzXmPUe]]></document>
		<document><![CDATA[انه زمن كشف الاقنعة
وتحولت الشكوك الى حقائق موثقة
عندما وكالة أنباء الإمارات تعرض فيديو لطارق عفاش وهو يحدد احداثيات  يمنيه لمجموعة من ضباط الاحتلال اماراتيين وسودانيين .. ماذا نسمي هذا؟؟
اي عمالة وانحطاط وصل إليها؟؟
من كان يوهمونا بحبهم للوطن بشعارات كاذبة طوال سنوات!!]]></document>
		<document><![CDATA[لن يمر النظام السعودي وحلفائه وأدواته دون عقاب https://t.co/DEHhWOiHYi]]></document>
		<document><![CDATA[يا ربي لك الحمد https://t.co/9b31eeovZT]]></document>
		<document><![CDATA[عاد شي عقل https://t.co/v4RZUsm92r]]></document>
		<document><![CDATA[تكرموا بإضافة الحساب البديل لأخي عبدالوهاب طاهر]]></document>
		<document><![CDATA[تكرموابطلب صداقة اخي عبدالوهاب طاهر للحساب الجديد بعدأقفل الحساب علية مرتزقة العدوان]]></document>
		<document><![CDATA[اليمن لا زالت اليمن
وستبقى هي اليمن برجالها بأصالتها وعروبتها وكرامتها وشموخها وعزتها وإباءها
لا تخضع ابداً ولا تركع لا تلين ولا تستكين لن يكون القادم أعظم من مامضى
سنة كاملة وهم يكدون ويكدون بدول العالم... https://t.co/ZZ2EFozDBE]]></document>
		<document><![CDATA[لحظة وصور الصاروخ البالستي اليمني الرياض وانفجاراة في هدفة

اللهم لك الحمد والشكر https://t.co/cnbqeJBixB]]></document>
		<document><![CDATA[ما اصعب ان تكون تائهاً بين حلم لا يكتمل .. وواقع لا يحتمل،،]]></document>
		<document><![CDATA[أبشركم
فيديو يوثق لحظة وصول الصاروخ اليمني بركان اتش تو الى قصر اليمامة ب الرياض
وأعمدة الدخان تتصاعد https://t.co/d5Psm4aZIt]]></document>
		<document><![CDATA[مصدر محلي في #نهم: استشهاد 5 مواطنين وتدمير 3 سيارات في غارات العدوان على سوق خلقة]]></document>
		<document><![CDATA[#الساحل_الغربي 
أكثر من 20 آلية عسكرية بينها 6مدرعات #اماراتيه تم تدميرهاومصرع وجرح العشرات من قوى الاحتلال 
واغتنام عتاد عسكري وأسلحة منوعة]]></document>
		<document><![CDATA[#صنعاء: 4 شهداء وخمسة جرحى من العاملين والحراسة بينهم إعلامي حصيلة نهائية لقصف طيران العدوان مبنى التلفزيون بغارتين.]]></document>
		<document><![CDATA[#فلسطين
اطلاق صاروخ جديد من قطاع #غزة تجاه فلسطين المحتلة]]></document>
		<document><![CDATA[#حجة: غارتان لطيران العدوان السعودي الاماراتي استهدفتا منازل المواطنين بمنطقة الظفير مبين وضحايا مدنيين]]></document>
		<document><![CDATA[#البيضاء: انفجار عبوةناسفة بالمرتزقة في موقع لهم شرق شبكة صباح بذي ناعم]]></document>
		<document><![CDATA[انفجار جديد وعنيف الان يهز شمال #غزة
وانفجارات عنيفة تهز شمال #صنعاء

#القدس_قضيتنا_الأولى
#اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[في هذه اللحظات .. غزة تقصف وصنعاء تقصف ..]]></document>
		<document><![CDATA[#صنعاء: غارتان لطيران العدوان السعودي الاماراتي على التلفزيون وبوابته بمديرية الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[#نجران_الان : انفجار 4 عبوات ناسفة بعدد من الجنود السعوديين وآلياتهم في موقع العشة والإسعاف تهرع للمكان

#الحد_الجنوبي
#القدس_قضيتنا_الأولى]]></document>
		<document><![CDATA[#جيزان: اطلاق صاروخ زلزال2 على تجمعات للجيش السعودي ومرتزقته بمعهدالقرن وقصف مدفعي يستهدف تجمعاتهم بقريةالمدرسة وسقوط قتلى وجرحى بصفوفهم]]></document>
		<document><![CDATA[مصدرعسكري:وحدات من الجيش واللجان تتصدى لزحفي مرتزقة العدوان باتجاه مناطق الضبوعة وجبل الصلط في #نهم #مأرب وتكبدهم عدد من القتلى والجرحى]]></document>
		<document><![CDATA[#نجران_الان : انفجار 4 عبوات ناسفة بعدد من الجنود السعوديين وآلياتهم في موقع العشة والإسعاف تهرع للمكان.

#الحد_الجنوبي
#خائن_القدس_والحرمين]]></document>
		<document><![CDATA[#جيزان :اطلاق صاروخ زلزال2 ع تجمعات للجيش السعودي ومرتزقته بمعهدالقرن وقصف مدفعي يستهدف تجمعاتهم بقريةالمدرسة وسقوط قتلى وجرحى بصفوفهم]]></document>
		<document><![CDATA[أبطال الجيش واللجان في الجبهات يسطرون ملاحم بطولية بوجه زحوفات مكثفة لمرتزقة العدوان ويجسدون المواجهة الحقيقية للمشروع الصهيوني وادواته]]></document>
		<document><![CDATA[#نجران_الان :قنص جندي سعودي بموقع الشرفة  وقصف مدفعي على تجمعات العدو قبالة الخضراء]]></document>
		<document><![CDATA[#جيزان:مصرع وجرح عدد من المرتزقة واسر اخرين في تصدي الجيش اليمني واللجان لزحفهم قبالة جبل قيس

#الحد_الجنوبي #السعودية #اليمن
#جازان_الان]]></document>
		<document><![CDATA[#نهم:استشهاد 4مواطنين واصابة 3 في غارة لعدوان #السعودية على منزل بمنطقة المديد

#اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[#شبوة :الجيش واللجان يهاجمون مواقع المرتزقة في طوال السادة ويكبدونهم قتلى وجرحى]]></document>
		<document><![CDATA[⭕️عاجل⭕️
مشاهد لإطلاق صاروخ مجنح من نوع كروز على مفاعل براكة النووي في ⁧#أبو_ظبي⁩]]></document>
		<document><![CDATA[⭕️عاجل⭕️
ترقبوا بعد قليل مشهدا لإطلاق صاروخ مجنح من نوع كروز على مفاعل براكة النووي في #أبو_ظبي]]></document>
		<document><![CDATA[مصدر في القوة الصارخية يؤكد إصابة الصاروخ المجنح نوع كروز هدفه بدقة في أبو ظبي]]></document>
		<document><![CDATA[مصدر في القوة الصاروخية: إطلاق الصاروخ كروز على مفاعل براكة في أبو ظبي جاء بعد التجربة الناجحة للصاورخ نهاية شهر أغسطس]]></document>
		<document><![CDATA[القوة الصاروخية تعلن إطلاق صاروخ مجنح نوع "كروز" على مفاعل براكة النووي في أبو ظبي]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل القوة الصاروخية تعلن إطلاق صاروخ مجنح نوع "كروز"ع مفاعل براكه النووي في أبو ظبي]]></document>
		<document><![CDATA[عااااجل
القوة الصاروخية اليمنية تعلن إطلاق صاروخ مجنح نوع "كروز" على مفاعل براكه النووي في #أبو_ظبي]]></document>
		<document><![CDATA[الى المؤتمر الشعبي العام وانصار الله

"وَاعْتَصِمُوا بِحَبْلِ اللَّهِ جَمِيعًا وَلَا تَفَرَّقُوا ۚ وَاذْكُرُوا... https://t.co/rSZwmi84D8]]></document>
		<document><![CDATA[الله اكبر

فيديو يوثق وصول الصاروخ البالستي على قاعدة عسكرية في خميس مشيط وفشل الباتريوت في اعتراضه

الرجاء المشاركة https://t.co/l6hmbHyOEl]]></document>
		<document><![CDATA[طيران العدوان يشن غارة ع موقع الشبكة ب #نجران_الان وغارة على وادي جارة ب #جيزان]]></document>
		<document><![CDATA[من صياغة الخبر. . .
يبدو ان التصنيع الحربي سيعلن عن منظومة صواريخ جديدة. .. 
.
وسيتخبط اعلام العدو كثيرا. .. حتى... https://t.co/WQwQq8O2GV]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل
البرلمان الاوروبي يوافق على حظر بيع الاسلحة للسعودية]]></document>
		<document><![CDATA[#الحديدة 
#لبيك_يا_رسول_الله
صور أولية من ساحة #الرسول_الاعظم
بمحافظة الحديده https://t.co/1loyap3P5B]]></document>
		<document><![CDATA[باليستي تجريبي يبطلوا حربهم مالم،نعرف اين مكامن الوجع]]></document>
		<document><![CDATA[تأمين جبل السفينه الاستراتيجي بنهم....انجاز عسكري أحدث صدمه قاسيه للغزاه والمرتزقه..حقائق ومعطيات عسكريه... https://t.co/dVZyWPpYH7]]></document>
		<document><![CDATA[القوة الصاروخية تؤكد نجاح تجربة الصاروخ الباليستي وإصابته لهدفه العسكري في السعودية بدقة

#خميس_مشيط
#ابها]]></document>
		<document><![CDATA[#عاجل القوّه الصاروخيه اليمنيه تطلق صاروخ باليستي  باتجاه #السعوديه تم اضافته رسمياً  الليله الى الترسانه... https://t.co/B5TgyRVmXe]]></document>
		<document><![CDATA[سعوديين يؤكدون وصول الصاروخ اليمني وأصابه الهدف]]></document>
		<document><![CDATA[القوة الصاروخية تؤكد نجاح تجربة الصاروخ الباليستي وإصابته لهدفه العسكري في السعودية بدقة.
#ابها #خميس_مشيط]]></document>
		<document><![CDATA[القوة الصاروخية تعلن عن إجراء تجربة ناجحة لصاروخ باليستي متوسط المدى على هدف عسكري في السعودية
#ابها #خميس_مشيط]]></document>
		<document><![CDATA[جانب من المشاركين  في احتفالية  ميلاد سيدنا ونبينا الاعظم محمد صلى الله علية واله وسلم https://t.co/t6P7Gu3e2A]]></document>
		<document><![CDATA[صنعاء:استمرار توفد الحشود الكبيرة إلى ميدان السبعين للمشاركة في الفعالية المركزية بمناسبة المولد النبوي الشريف]]></document>
		<document><![CDATA[هاااام
رسالة من طفل يمني  ...

لا يفوتكم https://t.co/xHtrDb2Ybl]]></document>
		<document><![CDATA[صور من مظاهر احياء المولد النبوي الشريف في مصر]]></document>
		<document><![CDATA[من مواكب محافظة المحويت 
#المولد_النبوي]]></document>
		<document><![CDATA[الان 

قناة المسيرة تبث مباشرة من ميدان السبعين التجهيزات الخاصة بمناسبة المولد النبوي الشريف والاهازيج والبرع تعم ساحة المناسبة ...]]></document>
		<document><![CDATA[سيقام أيضاً احتفالاً آخر بالمولد النبوي الشريف في محافظة الحديدة-عروسة البحر الأحمر متزامناً مع الإحتفال بالعاصمة... https://t.co/UXZLOTs6R0]]></document>
		<document><![CDATA[كل الانبياء استبشروا بميلاده

فكيف لانحتفل وهو من بعثه الله لنا وفينا]]></document>
		<document><![CDATA[مدخل العاصمة تستقبل ضيوف الرسول الاعظم من كل المحافظات فمرحبا بضيوف خير الانام]]></document>
		<document><![CDATA[لحظة
أفرح بميلاد الحبيب الأعظم
واطرب بذكر المصطفى وترنّم
ِ
وإذا سئلت عن الدليل فقل لهم
مافي الترنم بالنبي من مأثم... https://t.co/WKkzcfoNwh]]></document>
		<document><![CDATA[مرحباً بضيوف رسول الله

#لبيك_يا_رسول_الله]]></document>
		<document><![CDATA[وحلت ذكرى مولد خاتم الأنبياء، وجاء موعد اللقاء..وأي لقاء.....وانطلقت المحافظاتُ متجهةً إلى العاصمةِ صنعاء...حيث... https://t.co/KV6q3q22W5]]></document>
	</documents>
	</author>