<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Tamah34 @VouI40fVVvZe4aW لن يستمر الظلم .رب العدل موجود]]></document>
		<document><![CDATA[@hussamjamall @Tamah34 ياكريم يارب. بشائر شهر الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamah34 @VouI40fVVvZe4aW الله يرحمه ويغمد روحه الجنه أنتم أهل عزه وكرامه وطيبة قلوبكم من طيب أصلكم  أخر الصبر فرج قريب هانت الله يجمعنا بكم علي خير يااطيب الناس .أهل الحديده مااجمل قلوبكم]]></document>
		<document><![CDATA[@8c4IbyX3sznBehl يارب أمين ولك مثل دعائك لي نصيب وكل من  قال أمين.تسلم]]></document>
		<document><![CDATA[@VouI40fVVvZe4aW @Tamah34 الله يردك لها سالم معافئ يارب وتقر عيونها فيك وكل غائب أمين]]></document>
		<document><![CDATA[@VouI40fVVvZe4aW أمين ياكريم ياقادر .كن فيكون يارب .أعزك الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamah34 الله أكبر]]></document>
		<document><![CDATA[@hussamjamall أللهم أمين وأمهات المسلمين جميعاً .شكراً أخي حسام]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammedalmansa وإياكم رعاك الله]]></document>
		<document><![CDATA[أمتلك كفوف صغيره تدعوا الله دائما ان يفرح اليمن بفرج تندهش له القلوب قبل الاعين.]]></document>
		<document><![CDATA[@VouI40fVVvZe4aW وصباحم جميعاً فرج ورحمه]]></document>
		<document><![CDATA[والدتي لاتقطع الدعاء لليمن حتئ وهي علئ فراش المرض اللهم أستجب يارب]]></document>
		<document><![CDATA[أملي في الله كبير حجم رحمته]]></document>
		<document><![CDATA[أستبشرو خير أستبشرو خير الفرج قريب  رعاكم الله وحفظ الوطن
 اليمن في كنف العزيز الجبار]]></document>
		<document><![CDATA[لاحول ولاقوه الابالله .افرح واتهنئ بالجنة ياشهيد ومثلك كثير الله يصبر أهلك ويعصم قلوبهم يارب .وعبده الشيطان  وإيران قعر جهنم ينتظرهم ليزيد اشتعال .خارجنا منهم يارب https://t.co/wea8FgSAlL]]></document>
		<document><![CDATA[كلام كبير فعلآ https://t.co/2BtuHLsFnq]]></document>
		<document><![CDATA[متخلفين .حسبي الله عليهم اللهم رد كيدهم في نحورهم يارب https://t.co/9DvB1Rup3D]]></document>
		<document><![CDATA[أستغرب الناس آللي تتحدث عن مصر بهذا السوء وهي بلاد فتحت ابوابها لكل العرب دون تعقيدات مخيفه كباقي الدول حتئ الحوثثين موجودين فيها .إرسال مصر في 62لقوات مصريه لاأخراج اليمن من ظلم الإمام والتخلف الآن مصر في نظرهم كانت تريد تحتل اليمن ياجماعه عيب والله احتفظوا بماء الوجه حتئ]]></document>
		<document><![CDATA[ولاتكثرو منها ارجوكم. https://t.co/RTlXOCueQB]]></document>
		<document><![CDATA[منظر صعب جداً ان ترئ إنسان يمتلك العقل والارأده في الإختيار والحرية في تحديد أين يكون لاأن الله ميزه بهكذا اشياء وتراه في النهاية يقرر مصيره إما ميت وإما ميت لم يرئ الوجهه الاخر للأمانه التي اعطاها الله له روحه أرجو من ألذين مازالول مخدعوين في الحوثي عودو إلى صوابكم هكذا النهاية https://t.co/nd6zqbQYIi]]></document>
		<document><![CDATA[وماذا بعد الصوره هل سيترك للميزان وعذاب الشمس والجوع والا كيف الوضع احد يعطيني رقم ذويه ولااحد يقربله حابه اساعده اذا امكن https://t.co/lBPcB7c7dY]]></document>
		<document><![CDATA[جميله .اكتب يرحمك الله https://t.co/uHohU0nu0R]]></document>
		<document><![CDATA[صباح جديد بخير وعافيه لكم https://t.co/FMpOctEura]]></document>
		<document><![CDATA[#نطالب بااعدام كل من يغتصب طفل#]]></document>
		<document><![CDATA[ونعم بالله https://t.co/dIS8hKMCU3]]></document>
		<document><![CDATA[ونحن قتلنا بعضنا البعض...ياوجعاه...ألف خساره واسف https://t.co/7GZKUsNa90]]></document>
		<document><![CDATA[من اغتصب طفل يقتل في ميدان عام ...طالبوا بهذا ليكون عبره لغيره من الشواذ .حسبي الله https://t.co/anIHOL3Oy8]]></document>
		<document><![CDATA[بشائر دخول رمضان .....ولسه]]></document>
		<document><![CDATA[صباحكم شفاء من كل ألم ...نصيحه عابره https://t.co/9cHzvGpnga]]></document>
		<document><![CDATA[من ترك فيه سر من اكتشفه استجيبت دعوته اليمن فوق كل وجع بيد الله ...ابتلاء نتعلم منه ونتعض ونعرف قيمه وطن ونثق ان الله يحب اليمن وحافظها رغم مافيها.  اسما راجح]]></document>
		<document><![CDATA[رجل مسن جدا كيفك ياعم عتيق يطلع البطاط ويعطينا بطمئنيه مطلقه 
والعصير ورسومات الكرتون سالي واوسكار واحنا نلونها اين وطني اليوم والسلاح الئ رأسه ومدرستي لم اعد استطيع الوصول لها وعم عتيق مات لكن ابشركم اني قبلت تراب وطني ومدرستي ومعلمي ومعلمتي وحارتي وشارعي وتركت الوطن في يد ....]]></document>
		<document><![CDATA[اتقاسم معكم وجعنا علئ وطن تربينا واكلنا وضحكنا وبكينا فيه ومنه اوصلوا نصيحتئ بل اعتبروها وصيتي دعونا نحتفظ بوطنا لانمتلك سواه وجعه ارض اليمن تتشواه وهي جميله جمال خالقها اتذكر عم عتيق الله يرحمه بائع البطاط امام مدرستي ونحن في براءه البراعم نخرج من المدرسه ناكل الي جواره في الارض]]></document>
		<document><![CDATA[بارك الله فيكم جميعآ حجم المتابعة للفيديو فرحتني جداً وكم الردود بهذا التفاعل الجميل الراقي وعقليات كبيره بحجم الوطن جعلتني ازيد في شكري لله علئ حبكم للوطن ولي  الثقه لن اخذلها أبداً استمد قوتي علئ المواصله منكم مهنتي صعبه صعوبة ألم الحرب أبذل جهدي ولاادخر في ان اكون الئ جواركم#ت]]></document>
		<document><![CDATA[@HazmRASHAD مازال الله موجود واليمن ارض طيبه قريباً تفرج]]></document>
		<document><![CDATA[@NO0arl9L45GJxTU اشكر ذوقك حفظك الله]]></document>
		<document><![CDATA[@BassamAlhammad5 @Wadhah88940630 تسلم حفظك الله]]></document>
		<document><![CDATA[تاخر تحميل الفيديو اعتذر https://t.co/zbLjaL1r98]]></document>
		<document><![CDATA[@Alasmaar_ksa تسلم واضح اني املئ كيس مثقوب يعلم نيتي الله وحده]]></document>
		<document><![CDATA[للفيديو باقي https://t.co/2jZXxNgfjm]]></document>
		<document><![CDATA[@dSQRnMKcpKFbWGN تسلم حفظك الله من طيب اصلك]]></document>
		<document><![CDATA[@Wadhah88940630 اخي خالد انا لااشارك احزاب ولاانشر لااحزاب انا انشر الكلام المعقول اللي فيه جزء من الحل فكره اننا نسينا وطنيتنا وانتمينا لااحزاب لايخصني لااني لست تابعه لااحد ولا انتمي لحزب انتمي لوطن وبعدين انا مش موظفه علي مكتب انتبه علي كلامك  صفحتي للجميع ولاانشر ‘لااشارك سوئ مااقتنع به]]></document>
		<document><![CDATA[رغم تحفظي علي الشرعيه ومايبدو من دورها لكن عندما طلبت عدم الركون عليها بمعنئ اننا شعب يمتلك اراده قويه وحق في الحياه لايعني الغاء شكل الدوله الخارج لاينظر الئ ركام او شكل عشوائي ومليشيات التمسك بالشكل الرسمي مطلوب ودعم الدوله مطلوب ولنعمل في اتجاهين ايجاد حل من داخل الشعب #يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[ولاتركنوا علي شرعيه ولاتركنوا علئ أحد مايحك جلدك الاظفرك لآبد ان يكون هناك حلول منا نحن لن يشعر بالنار ووجعها غير اللي ماسكها وأحنا شعب يصنع من الحجر اعجاز فكيف ماقدرنا علئ شويه عقولهم عفنه وقلوبهم اكلها الدود]]></document>
		<document><![CDATA[هذا اللي صوتي راح وانا انادي فيه ولامنظمه قلبها علينا الئ متئ السكوت والتعويل علئ غير ملتنا أشعر باالاسئ اننا نمتلك انقاذ أنفسنا ومع ذلك ننتظر الغير يحل لنا ويستمر في توريطنا أكثر https://t.co/sKsqeMGZR2]]></document>
		<document><![CDATA[الحل في يد الناس والله ثم والله لو خرج الشعب عن بكره أبيه في وجهه هذه الشرذمه الخبيثه ماهيبقئ منهم خنزير علي ارض اليمن ياناااااس ياعالم ياوطن احنا في عددنا اكبر وفي حقنا اكبر حتئ لو لغة السلاح هي منطقهم ماذا تبقئ بعد الموت جوع لن يخذلنا الله والحق معنا]]></document>
		<document><![CDATA[تفقدوا من حولكم بارك الله لكم جمعتكم...]]></document>
		<document><![CDATA[سوء التغذية الحاد لدرجه إن الطفله لم تعد تستطيع الوقوف وأنتم من كثر سرقتكم للحرام وقوت البشر تقفون فوق الزلط مثل الجبل بالله اي منطق واي عقل واي قلب من اي مله انتم وماهو لون حقدكم علي البشر  أخرتها قبر ‘تراب وحساب عسير .عن الحوثي اتحدث https://t.co/cxjiC2BYiG]]></document>
		<document><![CDATA[اشتكي حالي لك ياالله  وادعي بصوت عالي لااجل نقول جميعآ امين .اليمن وجع لايحتمل يارب اعز قومآ اعزو نبيك وحفظوا ظهره يارب]]></document>
		<document><![CDATA[يارب قلبي مذبوح علئ وطني .عجل بالفرج يارحيم]]></document>
		<document><![CDATA[والله ثم والله لن يترك الباري  حق أي مظلوم نكبتوه ووجعتوا قلبه القصاص في الدنيا قبل الآخره .أسمه العدل لاتنسو]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/XAHol4pArG
هذا رابط الحلقه .تحياتي]]></document>
		<document><![CDATA[ليتهم يتعظون https://t.co/snlr4mwfDV]]></document>
		<document><![CDATA[لم انتقل من الغد انا ضيفه في اليمن اليوم لبرنامج استديو صنعاء]]></document>
		<document><![CDATA[انتظروني في استديو صنعاء علي قناة  يمن توداي الساعه التاسعه وعشر دقائق بتوقيت اليمن والحديث يطول ....خالص مودتي]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال ثاني ..تعذيب الناس في السجون حتئ الموت أو الأعاقه . من اعطاكم الحق فيه
وبدلوا الكراسي وخليكم مكان من عذبتوهم وقتلتوهم 
 كل واحد فيكم مهما كان جاهل مش متعلم ينظر داخل نفسه ويسأل أنا صح ولاغلط إني مع هذه الجماعه ..يوم الحساب واحد والله واحد والعدل واحد مافيش مفر ماهي قناعتكم]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال للحوثه إللي علي صفحتي ومقتنعين انهم علي حق وأنهم انصار الله وأنهم إلى الجنه وأنهم شهداء ...ليش بتزرعوا الألغام ...عشان الجن يموت بها . كم من حره فقدت اطرافها وهي ترعئ أو تبحث عن ماء كم من طفل مات وانتهئ بها
 حتئ الحيوانات اللي مالها ذنب مارحمتوها ..هاااه أين الدين  .]]></document>
		<document><![CDATA[من أجمل ماقرأت https://t.co/GSTzBtZlSL]]></document>
		<document><![CDATA[ألف خساره إنك تجد بشر يملك عقلاً لكنه جمده او شغله لخدمة بشر مثله يقتل وطن بكل مافيه ...كيف غسلوا عقولكم انكم تحاربون ومن تحاربون وتحرمون وتقطعون وتقتلون ....  إيران لن تعطيكم سوئ تصريح لبناء وطن ولكن اين هل تعلمون. في جهنم]]></document>
		<document><![CDATA[@hussamjamall ماشاالله تبارك الله قمر الله أكبر يحفظها رب العالمين من كل شر طبعاً الشرف لنا والله .الله يحميها ويجعلها قرة عيونكم يارب]]></document>
		<document><![CDATA[صباحم فرج https://t.co/9vQLWQk3IO]]></document>
		<document><![CDATA[اعمالنا ترفع الئ الله صغيرة وكبيرة لله الحمد يارب لم نقتل نفس ونحتسب أننا لم نظلم أحد واننا سامحنا كل من اساء لنا ....كيف وضع الحوثه كيف هي أعمالهم التي رفعت الئ الله من قبل ليلة النصف من شعبان علي يد كل طفل قتلوه وحره  رملوها وأب وجعوا قلبه والله لن يمر رمضان الاعلي خاتمتهم .]]></document>
		<document><![CDATA[قولوا آمين........ 
هذه الليلة المباركة اجعلها من نصيب اهل اليمن يارب في استجابة الدعاء وفك الكرب يارب وارحم بها اهلنا في سوريا وبورما وكل من شهد باأسمك العظيم يارب وأصلح حال أمتنا ياكريم وعدت بالاجابه وأنت لاتخلف الميعاد ياحليم ياعظيم يامنان ياواسع الفضل والرحمه.....أللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[@dSQRnMKcpKFbWGN الله يحفطك ويرعاك أشكر لطفك واخويتك الرائعه وكلامك فخر تسلم اليمن كبير جداً بمن فيه من اخيار وأصحاب عقول مبدعه والقادم أفضل بعون آلواحد الأحد]]></document>
		<document><![CDATA[شي يرفع الرأس https://t.co/agF3abbGug]]></document>
		<document><![CDATA[الفرج قريب والله.]]></document>
		<document><![CDATA[القادم لليمن https://t.co/lmRms3ZXyR]]></document>
		<document><![CDATA[@hddghshsgh عليكم جميعآ وادام الله عليكم العافية]]></document>
		<document><![CDATA[@MonaIraqiTv تسلمي ا.منئ أنا أحترمك واقدرك جدا لاأنك مثال مشرف لمواطنه تحب الصح لوطنها كم الخير اللي عملتيه وكم التحقيقات المثيرة كشفت حقائق غائبه استمري ولاتجعلي احد حجر أمامك تتعثري به اعبري من فوق كل من يقف ضدك. الله ينور طريقك.احبك في الله جدا ومااعظمه من حب .تستحقي]]></document>
		<document><![CDATA[سلمت يداك https://t.co/HT8DRaYng8]]></document>
		<document><![CDATA[وكم الف بيت في اليمن بهذا المشهد . https://t.co/73hniszCbk]]></document>
		<document><![CDATA[يارب أحسن ختامنا جميعآ https://t.co/O0m3i8Oq8H]]></document>
		<document><![CDATA[@MhammadUafa الله ينتقم من كل ظالم. حسبي الله ملئت مابين السماوات والأرض عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[@mamoon711188 الله يرحمه ويتقبله يارب وكل شهداءنا]]></document>
		<document><![CDATA[قهر مابعده قهر https://t.co/tUtnShLqId]]></document>
		<document><![CDATA[بالفعل. حقيقه https://t.co/IGvcuBhEVP]]></document>
		<document><![CDATA[من اهم الملفات الإنسانيه أعلن تضامني معكم من خلال برنامجي اليوم الثامن https://t.co/5s3UqIhA2H]]></document>
		<document><![CDATA[احفظ أبي وأمي يارب https://t.co/Zv5LaSa3FF]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة اهل حضرموت من أجمل وأروع الناس في وطنا أرض تحاكي الله في العلن بالعلم والحضاره وطيب اهلها وذكرهم الله في كل بقعه من أرضها .سلمتي حضرموت https://t.co/dRh6WXk05e]]></document>
		<document><![CDATA[في زحام الألم تزاحم رحمة الله ايضا https://t.co/hxfHBr0ae3]]></document>
		<document><![CDATA[عقبال الباقي..... https://t.co/ago93HGq4F]]></document>
		<document><![CDATA[@OOOOQ0 توقعي اي  شي منهم .انا قلبي موجوع من جارتنا عمان ليس من الان وبابها مفتوح لهم للعلاج او الأستضافه الطويله. حتئ السلاح. ولااقصد بذلك الشعب .فيهم ناس مثل الذهب والله لكن ايش نقول بس .ربنا يستر]]></document>
		<document><![CDATA[عمان. سؤال كبير يحتاج أجابه. https://t.co/7mMcBbKObT]]></document>
		<document><![CDATA[إن شاالله كل اللي علئ صفحتي يزورو بيت الله عن قريب. امنيات محققه بإذن الله https://t.co/dm3aMVoRF9]]></document>
		<document><![CDATA[أشعر بالتفاؤل الكبير ...طبعآ شهر كريم ترفع فيه الأعمال وبعده نور رمضان وأبواب مفتوحه  يارب أنت قادر تبدل الحال الئ أفضل حال]]></document>
		<document><![CDATA[@bintalrgal @hadarmi123 كلهم الئ زوال مجرد انتظار الدور فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@dSQRnMKcpKFbWGN اخي محب الله رضي الله عنك وسلمك أشكرك علئ ثقتك انا لاشي فيما تمتلكه اليمن من قوه بشريه تحب الوطن ولم تجد الفرصه فقط للتعبير الفعلي عن ذلك ولكن بإذن الله وحده عندي أمل كبير  بعد هذه الحرب التي علمتنا دروس سقيناها بدماء الوطن ستكون هناك نقله كبيييييييره جدا لليمن لتكون افضل وأحسن]]></document>
		<document><![CDATA[@az3630485 وإياكم جميعآ]]></document>
		<document><![CDATA[@TqVZ09cEcxPdByY ولك مثل مادعيتلي يارب]]></document>
		<document><![CDATA[@hussamjamall تسلم ا.حسام النور نوركم أنتم أسرتي  التي اعتز بها اشكرك]]></document>
		<document><![CDATA[@dSQRnMKcpKFbWGN @Tamah34 كلامك صحيح. صح لسانك وبارك في قدرك]]></document>
		<document><![CDATA[@hddghshsgh الله يرضئ عليكم جميعآ]]></document>
		<document><![CDATA[@mustafawatco يارب استجب]]></document>
		<document><![CDATA[@dSQRnMKcpKFbWGN @Tamah34 بعزيمة عقول اليمن النظيفه وسواعد رجالها وشبابها ونسائها اقل من هذه المده ستعود اليمن الئ حضن اولادها المخلصين وتبنئ بدون احقاد ان شاالله]]></document>
		<document><![CDATA[انشروه جزاكم الله الخير https://t.co/naJ1NvQh1F]]></document>
		<document><![CDATA[اتفضلوا. الئ فين وصلنا https://t.co/CN6MopMqQq]]></document>
		<document><![CDATA[@alwaili87al2 نهاية سوداء تبرد قلوبنا يارب]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamah34 اشكرك اخي كلنا نحب اليمن اثق في ذلك رغم الانتقادات الموجهه اننا تفرقنا وباتت العنصريه واضحه لكن الضيق والكرب افرز وغربل وهذا كان مطلوب ليمن جديد لايستحقه الا من كان يعشق ترابه من جرب الغربه يدرك مامعنئ وطن]]></document>
		<document><![CDATA[@abdullah_asz مليت اسمع كذب ومليت نقول خبر ويطلع من خائن في شكل ملاك لم اعد اثق في اي مصدر ثقتي في مصدري انتم]]></document>
		<document><![CDATA[قربت نهاية الآلم قربت نهاية الوجع يا يمن وحان وقت الانتفاض وهم مكسورين مثل الزجاج اللهم عجل بهلاكهم وبرد قلوبنا بحريقهم اجمعين جماعه ايران انصار الشيطان يارب انتصر لدينك يارب واجبر خاطر كل موجوع داخل اليمن وخارجها ....عقبال سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[من كثر الأخبار الكاذبه ومن كثر الفبركه ومن كثر فجر هذه الجماعه لم اعد اصدق اي مصدر سوئ الناس ومن الناس لاانهم المعنيين ومن يصدقون القول.]]></document>
	</documents>
	</author>