<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[©أنا تقدمية وهذا الموضوع مهم جدا للأطفال في المدارس والمعاهد حتى يعرف الأطفال أن الجسد له حرمة وخصوصية والوعي بالجسد مهم حتى لا يتم استغلالهم جنسيا , يمينة زغلامي]]></document>
		<document><![CDATA[سنة ادارية موفقة للجميع، لكل تونسي وتونسية أينما كان جعل الله النجاح والأمن والسلامة رفاق دربك خلال هذه السنة]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله الراءد رياض بروطة، موكب جنازته مر من امام المجلس. المجد لشهداء الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[الخلودللشهيدتين والخزي للقتلة https://t.co/nvbHRTgw39]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan سيدي الكريم لاترد على هؤلاء الناعقين بالسوء، كما نقول في تونس اقتلهم بالحقرة، تجاهلهم فهم احقر من تخاطبهم]]></document>
		<document><![CDATA[@R_Ghannouchi عيدك مبارك سعيد وسنين دايمة شيخنا الكريم]]></document>
		<document><![CDATA[قضاء العيد مع العاءلة . نعمة نحمد الله عليها، عيد مبارك سعيد للجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@RT_Erdogan عيد اضحى مبارك سيدي الرءيس]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan انت اقوى منهم مهما عملوا]]></document>
		<document><![CDATA[برلمانية تونسية: تطبيق قانون مكافحة العنف ضد المرأة يحتاج توعية https://t.co/kcc7HAHaCE via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[انا مع الترفيع في سن التمييز الجنسي الى ،16 سنة لانني مقتنعة ان بنت 13 سنة لا يمكن ان تميز بالقبول او الرفض لعلاقة جنسية.]]></document>
		<document><![CDATA[التصويت على قانون القضاء على العنف ضد المراة في جو توافقي بين الكتل، مما يفند الكذبة التي نشرتها هاجر متاع افاق]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء دراسي ينظمه مركز دعم التحول الديمقراطي حول دساتير تونس وليبيا ومصر. احضره مع ثلة من السياسيين من البلدان الثلاثة]]></document>
		<document><![CDATA[نبدا اليوم الثاني من اللقاء الافريقي للقيادات النساءية#AWL#UNwomen https://t.co/TqmtTMQQrQ]]></document>
		<document><![CDATA[بدانا على بركة الله لقاء القمة الافريقية للقيادات السياسية النساءية في مقر الامم المتحدة https://t.co/8wDz5icYjy]]></document>
		<document><![CDATA[بصراحة، خطاب موفق ، تحمل فيه مسؤوليته وتكلم بقوة مطلوبة من رءيس دولة مع احترام للمبادىء الدستورية التي تجمعنا]]></document>
		<document><![CDATA[تحية لقوات الحرس الوطني التي حمت بلادنا من ضربات الارهابية وقضت على ارهابيين في سيدي بوزيد، بارك الله فيكم يارجال تونس]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله توفيق بكار، علم من اعلام تونس رحل عنا اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الجمال صباح الخير على اللبسة التقليدية التونسية https://t.co/zLmXGs46lr]]></document>
		<document><![CDATA[وصلنا للفصل 16 من قانون حماية المبلغين عن الفساد، مشروع قانون هام لتصدي للفساد]]></document>
		<document><![CDATA[@Jawhara_FM الحمد لله على السلامه]]></document>
		<document><![CDATA[الاختلاف في الرأي لا يضر النقاش بل يثري، المهم الاحترام]]></document>
		<document><![CDATA[اشارك في ندوة حول  التطورات التي تمر بها الحركات والأحزاب الاسلامية، المداخلات جيدة والخبراء الحاضرين له مستوى جيد]]></document>
		<document><![CDATA[فعلا هي غالية علينا جدا ،شكرا بثينة https://t.co/0TPPT35VUY]]></document>
		<document><![CDATA[تونسية تحول مأساة ابنها مع داعش إلى مشروع إنساني https://t.co/oCnVnwdJC5]]></document>
		<document><![CDATA[توفت حماتي حبيبة سليمان،امراة علمتني الكثير وخاصة كيف احافظ علي لمة ووحدة العيلة،رحمها الله رحمة واسعة]]></document>
		<document><![CDATA["والضحى واليل إذا سجى ماودعك ربك وما قلى وللآخرة خير لك من الأولى": إذا مررت بضيق لا تنسى هذه الآيات فهي مفتاح الأمل]]></document>
		<document><![CDATA[ابكتني انتصار بنت سي عبدالله الزواري رحمه الله عندما رثت ابيها بقصيدة رايعة. حقيقة هي ابنة ابيها]]></document>
		<document><![CDATA["@jamalrayyan: حملة دولية للمطالبة بإطلاق سراح الإعلامي #أحمد_منصور المحتجز من قبل السلطات الألمانية... http://t.co/QtWRSVpsRi"]]></document>
		<document><![CDATA[رمضان كريم فلنتعلم منه الكرم ونمد اليد لغيرنا]]></document>
		<document><![CDATA[@yassayari كيف فولدمورت في هاري بوتر مقسم حياتو  لاقسام كل ما يموت قسم يحي بقسم واحد اخر]]></document>
		<document><![CDATA[حياد الادارة : البعض مازال ما سمعش بهذا المبدا الدستوري]]></document>
		<document><![CDATA[النهضة اليوم عمرها الرسمي 34 سنة ، كل سنة نكبر ونتعلم أن محبة تونس موش كلام ولكن تضحية وعمل وحوار مع غيرنا وعطاء لتونس. تحيا تونس بنهضتها]]></document>
		<document><![CDATA[البارح التقيت بمناضلين ومناضلات من النهضة بالوردية، أحسست أنني التقيت بقلب تونس النابض، بصوت قوي حر متجذر في الواقع، فخورة بكم أنا]]></document>
		<document><![CDATA[قصر البارون ارلنجر، نجم الزهرة، مؤسسة تحافظ علي تراثنا الموسيقي، علينا ان نعطيها الامكانات اللازمة لكي تعمل بصورة جيده]]></document>
		<document><![CDATA[تمر الأيام ويتعلم الناس من أخطاءهم ويحسنوا الأداء ويبقى آخرون مصرون على لعب دور المراهق السياسي : أعطني إلي نحب وإلا ننسحب]]></document>
		<document><![CDATA[على الحكومة أن تعطينا الخبر اليقين بخصوص الصحفيين المختطفين في ليبيا...الأمر أكيد لا يطاق بالنسبة لأهليهما...]]></document>
		<document><![CDATA[ما أجمل أن تهدى لك بسمة بريئة أو دعوة خير صادقة وأنت قد بدأت غيوم تتدمع في سماءك...يضيء الكون فجأة وتستعيد الأمل وتنطلق من جديد]]></document>
		<document><![CDATA[سأشارك في الندوة التي تنظمها مؤسسة ماركارت والتي تجمع عددا من المثقفين المسلمين حول مشروع إسلام لعصرنا وذلك يوم الثلاثاء 21/04]]></document>
		<document><![CDATA[أهنئ أم ياسين بحريّة ابنها العزيز، لولا وجودي في الخارج، لكنت أول من زار السيدة الفاضلة لأبارك لها]]></document>
		<document><![CDATA[العلاقات الديبلوماسية كيف الدانتيل تتخدم بصبر وفيانة ورزانة موش بالانفعال والتسرع...الشيخ راشد لازمو يعطينا دروس في العلاقة مع الآخر]]></document>
		<document><![CDATA[@MourouTN ونريدكما دائما معا ليس فقط من أجل النهضة بل من أجل تونس ومن أجل رؤيا تصالحية بناّة بينالإسلام والديمقراطية في العالم.]]></document>
		<document><![CDATA[لن يطفأ الارهاب الأمل فينا...لن نتركهم. سنرجع منذ الليلة 8.30 لباردو للقيام بجلسة عامة. حزينة جدا لقتل ضيوفنا من السياح. لن نهزم بإذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[التأصيل الإسلامي للديمقراطية في فكر الشيخ راشد الغنوشي http://t.co/WprJjrXJVH via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[الشيء الوحيد الذي يجب أن يسيل هو حبر التدوين الحر وليس دم المدون الذي يكتب بحرية بعد جلده (آسفة للخطأ الذي ورد في التغريدة الفرنسية)]]></document>
		<document><![CDATA[لا تبني نجاحك على الترويج لفشل الآخر...هذا الدرس الذي علينا استنتاجه من التنافس السياسي في تونس]]></document>
		<document><![CDATA["@Tunivisions: اغتيال الناشطة الليبية انتصار الحصائري في طرابلس http://t.co/pFaGz5sqDu"]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا فاني على هذا العمل القيم، شكرا على النزاهة والمهنية]]></document>
		<document><![CDATA[تلقيت اليوم نسخة من الكتاب الذي ألفته السويدية فاني هارجستام والذي سجلت فيه تجربة 3 نساء تونسيات شاركن في النتقال الديمقراطي، أنا واحدة منهن]]></document>
		<document><![CDATA[تعليقي على الخبر الذي نشر في الجريدة اليوم : خانها ذارعها قالت محرزية ومصطفى هوما السبب...]]></document>
		<document><![CDATA[إذا إحنا عملنا إضراب إنتم تجوعوا على خاطر هاكا إحنا عمرنا مانعملوا إضراب حتى كيف نجوعوا. كلام  قاله اليوم فلاّح مشارك في ندوة حضرتها]]></document>
		<document><![CDATA[صباح مبارك على الجميع...قرأت تغريدة ميسون السويدان ثم ردها على من كفرها : أقف بجانب ميسون. عبرت عن ما يخالج الكثير منا]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم تقبل الضحايا الثلاثة للارهابي الامريكي كشهداء عندك في الجنة]]></document>
		<document><![CDATA[عندما نترك الفضاء الاجتماعي والمعرفي والإعلامي فارغا ليؤثثه الجاهل والغاضب والحاقد والانتهازي تكون النتيجة حوار عنيف دامي ضحاياه الأبرياء]]></document>
		<document><![CDATA[حضرت اليوم المجلس المحلي للتنمية بقرمبالية، نقاش جيد وتبادل رأي في كنف الاحترام...تحية لكل المشاركين]]></document>
		<document><![CDATA[كان لي لقاء أمس الأحد مع نساء النهضة صفاقس ثم شباب النهضة صفاقس: لقاءان جيدان في التنظيم والمحتوى. تحية لنساء وشباب صفاقس. أنتم لنا فخر]]></document>
		<document><![CDATA[من قام بكسر النصب التذكاري للطاهر الحداد جاهل وعنيف وفتّان : الحامة تفتخر بكل أعلامها الطاهر الحداد، جلولي فارس، محمد علي الحامي ...]]></document>
		<document><![CDATA[محزن أن يقتل شاب تونسي في ذهيبة رصاص الأمن. التحقيق في الحادثة وبجدية واجب وحل المشكل الاجتماعي في أقرب آجال. لنعد الأمل لتطاوين]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا وأصبح الملك لله...موعد مع نهضويات صفاقس...لن يكون بإذن الله إلا رائعا كالعادة]]></document>
		<document><![CDATA[@TareqAlSuwaidan سلمت وسلم منطقك يا شيخ، بارك الله فيك]]></document>
		<document><![CDATA[قبل أن ترفض عنف الآخرين، إبدأ بمقاومة العنف في نفسك في نظرتك في كلامك في تصرفك...كن أنت مثالا للتغيير الذي تنشده]]></document>
		<document><![CDATA[يأتي صديق أو صديقة يروي إشاعة عنك ظانا أنه يبرهن لك عن اخلاصه وهو يؤلمك لأنه ما نقل الإشاعة إلا لأنه صدقها...خسارة صداقة راحت]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم يرجع لتونس مولدي عزيز الغربي بعد رفع الاقامة الجبرية عليه وزوجته زليخة و كانت أول تونسية تقاضي جلادها في فرنسا : مرحبا بهما]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير، أصبحنا وأصبح الملك لله ولا حول ولا قوة إلا بالله، عليك توكلنا يارب، يا رب أستودعك أبنائي وهم بعيدون عني وأنت لهم خير سند]]></document>
		<document><![CDATA[تمنياتي بالشفاء والصحة لزميلتي المؤسسة  مي الجريبي]]></document>
		<document><![CDATA[تنوع  تركيبة الحكومة فيها تحد رائع وهو  إمكانية العمل كفريق. ولكن إذا ما حضر التنافس الحزبي وإرادة الإقصاء لدى البعد أصبح التنوع هشاشة]]></document>
		<document><![CDATA[@MyriamBoujbel لا زميلتي العزيزة الاصح هو نعرف كيفاش نلعب وقتاش نمركي مش لصالح فريقي:-
 بل لصالح الوطن اا]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf ويقولون لنا أن الفن يحسّن الأخلاق...لماذا هي منذ مدة مهسترة؟ لو نقدته بكلام رصين لكان موقفها يستمع له بكل احترام]]></document>
		<document><![CDATA[إذا ما قللّت من قيمة الثقافة ونزلت بمضمونها للابتذال وغيبتها فأعلم أنك تختصر الطريق نحو الاستعباد والإغتراب والعنف...الثقافة هي الأساس]]></document>
		<document><![CDATA[الي عندو إميمة جدة خالة عمة جارة كبيرة تعز عليه يمشي يزوها وما يقولش تو غدوة توا الجمعة الجاية، راهي الموت ماتشاورش]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير اجتماع الكتلة ابتدأ في جو منشرح١]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لروضة ولكل السيدات الي حضروا معانا اليوم في نابل، دروكم أساسي في بناء الغد، موعدنا الانتخابات البلدية نحب نرى منكن مترشحات]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير، صباح أمل جديد لتونس ، صباح  يخلي البسمة تمحي الدمعة وتقوللنا هيا قوم إفتح قلبك وإفتح بابك ثمّ شكون يحبك ويحتاج يشوفك ويسمع صوتك]]></document>
		<document><![CDATA[سألتقي اليوم بعدد من السيدات والينات الاتي هن ركيزة النهضة في الولاية، تعلمت منهن الأمل والصبر والمثابرة...أخواتي أحبكن يا حراير تونس]]></document>
		<document><![CDATA[@da7dou7m لنحذر أيضا من جلد الذات]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير على الورد الي فتح في جناين تونس...شبابنا.  مؤسف سجن من تكلموا وكتبوا بحرية. حتى لو أخطئوا أنا ضد معاقبتهم فهم من جاؤوا بالحرية]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم نودع فارس من فرسان الحرية في تونس ورجل أحبه وقدره كل من عرفه الأستاذ المحامي محمد نجيب بن يوسف رحمه الله ورزق أهله صبرا جميلا]]></document>
		<document><![CDATA[خلال الأسبوع الماضي توفت أربع سيدات من قرمبالية مدينتي رحمهن الله، أمهات صديقاتي وجزء من طفولتي...الحياة زائلة فلا ننسى زيارة وتعهد من نحب]]></document>
		<document><![CDATA[@da7dou7m مانيش نحكي في مجال السياسة وموش نقصد في النواب...نحكي على الحياة عامة...علينا أن نثمّن الإيجابيات وليس فقط بيان النواقص]]></document>
		<document><![CDATA[مسيكنات! فما برشا مقطعين رواحهم في الفيس بوك لمجرد سماعهم لخبر غير موثوق أنني يمكن أن أكون في الحكومة؛نقوللهم إن شاءالله باللطف]]></document>
		<document><![CDATA[انعقد مجلس التنمية الجهوي الأول بالنسبة لنواب الشعب الجدد. جو طيب قرب من مشاغل الناس. أحب النيابة عن ولايتنا الجميلة نابل]]></document>
		<document><![CDATA[أسبوع عطالة مفروض علينا في مجلس نواب حتى واحد ماهو فاهم علاش ما واصلناش عملنا على النظام الداخلي...]]></document>
		<document><![CDATA[أرحب بكل  تعليق ونقد لما أنشر ولكن أسئل: لماذا الخلط بين النقد والشتم؟ هذا لا يتقدم بالأفكار، لا تحبني هذا من حقك ولكن من حقي أن تحترمني]]></document>
		<document><![CDATA["@salman_alodah: افسح المجال لخط رجعة ولا تتعصب لرأي."]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع الكتلة لتحضير جلسة غدا وتكريم الزميلة النائبة حياة العمري على حصولها على الرئاسة الشرفية لجمعية المخترعين الفرنسيين]]></document>
		<document><![CDATA[الآن يستقبل نواب من كتل مختلفة وباقتراح من يمينة الزغلامي التلاميذ المحتجين أمام المجلس بخصوص25% المحذوفة من الباك]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmurgent @ajmubasher يا إإلاهي! متى سيتوقف هذا العنف وكأني ببعض الجهات المجرمة تريد تأليب البعض ضد الآخر بنشر الرعب والقتل]]></document>
		<document><![CDATA[إجتماع مكتب الكتلة. سي نورالدين الاستماع والتسيير++يشرفني أن أكون واحدة من نوابه. إن شاء الله نكون في مستوى التحديات المنتظرة]]></document>
		<document><![CDATA[كاتب أمريكي: لولا تسامح النهضة لما نجحت تونس - المصريون via @almesryoonnews]]></document>
		<document><![CDATA[كل الزملاء في الكتلة يبلغون تعازيهم لزميلتنا العزيزة هالة الحامي لفقدانها لخالتها رحمها الله ورزق أهلها جميل الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[سيّدي وزير الدفاع كانت لك الجرأة وارجعت حقوق من ظلموا في براكة الساحل وآمل أن تكون لك الحكمة لإطلاق سراح ياسين ابن شهيد الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[أختي العزيزة سيّدة، منذ قابلتك في المجلس ماي 2012 أحببتك، سيدتي العظيمة أعطيت لتونس زوجا فداها بروحه وهاهو إبنك مسجون...]]></document>
		<document><![CDATA[مشهد مشرف  لتونس ولكل العرب هو مشهد انتقال السلطة من الرئيس المنتهية ولاية للريئس المنتخب. التحدي الآن هو المحافظة على هذا المكسب]]></document>
		<document><![CDATA[@RafikAbdessalem أخي العزيز، رحم الله والدك رحمة واسعة ورزقكم جميعا صبرا جميلا، أنقل لك تعازي كل عائلتي وخاصة أنا وصلاح الدين،]]></document>
		<document><![CDATA[الشيخ راشد يعطي درسا يفسر فيه الوضع الحالي في تونس وكيفية إدارة التعدد في مرحلة الانتقال الديموقراطي وفي الحس الوطني]]></document>
		<document><![CDATA[التلطّف : معنى جديد يدخله الشيخ في الخطاب السياسي....هل سيجد من يفهمه؟]]></document>
		<document><![CDATA[الشيخ راشد يضع الأشياء في نصابها ويصحح المعلومة ومريم تسعى بدون جدوى أن تجرجره في الكلام...ويبقى خطابه وطني و مقنعا، ربي يستر تونس]]></document>
		<document><![CDATA[التهديد المبطن لمنظمة بوصلة التي كانت مدافعة عن الشفافية في المجلس التأسيسي والتي يجب أن تواصل عملها مع مجلس ن ش مرفوض من أيّ شخص كان]]></document>
		<document><![CDATA[@Ameen_Tunisian هي موجودة في كل البرلمانات الديموقراطية وتتيح للنساء العمل المشترك لتكوين ثقافة سياسية برلمانية نسائية]]></document>
		<document><![CDATA[تواصل اللجنة نقاش النظام الداخلي للمجلس، رسالتي لها : لا تراجع عىل الشفافية ولابد من إدماج فصل بخصوص المجموعة البرلمانية النسائية]]></document>
	</documents>
	</author>