<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ننام على أمل انه يدارونا شوية و يسوولنا لعبة على غرار Hogwarts mystery بس لجماعة Tolkien]]></document>
		<document><![CDATA[@duDi_M_Hatem اي، دودي ام حاتم]]></document>
		<document><![CDATA[@wAssAn_ing اي دادة]]></document>
		<document><![CDATA[من ابنائي المستقبليين يسألوني عن حياتي الجامعية راح اشوفهم هاي الصورة https://t.co/hwv9NrsbMI]]></document>
		<document><![CDATA[@alihazim491 انت الادرى عمو]]></document>
		<document><![CDATA[ما اعرف شنو تفسير انه ايام الجمعة و السبت الجو مغيم و لطيف و ايام الدوام شموس و صمط.]]></document>
		<document><![CDATA[@XanderCage69 تسأل الاجانب و لا تسألني؟ واسفاه]]></document>
		<document><![CDATA[@sha7odii طبعا اكو حلو بس عموما دا احجي]]></document>
		<document><![CDATA[ليش ما جيت للحفلة و ليش ما جيت، يابة اني معقد اني عاهة لان ما احب اكعد بهوسة و اكل اكل بارد و اشوف فساتين خرا و اسمع مطرب عراقي يمضرط براسي]]></document>
		<document><![CDATA[@Esraa61658721 عرفي شكد اقل وقت تستغرقه الرحلة، سوي منبه باقل من ٥ دقايق هذا الوقت، لبسي الهيدفون حتى تسمعيه. (خبرة ١٢ سنة)]]></document>
		<document><![CDATA[انه عنتر طاهر https://t.co/Si7OOD19D7]]></document>
		<document><![CDATA[@tweepaya @goal ترا خلال ٢٢ سنة ارسنال فاز ٣ مرات بالدوري و ٧ مرات FA cup، كلش سجل متواضع]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_Yousif منروح دادة]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم دا فاكر انه اني دا استفاد من كورس الاطفال بعدين لاحظت انه دقيقة ترا محد جاب طاري ال respiratory, cardiology, نص ال GIT.]]></document>
		<document><![CDATA[@JasimTaaban هي ما بيها اي منطق بس فعلا رهيبة]]></document>
		<document><![CDATA[@matax94 قد لمعت عيناااه]]></document>
		<document><![CDATA[@tweepaya محد دادة]]></document>
		<document><![CDATA[ايباا اتذكر من بچيت على هذا المشهد، جان عمري ٢٣ بوكتها  https://t.co/HTWcHecXRK]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 ترا اني اطلع بكثرة، مرة بالشهر تقريبا]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 ولا اني]]></document>
		<document><![CDATA[@fatimahussam97 لا هاي هوسة]]></document>
		<document><![CDATA[@fatimahussam97 كلش زين فطومة كلش زين فطومة]]></document>
		<document><![CDATA[صور المرشحين اهون عندي من ذوله المندوبين مدري شنو بالمول/المنصور الي يرشون عليك عطر من تفوت من يمهم. اطلع مناك عبارة عن كتلة عفونية]]></document>
		<document><![CDATA[@ruaa_hameed بس دهاااااك]]></document>
		<document><![CDATA[دهاك جزاء اخر دقيقة دهاك طرد دهاك بنتي اتزوجها دهاك فوز]]></document>
		<document><![CDATA[لعنة ال 3:0]]></document>
		<document><![CDATA[باستثناء انه 100% من الحروب الحالية الي بدوها هم ناس مواليد 1940_1960 ؟ الا اذا بدأوا يلعبون call of duty من صار عمرهم بالاربعينات https://t.co/Z33hlDyEAR]]></document>
		<document><![CDATA[@thurayawahid صح اني اكره ديمبيليه بس جان المفروض ينزله حتى يجبر روما يلعبون ٤ مدافعين، مو يلعب سيميدو و روبيرتو واحد گبال اللاخ]]></document>
		<document><![CDATA[@calzeeium @CelebsArabic  نعلعلا]]></document>
		<document><![CDATA[@zahry2713 اي 
اكرم بس تقويم و فيصل غير سوالف 
بس تأكدي خاف غير مكانه]]></document>
		<document><![CDATA[@zahry2713 فيصل الحويزي/حارثية]]></document>
		<document><![CDATA[تحليلي النقدي: ايع. https://t.co/foEeDI2Go4]]></document>
		<document><![CDATA[@fatimahussam97 سناب عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لاهلي لان ولدوني بزمن ميسي و رونالدو و انيستا]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 ميصير، الافضل تنزلين الفديو لان التحميل سريع مال سينمانا و بعدين تنزليله ترجمة]]></document>
		<document><![CDATA[@FiveAitch هههههههه رهيب]]></document>
		<document><![CDATA[@_ophelia96 هذا مو حالوب، هذا كرستالات الملح من العرگ الي ديعرگوه العراقيين بشهر الرابع]]></document>
		<document><![CDATA[بدر شاكر السياب https://t.co/2EQHJW5yH2]]></document>
		<document><![CDATA[@alihazim491 قد نطق عمي، فليسكت الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[امنيتي انه فد بركان عملاق ينفجر حتى اما اموت و اخلص من الشمس او الدنيا تبقى في ظلام سرمدي و همين اخلص من الشمس]]></document>
		<document><![CDATA[اكتشاف هاي الصورة هو اهم شي صارلي بكورس الاطفال لحد الان]]></document>
		<document><![CDATA[@thurayawahid سحقاً للاطفال]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 صحيح بس اني اقصد الشريك تحديدا لانه منزلته (المفروض) اعلى من الجهال]]></document>
		<document><![CDATA[الناس الي يعتبرون "حتى ما اموت وحيد" من ضمن المشجعات على الزواج مستوعبين انه اكو احتمال ٥٠٪ يموتون وحيدين ورا ما شريكهم يموت؟]]></document>
		<document><![CDATA[ماكو واحد من المرشحين من ضمن خطته الانتخابية انه يجيب نكهات ليز مختلفة للاسواق حتى انتخبه؟]]></document>
		<document><![CDATA[الفيصلية مكان ممتاز اذا متعتك انه تروح لمكان طريقه ساعتين و خدمته تعبانة و يشغل ال live versions البائسة من اغانيك المفضلة]]></document>
		<document><![CDATA[@zahry2713 @fatimahussam97 روحي لغرفتها هسه تلكيها لازمة صورتج و دتبجي بصوت خافت]]></document>
		<document><![CDATA[@3liminati الله يبارك بيك استاذ, انشالله متجيك كاَبة من ورة وجهك 
*laugh track*]]></document>
		<document><![CDATA[@zahry2713 ولو وردة,
فرصتج لرد ماء وجه طالما سال , @fatimahussam97]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 الصراحة اني هم هههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA["شراح تسوون بوستر تخرج؟"

طلاب الجامعات العراقيين بصوت موحد: "ال طاسة مال بابل"]]></document>
		<document><![CDATA[@YousifMK الله يبارك بيك ستادي ال entrepreneur]]></document>
		<document><![CDATA[@XanderCage69 هذا مطروق سابقا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@1920tommygun ما ادري..]]></document>
		<document><![CDATA[عندي هوايه اسئلة https://t.co/DzC6LDgFIe]]></document>
		<document><![CDATA[@Thisishadeel الله يبارك بيچ عمة؟ (عمتو؟) ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[@ruaa_hameed اي، شوية اكبر من ثقتچ بنفسچ]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullahsa96 يوم الالك عبود ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[@ruaa_jawad توكع شغلة من ايدك بالكاع و تاخذ وقتك بينما تشيلها و تطمئن على سلامتها]]></document>
		<document><![CDATA[@XanderCage69 تعال يمي نزرب بيك ببلاش]]></document>
		<document><![CDATA[@1920tommygun شگد حلوة الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[اني جبان؟ قطعا لا
بس اذا دا امشي بشارع و شخص وراية ديمشي بنفس سرعتي اوكف على صفحة و اتظاهر انه دا اشد قيطاني حتى يعبرني و يصير هو الفريسة.]]></document>
		<document><![CDATA[@wAssAn_ing اني اصلا شغلة البوسترات هاي ما افتهمها شنو]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_Yousif @Zainab_29 والله طز بيها، لان اكو احتمالين: اما تعرف هي شدتسوي و بهالحالة لا اسف عليها، او متعرف و لا أسف على جاهل]]></document>
		<document><![CDATA[العراقيين لو يحولون الهوس مالتهم بصدام و هتلر و هال fetish مال دكتاتورين و يفتحون مراكز BDSM هواية اشرفلهم]]></document>
		<document><![CDATA[@alihazim491 صفة العظماء هاي عمي و اعظم العظماء امام عَظَمَتِكَ عَظْمُ.]]></document>
		<document><![CDATA[@weird96 دتسوين ريتويت من باب انه كمل "الثريد"؟ 
ادري والله ادري بس مجال ماكو]]></document>
		<document><![CDATA[@FiveAitch والله، تعال البس دشداشة و مدري شنو، عساس معوز عربانية]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 متحمس لاسبوع السفرة]]></document>
		<document><![CDATA[السبب الوحيد الي مخليني قلق خاف تنلغي الحنة هو لانه جنت متأمل ما اداوم بيومها و اشبع نوم]]></document>
		<document><![CDATA[@reemzaidon هو فعلا الاغاني الخليجية مملة]]></document>
		<document><![CDATA[@reemzaidon الموسيقى مالتها، اللحن، اللغة]]></document>
		<document><![CDATA[@_ophelia96 لا بس امي دتشوف مسلسل و اريد اقلع اذاناتي]]></document>
		<document><![CDATA[اذا تگدر تجرع دقيقتين من اغنية تركية تگدر تجرع كل مصائب الدنيا]]></document>
		<document><![CDATA[من واحد يقترح اي نشاط يكلف اكثر من 5000 دينار https://t.co/o5IRItj6cw]]></document>
		<document><![CDATA[@sannawy هو هم هيچ علوية]]></document>
		<document><![CDATA[@Esraa61658721 عموما لاحظت الولد يفضلون اليلگ و البنات بدون]]></document>
		<document><![CDATA[تصويت مهم, شنو احلى؟]]></document>
		<document><![CDATA[@FiveAitch لا شوية تصير الطف]]></document>
		<document><![CDATA[الحق يقال المرحلة الجامعية جانت مملة و باهتة و زين اذا اتذكر ٥ شغلات صارت خلال هال ٦ سنوات]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_Yousif شفت اول حلقة و جانت متوقعة و بيها تفياك زايد، بقيت افكر "لو متفرج narcos مرة لخ احسنلي"]]></document>
		<document><![CDATA[@m1994m1994 اشو هي عبالك هو بدون اللحية]]></document>
		<document><![CDATA[كاظم الساهر: دكتور صارلي 12 ساعة ما منزل اغنية جديدة

الدكتور: جربت كتاب الشعر هذا الي يتحدث عن عشق المرأة؟ 

الساهر: *يتذكر 25 سنة من الغناء عن عشق المرأة* لا..]]></document>
		<document><![CDATA[@XanderCage69 لك حتى ال bowel مدفوعة كلها لصفحة وحدة]]></document>
		<document><![CDATA[@Thisishadeel 
سوسو ١: ٠ المنطق]]></document>
		<document><![CDATA[@wornoutx والله طابقنا زين ما اكدر اتذمر]]></document>
		<document><![CDATA[@wornoutx هي سهلة بس الدوام ممل اكثر من حلقة مال "لعبة العروش"]]></document>
		<document><![CDATA[@m1994m1994 عالاقل نستفاد كم حچاية بالاطفال]]></document>
		<document><![CDATA[من اتذكر بعدلي ٣ اسابيع دوام جراحة https://t.co/EJDRWJ0NF1]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedjhh اي والله سالفة تنرفز]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 احنا كل غياب عليه ربع/نص درجة..]]></document>
		<document><![CDATA[@Lena_something loser 
بس تتفرج كارتون، عديمة الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[@m1994m1994 جان المفروض اسبوع الفات و راحت علينا 
حمدا للرب]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 اعطونا مما رزقكم الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Zainab_29 مينقصوكم علغياب؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Esraa61658721 @sannawy كورس دوامه من ٨ لل ١٢ و يوميه يعيدون نفس المعلومة و يمجدون بقدراتهم. و امتحان تافه طول من ال ٧ و نص الصبح لل ١٢ و نص]]></document>
		<document><![CDATA[رجاء مو كل واحد يدخل كلية غير الطب يكعد يمضرط علينا عساس هو روح حرة ترا محد بينا دينام و لحافه عليه "0101001" هلگد ما يحب هندسة الاتصالات]]></document>
		<document><![CDATA[البارحة حلمت انه بعد عندي كورس يورو و كعدت مختنگ  
خرا بذيچ الاسابيع ال ٣]]></document>
		<document><![CDATA[@sannawy شنسوي علوية، السنة هاي دتقتل الابداع]]></document>
		<document><![CDATA[@ruaa_hameed شكراً كابتن.]]></document>
	</documents>
	</author>