<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[#تعلم_عوم و لا موت... أنا عندي النقابات الأمنية و كنت إنسان لين لبست زي...]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui إعمل نفسك متفاجئ....]]></document>
		<document><![CDATA[@AnasmoallaA يمكن اول الجلسة و الي هي تحسبت تكملة لجلسة الجمعة الي فاتت و ما تمتش التصريح بالحضور اما وقت التصويت في القاغة مستحيل العدد يكون 73.. تنجم تشوف الفيديوات..]]></document>
		<document><![CDATA[@AnasmoallaA الي شاركوا في التصويت 69 و الي صوتوا مع 67.. و ما صارش التصريح بالحضور قبل التصويت ( الي هي نقطة خلافية ديجا ) منين الرقم؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AnasmoallaA النصاب متوفر في القاعة و حتى أكثر ببرشا أما في التصويت موش الكل صوتوا..]]></document>
		<document><![CDATA[@AnasmoallaA و شكون قال تعدى.. في القانون الداخلي لازم أغلبية 109 صوت باش يتعدى القرار.. تصويت كي بيه كي بلاش..]]></document>
		<document><![CDATA[الي قاعد يصير في المجلس يدل إلي حتى كان الروس الكبار متفاهمين و عاملين توافق قد ما دام فهو هش..البطون و القواعد عمرهم ما باش يتعايشوا مع إختلافاتهم الجوهرية.. #TnArp #IVD]]></document>
		<document><![CDATA[@KBelkodja هذيكا ردت فعل يوسف الشاهد برسمي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Bent_Aissa و كاينو الضحايا الذكور عادي يموتوا أو حياتهم أقل أهمية...]]></document>
		<document><![CDATA[@KBelkodja برشا قائمات استغلتهم باش ياخذو تمويل اضافي ..]]></document>
		<document><![CDATA[مباشرة من المحكمة الابتدائية ببن عروس وين  النقابات الامنية تحاصر المحكمة و يهددو انهم لن يغادرو مواقعهم الا اذا تم اطلاق سراح زملائهم ( متهمين في قضية تعذيب ) ! #Tnzoo (Achref Aouadi  © ) https://t.co/uJtw2jjItj]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك! البارح تم الإعلان عن إحداث نقابة أمنية جديدة! حسب توقعات المعهد الوطني للإحصاء باش تزيدنا نقطة كاملة في سلم النمو..]]></document>
		<document><![CDATA[ال social credit إلي باش تعملو الصين لمواطنيها يمثل أول حلقة من حلقات black mirror إلي أحدثها باش  يصيرو على البشرية (أسرع ملي كنت نتوقع) cc @yassineselmi23]]></document>
		<document><![CDATA[@sanamahfoudhi @nouha_hajlaoui موسم الإفتتاح بعد خمسة شهور من الإفتتاح الرسمي؟ يعني الإفتتاح الي صار حربوشة لرأي العام ولا كيفاش؟]]></document>
		<document><![CDATA[@sanamahfoudhi @nouha_hajlaoui وين نلقاو البرمجة و أعطيني أمثلة متاع الخدمة ولا الحاجات إلي صارو فيها..؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui هي supposée تخدم راهو.. أما مفماش معلومة شنية الخدمات الي تقدمهم.. مفماش برمجة متاع عروض و لا أنشطة.. يعني إفتتاح صوري و كهو..]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui الإفتتاح صار عندو أكثر من ثلاثة شهور أما justement ماهيش تخدم]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال تقني : شكون يستعمل في مدينة الثقافة؟ شكون مشالها و عمل فيها نشاط؟ شكون حس إلي بعد ثلاثة شهور من إفتتاحها بدلت حاجة في المشهد الثقافي في البلاد و لا حتى في العاصمة تي حتى في شارع محمد الخامس؟ شنية التظاهرات /عروض / حفلات (غير حفل الإفتتاح) إلي صارو فيها؟ #bigFail]]></document>
		<document><![CDATA[@KBelkodja وين تتفرجوا ياخي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Dhouka_B @mennahesham247 فاش تستنا؟]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي : أنا دكتاتور ، جهار بهار في نهار و كان موش عاجبك..... https://t.co/LjZfyiECtC]]></document>
		<document><![CDATA[@Docpinel موش صحيح الإشاعات إلي قاعدة تخرج فما شكون من الهيئة كذب الحكايات الي خرجت.. آخر فيفري يكملوا خدمتهم..]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui مشروعات تجي جمع مشروع؟ موش مشاريع؟]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria و شبيها أمه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui @aa_arabic أكثر من 800 شاب (أطفال زادا) أعمارهم بين 15 و 25 توقفوا في الأيامات لخرى بين فيراج الترجي و الإحتجاجات.. تضيقات بالجملة على صحافيين توانسة و حتى مراسلين أجانب و هرسلة محامين.. دولة البوليسية رجعت بقوة موش حاجة..]]></document>
		<document><![CDATA[@Dhouka_B -ذكاء درويش-  (إسمك هكاكة بالعربي؟)]]></document>
		<document><![CDATA["تصوير الأحداث " من أجد التهم الي إبتدعتها الداخلية... و توقف عليها الشاب أحمد العلوي.. #صحافة_المواطن vs #دولة_البوليس]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria تي على أساس العلاج في المستسفيات العمومية privilège؟]]></document>
		<document><![CDATA[@SioudThameur خرج من البارح..]]></document>
		<document><![CDATA[وقتلي نائبة في البرلمان و عضو في لجنة تابعة رئاسة الجمهورية يحكيو على الفساد داخل مجلس نواب الشعب في الفايسبوك كينو حاجة عادية و تافهة.. #الحرب_ضد_الفساد و كذا... https://t.co/w3G2hgGSMm]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم تم  أول تطبيق فعلي لقانون المصالحة الإدارية من خلال حكم صادر عن المحكمة الإبتدائية بتونس بإعفاء منجي صفرة من المحاكمة. #مانيش_مسامح https://t.co/C8VLVqdP27]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria موش باش تقعد تقول هذا بيه و هذا عليه خاطر حتى إلي عاود طلع النهضة فيه مشكلة.. أما تنجم تفسرها بغياب البديل إلي التوانسة ينجموا يصوتولوا في الوقت هذاكا و قدام عركة بين الإسلاميين و بين المنظومة القديمة الvote utile خرجنا المزيج الشاذ متاع نهضة/نداء..]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria كل واحد حر ينتخب إلي يحب هذيكا هي الديمقراطية النيابية.. في كل الحالات ما يعطيكش الحق تنعتها هكاكة لأي سبب من الاسباب و المليون مرا ما إنتخبوش الباجي وحدهم و أغلبهم موش لسبب الي حكيت عليه..]]></document>
		<document><![CDATA[@Bent_Aissa @FrontPopulaire1 حتى كان جات الجبهة معارضة بالفم و ملا... تي الضرب في الجيفة حرام غير هوما ما يعرفوش ربي..]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria كيوت 3&gt; و متراك و لاكريموجن و زيدهم خطاب إعلامي مستفز بطريقة غريبة..]]></document>
		<document><![CDATA["كان **** زيدها عنف".. الكلام الزايد في الشعارات عنف.. التظاهر في الليل عنف.. التخربيش على الحيوط عنف... كان عنف وزارة الداخلية حماية و ساعة ساعة يولي invisible... #فاش_نستناو]]></document>
		<document><![CDATA[نحتجوا على قانون المصالحة وحدو وعلى قانون الزجر وحدو و قانون المالية وحدو موش حل... وقتاش باش نحتجوا على المنظومة المسوسة بكلها... #مانيش_مسامح #حاسبهم #فاش_نستناو #سيق]]></document>
		<document><![CDATA[التظاهر يدخل في إطار الوقت الإداري ولا كيفاش... ؟ https://t.co/ZCqN1wBWE1]]></document>
		<document><![CDATA[@yassineselmi23 @Bent_Aissa تهنا قاضي الأسرة سليم الرياحي توا يهزهم لباريس مرة أخرى و يقوم بالواجب..]]></document>
		<document><![CDATA[@yassineselmi23 @Bent_Aissa إنت باش تخلص النفقة.. :D]]></document>
		<document><![CDATA[الحضانة عند شكون.. https://t.co/VYKbTzH08s]]></document>
		<document><![CDATA[@Docpinel @dalaaalmoufti لا باش يحطو نور الدين بن نتيشة..]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui ينجم يكون تسرق في مطار فرنسا]]></document>
		<document><![CDATA[@Sihem_Chtioui @Lenounette سنة المالية تبدى 1 جانفي...]]></document>
		<document><![CDATA[@retired_diploma @BHFou منجي سليم**]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui هههه لا توا معادش فما وتلا راقية باش يجيوها الخليجين كلها ولات معبية بالمجتمع المدني متاع وذني..]]></document>
		<document><![CDATA[الڨدم متاع البلاد... صحيحة هاذي؟ https://t.co/3yHUdHHxPx]]></document>
		<document><![CDATA[@LeilaChTun كان تحكي علاش منعوا التونسيات مفماش حتى التوضيح علاش]]></document>
		<document><![CDATA[@LeilaChTun وي ليوم تونسية في لبنان منعوها من طلوع لطيارة ماشية للصين خاطر جنسيتها تونسية.]]></document>
		<document><![CDATA[@LeilaChTun موش حكاية البلاد.. أما شركة الطيران متاعهم معاش تركب تونسيات مهما كانت الوجهة..]]></document>
		<document><![CDATA[الفلوس تبني برج لخليفة أما ما تعملوش مخ....  #عربان_ولو_طاروا]]></document>
		<document><![CDATA[@Salem_Zaafrani توا كي نفهم فاش يحكيو.. نجم نحكم..]]></document>
		<document><![CDATA[@kaismok9 ماكش وطني حتى شوية.. :D]]></document>
		<document><![CDATA[@kaismok9 كهو إلي يحب يحضر " العرس الإنتخابي" لازمو يهون..]]></document>
		<document><![CDATA[غريبة حتى حد ما شكك في نتيجة الإنتخابات و في نزاهة الهيئة...  #AyariEffect]]></document>
		<document><![CDATA[بالطبيعة باش يكون الإقبال ضعيف و بالطبيعة فما عباد مازالت باش تصوت لنهضة و النداء و المرزوقي أمام غياب كلي لأي بديل حقيقي (موش متاع مهدي جمعة) #tnelc]]></document>
		<document><![CDATA[@da7dou7m تتفجر في جانفي...]]></document>
		<document><![CDATA["ممنوع على أصحاب البطون الضعيفة" https://t.co/7DdvKebE3Z]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui هههههه صار.. نظرية في كيفاش تغطي على الفشل متاعك، تستحق الدرس...]]></document>
		<document><![CDATA[و نواب يحكيو بالwhat's app https://t.co/VCbwCOXjmM]]></document>
		<document><![CDATA[@nouha_hajlaoui هاو ثاني بنما ابرك شوية :D]]></document>
		<document><![CDATA[@Al_Pacino_ @MyriamBoujbel هاذوما الي بين جوان و أكتوبر 2017 كهو موش من 2014 التاريخ هذا يعتبر تأخير بعامين كاملين.]]></document>
		<document><![CDATA[في إطار دعم اللامركزية :) https://t.co/Vu23ecT2aq]]></document>
		<document><![CDATA[و الي قاد الرش شعملنا فيه https://t.co/LRXYnJX7HM]]></document>
		<document><![CDATA[@Amine_ox المثال متاعك موش صحيح خاطر المرزوقي مولود في ڨرمبالية.. أما كلامك صحيح فما برشا أمثلة أخرى متاع ناس ما تنتميش ترابيا لمنطقة و تترشح عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria @fatmaca4 عملهم الزوز التشغيل و الصناعة و توا هاي وزارة أخرى]]></document>
		<document><![CDATA[البلبولي في المونديال، بوفون لا... سخرية القدر، المنطق.. #WCQ2018]]></document>
		<document><![CDATA[@hethamw بلاهي شنية لخطة الي يلعب بيها معلول؟ خاطر ركزت ركزت ما فهمتش]]></document>
		<document><![CDATA[هاذي équipe تمشي للمونديال و هولندا لا؟!! #TUNLIB #WCQ2018]]></document>
		<document><![CDATA[قانون أول كلمة في أسمو "زجر" répression.. و مازالوا يناقشوا في مفاهيم كيما الثورة و حرية التعبير و الأمن الجمهوري. 7 نوفمبر يليق بينا.]]></document>
		<document><![CDATA["ديمقراطيتكم انتم, احنا ما قريناهاش.. " #مانيش_مسامح https://t.co/KNuAmdQWrc]]></document>
		<document><![CDATA[فما زوز أنواع من شهداء شهيد يرتبة مواطن و شهيد برتبة خو وزيرة..... https://t.co/hajApD7fZB]]></document>
		<document><![CDATA[إفتتاح مدينة ثقافة من غير حتى حدث ثقافي. لا حفلة لا مسرحية لا فيلم. عملنا المدينة مازالت الثقافة.]]></document>
		<document><![CDATA[في تونس 2017 في نفس النهار نساء مصفيفن كي العلالش في كميون والمطر تصب وتلميذة 11 سنة يهزها الواد.. زوز تصاور متاع تونس النمط تقول #MeToo]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria @DHIYAEYA لا سافا ما ضعتش يعيشك :D]]></document>
		<document><![CDATA[نعنبو الإنسانية و الدولة الكلبة و النظام الساقط............ https://t.co/bYhQpBT6NS]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria أيه بوسطة :D]]></document>
		<document><![CDATA[حملة ''مانيش مسامح'' تدرس طرق التصعيد رفضا لقانون المصالحة : Tunisie : عربي https://t.co/eHKouIXjXI]]></document>
		<document><![CDATA[قانون المصالحة الإدارية الي شبه تعدى يكفل تعويضات مادية لإداريين الي "تضرروا" بعد الثورة.. عفو تشريعي عام بوجه آخر. #مانيش_مسامح]]></document>
		<document><![CDATA[@moezrdf حتى أنا عادة كيفك. أما الجيش ماعندناش معاه ماضي أسود كيما المؤسسات الأخرى. دونك ما نتسرعش في الحكم.]]></document>
		<document><![CDATA[@wafa_alkhalifi @LeilaChTun @NadhirMindfreak سامحني إنت وصية على الذوق العام و لا على بدونات العباد؟ كل واحد حر في بدنو.]]></document>
		<document><![CDATA[@moezrdf الكلام هذا يقعد حسب روايتهم هوما.]]></document>
		<document><![CDATA[@moezrdf بلحسن الوسلاتي مازال كي تعدى في التاسعة.. شوفها في اليوتيوب..]]></document>
		<document><![CDATA[@moezrdf حسب المنطق زادا الجيش بعد عمليات الإنقاذ اليومية من الثورة لليوم موش باش يجي اليوم يرتكب جريمة مقصودة بالفضاعة هاذي. ينجم يكون حادث.]]></document>
		<document><![CDATA[في أي قضية عمرك ما تسمع طرف واحد من الحكاية خاصة كي تكون ثابتة عليه الجريمة. إنك تتهم الجيش التونسي مباشرة بقتل مواطنين موش حاجة ساهلة.]]></document>
		<document><![CDATA[@moezrdf حافظ قايد السبسي ولا رئيس بالنيابة :D]]></document>
		<document><![CDATA[مازن العوجي تم إيقافه البارح في ملعب رادس بعد مباراة الإفريقي و المولدية. التهمة : مريول #مانيش_مسامح! https://t.co/RrvjqNZBm7]]></document>
		<document><![CDATA[ماشي فيبالهم مواطن عادي... خاطر نرمال كي ياكل طريحة... #ACAB https://t.co/ZA9pCn3v7Z]]></document>
		<document><![CDATA[@medzepplin مانيش ندافع عليهم. أنا وحدة منهم. و قلت حاجة ما تعجبش. كاينو أول مرة يهبطو نساء في مظاهرة. كاينو هوما هبطو باش يقولولهم يعيشكم.]]></document>
		<document><![CDATA[@medzepplin مرسي يعيشك. حتى أحنا هبطنا باش إنت تقول هكا. و باش نوليو نساء و نصف. و برافو لينا و كذا.]]></document>
		<document><![CDATA[عن النهضة يتحدث.... #مانيش_مسامح https://t.co/CHIxpDb4XQ]]></document>
		<document><![CDATA[تبقاو إعلام بنفسجي حتى كان بدلتو الألوان.. @Wataniatv1 #مانيش_مسامح #مايتعداش]]></document>
		<document><![CDATA[المشكل موش في إنك تعدي قانون..المشكل الي تلف المجلس الأعلى للقضاء، تخرق النظام الداخلي، تأجل قوانين مهمة..تولي باندي باش يتعدى #مانيش_مسامح]]></document>
		<document><![CDATA[مظاهرة في وسط المجلس و مظاهرة خارج المجلس.. #مانيش_مسامح #مايتعداش]]></document>
		<document><![CDATA[قانون المصالحة أبجل من الإنتخابات البلدية. #مانيش_مسامح https://t.co/P9Rh0Ke1Ro]]></document>
		<document><![CDATA[على أساس النداء حزب ثوري باش تستغربوا التعيينات البنفسجية؟! #purplepride]]></document>
		<document><![CDATA[@yassineselmi23 بالعكس مؤشر باهي. أما باش تتمرج :)]]></document>
		<document><![CDATA[@KBelkodja حتى أحنا بلاش ماء من الصباح و الضو توا مازال كي رجع.]]></document>
		<document><![CDATA[خرجتونا مل الملة.. كملو خرجونا من جامعة الدول العربية واربحوا فينا ثواب..  
#يا_الازهر_خليك_في_العسكر]]></document>
		<document><![CDATA[@bel_abria @NadhirMindfreak تي ميترو 4 الي فيه الكليماتيزور في الساخنة  و زيد يتعبى يولي يبرد بسخون.. شبابك ما تتحلش مع الروائح.. يولي كاينو حمام..ميترو 2 أهون منه..]]></document>
	</documents>
	</author>