<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[و في الأثناء... تعلّم عوم]]></document>
		<document><![CDATA[التنظيم العائلي ولاّ يقوم بعكس دورو.
مرا زوّاليّة عندها 2صغار (ينيّة و وليّد) و مازلت كي لقات خدمة... فاقت بروحها حبلة (رغم الي مركّبة الالة). مشات للتنظيم العائلي بش تنحّيه، قعدو يقنعو فيها بش تخلّيه و دارو بيها " فكّ عليك فكّ عليك"...
و موش أوّل مرّة نسمع حكاية من النوع هذا]]></document>
		<document><![CDATA[صندوق النقد الدولي يصرف لفائدة تونس 257 مليون دولار https://t.co/2kqrhy2Wtw]]></document>
		<document><![CDATA[الدنيا مخيبها... أما مقارنة بواقعنا و لاخر دقيقة حد ما قلل احترامو، حد ما سب... البوليسة قتلو انا نطبق القانون... https://t.co/T6j2ib7BA5]]></document>
		<document><![CDATA[الدولة ما يلزمهاش تسكّر المركز و تعاقب المسؤؤلين و تقعد قاعدة... أوّل حاجة يلزمها توفّر حلول و بديل للأولياء...... https://t.co/9ymKaxPzpc]]></document>
		<document><![CDATA[و ديما يركّب ليلى على البهيم... زوّالي و ناس ملاح https://t.co/geCjH5CRPN]]></document>
		<document><![CDATA[المرا توقّفت و تمرمدت في الداخلية خاتر عجبت صخر الماطري، و تجي "اعلامية" تبرّر و تشكّك، استنادا لاقوال صاحبتها... https://t.co/ihXCX2CV2R]]></document>
		<document><![CDATA[#فضيحة
سناء (مرت هشام) رستم تستظيف فرقة، و تتهجّم عليها في العرض قدّام الجمهور. https://t.co/flLHuh6jo2]]></document>
		<document><![CDATA[الدولة التونسية هدات حجّة لأكثر من 400 مواطن.
- هو الحج لمن استطاع اليه سبيلا ... لا يوجد نصّ يقول الي ميسالش... https://t.co/yeCN5oqJXm]]></document>
		<document><![CDATA[الّي يحبّ الشعب ينتخبو، هاو الوعود ولاّ لوّح]]></document>
		<document><![CDATA[أعلن انتهاء واجب التحفظ ازاء المرزوقي : الزبيدي يقول كل شيء عن "أحداث السفارة" ( شهادة كاملة ) - الشارع المغاربي https://t.co/cTuB9y61nY]]></document>
		<document><![CDATA[ياخي عيد جمهورية ولاّ وطيّة؟ https://t.co/8rIqAbQoT1]]></document>
		<document><![CDATA[حتّى لوقتاه الدولة بش تخلي وليدات صغار يطلبو في الكياس، من غير ما تعاقب والديهم و المافيا الّي وراهم https://t.co/OcNcgR019h]]></document>
		<document><![CDATA[و ما مشاولو كان النساء https://t.co/t8EIYGEFpJ]]></document>
		<document><![CDATA[" وقد توجه الاب الى مركز الشرطة واعلمهم بالتفاصيل وطلب منهم مرافقته الا ان رئيس المركز قال له وفق تعبيره ''امشيو... https://t.co/L5jN4vzOSO]]></document>
		<document><![CDATA[السيد ضرب شهرية ماكانش يحلم بيها 3سنين، و حلالو الجوّ و صرف كلّ شئ و جاي تو يبكي؟! #شلاكة]]></document>
		<document><![CDATA[«الشروق» تخترق مافيا تجارة المقابر والاعضاء في مقبرة الجلاز: العضو البشري بــ 33 دينارا ودفن 852 جثة بلا محاضر https://t.co/hLuC7dergL]]></document>
		<document><![CDATA[حادثة استغلال قاصر:هذه هوية الطفلة وتفاصيل إيقاف المرأة المشغلة https://t.co/KRQVgc8V2M]]></document>
		<document><![CDATA[في نطاق محاربة الفساد، الدوسي هذا وين وصل https://t.co/KP69L4MU1I]]></document>
		<document><![CDATA[التوانسة يصومو على قوانين الطرقات زاد؟]]></document>
		<document><![CDATA[ربي سبحانو عطى للبشر حريّة المعتقد( و هوّ برك يحاسبهم) و عطى المسلمين حريّة الافطار في حالات. يجي البشر يولّي... https://t.co/IbkArpihRM]]></document>
		<document><![CDATA[أصدر قاضي التحقيق بالمحكمة العسكرية الدائمة بتونس اليوم الثلاثاء 30 ماي، بطاقة إيداع بالسجن ضد رئيس وحدة مكافحة... https://t.co/ppByLGots1]]></document>
		<document><![CDATA[بلا ريق، بلا نوّارة (و شقالّك c'est le geste qui compte ).
يا معشر الرجال شمّرو على يديّاتكم ( و لِمّو الكوجينة بعد) https://t.co/ZsLwRqKOZ7]]></document>
		<document><![CDATA[كيفاه في 2017 ولاد صغار في عوض يبداو في المكتبة في الشارع يلمّو في الدبابز https://t.co/zTog1mxoSp]]></document>
		<document><![CDATA["
تحول الامن التونسي الى مزيج من شرطة اخلاقية ميزوجينية و صفحة فيسبوك جرذانية مرفوض عالرابع شيرة، و مجرم قانونا،... https://t.co/lqG4Wxr3Kt]]></document>
		<document><![CDATA[كي مواطن يتشد سكران يتوقف و يبات في قلبو للصباح

الأمن ما عندوش بش يحل معاه نقاشات بزنطية 
و الأمن ما عندوش الحق... https://t.co/GSNB9YVvBb]]></document>
		<document><![CDATA[أضاف ياسر مصباح أن السعدي دخلت في حالة هستيرية و قامت بالتهجم على عوني أمن و اعتدت عليهما ماديا و معنويا حسب قوله... https://t.co/9jdY95Ysbk]]></document>
		<document><![CDATA[التصريح طلع ابهم ملي كنت نتصور. 
توّا معقول وزير دولة تحترم نفسها يحكي كيفاه حدّ ما يعرف بلادو؟ 
 توّ هاذي نكتة... https://t.co/xFWEFyZVau]]></document>
		<document><![CDATA[شعب تونس المتهوّر. 
يا ريت إدارة المرور تعمل مصلحة "شكاية" موثقة بالصورة.  كيما الجحوشة الي داخلين في الطريق المعاكس]]></document>
		<document><![CDATA[saba7 fakhri -صباح فخري قل للمليحة - الله اكبر https://t.co/OPeazSdMEE]]></document>
		<document><![CDATA[برجولية برجولية، ياسر تعبت #StatutFutile]]></document>
		<document><![CDATA[لا يزّي الحفرة عندها أشهر(في مادة متاع روضة)، و ما كفاش الي "بوتو" ضوّ طاح  على أمّ و هيّ مروّحة ببنتها(و ترصّات... https://t.co/hKXUR5QQVZ]]></document>
		<document><![CDATA[J'aime une vidéo @YouTube de @ifmtn - زينب المالكي صاحبة الصوت الرائع تغنيلنا زعمة النار]]></document>
		<document><![CDATA[يوميات مواطن تونسي: تمشي للكنام بش تاخو الورقة الي يعمّرها الطبيب، تعطيك 2، تقلها زيديني، تجاوبك " ما عندناش يا... https://t.co/5SzxHJWU5e]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله https://t.co/Y5LKYPFKN9]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة حلوة، بسّ نفهمها https://t.co/kh77Nc8vxg]]></document>
		<document><![CDATA[في نطاق تعريض حياة المواطن على سقيه للخطر . 
يلزم يتقلب على مواطن بش البلدية تفيق]]></document>
		<document><![CDATA[فما ناس في أندونيسيا يخرجّو كل عام الموتى متاعهم، ينظفولهم، ييدلولهم و يخليوهم يتشمّسو و بعد يرجعوهم.  
خيييييت!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[انا من رأيي الصحافي يعطيه الصحة كمل خدم خدمته و صوّر.  موش دوره المصور بش يعارك رئيس ...
تنجم وسيلة الإعلام تقرّر... https://t.co/rMjufyABRt]]></document>
		<document><![CDATA[بوتين: حادثة إغتيال السفير الروسي إستفزاز يستهدف علاقاتنا الطيبة مع تركيا والتسوية في سوريا https://t.co/w2SIGS20Wa]]></document>
		<document><![CDATA[انا من رأيي من اامفروض المواطن التونسي ما عندو الحق يقاتل مع حتّى سلطة أو دولة أجنبية... كما هو الأمر في الولايات المتحدة الأمريكية]]></document>
		<document><![CDATA[البطالة، والي يعملو في السياسة، و الي لباس عليهم و موش ملزومين يخدمو يمشيو معاهم و يعملوا برش تصاور و يحكيو في... https://t.co/EBwq7aqmlZ]]></document>
		<document><![CDATA[انا نخدم "فري لانس" و كمواطنة صالحة عملت باتيندة بش نخلص اداءاتي... و بعد عملت موقع، و كمواطنة صالحة عملت شركة...... https://t.co/hLNTU9oFSa]]></document>
		<document><![CDATA[فيران ميتة في الحلوى... مواد مسرطنة
ماء فاسد، سبادريات امسخة، ... يحرك بلوحة متاع بني.... https://t.co/nVlXIcPqSP]]></document>
		<document><![CDATA[هوما وين و احنا وين https://t.co/D5GHsYbfry]]></document>
		<document><![CDATA[زعما بش يقومو الصباح يعطيو راكلات و خيش للخدامة و يقولولهم شيّحو الماء؟]]></document>
		<document><![CDATA[فلسطينية (عرب 48) ماعادش تنجم من بهامة الي متشمتين في الحرائق... شوي انسجام من فضلكم!!! https://t.co/kzHLPMRtaq]]></document>
		<document><![CDATA[هل يعقل؟ السيد باني لاصق في سور الدار الي بجنبو.  مخلي 0 متر و عامل باب. 
الدار هاذي على كياس كبير في النصر ... و... https://t.co/qwegVtmczf]]></document>
		<document><![CDATA[البرنامج الجديد متاع نوفل حاجة غريبة... يجيبو ضيوف بش يتمنيكو عليهم و يسمعوهم الكلام... و كل حكاية يميعوها... https://t.co/ELEbMcuDKP]]></document>
		<document><![CDATA[حسب الرائد الرسمي : جمعية حماية واحات جمنة وهمية وهي في الاصل شركة و رئيسها مساهم في راس مالها https://t.co/HUsOIVEHxR]]></document>
		<document><![CDATA[هل يجيز المشرع التونسي زواج المغتصب من ضحيته؟ | MetaLaw https://t.co/ZPK4CY2KPW]]></document>
		<document><![CDATA[كان البهامة و البهامة... https://t.co/8uYiskqiyD]]></document>
		<document><![CDATA[و شهد شاهد من أهلها ' https://t.co/SZcEiOAQTw]]></document>
		<document><![CDATA[معاناة عرب 48 في العالم العربي https://t.co/RpSxiFh4mw]]></document>
		<document><![CDATA[هذه فيديو قديمة مواطنة تشكي من التحرش الجنسي متاع المعتمد متاع سيدي حسين.... و الله اعلم https://t.co/VCZXrkZuqX]]></document>
		<document><![CDATA[#Facture
قانون عدد 36 لسنة 2015 مؤرخ في 15 سبتمبر 2015
 
لباب الثاني في المخالفات المتعلقة بالممارسات الاحتكارية... https://t.co/0bHpXZ0lPL]]></document>
		<document><![CDATA[احنا بلاد ما تحبش الناجحين
ما معنى تجي لأسامة تسأل فيه على بن علي و تطيح فيه سب كي يرفض
سمير الوافي من المفروض... https://t.co/PE6ytNVUHP]]></document>
		<document><![CDATA[يوفقك بوليس في مرناق، يفكلك البرمي، و يقلك خلص خطية و امشي هز البرمي من نابل. (حاول تفهم علاه نابل)
و يعطيك وصل... https://t.co/x15N6CwPk0]]></document>
		<document><![CDATA[الفقر خايب. لكن هذا ما يعنيش انو عادي على خاطر فقير تسكر عليهم الباب و تخرج. في الحالة هذه الدولة يلزم تتدخل.
و... https://t.co/1z7VvLYlJW]]></document>
		<document><![CDATA[و الي يخدم في الوظيفة العمومية، الشهاري متاع ديسمبر موش مضمونة! https://t.co/MCorCgXpCv]]></document>
		<document><![CDATA[ناشط من القصرين يرد على النائبة النهضاوية: "السكانارات الشنوة شراهم سي عبد اللطيف" https://t.co/GyzrmQRueQ]]></document>
		<document><![CDATA[نضال السعدي وفريد الشامخ في عرض كوميدي يوم الجمعة 26 أوت بالحمامات https://t.co/jXDknmlyzj]]></document>
		<document><![CDATA[جا واحد لمهرجان للضحك فقط و حب يدخل طول بالكرهبة.  جاه بوليسي 3 نجوم و قالو ممنوع أتدخل الكرهبة. 
قام السيد جاوب... https://t.co/A0UyLNUVCY]]></document>
		<document><![CDATA[نضال السعدي وفريد الشامخ في عرض كوميدي يوم الجمعة 26 أوت بالحمامات https://t.co/HP6BSna0Np]]></document>
		<document><![CDATA[ملي حل و هوما مارجينو ، هاو تحقيق عالارهاب (بما انو حالل في منطقة سياحية ) هاو جماعة الصحة ماشين جايين فماش ما... https://t.co/SopjaWv8wN]]></document>
		<document><![CDATA[يا حكومة، على أي اقتصاد تحكيو كيف انا على حكاية فارغة عندي نهارين صبحياتي منقوبين و مازال. 
Ça veut dire qu'un... https://t.co/hX3kWFg5rz]]></document>
		<document><![CDATA[الإدارة السريعة ياسر سريعة. قعدت 10 ثواني: السيد موش موجود و معلقين ورقة الي المضامين من البلدية متاع النصر... https://t.co/GlpkxdLJvD]]></document>
		<document><![CDATA[توّ كيف عملو الإدارة السريعة... علاه ما يسمّيوش الإدارة الي تابعة البلدية الإدارة البهيمة؟  
في ميتيال فيل معلقين... https://t.co/qCLQ6pBrn1]]></document>
		<document><![CDATA[فرنسا: الكنيسة التي ذبح كاهنها تبرعت بأرض لبناء مسجد عام 2000 - فرانس 24 https://t.co/88eD4hk58l]]></document>
		<document><![CDATA[ألمانيا: فيديو لأولى لحظات إطلاق النار بالمركز التجاري https://t.co/RCK8TvIvCw]]></document>
		<document><![CDATA[تتفكرو المظاهرات في تقاسيم؟ رجال و نساء مع بعضهم ... البارح رجال صافي...]]></document>
		<document><![CDATA[الناس الكل متشمتة في أردوغان]]></document>
		<document><![CDATA[الجهل مصيبة https://t.co/gz9nbPkS4O]]></document>
		<document><![CDATA[Non mais.... labess?
 نجل صديق الجميع السيد بدر الدين الهبيل المدير الجهوي للتجهيز بتونس https://t.co/YDjjdOAgr3]]></document>
		<document><![CDATA["غريبة" في مستشفى جرجيس : بعد أن ولدت طفلة تحول جنسها https://t.co/Ihe18bIfII]]></document>
		<document><![CDATA[ناجي البغوري يفوز بعضوية الامانة العامة لاتحاد الصحفيين العرب https://t.co/xNcWTqkSdz]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو : بوجه شاحب نوران حواص، التونسية المختطفة في اليمن، تدعو إلى إنقاذها https://t.co/STi1N5BEG9]]></document>
		<document><![CDATA[وما خفي أعظم... https://t.co/U1GqAK0vb7]]></document>
		<document><![CDATA[يحبّو البهامة، اسهل ليهم من التعامل مع المثقفين https://t.co/DwXio9YmKO]]></document>
		<document><![CDATA[تمشي على الصباح للبانكة، البيروات الكل محلولة و فارغة... في اجتماع!
هكّا؟ ما لقاو وقتاه يبرمجوه؟ 
و guichet واحد... https://t.co/4SqoeW9wEd]]></document>
		<document><![CDATA[بالتواريخ: هذه الصور لا علاقة لها بمأساة حلب الجديدة https://t.co/mpjUTp77BE]]></document>
		<document><![CDATA[أيّ البارح عقاب الليالي ترصّاتلي مبنّكة في مركز الكرم في جرّة بهامة الدولة التونسية!
أيّ يا سيدي بن سيدك تعشّيت... https://t.co/QicOylrG4e]]></document>
		<document><![CDATA[محلاهم العباد الّي يقولو "ارتحنا من بتروفاك"... و قتلي هوما راكشين، فمّا رجال و نساء، بش يلقاو رواحهم بلاش شهاري،... https://t.co/wHvw6nqVWb]]></document>
		<document><![CDATA[أيّ حكومة... زيد عندك عدد البطالة... ها بطّالة قرقنة ( موش الكلّ، جماعة لا نخدم ولا نخلّي شكون يخدم)، القاو فكرة... https://t.co/aef0EnTOD2]]></document>
		<document><![CDATA[حول صاحب أفضل دكتورا يحصد صفرا في تونس:وزارة التعليم العالي توضح https://t.co/bMT9NqPEjM]]></document>
		<document><![CDATA[السيد هذا يخدم قيّم اوّل في معهد... في العطلة هوّ و بعض التلامذة دهنو حيط المعهد (fresque murale)... فكرتو و... https://t.co/Fr21HMabun]]></document>
		<document><![CDATA[البلاد ما تنجمش تدخل في حيط، البلاد هي الحيط في ذات نفسو
Par Azyz Amami]]></document>
		<document><![CDATA[ملاّ زهر... سبحان الله، اوّل اسم هوّ لمرزوق. 
مازلت ما قريتش المقال و ما يهمّنيش في محسن "le séducteur"... لكن... https://t.co/eInG8OcnvS]]></document>
		<document><![CDATA[" تونس تحت نصف خط الفقر المائي، والحلول في التوعية والاقتصاد في الماء" (مختصون) - وكالة تونس... https://t.co/Ma8p0khofo]]></document>
		<document><![CDATA[مقداد السهيلي : عندما يصبح الفنان رمزا للفشل و الرجعيّة https://t.co/akqY6jDq9b]]></document>
		<document><![CDATA[خاص: حكم قضائي للعقلة على ممتلكات معز بن غربية بالقوة العامة https://t.co/xzl956kXwN]]></document>
		<document><![CDATA[الفجر - يومية جزائرية مستقلة - ”الفجر” تكشف قائمة الشخصيات التونسية المستهدفة من الإرهابيين https://t.co/A7DLQGXLAu]]></document>
		<document><![CDATA[بش يولي مقداد هوّا الّي يقرّر شنوّ يُعتبر فن ولاّ لا... تي هاو طيّح على بن علي! https://t.co/xy6Wvi1oWx]]></document>
		<document><![CDATA[سيرين بن جمعة تحكيلنا على بداياتها والماركا متاعها Imaginarium Event https://t.co/rXIyC6zPha]]></document>
		<document><![CDATA[تحطّم طائرة إماراتية في روسيا ومقتل جميع ركابها https://t.co/Z10lGYKnB9]]></document>
		<document><![CDATA[Allo HAICA
غلطة حطّيت حنبعل. مرا راجلها يضرب فيها، هربت منّو و وشكات بيه، فكّوهلها صغارها خاطر عايشة في الشارع...... https://t.co/ljxCAF67QL]]></document>
		<document><![CDATA[مقياس الشفافية | مرصد بلدية https://t.co/K6BEE1Xw6U]]></document>
		<document><![CDATA[تبادل مكثف لاطلاق النار وسط بن قردان https://t.co/fM4EZgHgUd]]></document>
		<document><![CDATA[راج ان خبراء بريطانيين ساعدوا القوات التونسية في مواجهات بن قردان: بلحسن الوسلاتي يعقب https://t.co/0kmfc8c0Vy]]></document>
		<document><![CDATA[محاصرة منزل “الأمير الداعشي” محمد الكردي ببن قردان | https://t.co/LaeGvLuXVI]]></document>
	</documents>
	</author>