<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[أخرج للتو من لجنة التونسيين بالخارج و تضمت أشغالها 3 محاور. في المحور الأول، طلبت أن تكون زيارات اللجنة (cont) https://t.co/dA7cqaQ44L]]></document>
		<document><![CDATA[المحزن في الأمر هو أن نفس الأشخاص الي ناقشوا عركة بيّة الزردي والدلاجي بش نلقاوهم متصدرين في البلاتوات (cont) https://t.co/1GvzmBNuv1]]></document>
		<document><![CDATA[آلاف الشباب التوانسة جاو و يجيو لألمانيا للدراسة.

لكن كيف يجيو ما يلقاوش شكون يفسرلهم كيفاش يسجلو في الجامعات و شنوة ينجمو يقراو فيها و برشا حاجات أخرين

هذاكا علاش جمعية التوانسة في هانوفر (جمعية جدية و خدامة) عاملة تظاهرة كبيرة تقعد 3 أيام... https://t.co/iQo6y8FNAr]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم منذ 9 سنوات كتبت هذا

يال العجب.. بعد سنوات تسع و ثورة، مازال السؤال مطروحا.. فنفس حزب برهان بسيس يقوم بنفس المخالفات بنفس الطريقة! https://t.co/KBBtqESXHJ]]></document>
		<document><![CDATA[أمس قاض يوقف أعوان أمن : غزوة بالسلاح و أخرجهم الزملاء من المحكمة اليوم قاض يوقف عون قطارات : الزملاء يوقفون (cont) https://t.co/ts08ONOgry]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا حدث في لجنة التربية مع السيد وزير التربية.

كل القصة و خلفياتها و تفاصيلها.

شكرا لراديو IFM على المهنية و على إتاحة الفرصة للتوضيح، على عكس بعض المحطات الأخرى التي اعتمدت التهريج ربي يهديهم.

إذا إش صار و علاش؟ https://t.co/CWsK0795ia]]></document>
		<document><![CDATA[تمنيت لو رأيت رئيس الجمهورية معزيا في الجزائر.. كما رأيته معزيا باكرا.. قبل الجميع.. أمام الإليزي.]]></document>
		<document><![CDATA[حضر اليوم وزير التربية مشكورا في لجنة التربية و الشباب في البرلمان.

قمت بتوبيخه و بتقريعه و تذكيره بطريقة بيداغوجية مبسطة بدور النائب و بمهمة الوزير.

كان - قليل تربية- و علق دون أن يأذن له رئيس اللجنة و هذا مؤسف... https://t.co/v71gvIKTiX]]></document>
		<document><![CDATA[ناداولي على الصباح. وقفت قدام القاضي و المحكمة. المحكمة كانت طلبت تقرير للتثبت من مصدر المنسوب لي و مصدر (cont) https://t.co/PfFkg9N8Sr]]></document>
		<document><![CDATA[نحب نعمل تحية كبرى إلى السيد كاتب الدولة المكلف بالديبلوماسية الإقتصادية، السيد حاتم الفرجاني على الجهود (cont) https://t.co/igfMKEy1JU]]></document>
		<document><![CDATA[رؤساء فرنسا و البرازيل و إفريقيا الجنوبية و كوريا الجنوبية و الكيان الصهيوني تحاكم بتهم الفساد و من يدان يشد (cont) https://t.co/UfFuL6PHqt]]></document>
		<document><![CDATA[لليوم الثاني على التوالي، كتلة محسن مرزوق تتوافق الصباح، العشية تتسبب و تبطل و يسقط تعديل الفصل . سقط للتو (cont) https://t.co/146MELRZc6]]></document>
		<document><![CDATA[مهم جدا.

خبراء، أكادميون، مؤسسة عريقة، للحديث عن الموضوع دون عربدة و بعيدا عن المرتزقة. https://t.co/8d6MtzQ2l9]]></document>
		<document><![CDATA[يوميات برلمانية : - نائب يستقيل من حزبه. السبب؟ رئيس حزبه ماهوش ديمقراطي. و هو ما يساومش في الديمقراطية.. (cont) https://t.co/F8ZuoytyNR]]></document>
		<document><![CDATA[أحضر حاليا في كلية العلوم السياسية و القانونية بسوسة ندوة حول "الفكر المتطرف أبعاده و آثاره القانونية و (cont) https://t.co/zG2Mk6VAhG]]></document>
		<document><![CDATA[لم أكن أتوقع أن هذا العدد من المواطنين يرغب في زيارة المجلس. يا سيدي على العين و الراس. إذا كان ثمة شكون (cont) https://t.co/7kkOEHOZ3Y]]></document>
		<document><![CDATA[جزء من حضوري أمس في m tunisia
جزء الحديث عن ال FCR
تجدون على صفحة القناة بقية الفيديوات :
- سحب الثقة من محمد الناصر
- محاكمتي العسكرية https://t.co/EwXKIkhLpb]]></document>
		<document><![CDATA[حملة في الجزائر لمقاطعة وكلاء السيارات بسبب غلاء الأسعار.
منشورات جدية و حملة واعدة و بداية النتائج.. وجه من أوجه الثورة.

تستحق المتابعة و الإحتذاء بها في تونس، لإنقاذ إحتياطي العملة الصعبة و للضغط على الأسعار. https://t.co/wR1DWV44QT]]></document>
		<document><![CDATA[خرجت للتو من حوار مع السيد وزير التجارة حول موضوع ال FCR داخل لجنة التونسيين بالخارج في البرلمان. القرار حسب (cont) https://t.co/EolgSwadsq]]></document>
		<document><![CDATA[أمضي على العريضة و الطلب دون إحتراز.
إضغطوا على أحزابكم و نوابكم.

ما صار مهزلة و فضيحة.. لو مرت بلا عقاب، فودع المجلس و القانون.

من يتهرب من الإمضاء، يريد اللادولة، دولة الغورة .. و يستحق عقابكم.. بكل حزم! https://t.co/fSYyyUhtwR]]></document>
		<document><![CDATA[في الطريق إلى القصرين، سمعت بعض ما يمكن تكييفه بمغالطات.
طلبتهم، طلبت التدخل، خذاوني في المباشر مشكورين.

هذا موقفي مما يحدث حول العدالة الإنتقالية. https://t.co/jvECYgVdTW]]></document>
		<document><![CDATA[جده قسم التوانسة.. يوسفية و بورقيبية.. و حرق و عذب و قتل اليوسفية و كثيرا من البقية عمه الكبير قسم (cont) https://t.co/3oCZIjqTrT]]></document>
		<document><![CDATA[صدر ضدي اليوم حكم من المحكمة العسكرية بالسجن لمدة 16 يوما. رغم حضور المحامين، فالحكم صدر غيابيا. قامت (cont) https://t.co/VSAbKRQN5I]]></document>
		<document><![CDATA[تي إي فهمنا الجلسة غير قانونية و النصاب ما ثماش و رفض القرار غير قانوني.. متى تفهمون أنتم أن هذا لم يعد (cont) https://t.co/hOlKOm1ppj]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة اليوم.

لم أرد الإنخراط في الهستيريا و الصراخ و تقاذف الحقد و تصفية الحسابات و الخساسة.

الأمر كان مقرفا ما يكفي.

كانت لي رسالة واحدة من كلمتين وسط هذا الكم من الإنحطاط : يا حمقى، العدالة الإنتقالية تحميكم أنتم أولا ! https://t.co/yhkqOvYsK0]]></document>
		<document><![CDATA[بالنسبة لقضيتي اليوم : وقع حجز القضية، أنتظر صدور الحكم هذا المساء أو غدا صباحا. تمسكت النيابة العسكرية (cont) https://t.co/UbrDDFRrNr]]></document>
		<document><![CDATA[غدا أحاكم أمام المحكمة العسكرية بتونس في القضية الأولى التي لفقت لي بعد الإنتخابات (الثانية يوم 10 أفريل). (cont) https://t.co/wJ89iiYfDk]]></document>
		<document><![CDATA[حاول بعد هذا إقناع ألماني بزيارة تونس أو بالإستثمار في تونس (ألمانيا تحذر من زيارة تونس، تمديد حالة الطوارئ من أهم الأسباب، الترجمة كاملة في أول تعليق)

تمديد حالة الطوارئ هو قرار... https://t.co/jMnAUcHtz0]]></document>
		<document><![CDATA[مهزلة حقيقة في مجلس نواب الشعب. فضيحة. هذا النظام التعيس، يمشي عاريا .. بلا حياء. القانون و الأخلاق و المنطق (cont) https://t.co/es3k8cGDTh]]></document>
		<document><![CDATA[بالنسبة لإقتراح رئيس الحكومة، التمييز الإيجابي في التوجيه الجامعي، أجدها فكرة سديدة، بادرت بإقتراحها منذ 2013.

سعيد أن أحد إقتراحاتي كمدون وصلت للتنفيذي.

أتمنى انه يشوفوا زادة بقية الإقتراحات، قدمت منها الكثير الكثير على طول السنوات الماضية.... https://t.co/9EHu67g7RP]]></document>
		<document><![CDATA[وقع حل المشكل التقني، أعاد فريق المجلس فيديو المداخلة الذي وقع حذفه : 

 خطابك رئيس الحكومة غير مسؤول مادامك تحكي بلغة أطراف 
 البلاد تاعبة و غارقة في جميع المستويات 
 حكومتك اليوم عاجزة عن تنفيذ بطاقة جلب في حق المدعو الحبيب عمّار... https://t.co/z0NqcaSiZm]]></document>
		<document><![CDATA[رسائل لرئيس الحكومة في جلسة الحوار.

كلكم فاشلون لا أستثني منكم أحدا! https://t.co/naNK0y1gCi]]></document>
		<document><![CDATA[صدام الجبالي، شاب تونسي مقيم و يقرى في ألمانيا.

في إطار القراية متاعه، مستحق مساعدة.

إذا انت مقيم في ألمانيا و تحب تعاونه، أعطي من وقتك بعض الدقائق للإجابة على مجموعة الأسئلة

Deutsche Version
https://t.co/DoYjMBV2xY... https://t.co/DoYjMBV2xY]]></document>
		<document><![CDATA[تلقيت هذا الصباح الرد من السيد أوفي رام رئيس التعاون الدولي بمقاطعة همبورغ الذي تشرفت بمقابلته منذ يومين و (cont) https://t.co/jKWhNeW40j]]></document>
		<document><![CDATA[الحاكمون عندهم مشاكل مع المعلمين و اساتذة الثانوي ...مع النواب...مع الاساتذة الجامعيين...مع الاطباء...مع (cont) https://t.co/F0UPObICZf]]></document>
		<document><![CDATA[نائب في برلمان كوسوفو يستعمل الغاز المسيل للدموع لمنع تصويت.

#خبرات_برلمانية https://t.co/47QZt8y1fs]]></document>
		<document><![CDATA[لن تكون لكم محكمة دستورية في المدى المنضور. هكذا قرر لكم الحاكمون الذين إنتخبتم. إش نعملوا بيه الدستور؟ اش (cont) https://t.co/74PhF80NpJ]]></document>
		<document><![CDATA[هذا ال 20 مارس هو الأعز إلى قلبي منذ سنوات. في العادة كنت أتحمس أكثر بكثير لعيد الجلاء (خروج آجر جندي مسلح (cont) https://t.co/x9DnqoQXjx]]></document>
		<document><![CDATA[أواصل أسبوع الجهات عبر شمال ألمانيا. رجاءا الحاضر يعلم الغايب، برشة لاموا عليا إنهم ما سمعوش إنه النائب (cont) https://t.co/d1guH7Qrt1]]></document>
		<document><![CDATA[قرأت الأمر الحكومي الجديد المتعلق بحكاية ال FCR. لم أرد التعليق على الأمر، إنتظرت أن يقوم زملائي النواب على (cont) https://t.co/gM2INP8h8e]]></document>
		<document><![CDATA[قابلت مجموعة من الأطباء التونسيين في همبورغ. هم يواجهون مشكلة عصيبة. للحصول على الحق في العمل كأطباء، يجب أن (cont) https://t.co/zhBwOfM79v]]></document>
		<document><![CDATA[نظرا لعدم توفّر النصاب، #المجلس_الأعلى_للقضاء يفشل في انتخاب رئيس مؤقت له ويدعو لجلسة انتخابية ثانية لانتخاب (cont) https://t.co/gOFYuVmAFq]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال للسيد وزير التنمية في مناقشة مشروع قانون قرض لتمويل 6 مستشفيات جهوية صنف ب. https://t.co/n1qUv1m259]]></document>
		<document><![CDATA[كيف يمكن لحكومة أن تتحدث عن تطبيق القانون على محتجين، في حين أن رئيسها، الحافظ لدستورها، يستقبل فارا من (cont) https://t.co/mDBScubKTd]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال إلى السيد وزير التجهيز بمناسبة مناقشة قانون تمويل الطريق السيارة زغوان جلمة https://t.co/NFgc6YK90e]]></document>
		<document><![CDATA[أرتيكل هبطتو في 5 مارس 2009
هكاكة كيما هو، العربي المكسر بأحرف لاتينية صعيبة القرائة و تكسر الكرايم
تكتب في 10... https://t.co/vsSofN76AM]]></document>
		<document><![CDATA[هم يحرقون و نحن نبني.

جمعية من أكثر الجمعيات التونسية في الخارج جدية و حيادية تطلق حملة لإعادة بناء و ترميم... https://t.co/lRwp2vJEbY]]></document>
		<document><![CDATA[أسئلة للسيد العباسي المرشح كمحافظ للبنك المركزي. https://t.co/HiJZ9qr686]]></document>
		<document><![CDATA[أسئلة صباحية في دقيقتين للسادة :

وزير التشغيل
وزير التربية
وزير التعليم العالي

لست حاضرا في القبة لسماع... https://t.co/C4FbBZzxS0]]></document>
		<document><![CDATA[نص مشروع القانون :
https://t.co/dkqrYUbjzU

رغم بقاء عدد من النواب... https://t.co/RecyjsbSwC]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع جريدة دوناو كوريي (توزع  على كل بافاريا). https://t.co/uvvUvHqFqs]]></document>
		<document><![CDATA[كلمة حلوة وكلمتين حلوة يا بلدي 
غنوة حلوة وغنوتين حلوة يا بلدي 
املي ديما كان يا بلدي 
اني ارجعلك يا بلدي
وافضل... https://t.co/RKmvsSQ4md]]></document>
		<document><![CDATA[زرنا التوانسة في بون، برلين، شتتغارد، كارسلو، كايزرسلاوترن، فرنكفورت، دسلدورف، كولن، اسّن، هانوفر، برنشفايغ، (cont) https://t.co/CNTZTOOrD6]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع صديقي ربيع، في هانوفر.
"عصرني عصران" :) https://t.co/wGXN50xq4F]]></document>
		<document><![CDATA[تونسي صباب :) 
ربي يبارك في صبانه و ما يمشيش حرام :)
ابقاك الله ذخرا للبريفكتور :) https://t.co/MDQsbf3Wyi]]></document>
		<document><![CDATA[بدأت الإتصالات مع الجانب الألماني لزيارة التونسيين المسجونين في ألمانيا، سواء في السجون أو في مراكز الترحيل (cont) https://t.co/p39hEKkD5C]]></document>
		<document><![CDATA[هيون رايتس وتش : تونس: هرسلة قضائية ضد عضو في البرلمان https://t.co/ysaCJOSa26]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يرغب في المساعدة https://t.co/AZug0go0is]]></document>
		<document><![CDATA[@Nzaoui @ISIETN @ARPtn أخيرا!]]></document>
		<document><![CDATA[الهيئة تعلن عن النتائج النهائية للإنتخابات الجزئية بألمانيا 2017. https://t.co/rkUFViufHA]]></document>
		<document><![CDATA[الشبان الذين لا يهتمون بالسياسة، سيحكمهم ساسة لا يهتمون بالشباب.]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لمنظمة العفو الدولية لتسليطها الضوء على الفضيحة. https://t.co/bqFafV3neW]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد الله حمدا كثيرا. أقرت هذا الصباح المحكمة الإدارية برفض تعقيب نداء التونسيين بالخارج أصلا و إجراء العمل (cont) https://t.co/duiDG9hQx1]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا سيدي العميد.

أعتقد أن رسالة السيد عميد المحامين كافية لإنارة الرأي العام حول المهزلة، حول فضيحة الدولة و... https://t.co/YwZbeYZdCk]]></document>
		<document><![CDATA[فلأستسمحكم في فاصل.. إن أردتم. يوسف بن ياسين بن الطاهر العياري، طفل له من العمر سنوات ثمانية، أو أقل قليلا، (cont) https://t.co/PvyNOZpF5a]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا للنائب فيصل التبيني، ألف شكر https://t.co/1jUdAag52f]]></document>
		<document><![CDATA[بيان للرأي العام : بإسم الله الرحمان الرحيم، بعد فوز قائمة أمل في الإنتخابات الجزئية بألمانيا، تقدمت قائمة (cont) https://t.co/89l3i07MSQ]]></document>
		<document><![CDATA[إيقاف كل من يونس الرويسي وأسرار بن جويرة وزياد المحضي بتهمة كتابة شعار #فاش_نستناو على الجدران. سارة العربي، (cont) https://t.co/djF9jGLsJV]]></document>
		<document><![CDATA[في ذكرى أحداث الخبز : وثيقة نادرة : نص الرابطة التونسية للدفاع عن حقوق الإنسان حول الإنتفاضة

غنّيها يا شعبي... https://t.co/PE4lDQpsXV]]></document>
		<document><![CDATA[29 ديسمبر 2017 : الذكرى 33 لثورة الخبز، ذكرى مجزرة!

ذكرى حكم فاشل جوع الناس و حين جاعوا أطعمهم الرصاص الحي

حتى... https://t.co/trDWwhcmzm]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير، كتبت يوم 21 ديسمبر أن الهيئة المستقلة للإنتخابات لم تتلق أي طعن في فوز قائمة أمل في الإنتخابات (cont) https://t.co/a9kg2IZbGP]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم، 19 ديسمبر، الذكرى الأولى للجريمة الإرهابية التي قام بها تونسي في برلين. جريمة أثرت كثيرا على كل (cont) https://t.co/ufrMG2Fwwq]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير جميعا. أعلم ان الطريق سيكون صعبا، و أتفهم حيرة و غضب و هستيريا بعض رؤساء الأحزاب : هي أحزاب و (cont) https://t.co/bZjADqrfoR]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا جزيلا .. مهاتفاتكم و مراسلاتكم أثلجت صدري. شكرا لحبكم، شكرا لثقتكم.. من أعماق القلب شكرا! مدرك جدا لثقل (cont) https://t.co/BDfHg1w4mz]]></document>
		<document><![CDATA[لا افهم دعوات التظاهر في شارع الحبيب بورقيبة و أمام وزارة السياحة! القرار أمريكي و سفارة أمريكا في العوينة، (cont) https://t.co/FeDQmWVq39]]></document>
		<document><![CDATA[الإنتخابات التشريعية الجزئية بألمانيا، 15 و 16 و 17 ديسمبر 2017 : كيفاش تختار و تحسبها مليح؟ كثروا المترشحين و ما... https://t.co/qKDQTQylCr]]></document>
		<document><![CDATA[الأصدقاء في شتوتغارت و هايدلبارغ، نلتقي غدا بإذن الله : 

شتوتغارت بداية من الساعة الثالثة بعد الزوال :... https://t.co/zzbYAJKfp3]]></document>
		<document><![CDATA[النظام الداخلي لمجلس النواب : الفصل 106 : يعقد المجلس جلساته العامة كل يوم ثلاثاء، ما لم يقرر المكب خلاف (cont) https://t.co/c3XwTxF0mp]]></document>
		<document><![CDATA[الانتخابات الجزئية في ألمانيا: #ياسين_العياري عن قائمة أمل يتحدث لتونيقازات عن أسباب ترشحه والصعوبات وبرنامجه... https://t.co/utYZIU7mSF]]></document>
		<document><![CDATA[صباحكم سكر، صباحكم أنوار و أمل، 

 الطريق نحو معاقبة السيستام، كل السيستام، الطريق نحو بداية إفتكاك الشباب... https://t.co/T3jMszqKvF]]></document>
		<document><![CDATA[اللهمَّ صَل وَسَـــلِّم وَ بَارِك على نَبِيِّنَـــا مُحمَّد ﷺ

مولد نبوي شريف مبارك للجميع.]]></document>
		<document><![CDATA[ملتقانا بإذن الله بعد ساعة و نصف، في حوار مباشر،بلا أقنعة و لا مونتاج، أنتم تسألون و نحن نجيب .

ننتظركم، نسمع... https://t.co/eDLGUXXqZq]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا للأستاذ سيف مخلوف على الدعم، ألف شكر https://t.co/2PDrMZJTsc]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا! محلاه الشباب كيف يفهم الطرح و ياقف مع بعضه لقلب الطرح
#خاطر_تونس_تستحق_ما_خير https://t.co/xX6ZtxzF0O]]></document>
		<document><![CDATA[مرحبا بكم على الموقع الرسمي لقائمة أمل.

صور، بيانات، مواعيد، للتواصل : مرحبا بكم.

بالعربية و الألمانية.

نجد... https://t.co/AGOyPEQSYx]]></document>
		<document><![CDATA[مرحبا بكم على الموقع الرسمي لقائمة أمل.

صور، بيانات، مواعيد، للتواصل : مرحبا بكم.

بالعربية و الألمانية.

نجد... https://t.co/30OqdFPmsn]]></document>
		<document><![CDATA[ألف شكر لحركة وفاء على هذا الدعم
شكرا جزيلا و ربي يقدرني نكون في مستوى الثقة https://t.co/1nMTwSEyrY]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مسجل مع 
oumma TV
حول الإنتخابات التشريعية الجزئية و أمور أخرى

شكرا على الإستضافة https://t.co/pT3OqSBraS]]></document>
		<document><![CDATA[قائمة أمل، تونس تستحق ما خير : علاش مترشح؟ https://t.co/rhgxMIwd8V]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا! حتى أنا ما نعرفكش راهو :)
#أمل
#تونس_تستحق_ما_خير https://t.co/ATesaoy3Jy]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لمريم منور و الحزب التونسي على الدعم، نعتز به جدا https://t.co/H9Q72PJAZk]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا جزيلا لحزب البناء الوطني لدعمهم لقائمة أمل في الانتخابات الجزئية في دائرة ألمانيا.

ثقة أعتز بها جدا، و ربي... https://t.co/ZIVipPQeRH]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله شهداء الواجب، شهداء الوطن، أبناء الشعب الذين ألقوا بأنفسهم للموت لإنقاذ أولاد الشعب. أقصى و أعلى (cont) https://t.co/02kmKIRaZK]]></document>
		<document><![CDATA[غدا موعدنا إن شاء الله، همبورغ، مدينة كارل فيبر

تحب تتعرف على المترشح، عندك ما تسأله، تحب نعملوا قهوة : يسعدني و... https://t.co/HTCsfRvHAy]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا جزيلا للمؤتمر من أجل الجمهورية.

خطوة تحسب لكم و درس للجميع.

انتم هكذا، بسحب مرشحكم و إعطاء الفرصة للشباب و... https://t.co/y43zlhMyWX]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك.. في قانون المالية 2018.. تقترضون 9,5 مليار دينار، زعمة علاش؟ تشغيل؟ لا! تنمية؟ أبدا! خلق ثروة؟ تو هذا (cont) https://t.co/N4EXGaPrE2]]></document>
		<document><![CDATA[قانون مالية 2018 : التخفيض ب28 بالميا في ميزانية وزارة الدفاع الوطني. حسب المشروع المقدم للنقاش، الإقتطاع (cont) https://t.co/a1IBwEHG17]]></document>
		<document><![CDATA[النواب يتذمرون من الحكومة و من غياب الرؤية و التوجه و المشاركة.. جميل، جميل جدا.. لدي ثلاث أسألة : - من (cont) https://t.co/1lhx3r25gV]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا جزيلا دكتور، دعم أعتز به كثيرا https://t.co/3d0xqtf4uo]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا جزيلا لحراك تونس الإرادة لهذا الدعم.

ربي يقدرني نكون في حجم الثقة.

اليد ممدودة للجميع (أحزاب و مستقلين)... https://t.co/NRXLMUE4cp]]></document>
	</documents>
	</author>