<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rashed22mohamme ارسلي ايملك بشكل صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@sadeqghanem مدونة رائعة .]]></document>
		<document><![CDATA[@mokh30031 والله اعتقد أنه بجهدكم وعرق جبينكم وليس منة من أحد]]></document>
		<document><![CDATA[كيف تسمعني؟ أتحدث من بعيد للغاية.رينيه شار]]></document>
		<document><![CDATA[@foll2006 معك يا أستاذ أحمد ولابد من تعرية كل الأنظمة التي تحاول أن تجرنا إلى مستنقع حروب طائفية لابد ان نؤكد على التعياش السلمي.مودتي]]></document>
		<document><![CDATA[@misschicki @sloom993 انا مع حرية  العقيدة]]></document>
		<document><![CDATA[@misschicki @sloom993 وقطر وتركيا والسعودية]]></document>
		<document><![CDATA[@wael_911 الكابوس الايراني يقوم على تاريخ معقد من سوء الفهم بين تجار الدين السني وتجار الدين الشيعي. لابد من مبادرة لترويض السعار الطائفي]]></document>
		<document><![CDATA[15سنة سجن على الشاعر القطري ابن الذيب. لعنتي على هذا النظام القمعي]]></document>
		<document><![CDATA[@sloom993 يوجد تدخل سعودي ايراني لعين في كل ثورات الربيع العربي]]></document>
		<document><![CDATA[@salemalbabkry اوه  هذا امر يحتاج للدراسة]]></document>
		<document><![CDATA[@wael_911 هو كاتب طائفي بامتياز، لكن سلعة الانتصار للطائفة المختارة هي وسيلة للاثراء المادي. #يامثقفي_الأنظمةالخليجية]]></document>
		<document><![CDATA[@salemalbabkry ايش من شرع الله. شرع الله الوهابي او شرع الله الشيعي او شرع الله الصوفي . هناك شرائع لله عديدة]]></document>
		<document><![CDATA[@salemalbabkry العلمانية هي الحل لمرضى التدين الزائف]]></document>
		<document><![CDATA[دول الخليج دون استثناء تنوم شعوبها على وقع التخندق الطائفي وصراع السني الشيعي خوفا من توق هذه الشعوب إلى الحرية]]></document>
		<document><![CDATA[@dralemrani استاذي العزيز أقرأ  مقالات #الدكتورعبدالله_النفيسي عن اليمن اثناء  حرب الخليج الأولى سترى النفسية العدائية تجاه اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@salemalbabkry بالنسبة لي يستوي عندي #الزحف_الفارسيي_الشيعي و #الزحف_الوهابي_السعودي  في الضرر  بسبب الأصولية الدينية  المتطرفة]]></document>
		<document><![CDATA[@dralemrani ايش من منطق. منطق #الصراع_الطائفي]]></document>
		<document><![CDATA[@Pre_Benomar اهم حاجة تصريف مجاري العقول المتكلسة]]></document>
		<document><![CDATA[الكويتي #الدكتورعبدالله_النفيسي فوبيا #ايران جعلته كائن مصاب بهلاوس سمعية وبصرية. #يامثقفي_الأنظمةالخليجية ابعدوا اليمن عن #حروبكم_الطائفية]]></document>
		<document><![CDATA[@Pre_Benomar اللي اختشوا مماتوش يا استاذي. وكأن على الشعوب العربية أن يظلوا رهائن #لحروب_ملوك_الطوائف]]></document>
		<document><![CDATA[أي يمني يبارك فعل النظام السعودي تحت مبرر #الحرب_على_الحوثيين والغيرة على #السنةوالجماعةالاصولية فهو انسان تافه وعديم الوطنية]]></document>
		<document><![CDATA[@basamabdunoman انا امقت الحوثيين لكن الجميل فيهم أنهم يسببون فوبيا للسعوديين وعملاء السعودية في اليمن من تجار الدين السلفي]]></document>
		<document><![CDATA[@saeed93sa أتمنى أن أرى ثورة في السعودية تطيح بالنظام السعودي العنصري]]></document>
		<document><![CDATA[تقرير: السُلطات البحرينية تواصل اعتقال مواطنين و مُحاكمة مُعتقلي سترة خلاف القانون و المواثيق الدولية http://t.co/0ncViAIydT]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiraIbrahim4 انت بحد ذاتك ثورة يا سميرة. محبتي لك]]></document>
		<document><![CDATA[@abdhali2008ايش من علماء. علماء التكفير والفتاوى]]></document>
		<document><![CDATA[@MBashaier تسلمي يا بشاير.]]></document>
		<document><![CDATA[@MBashaier قرأتها . انت عظيم وأنا اعتز بك]]></document>
		<document><![CDATA[@mohmmed029 مشائخ السعودية لم نسمع لهم يوما أي موقف أما حملة #اكرموا_اليمنيين فهي مجرد فقاعة اعلامية لا اكثر]]></document>
		<document><![CDATA[@MBashaierالعريفي هذا رجل دين مزايد .لانريد #اكرموا_اليمنيين نريد من المنظمات الدولية أن تتدخل لوقف الأذى السعودي ضد اليمنيين]]></document>
		<document><![CDATA[سأحترم مشائخ #اكرموا_اليمنيين أذا قاموا بحملة تنادي باسقاط الكفيل وفتح تحقيق بانتهاكات النظام السعودي ضد #المغتربين_اليمنيين]]></document>
		<document><![CDATA[اليمني كريم في أصله #اكرموا_اليمنيين. اكرموا انفسكم يادعاة الدين الوهابي]]></document>
		<document><![CDATA[اليمنيين المغتربين في السعودية لايحتاجون  لحملة #اكرموا_اليمنيين يحتاجون لمعاملة حسب القوانيين الانسانية ومواثيق الامم المتحدة واسقاط الكفيل]]></document>
		<document><![CDATA[@ALdhurafi_zaid من المسئول عن عملية فجر3 أليس النظام السعودي. من قتل اليمني في عسير ولفق له قضية لواط وقتله دون محاكمة. اكرموا انفسكم ياحمقى]]></document>
		<document><![CDATA[الاعتداءات المتكررة على الصحفين في اليمن ومصر من ذات المنظومة أمر خطير جدا]]></document>
		<document><![CDATA[لم اعرف بخبر الاعتداء على العزيز محمود ياسين الا اليوم تواصلت معه والجميل ان معنوياته مرتفعة. لن يرهبوك ايها الطيب]]></document>
		<document><![CDATA[تضامني الكامل مع الصحفي  محمود ياسين الذي تعرض للاعتداء فجر الجمعة امام بيته من قبل بعض البلاطجة]]></document>
		<document><![CDATA[@dodo20111963 كان مفروض أن يكون في احد السجون مثل حسني مبارك أو لاجئي مثل بن علي، لن أقول القذافي لأني لا احب العنف .]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammed_alkadi انا معطلة صفحتي في الفيس لكني قرأت خبرا في موقع الصحافة نت]]></document>
		<document><![CDATA[@Mouathmutahar هههههههههههههههههههههه هذا كابوس تراجيدي]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohannad1413 لابد أن نتفائل أيها الطيب فدماء الشهداء لن تذهب ادراج الرياح]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohannad1413 الشباب لم يقبل بالمبادرة لكن الارادة الدولية والنخب السياسية المعفنة كانت اقوى وفرضت المبادرة. نحن الآن نتفرج]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohannad1413 ماذا نفعل للمبادرة الخليجية التي حصنته؟ وأعطته مساحة اعلامية جديدة للمناورة؟]]></document>
		<document><![CDATA[#علي_عبدالله_صالح_نكتة_يمنية . الآن لديه صفحة في الفيس بوك. اين نذهب من هذا المخلوق العجيب]]></document>
		<document><![CDATA[#علي_عبدالله_صالح_نكتة_يمنية لااتابع خزعبلاته الهبلة، يجاول بشتى الطرق استفزاز #المتحاورين_في اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@salemal3wl8y حميد وعلي محسن وأحمد علي وعبدالله صالح كل الكائنات الخرافية]]></document>
		<document><![CDATA[اسلمة ثورات الربيع العربي كانت المصيدة الحقيقية لقوى الحداثة]]></document>
		<document><![CDATA[تحتاج أن تصرخ من جديد]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan اكيد لدي أسبابي في مواجهة العنصرية المقيتة. صدقني سنحرك المنظمات الحقوقية ضد هذه العنصرية]]></document>
		<document><![CDATA[@FahadAlajlan @youssefalhazzaa @abofisalfahad اليمن فيها حرس حدود لكنهم لايقتلون المتسللين.]]></document>
		<document><![CDATA[@FahadAlajlan @youssefalhazzaa لاتحرف النقاش أنا اتحدث عن جدار عازل واتحدث عن قتل الآن في الحدود.]]></document>
		<document><![CDATA[@FahadAlajlan @youssefalhazzaa @abofisalfahad اليمن بلاد مفتوحة حدودها دائما لاستقبال كل المنكوبين من الصومال والحبشة وكل بلدان افريقيا.]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan نحن نغضبب من الأمية التي هي موجودة ايضا في السعودية لكن تغضبني العنصرية المقيتة أينما حلت]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan انا لن أجرك لنقاش لاتريده. وأنا ادرك مضامين الهبة الحدودية السعودية وحملات مطاردة المغتربيين. إنها ورقة جيدة]]></document>
		<document><![CDATA[@FahadAlajlan @youssefalhazzaa @abofisalfahad انا يمنية ويزعجني حملات الملاحقات التي يتعرضون لها في السعودية وحملات القتل على الحدود]]></document>
		<document><![CDATA[يتحول اليمني إلى متسلل في ذهنية النظام السعودي. أنا من بلاد المتسللين.]]></document>
		<document><![CDATA[هل هناك نخبة حقوقية في السعودية وتشاهد ما يحدث لليمنيين من تعنت؟ أم أن هذه النخب فقط تحاول تجميل وجه النظام السعودي القبيح]]></document>
		<document><![CDATA[@FahadAlajlan @youssefalhazzaa @abofisalfahad يا استاذي هل تفهم أنت معنى أن يقوم النظام السعودي بعمل جدار عازل بين اليمن والسعودية؟]]></document>
		<document><![CDATA[يتحول اليمني إلى اسرائيلي في ذهنية بعض المتعصبيين السعوديين.]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan @abofisalfahad عشرات القتلى على الحدود وأغلبهم من الرعاة البسطاء. غضبي على العنصرية اينما حلت]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan @abofisalfahad نية النظام السعودي في بناء جدار عازل بالاضافة إلى الحملات ضد المغتربيين اليمنيين. توقيت غريب]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan @abofisalfahad استاذي لم تفتح حدود السعودية في اقسى الظروف التي عانت منها اليمن.لا أحب المزايدات هنا]]></document>
		<document><![CDATA[@FahadAlajlan @youssefalhazzaa @abofisalfahad حمايتها من ماذا؟ الا يكفي ترويع المغتربين اليمنيين في السعودية. الآن هناك قتلى على الحدود]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan @abofisalfahad من خلال متابعتي لتحريض بعض السعوديين على اليمنيين أشعر وكأن اليمن تحولت إلى اسرائيل لدى البعض]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalhazzaa @FahadAlajlan @abofisalfahad حدود اليمن تحولت إلى حدود اسرائيل لدى بعض السعوديين.]]></document>
		<document><![CDATA[@mo7ar معك حق لم يتركني اناقش فكرتي. خاصة تناقض خطاب الاسلاميين في مصر واليمن. نحن نعاني من أسلمة الثورات وكأننا اصبحنا خوراج]]></document>
		<document><![CDATA[@mo7ar لدي أمل أيها الطيب. أمل أحسه في ذرات الهواء لكني لا أراه.أمل يبدأ من مصر ويمتد إلى اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@mo7ar اليمني يحب الحياة ويحاول أن يكيف نفسه رغم كل قساوة الظروف التي عاشها في الداخل أو في خارج الوطن. إنها تغريبة اليمني منذ القدم]]></document>
		<document><![CDATA[@mo7ar اختلف معك ياصديقي. كانت التجربة الاشتراكية في اليمن من أعمق التجارب في الوطن العربي لكنها تعرضت لعوامل التعرية]]></document>
		<document><![CDATA[مايحدث للمغتربين اليمنين في السعودية أمر يقطع القلب. ولابد من رفع تقارير للمنظمات الدولية ضد هذه الانتهاكات التي تمس حق الحياة والعمل]]></document>
		<document><![CDATA[@s6m6m اشكرك ايها الطيب نحتاج لاصواتكم لرفض السياسية العنصرية تجاه اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[جدار سعودي عازل على الحدود اليمنية. ما رأي المثقفين السعوديين؟ واصحاب الفتاوى في تحريم جدار العزل العنصري الاسرائيلي؟]]></document>
		<document><![CDATA[العنصرية السعودية البغيظة ضد العمالة اليمنية ليست وليدة اليوم هي ورقة ضغط تمارسها السلطات السعودية ضد سيادة القرار اليمني في الحوار]]></document>
		<document><![CDATA[الحزن الاشتراكي اليمني]]></document>
		<document><![CDATA[هل يجب أن تكون هناك حدود بين حرية التعبير والمقدس الديني؟ شارك برأيك by @عين على الديموقراطية http://t.co/pnU0AJSnxP]]></document>
		<document><![CDATA[ايش من مهزلة والله كأني اشوف سرك للمهرجين .حوار غريب كلما حاولت اتفائل صدمت من هذا التهريج.]]></document>
		<document><![CDATA[#مبارك يرزع القتلة والبركاني قد رقبته شتبتسق]]></document>
		<document><![CDATA[#مبارك البحار ليش مكشر]]></document>
		<document><![CDATA[مبارك البحار  تحول لخطيب الجمعة]]></document>
		<document><![CDATA[#الدكتور ياسين نرفض التجريح الشخصي وعلى رئاسة المؤتمر ايقاف المتحدث.]]></document>
		<document><![CDATA[يوافقون على دخول الحوار ثم يحضرون افتتاحية الحوار ثم يشاركون في جلسة الحوار ثم  ينسحبون متباكيين على شباب الثورة ويصفق لهم القطيع]]></document>
		<document><![CDATA[ربي دائما يبلينا برؤساء مايعرفوش يتكلموا]]></document>
		<document><![CDATA[#الرئيس عبد ربه يتذكر شهداء جمعة الكرامة]]></document>
		<document><![CDATA[#الزياني كنت حريص ان اكون معكم في هذا اليوم المبارك ويقول المثل اليمني المليح يبطي]]></document>
		<document><![CDATA[آخر خبر طلع عبدربه حكيم]]></document>
		<document><![CDATA[في انتظار #الزياني. ابو العروسة]]></document>
		<document><![CDATA[#أطفال اليمن بالحوار تصنعون المستقبل]]></document>
		<document><![CDATA[الأطفال يرسلون رسالة إلى المتحاورين وخاصة القتلة]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة الأمومة والطفولة في الحوار الوطني]]></document>
		<document><![CDATA[الوقوف الآن وقفة حداد على روح شهداء الكرامة . اول واحد خلص الفاتحة البركاني . غضب عليك يا معتوه]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر. قابلة جيدة]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر من هذا المنبر اؤكد اعتزازنا بعملية الحوار وهي فريدة من نوعها في المنطقة الذين يتابعون ما سيحدث]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر ليس لدينا وصفات جاهزة لحل قضايا المؤتمر]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر لابد ان يكون الحوار شفاف خاصة امام القوى خارج الحوار حتى يطلعوا على ما يحدث]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر  لقد اثار اعجابي توصل اعضاء اللجنة الفنية للحوار حول اعداد المؤتمر]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر قيادات في الجنوب اكدت لي انها تنبذ العنف وترحب بالحوار لحل القضية الجنوبية]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر نحن اليوم امام فرصة تاريخية ويعزز ذلك الدور الاقليمي]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر القضية الجنوبية في مقدمة القضايا لأنه توجد مظالم مشروعة يجب معالجتها]]></document>
		<document><![CDATA[#جمال بن عمر اليمن يشكل الحالة الوحيدة في انتقال السلطة]]></document>
	</documents>
	</author>