<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[انهاء مهام الرائد امين بودواور بعد انهاء مهام العقيد تيفيست و اللواء بودواور قبل فتح تحقيق ….. https://t.co/Ug5gGnshQ1]]></document>
		<document><![CDATA[@JVPQZBlkf8iMHrO ارسل ما لديك و نحقق في الموضوع]]></document>
		<document><![CDATA[فلاش ديسك يحقق وراء المتهم الاكبر في جرائم نهب العقار الفلاحي بولايات السهوب و الهضاب العليا … https://t.co/5VSCpvMP1l]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة بل جريمة في حق جثة شاب جرائري مات بالصين بطلها سعادة السفير احسن بوخالفة . https://t.co/AreBjmP0kw]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا رفضت لجنة وزارة المجاهدين فيلم الشهيد العربي بن مهيدي بطبعته الأصلية ؟؟؟ https://t.co/JKofZUL0Xp]]></document>
		<document><![CDATA[و للمحامي بونعجة صالح  نصيب من كعكة الوالي حمنة قنفاف … مقابل ماذا ؟؟؟ https://t.co/9qSTYWpLKK]]></document>
		<document><![CDATA[هل قرر والي ولاية الجلفة التنازل عن كل أراضي ولاية الجلفة لطالب الميسوم ومن معه … https://t.co/GpuLQ82LGe]]></document>
		<document><![CDATA[الفريق قائد صالح وزيرا للدفاع قائدا للجيش بصلاحيات واسعة … https://t.co/EhS9S95fgT]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا غضب الفريق قايد صالح من العميد الغالي بلقصير و طلب إقالته من المنصب ؟؟؟ https://t.co/nx6K8McUdg]]></document>
		<document><![CDATA[كم دفع غويني عبدالقادر لوالي الجلفة مقابل تربعه على عرش الامتياز الفلاحي ؟؟؟ https://t.co/dIxtmpXww5]]></document>
		<document><![CDATA[الوالي حمانة قنفاف باع الجلفة بالدينار الرمزي و قبض ملايير تحت الطاولة و القاشي يتفرج … https://t.co/CqDx0yhpxf]]></document>
		<document><![CDATA[كم قبض الوالي قنفاف من ابن الجينرال دحماني ام سلمه الارض لوجه الله ؟؟؟ https://t.co/W4nrOpvVKs]]></document>
		<document><![CDATA[الجينرال عبدالرحمن عرعار خلفا للجينرال بلقصير الغالي على رأس قيادة الدرك الوطني . https://t.co/exDXLU0uEt]]></document>
		<document><![CDATA[اللواء عمار عثمانية قائدا للحرس الجمهوري بعد استبعاد فكرة تعيين اللواء مناد نوبة خلفا للفريق بن علي … https://t.co/SvoG0qwXpf]]></document>
		<document><![CDATA[@seddikchihebdz الارندي ولد بشلاغمو لان أشباه الرجال تخلوا عن المسؤولية و هربوا الى خارج ولَم يبقى الا الرجال للدفاع عن الوطن و تأسيس تجمع سياسي يجمع الوطنيين فكان الارندي .... أقول هذا الكلام لأني معني بالسؤال كذلك و قد لا يستطيع شهاب الرد عليه لاعتبارات خاصة منها واجب التحفظ]]></document>
		<document><![CDATA[@m_zemali جميل ان يشاركنا وزير من وزراء سلطة الامر الواقع نشاطه الوزاري هذا استثناء نتمنى ان يدوم و يقتدى به باقي وزراء الامر الواقع ... تحياتي معالي الوزير]]></document>
		<document><![CDATA[هنا يرقد الرئيس الجزائري عبدالعزيز بوتفليقة ،،، ضواحي جنيف بسويسرا ؟؟؟ https://t.co/4zhm7p1eLJ]]></document>
		<document><![CDATA[بارونات الفساد في ولاية البويرة تحت حماية و رعاية ضباط الامن … فارس سيساوي نموذجا . https://t.co/pcvWpIqiNW]]></document>
		<document><![CDATA[عهد البوشي التيفوييد و الكوليرا هل سيرسم العهدة الخامسة ام هناك مفاجئات … https://t.co/XAeIj8qjqA]]></document>
		<document><![CDATA[فلاش ديسك يحقق في ملف الاستثمار الفلاحي بولاية الجلفة و عين الدفلى … https://t.co/okb1fBy9km]]></document>
		<document><![CDATA[علاقة جمال سريج بالموثق الوافي علي … امبراطورية الاوهام و تحقيق الاحلام . https://t.co/zM4m9t5uGW]]></document>
		<document><![CDATA[قوات الدفاع الجوي عن الإقليم … اللواء شريف زراد خلفا للواء عمراني عمار … https://t.co/AYGZULBnOz]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل : الفريق قايد صالح يجرد اللواء عبدالغني هامل من رتبته العسكرية … https://t.co/OhsdNgnAIn]]></document>
		<document><![CDATA[هل يعلم محمد حجار والي ولاية النعامة ان الفساد يصول و يجول في اروقة الولاية ام هو الراعي الرسمي له ؟؟؟ https://t.co/FoseZFgL6B]]></document>
		<document><![CDATA[في ولاية الشلف الراي تلف … كشف تجاوزات بالجملة … الداب راكب مولاه . https://t.co/JbO39Arr4r]]></document>
		<document><![CDATA[الفريق قايد صالح نائب رئيس الجمهورية وزير الدفاع … هل سيمر الاتفاق مرور الكرام ام هناك … https://t.co/BIQTGZ4LGk]]></document>
		<document><![CDATA[إنهاء مهام اللواء عبدالرزاق الشريف في انتظار تكليفه بمهمة … https://t.co/WijvU3bvT9]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل ؛ القايد صالح يضحي باللواء لخضر https://t.co/fq5azJdQOx]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل ؛ إقالة اللواء دحماني زروق … https://t.co/JxzHxI5omC]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل ؛ إقالة اللواء عبدالرزاق الشريف و اللواء سعيد شنقريحة … https://t.co/UaxvAa5mCm]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل … الفريق قايد صالح يحكم قبضته على دواليب السلطة في انتظار … https://t.co/5TKyloZF7v]]></document>
		<document><![CDATA[إنهاء مهام العقيد تيفيست العربي مدير المالية بالناحية الثانية بعد كشف فساده … https://t.co/5oiTfQb7Qh]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا تصر على الكذب يا هشام عبود و أنت في أرذل العمر و على فراش الموت … اتقي الله يا نصاب . https://t.co/a12xeFHmVt]]></document>
		<document><![CDATA[إنهاء مهام كل من اللواء سعيد باي و اللواء الحبيب شنتوف … https://t.co/leRO38BHyM]]></document>
		<document><![CDATA[قد اعذر من أنذر … أمامك فرصة لتصحيح الخطا والا ستندم … https://t.co/3MckS6sUzg]]></document>
		<document><![CDATA[بلاغ هام … الموقع مستهدف لكن لم و لن يتم اختراقه . https://t.co/WeAMGZSE5Q]]></document>
		<document><![CDATA[وقفوا ضد فيلم العربي بن مهيدي لأن بشير درايس ضد العهدة الرابعة للرئيس و الممثلة إيزابيل عجاني استفادة من ملايير دون ان تصور شيء … https://t.co/MLAJZreWmn]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الثقافة عزالدين ميهوبي عرقلنا و رفض مساعدتنا لكن تدخل عبدالمالك سلال أنقذ الفيلم و جعل الوزير يرضخ لأمر الواقع … https://t.co/hn00fIyLNS]]></document>
		<document><![CDATA[مصالح الأمن أوقفت تصوير فيلم العربي بن مهيدي لمدة ثمانية أشهر و الفريق قايد صالح تدخل لإنقاذ الفيلم و معاقبة المتسببين … متى كيف ولماذا ؟؟؟ https://t.co/pKYjbzRgII]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم الامير عبدالقادر صرف عليه 150 مليار سنتيم و لم تصور منه دقيقة واحدة …… السؤال اين ذهبت الملايير . https://t.co/6NLXWYrMdo]]></document>
		<document><![CDATA[ميزانية فيلم العربي بن مهيدي لم تتعدى 65مليار سنتيم و الذين يروّجون لمبلغ 80 مليار أرادوا تحطيم المشروع لكنهم فشلوا … https://t.co/eMRgMVTUSY]]></document>
		<document><![CDATA[المخرج بشير درايس يفتح قلبه لفلاش ديسك … يكشف حقائق و أسرار من خلال حوار شيق شفاف واضح و صريح https://t.co/Y1FP23npJU]]></document>
		<document><![CDATA[غويني عبدالقادر و سالمي عبدالكريم عليكما تحمل مسؤولية الفساد في قطاع العقار الفلاحي … https://t.co/bGnLLlReHJ]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا يفعل رئيس المجلس الشعبي الولائي أحمد بوتاتة في مكتب مدير الوكالة العقارية بالبويرة ؟؟؟ https://t.co/zrvfQGxrDJ]]></document>
		<document><![CDATA[خطير خطير خطير … العقار الفلاحي بولاية الجلفة في خطر … استنزاف رهيب https://t.co/PYrZtU96UF]]></document>
		<document><![CDATA[الداب راكب مولاه في بلدية الحروش ولاية سكيكدة … https://t.co/eeIzCBOcdb]]></document>
		<document><![CDATA[و يستمر التزوير و نهب العقار في ولاية البويرة تحت الرعاية السامية … https://t.co/oFzL6cjlTc]]></document>
		<document><![CDATA[مهرجان وهران الدولي للفيلم العربي و تغطية فلاش ديسك … https://t.co/uiwjy3h8nZ]]></document>
		<document><![CDATA[إنهاء مهام و متابعات قضائية في انتظار المزيد … https://t.co/cfyF1KqhJN]]></document>
		<document><![CDATA[شركة الريان للاسعاف الطبي لصاحبها سيدي السعيد تساهم في تلويث البيئة بالعاصمة … امر خطير للغاية . https://t.co/WiunRVhByd]]></document>
		<document><![CDATA[انهاء مهام كل من المدير الجهوي للامن العسكري بالناحية الخامسة و رئيس مركز التحري … https://t.co/KRYvQOB4Td]]></document>
		<document><![CDATA[كيف آين متى و لماذا هرب جمال سريج امواله الى دبي و اسبانيا ؟؟؟ https://t.co/caOh8qA1u4]]></document>
		<document><![CDATA[من يتحمل مسؤولية وفاة عاملين صينيين في ورشة جمال سريج بالبويرة ؟؟؟ https://t.co/izVBD1ky0k]]></document>
		<document><![CDATA[الوكالة العقارية لولاية البويرة تحت المجهر … فساد ما بعده فساد تحت حماية مدير الامن . https://t.co/AlLIxUGBxr]]></document>
		<document><![CDATA[عفاف شعيب التي لم تآكل اللحم والبيتزا منذ الاطاحة بحسني مبارك لم تعجبها تورتة وهران … https://t.co/3jCM6VyQRA]]></document>
		<document><![CDATA[على المسؤول ان يتحمل مسؤوليته او لا يركب امواج البحر … https://t.co/uXyxbwMd8k]]></document>
		<document><![CDATA[مصالح وزارتكم يا معالي الوزير تتلاعب بإطارات الدولة في ادرار … باقي الوطن . https://t.co/yO6HlEhrke]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا انتحر شرطي القصر ولاية البويرة ؟؟؟ المطلوب فتح تحقيق عاجل … https://t.co/o6zE8YIFzN]]></document>
		<document><![CDATA[وكيل الجمهورية يتحرش برئيسة المحكمة و رجل اعمال يتدخل لفض المشكل … https://t.co/GtDqsybQuy]]></document>
		<document><![CDATA[مهرجان وهران للفيلم العربي  طبعة للفشل و طاقم تنظيم تحت الصفر !! https://t.co/aEdLuAw6fR]]></document>
		<document><![CDATA[الى السادة : وزير الداخلية ، المدير العام للامن الوطني و المفتش الجهوي للشرطة المطلوب فتح تحقيق … https://t.co/iVt3YB4diV]]></document>
		<document><![CDATA[القنصل العام السعودي في الجزائر يهين و يمرمد الحجاج الجزائريين … شعبا وحكومة . https://t.co/ZIvEOPKQyo]]></document>
		<document><![CDATA[بدوي يقرر تجميد مهامة و يامر بفتح تحقيق في تسييره الكارثي … https://t.co/a0OatJrPB5]]></document>
		<document><![CDATA[سيادة الوالي مصطفى ليماني هل تصلك أخبار أباطرة و فراعنة البويرة أم تحتاج إلى مساعدة ؟؟؟ https://t.co/uJFLTVGbLf]]></document>
		<document><![CDATA[اختتام مهرجات السينما بوهران على انغام الشيخة الزهوانية و المشوي باقامة الوالي https://t.co/UHL9JE4A2K]]></document>
		<document><![CDATA[وادي البردي ، جمال سريج ، بوبكر مخالفي ، السعيد قاسيمي و باقي الشلة … https://t.co/4F0o4wai2K]]></document>
		<document><![CDATA[حضرة السيناتور  بلهبري يتفقد احوال الرعية في بروكلين ،مانهاتن ونيو جارزي بمدينة مغنية ولاية تلمسان . https://t.co/7Sd5k94Znd]]></document>
		<document><![CDATA[حضرة النائب السيناتور  بلهبري فوق جسر بروكلين بنيويورك مغنية ولاية تلمسان . https://t.co/r8aNAOHfFK]]></document>
		<document><![CDATA[أكل الكلاب الذي أسقط أقوى جينرال في وزارة الدفاع الوطني … https://t.co/jxKcn6sZoC]]></document>
		<document><![CDATA[هيئة المراقبة و التجسس على اتصالات المواطنيين تحت مراقبة فلاش ديسك … https://t.co/rhwYCHXY54]]></document>
		<document><![CDATA[إحباط محاولة تهريب بميناء العاصمة … في انتظار نتائج التحقيق . https://t.co/co2r58ReJi]]></document>
		<document><![CDATA[رسائلكم وصلت … تحية إكبار وإجلال لأهلنا و أحبابنا في ورقلة و الجلفة و سكان باقي الوطن . https://t.co/hzmxYHvHgj]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل … الفريق قايد صالح يثور ضد مدير امن الجيش DCSA https://t.co/Qm7AANydgh]]></document>
		<document><![CDATA[نائب برلماني يتعرض للابتزاز المساومة والتهديد من قبل النصاب هشام عبود . https://t.co/2Wq3bVsCyu]]></document>
		<document><![CDATA[الة الجريمة المستعملة في التعدي على المقبرة اليهودية امس الجمعة الساعة الخامسة مساء بعين مليلة . https://t.co/gzbJWhjqUy]]></document>
		<document><![CDATA[جريمة نكراء في عين مليلة ام البواقي … هدم جبانة اليهود وسط المدينة . https://t.co/lwk7O8ROBL]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا غضب وزير الداخلية من والي ولاية الجلفة ؟؟؟ https://t.co/xQ1BaRNbHH]]></document>
		<document><![CDATA[اللواء بشير طرطاق والي ولاية الجلفة !!! https://t.co/u0z4N4GMsG]]></document>
		<document><![CDATA[جنازة المرحوم أحمد بن شريف كيف ولماذا أهين عرش أولاد نايل . https://t.co/AAs9vvxcTE]]></document>
		<document><![CDATA[من دخل مكتب جمال سريج أكله بوبي … القادم أسوأ . https://t.co/KWYL7kcBjM]]></document>
		<document><![CDATA[إنهاء مهام في انتظار تفكيك العصابة و المحاكمة … https://t.co/De8OypMRmF]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا لا يتحدث النقيب المطرود هشام عبود على محطة عمله بمكتب حركات التحرر و علاقته بالملف الفسطيني ؟؟؟ https://t.co/85pgWcNZK6]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تعرف أصلك و فصلك تحدث عن أسيادك يا ديوث … https://t.co/2zbljUgt0a]]></document>
		<document><![CDATA[من اين لك هذا يا نورالدين براشدي ؟؟؟ https://t.co/hUXwHMXI1X]]></document>
		<document><![CDATA[حكاية العقيد أحمد بن شريف والعقيد محمد شعباني رحمهما الله و مجزرة 750 جندي في الجلفة . https://t.co/X6Gvm1wLl2]]></document>
		<document><![CDATA[قراءة في تصريحات عبدالرزاق مقري  – جيلالي سفيان  – الطاهر بن بعيبش . https://t.co/4g1mYQFdCq]]></document>
		<document><![CDATA[أين أختفى الضابط المطرود هشام عبود و أين اختفت قناة لا أمل TV . https://t.co/RGoW1NY51y]]></document>
		<document><![CDATA[مدينة الورود البليدة : جريمة في حق الانسانية … المطلوب فتح تحقيق . https://t.co/NprYF7Avc6]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا غاب العميد بعيبن عن مراسم تسليم واستلام المهام في وهران ؟؟؟ https://t.co/XmkDTs1lz1]]></document>
		<document><![CDATA[ديزني لاند بن عكنون ملكية عمومية ام ملكية خاصة كيف ولماذا ؟؟؟ https://t.co/Bp4tGc3hXr]]></document>
		<document><![CDATA[لنرى ان كانت ستحميك لالة زهور شقيقة الرئيس ؟؟؟ https://t.co/nhDpsL5VMP]]></document>
		<document><![CDATA[الحبس الاحتياطي لابن الوزير الاول السابق و امر بالقبض لابن اللواء قائد الناحية … https://t.co/m3Uzu2flQr]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع القرن ميناء شرشال و اباطرة البر والبحر كونينيف علي حداد و البقية … https://t.co/bZ8CVfqCie]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل … https://t.co/TuT2MuOpzH]]></document>
		<document><![CDATA[هل لاقالته علاقة بالبوشي وهل سيتابعه يطو و يعيد الاعتبار لنفسه ؟؟؟ https://t.co/Z2rSiIJ2AG]]></document>
		<document><![CDATA[مركز التحري يغطي على فساد الجينرالات عوض الكشف عنها … كيف و لماذا ؟؟؟ https://t.co/rNJQg23BBf]]></document>
		<document><![CDATA[حملة تنظيف …أخبار تثلج الصدر من داخل جهاز الجمارك … https://t.co/n05GUKig5v]]></document>
		<document><![CDATA[تحت المجهر … الفساد في مجال العقار بعين وسارة ولاية الجلفة . https://t.co/7t8ORK6bsM]]></document>
		<document><![CDATA[تحت المجهر … ماهذا التلاعب و التسيب يا سيادة الرئيس ؟؟؟ https://t.co/HUVesfHeX7]]></document>
		<document><![CDATA[تحت المجهر … ملهى الوردة الزرقاء وحلم الليلة الحمراء في انتظار الليلة السوداء . https://t.co/L4h02maK2h]]></document>
	</documents>
	</author>