<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ليش انت تعرف الله حاشا وكلا ستظل مثل الحيوان بلا عقل بل الحيوان افضل منك https://t.co/DJ60S22Pmg]]></document>
		<document><![CDATA[ماانت بلاعقل انت والحيوان في درج ههههههههه https://t.co/g469NW95bd]]></document>
		<document><![CDATA[دكوووووو العدوان ومرتزقته بكل انواع الصواريخ لاتأخذكم بهم رحمه https://t.co/3vik5cFGhO]]></document>
		<document><![CDATA[مارأيكم في هذا الحقير الفتال المنحط اللي ماعند عاره شرف ولاعنده كرامه يطالب العدوان بالقصف ليل نهار دون توقف 
الله يقصفك من عنده بحق لاإله إلا الله محمد رسول الله https://t.co/H6k0AuZa24]]></document>
		<document><![CDATA[اه اه حسبنا الله ونعم والوكيل ونعم المولى ونعم النصير https://t.co/1M70s9D0dH]]></document>
		<document><![CDATA[رحمك الله يااشجع الأطفال لن ننساك وبأذن الله وبقوة الله ربي سيأخذ بحقك وحق جميع الشهداء 
يارب سنقول كما قال رسول الله وصحابته عندما حوصروا ثلاث سنوات من الكفار سنقول كما قالو 
متى نصرك ياالله https://t.co/tkDttjHdNc]]></document>
		<document><![CDATA[اقسم بالله انني بكيت ولم استطع اتمالك نفسي على هذا الطفل مقهور عليه 
اولآ لانه طفل برئ 
ثانيآ لانه مكافح ويشقى على اسرته وبميزان  حسبنا الله ونعم الوكيل 
يارب اشفي صدورنا في العدوان ومرتزقته 
رب لاتذر ولاتبقي منهم احدآ ياالله https://t.co/jwQMLVx1nN]]></document>
		<document><![CDATA[بانقول يارب انك تسمع وترى وتعلم خائنة الأعين وماتخفي الصدرور فوضنا امرنا اليك لاحول ولاقوة إلا بك ياجبار السماوات والأرض ارنا في جميع حكام دول التحالف وجيوشهم وطائراتهم واسلحتهم وكل من يقاتل معم ارنا فيهم بأسك الشديد ياقوي ياعزيز https://t.co/tsxWSlGH5h]]></document>
		<document><![CDATA[امانه دمعت عيني على طفل الميزان اغتالوك ياأشجع الأطفال 
اغتالو ميزانك
اغتالو برائتك 
ياقوي ياعزيز ياجبار يامنتقم حاشى وكلا ان يرضيك هذا الظلم ظلم آل سعود وحكام الإمارات واعوانهم من الأمريكان والصهاينه والمرتزقة جميعهم اللهم ارنا فيهم عجائب قدرتك ياالله https://t.co/tiWNgflIUu]]></document>
		<document><![CDATA[بعد هذه الجرائم بحق الابرياء لم نعد نهتم بل ونطالب القوة الصاروخية بضرب محطة التحلية في الخليج دكوووووووها دكآ https://t.co/wEAW25m39p]]></document>
		<document><![CDATA[كلام صحيح دكتور بس اضيف لكلامك الى جانب قصفهم لمكتب الرئاسه وقت ازدحام الناس ايضآ تم قصف المبنى من الجهة الشمالية جهة المنازل والمحلات والمدارس يعني المخطط ومن رفع الاحداثيات والمنفذ والمرحب والمؤيد للضربة جميعهم اقذر والعن واوسخ من بني صهيون انفسهم https://t.co/F1l8j5UETQ]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد طفل الميزان وتذكر اولادك اتقي الله ياأنذل واحقر الناس الله يحرق قلبك ويجعلك تبكي دم ياشاهد الزور والبهتان https://t.co/PzErpKYmTY]]></document>
		<document><![CDATA[ايوة جهة منازل المواطنيين والمحلات التجاريه وجهة مدرستي سيف وعبدالناصر القصف يتعمد استهداف المواطنيين الابرياء لعنة الله عليه عدوان
لعنة الله على المرتزقة اﻷنذال https://t.co/j1UewP4MAb]]></document>
		<document><![CDATA[لا انت اليمني يامن رضيت على عارك وحريمك وارضك تقصف يافتال https://t.co/KM1OqALw8w]]></document>
		<document><![CDATA[ياحيوان ناطق يااقذر مخلوقات الله الجهة المقابلة لمكتب الرئاسة كلها محلات ومنازل مواطنين وكذلك مدرسة سيف ومدرسة عبدالناصر قريبات جدآ من المكتب واكبر دليل الطالب الذي اصيب اصابه خطيرة جدآ ودخل غرفة العنايه ولاننسى طفل الميزان قتلتم الطفولة ياأنذال حسبنا الله ونعم الوكيل فيك https://t.co/PzErpKYmTY]]></document>
		<document><![CDATA[يااختي الفاضله حتى مكتب الرئاسة مكتب اداري لاغير وليس موقع عسكري وتم قصفه لعنة الله على التحالف ومرتزقته https://t.co/ARqpJBANo0]]></document>
		<document><![CDATA[احكام السيطرة على اطياز المرتزقة ههههههههه بقبقيلك بقبقي https://t.co/bCRPdhI3aC]]></document>
		<document><![CDATA[كلهم كلاب  يارب ارنا فيمن يرفع اﻷحداثيات للعدوان وفيمن يقصف جميعهم أرنا فيهم عجائب قدرتك ياقوي ياالله https://t.co/ziZhnodv5u]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله جبار السماوات واﻷرض في آل سعود وجميع دول التحالف فوضنا امرنا الى من يسمع ويرى  https://t.co/LSncexp7Gh]]></document>
		<document><![CDATA[اي دروع بشرية الطيران قصف مكتب الرئاسه والناس بالشارع والطلاب بالمدرسه ماذنبهم العدو هو التحالف وهو من يقصف لاغيره https://t.co/MxTf7GKNvS]]></document>
		<document><![CDATA[ياكل العالم إن بلدي اليمن يأن 
ياكل العالم فلتسمع إن بلدي اليمن يقصف
ياكل العالم بأذن الله لن نخضع إلالله
لذا سننتصر بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[اصلآ لوكان هادي شنب كان مااهانوه واستهانو به بس ماعنده شنب هههههههه https://t.co/MpCnCiSf9Z]]></document>
		<document><![CDATA[مساؤكم خير وسعادة وثقه باالله]]></document>
		<document><![CDATA[@oygYFAjnArMJ4yT مساؤكم خير وسعادة بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ صبحكم الله برضاء الله 
ستظلون في قلوبنا ذكرى خالدة لن ننساكم بالدعاء]]></document>
		<document><![CDATA[ماأصعب على المرء أن يعيش مع اناس لايحبهم 
ويسمونه نصيبآ أي نصيب هذا !!
أليس من نصيبنا ومن حقنا أن نختار من نحب ونعيش معهم في سلام
 مجروح ...]]></document>
		<document><![CDATA[@baaanOTH كلام جميل]]></document>
		<document><![CDATA[صح لسانك يافعيه رررررررد قوة القوة  https://t.co/GCHLlgd1V2]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ الله يسلمك ياغاليه]]></document>
		<document><![CDATA[بوجودك يافعيه 
شكرآ لك كلك ذووووق https://t.co/fbMUfaSBX6]]></document>
		<document><![CDATA[مساءكم سعادة بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[السلام عليكم
اخيرآ أستعدت حسابي بعد ايقافه لمدةسبعة أيام]]></document>
		<document><![CDATA[نبيل الصوفي انت فتال كبير فلك الفخر الله يورينا فيك عجائب قدرته ياجبار السماوات واﻷرض عليك بهذا المرتزق فأنه لايعجزك https://t.co/JUDxSdSw9G]]></document>
		<document><![CDATA[سيبكي حكام وامراء دول التحالف ومرتزقتهم دمآ وستذكرون ماأقول لكم وأفوض أمري إلى الله 
اﻷيام ستشهد 
رحم الله الشهيد صالح الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[وكم من فئه قليله غلبت فئه كثيره بأذن الله 
توكلنا على الله من بيده جنود السماوات والأرض والكون هو الله https://t.co/CFmPnM8iKt]]></document>
		<document><![CDATA[نصيحة هذة المرة التحذير لسكان المهلكه جاااااد جدآ ابتعدوووو دقة ساعة الصفر والأنتقام يجري في دمائنا وقد اعذر من انذر https://t.co/jHiEVfdVEf]]></document>
		<document><![CDATA[دكووووو الملاحة الدوليه احرقوووو الرياض وابوظبي فلم يعد هناك شيء يخيفنا إلا الله لا أحد سواه  https://t.co/am98I2ThDN]]></document>
		<document><![CDATA[دكووووو الملاحة الدوليه احرقوووو الرياض وابوظبي فلم يعد هناك شيء يخيفنا إلا الله لا أحد سواه  https://t.co/am98I2BGfd]]></document>
		<document><![CDATA[من اﻷن اصبحو كلهم اهداف لصواريخنا قادة التحالف وامراءهم وهادي واعوانه وطارق الكلب وعلي محسن وكل الحيوانات الضاله https://t.co/XclfzqgI79]]></document>
		<document><![CDATA[بل اﻷن صار الجبش واللجان اسود لاترحم انتقامآ لدماء الشهيد الرئيس البطل صالح الصماد رحمة الله تغشاه https://t.co/hIkGlPAjlr]]></document>
		<document><![CDATA[يعلم الله اننا حزينين على الشهيد صالح الصماد ولكن حزننا عليه سيترجم بالرد الذي يثلج صدوركم بأذن الله القادم عظيم https://t.co/7Un4vAR7Ww]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[وزاره الدفاع 
تعد الشعب اليمني انها لن تبقي العدوان وعواصمهم يومآ في امان من بعد اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[اغتيال الشهيد صالح الصماد زاد الجيش واللجان قوووة واصرار ع اجتثاث المرتزقة وجنود التحالف من الخارطة واﻷيام ستشهد  https://t.co/dferMp4rUf]]></document>
		<document><![CDATA[بس احب انوه ان التحالف الحيوان ومرتزقته الأنذال ارتكبو كارثه في حق انفسهم باستهداف صالح الصماد والرد سيكون عنيف https://t.co/dferMp4rUf]]></document>
		<document><![CDATA[مهدي المشاط تولى القيادة؛ وهو اسوء كابوس ممكن ان يتخيله الأعداء؛ *فخياراته كلها حربية* ؛ وتعيينه في هذا المنصب يدل… https://t.co/mpPIyewL1L]]></document>
		<document><![CDATA[@w_w_w_w1966 @SUGAR1157 الحمدلله على كل حال رحمة الله على الشهيد البطل صالح الصماد  وانشاء الله المشاط سينتقم من دول التحالف رجل عسكري]]></document>
		<document><![CDATA[ياويلكم من مهدي المشاط رجل خياراته حربيه وبقوووووة استعدو ﻷيام الجحيم ياتحالف السفهان  https://t.co/vS5F0zLRTp]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ @mhmeyemen بكل هدوء العدوان ارتكب مجازر سابقة وكثيرة ولما قصف الصالةالكبرى انكر وبعدين اعترف]]></document>
		<document><![CDATA[@moom_2k ممكن متابعة]]></document>
		<document><![CDATA[@mona_syria2 ممكن متابعة]]></document>
		<document><![CDATA[@moom_2k ههههههههه ربة بيت نشيطة باين]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله الشهيد الرئيس/صالح الصماد بأذن الله في منازل الصديقين والشهداء والصالحين وحسن اولئك رفيقا https://t.co/RTMEobIaGG]]></document>
		<document><![CDATA[@mona_syria2 يعني والرجل مين يحتوي أحلامه]]></document>
		<document><![CDATA[@WitteTulp89 @mona_syria2 طبعآ الاخت راند حاطه عبارة بصفختها كاتبه كل ديني هو الله لاغير.......كملي وقلي ومحمد رسول الله غصب عنك]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ @yamn11_ كل من يرفع احداثيات للعدوان اوي يحدد موقع ويتم استهدافه من قبل العدوان ياأنصار هؤلاء لاتأخذكم بهم رحمة ولاشفقة]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdoalwahabW @yI3uNA05Ho2DXkZ اكرم حجر كلب ينبح لعنة الله عليه الله يورينا فيه عحائب قدرته  وفي مرتزقة العدوان وفي تحالف العدوان يالله]]></document>
		<document><![CDATA[@esraa_anany صباح الورد]]></document>
		<document><![CDATA[@Sasoo_hassan92 صلي على النبي مالك سلامتك الف سلامة انشاء الله تفرج]]></document>
		<document><![CDATA[@MaroElSaeid @Roses281 خلص ماحد راح يسمعك هههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@NourhanRasi ممكن فولو]]></document>
		<document><![CDATA[@solymaaaaanya ممكن متابعه]]></document>
		<document><![CDATA[@Ebrahee14593917 شكرآ ماقصرت]]></document>
		<document><![CDATA[@4uBh8W0fjUXDHRL شكرآ اخي]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الورد https://t.co/rkVSkCAahI]]></document>
		<document><![CDATA[ماشاء الله شوفو يابنات العروض النووية للزواج تعلمو منها هههههه وسميتها نوويه لقوت العرض وندرته هههههههه https://t.co/MQJoMW8pQp]]></document>
		<document><![CDATA[وانتي صباحك خير وسعادة يارب https://t.co/hF43lyIFbZ]]></document>
		<document><![CDATA[الدعم لحساب بنت الشيوخ تستاهل الدعم
فضلآ وليس امرآ شكرآ لكم https://t.co/RbS95LghuA]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ شاعر موفق]]></document>
		<document><![CDATA[لا لا نشتي تحدثنا انت بنفسك من موقع المعركه انضم لمعركة الساحل مع عمك طارق وخذ سلاحك وخليك شنب بدل ماجالسين تطبلو لطارق لما تقرحو راسه بعد الزعيم عفاشكو 
اكرم مقعمة هههههههه https://t.co/6naegpogDm]]></document>
		<document><![CDATA[ياجماعة اللي يشتي يعرف ان اكرم حجر كذاب ودهده الزعيم حقة والأن يدهده طارق ويعشم العفافيش الدليل راجعو تغريداته ايام محاولة انقلاب عفاش على انصار الله وشوفو بذلك التاريخ كيف تغريداته تهديدات وانتصارات وهميه والأن يعيد نفس الأسلوب صدق انك ياحجر مدبررررررر ومرتزق بس مكلف https://t.co/6naegpFS1W]]></document>
		<document><![CDATA[الى جميع الاصدقاء الاخت أمل تستحق الدعم وشكرإ https://t.co/6W6DC9E7Rw]]></document>
		<document><![CDATA[كلام رووووعه https://t.co/oSGUyeOwml]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ @samggreet العفو تستاهلين اكثر]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ @samggreet تغريدتك هذة بصراحة لوحة فنية بالحروف عن حب الوطن  ولا اروووووع]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله ونعم الوكيل 
اللهم عجل بزوال العدوان وحلفائه https://t.co/rcA65I7oec]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB هههههههه حياك الله بدون بوس هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB الله يعافيك حياك الله اخي خالد]]></document>
		<document><![CDATA[ياريت تدعمو حسابي في محاولة لإيقاف حسابي 
اظن مافي طعم لتويتر بدون وجودي بينكم ههههههههه 
فضلآ وليس أمرآ أصدقائي وصديقاتي دعمكم لحسابي وشكرآ]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ الله يسلمك]]></document>
		<document><![CDATA[@Iivil7 لاتكوني زعلانه خلص مافي شي بس حب اقلك انتي الأنثى ستظلين لكل كل تقدير واحترام سواء اكنتي اخت او أم كلاكما عظيمتين]]></document>
		<document><![CDATA[@Iivil7 لا مو معترض انا جبت وجهة نظري ماعجبك كلامي يعني لازم كلامك هو اللي يمشي مالم انا معترض خلاص وانتي الصح لاتزعلي يامشاعل]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ من ذوقك يا ملكة تويتر]]></document>
		<document><![CDATA[لا انتي كل العالم والناس ههههههه https://t.co/aDPN6qHBNl]]></document>
		<document><![CDATA[@yI3uNA05Ho2DXkZ بوجودك وبطلتك الرائعة وتغريداتك الأكثر من رائعة]]></document>
		<document><![CDATA[@Iivil7 انتي لحالك اللي تفهميه وكل الناس والعالم ماراح تفهمه إلا أنتي فقط لحالك هههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه كيف تكون كل انثى وإن لم تلد أم!! كلام مومنطقي تظل الأنثى اخت ولازوجه حتى تلد وتصير أم https://t.co/4rcMXBGjoP]]></document>
		<document><![CDATA[هههههههه قوية في المشمش https://t.co/BRzOVHJuGe]]></document>
		<document><![CDATA[يعني اذا كانت المرأة أجاثا كريستي تقول هذا الكلام وهي امرأة اي انها تعرف بكيد النساء فبناءآ على كلامها الرجال المتزوجين ضحايا نساءهم هههههههه https://t.co/wjlZMw7e5a]]></document>
		<document><![CDATA[@Faisalmodhesh لاحول ولا قوة إلا بالله العلي العظيم الله يرحمهم جميعآ]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB @alexandar_medo @4emohad @parfanalpanat @hameedjahaf @A96K7FmT77WFwLq مالك ياخالد ايش قلت ذبلت الساعه هههههههههه ولا قصدك ذبلت القات صدق انك مخدرررررررررر بلاحدود]]></document>
		<document><![CDATA[@4emohad @TM55Sng6sa2F4JB @alexandar_medo @parfanalpanat @hameedjahaf @A96K7FmT77WFwLq صدقت يا ابوعلي فعلآ باين عليه ههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB @alexandar_medo @4emohad @parfanalpanat @hameedjahaf @A96K7FmT77WFwLq صدق انك مخدر بأقوى قوتك هههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB @alexandar_medo @4emohad @parfanalpanat @hameedjahaf @A96K7FmT77WFwLq دخلت من تويتر مالك ياخالد صلي على النبي وآله شكلك مخدر]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB @alexandar_medo @4emohad @parfanalpanat @hameedjahaf @A96K7FmT77WFwLq اصلآ هيه حتى جيت اشوف حواركم لقيتها حظرتني شكلها من فترة طويلة مش داري ليش المهم دعمم من يريد يستمر معنا اخوة اهلا وسهلا ومن يريد الحظر فلا يهمنا ابدآ ان حظرنا 
بأختصار مايهزك ريح]]></document>
		<document><![CDATA[@TM55Sng6sa2F4JB @alexandar_medo @4emohad @parfanalpanat @hameedjahaf @A96K7FmT77WFwLq خالد عفوآ ياخي بس اشتي اعرف اللي حضرتك هيه برفأن؟]]></document>
		<document><![CDATA[@abdullahali7133 ماذلحين الزول طارق ههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[ايش من تعليقات تافهه يامنال تفاهه يعني جدك وجدتك ولا احد من اجدادك ماكانو يشربو مداعه ايش فيها امانة انك مثيرة للشفقة وغبية بإمتياز https://t.co/oLZzhW7XjM]]></document>
		<document><![CDATA[طارق يقاتل مع قصف بلادك مع الإمارات مع من قتل وحاصر شعب انتي اظن انك محسوبة عليه ياجماعة بطلو انحطاط الى متى ستظلون بلاغات تفوح بروائح كريهة عمر اللي يقاتل مع محتل راح ينتصر بأختصار طارق مررررررتزق لو تطبليلة لماتقرحي https://t.co/Rn4WDJlcYq]]></document>
		<document><![CDATA[يفسخ التخديرة بذكر الله وتسبيح احسن من مايفسخها بحاجة ثانية ياهدى السقاف تعليقاتك تافهه جدآ تدل على صغر عقلك هذا إن وجد معك عقل اصلآ https://t.co/ac0xfCuFDW]]></document>
	</documents>
	</author>