<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[عمر ... عذرا نحن خونة. تعودنا على كأس الذل .
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[و كانك في سجن. فانت هنا تنسين التواريخ و الايام . فلا فرق بين النهار و الليل سوى بالطقوس التي تتكرر برتابة .فالنافذة عالية تغطيها ستارة داكنة و كأنها كوة و ليست بنافذة. الصباح هو موعد وخز  الابر و الأسئلة المملة و... https://t.co/ukBuqQUOL1]]></document>
		<document><![CDATA[كل التضامن مع متساكنات و متساكني القطار و سحقا لسياسيين يتكالبون على المناصب. 
#تعلم_تنفس
#تعلم_عوم
#كيف_تعيش_في_تونس]]></document>
		<document><![CDATA[انه يوم الاثنين #تعلم_عوم يا صاح]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الفل و في الأثناء #تعلم_عوم
#justice_for_omar]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم شاءت الظروف انو نتعدا قدام واد مليان مرتين .في المرتين تشدني غصة توفى ببكية .خاطر عمري ما تصورت حكاية عمر تتعدى كبوز اعلامي و توقف غادي . #تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير 
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[كل عين تعشق حليوه
 و انتي حلوة ف كل عين
ياحبيبتي
 قلبي عاشق 
و اسمحيلي بكلمتين  كلمتين يا (تونس)  يمكن 
هما اخر كلمتين
حد ضامن 
يمشي آمن 
او مامن يمشي فين 
احمد فؤاد نجم بتصرف 
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[وفي خضم هذا الكل .
#تعلم_عوم 
#يوفى_مال_الجدين_ويقعد_تبقبيق_اليدين]]></document>
		<document><![CDATA[فتح التحقيقات هو سبيلهم لطمر الحقيقة. احداث 9 أفريل 2012 نموذجا . في ضيافة الحرس الوطني بالعوينة  سالني العون المكلف بأخذ اقوالي : متأكدة تحب تشكي بعرفي؟ 
#تعلم_عوم 
#هيا_نتعلمو_ناخذو_حقنا]]></document>
		<document><![CDATA[و انا ابحث عن بعض من سبات تطالعني صورة عمر باسما , محبا للحياة و لفريقه .تطالعني صورة الاحلام المسروقة و الطموحات المسلوبة . اواجه حقيقة فشلنا في بناء وطن جميل يحتضن كل بناته و ابنائه بنفس  درجة الحب . وطن يحبنا... https://t.co/ylTedSFSdi]]></document>
		<document><![CDATA[لازالت المعلّمة النائبة التي أقدمت على اضرام النار في جسدها الاسبوع الفارط تصارع الموت و حسب رواية بعض أقاربها فانّ المعلمة لم تقدم على ذلك من أجل الترسيم أو غيره و انّما جاء ذلك نتيجة لتعرضها الى التحرّش و التهديد أثناء ممارستها لعملها.]]></document>
		<document><![CDATA[احاول تخيل ما مر بذهن عمر و هو يصارع الاوحال و النفايات ... اتخيل بشاعة المشهد فيقشعر جسدي و تنهار دموعي ... كم نحن بشعون ... كم نحن مقرفون .جميعنا متورط بطريقة ما . 
#تعلم_عوم 
#لا_للافلات_من_العقاب]]></document>
		<document><![CDATA[طول عماركم تعيشوا طحانة
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[كم نحن مقرفون ....
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[كلنا نتعلمو نعومو 
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[أمور العومان ماشية؟ 
غد يوم اخر 
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الصباح :
اللهم اجعلني من السباحات الممتازات . اللهم علّمني السباحة بأنواعها: الحرة و الفراشة و على الظهر و في خراء وادي مليان كان لزم .
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[ملي بدات حملة تعلم عوم و انا نتلقى في رسائل من نوع : ملا مريضة تبدا تستنى في أي حكاية فيها بوليسية باش تنقز عليها و تعمل منها حكاية و تستنى في اي غلطة باش تعمل فوفعة . أوّلا انّك تقتل انسان و لاّ تحاول تقتل انسان و... https://t.co/xgv8DudmbI]]></document>
		<document><![CDATA[علم اطفالك و هم يسبحون .#تعلم_عوم 
تصبحوا على خير في بلاد  يعتبرونها فيها مواطنات و مواطنين.]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لطبيبي و شكرا  للممرضين و الممرضات و الاداريات الذين أحسنوا استقبالي اليوم في مستشفى شارل نيكول . سعدت بما رأيته من نظافة و نظام في القسم الذي أعالج به . نقطة مضيئة وسط الظلام .]]></document>
		<document><![CDATA[السباحة ثم السباحة ثم السباحة .
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير ... حلمت بالعومان ياخي النوم طار .#تعلم_عوم .]]></document>
		<document><![CDATA[قواعد حضور المباريات في الملاعب التونسية:
اتقان السباحة
اتقان الركض (حط على ساڤيك) 
اتقان الغوص 
احضار ملابس السباحة (شورت للرجال بيكينني للنساء) .

عدم نسيان الخوذة ( لتفادي ضرب الماتراك عالراس) .
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[ماشين حصص السباحة؟ 
تصبحوا على خير #تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[العب مع  القرد يوريك سواد ...
تتفكروه اعتصام الرحيل ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ايا نفتتحو موسم الكلام الفارغ اي ما ريت مالكاس كان الشطر الفارغ ما شفتش الامن كي ساهر  في الكاياسات باش انت ترقد و ما شفتش الامن كيفاش اعصابو محروقة با ش سيادتك تسهر في راس العام و ما شفتش الامن يقاوم في الارهاب .... https://t.co/qGbUO5ukIB]]></document>
		<document><![CDATA[اغلب القضايا اللي يكونو المتهمين فيها امنيين  يخّرجوهم منها كالشعرة مالعجين "اذا خصيمك الحاكم لشكون باش تشكي؟"تتحرك الماكينة ووزارة الداخلية و النقابات و الاعلام و ياناس ماكان باس أصلا من ضحية تولي متهم و ماغير ما... https://t.co/8iR6OxjTFS]]></document>
		<document><![CDATA[صباحكم سباحة حرة 
هل تعلم برشة بوليسية ما يعرفوش يعومو .
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[ريم بنا - زدني بفرطِ الحبِّ فيكَ تحيُّراً (بالكلمات) | Rim Banna - Zedny Befart Alhob https://t.co/ofkB0gYLF0]]></document>
		<document><![CDATA[الخط دا خطي و الكلمة دي ليا غطي الورق غطي بالدمع يا عنيا]]></document>
		<document><![CDATA[موسيقى الجاز ونبيذ ووحدتي ثم رفقة من حيث لا تعلمون سمراء و 4شبان ... هكذا هي تونس ليلا...]]></document>
		<document><![CDATA[ملي نتولدو يبداو يقولبو فينا.
#كسر_القالب]]></document>
		<document><![CDATA[ما عادش نجم نمن بحكاية فيهم الباهين و الشرفاء خاطر كلهم يراو في رواحهم حاكم و كلهم يمنوا بحكاية انصر اخاك ظالما  او مظلوما . ماريتهمش ياقفو مع الحق .#تعلم_عوم
#justice_for_Omar]]></document>
		<document><![CDATA[لازمنا المطالبة بمسبح في كل مدرسة و في كل معهد شكون يعرف على ما يأتي #تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[كي توصل للدار و تبدل حوايجك و تشد  االفرش بعد تتفكر اللي لازمك تعاود تخرج.]]></document>
		<document><![CDATA[توّحشت سماك https://t.co/ScMsVicDl9]]></document>
		<document><![CDATA[ماعادش عارفة انا وين في سيرك  عمّر في ضيعة محروس في برديل في نقبة ميحاض ؟  

ارحمونا https://t.co/LyOaUw3lDlالدايمي-يدعو-الى-تعليق-كل-من-يدعو-الى-ان-54589]]></document>
		<document><![CDATA[ووجدت في القلم صبرا و سلوانا.]]></document>
		<document><![CDATA[و تبحثون عن ربّ تعبدونه و كأنّ القيود قليلة .]]></document>
		<document><![CDATA[و يغريني ذلك الشارع و يراودني عن نفسي فأكتب. أتنشّق الروائح العطنة و تطالعني الأرضية المتّسخة فأكتب  .76 يوما مرّت أو هكذا أخال . مغر هذا الشارع  بتفاصيله و كم أعشق التفاصيل ... أقصده صباحا أجالس قهوة سوداء مرّة... https://t.co/VgHFWZ8Uwe]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الفل ، تعلمتو تعومو؟ 
#تعلم_عوم]]></document>
		<document><![CDATA[راهي قعدة "لونيفار" حاجة عجيبة خاصة نهار الأحد لعشية كي تبدأ الناس الكل ڤالڤة .تسمع التاريخ و تطلع عالجغرافيا و تحالفات الأحزاب و خنار المجتمع المدني ... و تسمع بلي ولدت و اللي عرست و اللي طلق و اللي انضم لحزب و لي... https://t.co/GRRopFCLLi]]></document>
		<document><![CDATA[هاذي ماهيش دولة. هاذي سرك عمّار .]]></document>
		<document><![CDATA[وفي كلّ يوم نخترع أسبابا لمواصلة الحياة .]]></document>
		<document><![CDATA[بلاد الغلبة بلاد تعرف  تعوم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[صور من مشاركتي في برنامج حول قانون تنظيم الانترنت في تونس على قناة العربي
#tv  #tvshow #internetfreedom  #tunisia #tunisianactivist #tunisiangirl #tunisianblogger]]></document>
		<document><![CDATA[سأكون  بعد قليل متواجدة على قناة العربي للحديث عن قانون القذف الالكتروني.]]></document>
		<document><![CDATA[أحاول تذكّر ملامحك فأفشل 
أغمض عيناي و أحاول جاهدة النبش في أعماق الذاكرة 
 و أعيد المحاولة  اليائسة مرّات و مرّات  دون فائدة]]></document>
		<document><![CDATA[البارح 
الحرس: رخصة السياقة و بطاقة التعريف

. انا: هاي رخصة السياقة و خلي نزيد نلوج على بطاقة التعريف ما لقيتهاش ( غطست نلوج شي)

الحرس : في عقلك مدام 

انا: ما لقيتهاش ما تحبش توقفني؟ 

الحرس: لا لا سي ديجا عرفتك .]]></document>
		<document><![CDATA[لا يهم المكان حانة شعبية أو نزل من فئة 5نجوم حياة الليل مختلفة ...قصص حياة و كلام من الاعماق وحدها الخمرة و الجعة تفتح القلوب و تنسينا وجعها ... اجمل اللقاءات تحدث بليل ...في الليل تتفجر النشوة و تنبض القلوب حبا .]]></document>
		<document><![CDATA[بوابة الإذاعة التونسية | حملة "مانيش مسامح" تعتبر أن "مداولات البرلمان المتعلقة بالتمديد لهيئة الحقيقة والكرامة مثّلت فصلا جديدا من التلا https://t.co/LjYTtbstCS]]></document>
		<document><![CDATA[امس المش مسامحات و المش مسامحين زينوا الشارع من جديد و مازلنا باش نرجعو.. . امس رجعت فيا الروح .]]></document>
		<document><![CDATA[مازلنا نحلمو و مازلنا نفعلو ...
مانيش مسامحة و موعدنا اليوم الخمسة و نص متاع العشية قدام المسرح البلدي بالعاصمة]]></document>
		<document><![CDATA[كل ما يطلعلي العصب نتحزم و نحط المزود و طرفطف اعطيه  و النبي مولاك نتفرهد و كاينو لا كان و لا صار شبيه الشطيح ؟ شكون قلقو الرقص و الرقاصات و الرقاصون؟]]></document>
		<document><![CDATA[بعد اجتماع القصبة في كلية 9 افريل 
وقت اللي شفت الكيران خارجة بالورد و النوار 
عرفت اللي ماحشاهولنا حد أحنا حشيناهولنا]]></document>
		<document><![CDATA[أصدقاء ريم البنا من تونس: غنت للحرية وساندت تحركات التونسيين https://t.co/1eGpVlAFwKأصدقاء-ريم-البنا-من-تونس-غنت-للحرية-وساندت-تحركات-التونسيين/الترا-تونس/ثقافة-وفنون/تقاریر]]></document>
		<document><![CDATA[و بعضنا قدره بعث الامل في الآخرين وقلبه ينزف.]]></document>
		<document><![CDATA[تونس توجع ...]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا صديقتي https://t.co/LEC3YfNaUR]]></document>
		<document><![CDATA[فمة غربان تموت على اخبار الموت تعشقها تقتل الحي لا حشمة لا جعرة و لا احترام لمشاعر الناس . تعشقوها الجنازات؟ عم صالح نعرف باش ترجعلنا لباس.]]></document>
		<document><![CDATA[القلب قداش باش يتحمل]]></document>
		<document><![CDATA[ملناش مسامحين من تونس لفلسطين و من أجل عيون ريم]]></document>
		<document><![CDATA[هاذي مش رب دولة هاذي ضيعة  محروس https://t.co/7F2C1w4sas]]></document>
		<document><![CDATA[كيفاش قانون يمنع شتم شكون؟ برى يعطيكم هذيكة من أعلى الهرم الى قاعدته.]]></document>
		<document><![CDATA[كل ما بقي في ذاكرتي صورتك في قاعة الأساتذة  في 9   أفريل و انت تتملق لا دعني اقول رائحة البصل و انت تحادثني و رذاذ بصاقك المقرف يلامس وجهي ... كل ما تبقى كم من الرسائل القصيرة تطلب مني فيها قراءة تصريحاتك للصحافة ... مقرف انت #الطحين_عقلية]]></document>
		<document><![CDATA[علاه مستغربين كنتوا تستناو باش يتراشقوا بالمشامم مثلا ؟
و على فكرة يزينا بلا ترهدين المجلس صورة على مجتمعنا السمح تلفتوا على يمينكم و على يساركم توتفهموا .]]></document>
		<document><![CDATA[الله أصبح لاجئاً يا سيّدي
صادر إذن حتّى بساط المسجد
وبع الكنيسة فهي من أملاكه
وبع المؤذّن في المزاد الأسود
واطفئ ذبالات النجوم فإنّها
ستضيء درب التائه المتشرّد
» غائب « حتّى يتامانا أبوهم
صادر يتامانا إذن يا سيّدي

لا تعتذر! مَن قال... https://t.co/MwkTsnlbBx]]></document>
		<document><![CDATA[#ريم_بنا   وداعا فلسطين https://t.co/CxNLUbLg8J]]></document>
		<document><![CDATA[إنّ الغَرامَ هوَ الحَياة ، فَمُتْ بِهِ صَبّاً، فحقّكَ أن تَموتَ، وتُعذَرَا https://t.co/A05g4eSrYl]]></document>
		<document><![CDATA[لاأذكر كم قهوة ترّشفنا معك في شرفة بيتك بالناصرة , ننزل ضيوفا عندك كلّ صباح تسحرنا كلماتك و تبهجنا ألوان أزهار نبتة المجنونة و ابتكارات التطريز الفلسطيني الذي تتقنين لا أذكر بالتحديد كم لقاءا جمعنا . ذات بيروت من... https://t.co/P5ToEV4bkW]]></document>
		<document><![CDATA[علاش مخي هكة علاش؟ علاش نبدا في فرشي في الدفا سي مخي  يركبهالي اللي انا لازم نخرج نعمل تسكريفة في الكياسات؟]]></document>
		<document><![CDATA[حكم بسجن مغنية تركية عشرة أشهر بتهمة سب أردوغان - مونت كارلو الدولية https://t.co/AuJ1pEUwGqحكم-سجن-مغنية-سب-أردوغان-اعتقالات-تركيا]]></document>
		<document><![CDATA[لقد بلغ هذا الشعب درجة من الهمجية و الوحشية لدرجة انو مخلوق يتعدى عليك بالعنف لا لشيء إلا لأنك رفضت باش تعمل marche arrière باش يتعدى سيادتو هو اللي جاي في sens interdit  لا لشيء إلا لأنك مرا .... https://t.co/ZczJHdYtrR]]></document>
		<document><![CDATA[الوقاية خير من حَبّ الشّبابْ https://t.co/ZTu0HiWVjMالوقاية-خير-من-حَبّ-الشّبابْ/]]></document>
		<document><![CDATA[في مبادرة منها.. القاضية أنيسة التريشيلي في زيارة للمدارس للتحادث مع التلاميذ حول المحكمة الادارية و المحكمة الدستورية | Tunivisions https://t.co/xKoII5ix8h]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر من 33 ألف شخص لقوا حتفهم أثناء محاولة الوصول للسواحل الأوروبية https://t.co/Y5baPUDPFaتونس-أخبار-وطنية/311424/أكثر-من-33-ألف-شخص-لقوا-حتفهم-أثناء-محاولة-الوصول-للسواحل-الأوروبية]]></document>
		<document><![CDATA[مخيف هو اختفاء ملامح وجهك ...]]></document>
		<document><![CDATA[عندي زوز شهور تعدو https://t.co/3O4QJrt5qe]]></document>
		<document><![CDATA[شهرين ...عامين ...أبد الأبدين ...]]></document>
		<document><![CDATA[تخون البعض ر جولتهم فيخوّنون المرأة الموجودة في حياتهم و لن أقول الحبيبة فالحب عصي ّعليهم.]]></document>
		<document><![CDATA[وتهرع إليك احدى طالباتك السابقات معانقة وانت في حالة نشوة بعد أن داعب النبيذ خلاياك العصبية وتسرّ لك أنّك سبب الخلاص و بعضا من الحياة ,مستحضرة حصّتك أيّام الاثنين صباحا وما منحتها إيّاه من قوّة وعزيمة و اصرار على... https://t.co/rMLN72uzS3]]></document>
		<document><![CDATA[سي الذكر التونسي انك مالجماعة اللي تسهر في البيليونار ما يعنيش انك وصلت و البلاد مسيبة على ڤرنك باش تجي لناس ما... https://t.co/fuIFTEPjVS]]></document>
		<document><![CDATA[سلامتك يا ريم https://t.co/4Y4RfnDNoc]]></document>
		<document><![CDATA[اليوكا هي الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[فقدت شعري ، ولَم افقد املي … - صحتك بين إيديك https://t.co/MgHUj4xG8Q]]></document>
		<document><![CDATA[الناس اللي تدور من صفحة لصفحة باش تسب ناس ما عندها بيها علاقة و ما تعرف عليها شي نحب نعرف منين تجيبو في كمية... https://t.co/wfh3hhOCVx]]></document>
		<document><![CDATA[برشة فرحة و فخر https://t.co/T7gMW8efmn]]></document>
		<document><![CDATA[في انتظار لبنى نعمان احتفالا باليوم العالمي ضد قمع البوليس https://t.co/vFrUYNLclK]]></document>
		<document><![CDATA["أنا أسكر.. إذًا أنا موجود": من الدوام إلى الحانة https://t.co/ykbA1Ps5RF]]></document>
		<document><![CDATA[بحكم انّي ولّيت الصباح نهبط نخدم و نسمع الراديو عاد كلّ يوم نسمع ليلي متاع الأبراج عندها توة مدّة كلّ صباح تعاود... https://t.co/YDNEJ4dqcn]]></document>
		<document><![CDATA[تونس في 14 مارس 2018

الدعوة لحضور ندوة صحفية حول المخاطر الحافة بالصحافة الرياضية

تتشرف النقابة الوطنية... https://t.co/jgn36WQf3C]]></document>
		<document><![CDATA[ايا ماكم تحبّو نحكيو في المهم 7 سنين بعد  خروج زابا من تونس ماعنّاش القايمة النهائية  الرسمية متاع الشهداء , اولوية ولا مش اولوية ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@gazellaici و مستوايا مش نستنى فيك انت باش تشهد عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@gazellaici كان تعنبر لغتنا سفاسف الامور فعلى الدنيا السلام ههههههه مش منك مني اللي نضيع في وقتي معاك]]></document>
		<document><![CDATA[هههه بلاد عادي فيها بوليس بوشلطة يوقف المرور في دوار الفلوكة باش يحكي مع زميل . عرفتو زميل خاطر البلار  مدخن و... https://t.co/05Vtv4m4rw]]></document>
		<document><![CDATA[في اللحظة هاذي ما نحب شي نحب نلقاك قدامي و نبوسك]]></document>
		<document><![CDATA[احساس مزيان في عهد القهر البلاصة هاذي كان فيها بوليسية فيها مركز اليوم فيها موسيقى اي صارت ثورة
البلاصة هاذي كان... https://t.co/i7bB80kMlt]]></document>
		<document><![CDATA[الناس اللي فقعتلنا الكبدة بمش وقتو و ما يجيش نحكيو على المساواة توة و لازم نهتمو بالمشاكل الاساسية  اللي تواجها... https://t.co/cTeUs2PAnu]]></document>
		<document><![CDATA[@gazellaici اسمها مظاهرة مش مضاهرة.بوسة مرصوصة]]></document>
	</documents>
	</author>