<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[المستفيد منه وما مستفيد من ما بعد ٢٠٠٣ يترحم على روح صدام، والما مستقيد منه ومستفيد من ما بعد ٢٠٠٣ يلعن بيه، الا النادر من الي ينظر للامور بموضوعيه، هاي كل القصة، عدكم غيرها؟
*الصورة من استفتاء قمت به على منصتي في تويتر، ففتي ففتي https://t.co/3RqhHKht25]]></document>
		<document><![CDATA[لعلك ستلتقي هناك ببطلك بائع الكتب، محمود المرزوق...
الروائي العراقي سعد محمد رحيم، بعد توقف قلبه، رحل عن عالمنا، الرحمة والسلام لروحك ايها المبدع https://t.co/rIjymWBFed]]></document>
		<document><![CDATA[يعني احنا مفضوحين مثل الداخل للحمام يستحم وتارك الباب مفتوح، طبعا انا ما اصدق هذه الامور إطلاقا https://t.co/UaVHqGsyin]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الكلام صحيح؟ https://t.co/TJqxZqL98j]]></document>
		<document><![CDATA[#بغداد اسوأ عاصمة للعيش! مو؟ تكذا تقول التقارير البايخة، هذه بغدادنا فماذا عندكم؟ من حفل مدرسة #الموسيقى و #الباليه في بغداد #العراق https://t.co/15nnrebI1U]]></document>
		<document><![CDATA[بعد يومين، ستصادف الذكرى ال ١٥ لحرب العراق عام ٢٠٠٣ التي اسقطت #صدام_حسين ، هل انت مع هذه الحرب ام ضدها؟]]></document>
		<document><![CDATA[@kokoiraqi801 للاسف لا]]></document>
		<document><![CDATA[@tonykamil نعم، رشحت وانسحبت]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة أشياء يجب ان أمارسها كل يوم: القراءة، الكتابة، والرسم، مقسمة على سبع ساعات؛ سبع ساعات من مجموع ٢٤ ساعة كافية لاشباع كافة رغباتي وفضولي، الامر بحاجة الى تنظيم وقت فقط... ١٧ ساعة في اليوم كافية لممارسة كل انواع السخف الذي نعيشه بروح منحطة ومتألمة]]></document>
		<document><![CDATA[المنطقة الي عايشين فيها -الشرق الاوسخ- فيها صراعات دموية... طيب، ممكن اعرف ليش؟]]></document>
		<document><![CDATA[والله يا خواتي راح تحتارن من صدك، هسة الحجاب شنو، فهمونا؟ https://t.co/ZNXjaYR3vd]]></document>
		<document><![CDATA[عطلة سعيدة لكل الاحبة، اوقاتكم مشرقة مع من تحبون، الجمعة يجب ان يكون يوم العائلة، من هنا تكمن قداسته.]]></document>
		<document><![CDATA[@A49Sss ابدا لكني سحبت نفسي منها]]></document>
		<document><![CDATA[القانون هو السيد، لا نجم ولا بطيخ https://t.co/bsmk9OMFDA]]></document>
		<document><![CDATA[المؤسس، هو الذي يقود الاوطان، حكاية "الشعوب تقرر مصيرها" كذبة لانها تعني الفوضى، يجب ان تقاد هذه الشعوب من قبل مؤسس يؤسس لثقافة الحب والسلام واحترام حقوق الإنسان، الشعوب لا تقود، الشعوب تقاد، اما من قبل دكتاتور احمق، او مصلح كبير، فاختاروا من تريدون]]></document>
		<document><![CDATA[لاتتحمل الحكومات التي توالت حكم العراق منذ ١٩٢١ حتى الآن، مسؤولية الخراب الذي وصلنا اليه، نعم انها تدان، لكن المواطن يدان اكثر لانه لم يعترض الا قليلا، وايضا، لم يخرج لنا (مؤسس) يقود هذا الشعب الى النجاح، ويخلق أمة تعتز بنفسها ولا ترتبط بأي قوة اجنبية اخرى]]></document>
		<document><![CDATA[الم يكن امام الحرم المكي؟ https://t.co/TsDU7cozfj]]></document>
		<document><![CDATA[فعلا... لك الحمد والشكر ربي https://t.co/KK5Hp8ywgA]]></document>
		<document><![CDATA[اشتاقيت لكم... عذرا واتمنى لكم عطلة نهاية اسبوع طيبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Hu28574025 @Ernlj9V57NfFClL اسباب خاصة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ernlj9V57NfFClL انا انسحبت من الترشيح للانتخابات عزيزتي]]></document>
		<document><![CDATA[#بغداد الاسوأ عالميا، هل تصدق هذه النتيجة؟ https://t.co/3D7Vnq56ns]]></document>
		<document><![CDATA[@OyDpsV6Y5RILL98 كانت كذبة نيسان عزيزتي]]></document>
		<document><![CDATA[@ExZGMOYivIn3dDR من لطفك واخلاقك
ممنون]]></document>
		<document><![CDATA[هجوم مضاد على ترامب.. بأنف خنزير! https://t.co/wurPSlngD6نتحدث عن الديموقراطية]]></document>
		<document><![CDATA[@omaymahalshamar مشتاقين اميمة]]></document>
		<document><![CDATA[تعقيبا على التغريدة السابقة
حبايبي ممنون منكم ومن محبتكم، القريب مني يعرف ان لابديل عندي سوى العراق، وهذه مشكلة سيدفع ثمنها اولادي، يمكن يكولون بابا كان اناني وما فكر يطلع من العراق علمود مستقبلنا، منو يدري، طبعا كان خبر سفري وهجرتي كذبة نيسان، كل عام وانتم احبابي https://t.co/HBu1dOghAC]]></document>
		<document><![CDATA[@BscadaNoori في كل مشاتل بغداد ونعم يتسلق اي شيء]]></document>
		<document><![CDATA[عيد #أكيتو سعيد لأهل العراق
سؤال:
لماذا لا يصار الى اجراء احتفالات مركزية وعفوية في العراق، من ١_١٢ نيسان، لتأكيد الهوية العراقية التي تمتد الى اكثر من ٧٠٠٠ عام؟ ما شايف أمة تقزم نفسها وتربطها باحداث قريبة صغيرة؟]]></document>
		<document><![CDATA[ربيع زاهر،فصح مجيد لاخوتنا في الوطن،ابناء السيد المسيح،وعيد أكيتو سعيد،عيد اهل العراق الحقيقي وهو: "أكيتو بالسومرية: أكيتي سنونم،ريش شاتين بالأكادية،هو عيد رأس السنة لدى الأكاديين والبابليين والآشوريين والكلدانيين من بعدهم،ويبدأ عيد رأس السنة الجديدة في اليوم الأول من شهر نيسان]]></document>
		<document><![CDATA[خايف ع العراق لا هم نوكف طوابير ع المي... https://t.co/CJWuRmTUpB]]></document>
		<document><![CDATA[الياسمين الياباني ورّد في حديقة منزلي، قريبا سيتسلق الجدران... عطرة هادئ وساحر https://t.co/meOOaDcHvN]]></document>
		<document><![CDATA[نهاركم فرح وامان https://t.co/IYTerFDXOR]]></document>
		<document><![CDATA[@ebtesamalnahi @aljehaniya احتاج ضعفها فقط كي استكين له]]></document>
		<document><![CDATA[نهاركم فرح https://t.co/X5hY14h79K]]></document>
		<document><![CDATA[@aljehaniya جمال المرأة في ضعفها ورقتها كما لو كانت زهرة]]></document>
		<document><![CDATA[@baligh_ya بل لي]]></document>
		<document><![CDATA[@Hu28574025 لا... لقد انسحبت منها]]></document>
		<document><![CDATA[لم ابع اسمي او قلمي او ضميري لأحد
 #اكبر_انجازاتك_في_الحياه]]></document>
		<document><![CDATA[اني لا زلت على قيد #العداق
 #اكبر_انجازاتك_في_الحياه]]></document>
		<document><![CDATA[نايل جتلني ونايل   لميعة توفيق https://t.co/sd09g7dKVN via @YouTube
الأناقة العراقية... الذوق، الجمال، تلك الاشياء التي فقدت]]></document>
		<document><![CDATA[شهر اذار هو شهر النوم في بريطانيا... ما اعرف ليش، المهم، شلونها نومتك البارحة؟
طبعا نعست اني ودا اكتب المنشور https://t.co/iF7Wt8y5Ng]]></document>
		<document><![CDATA[@maithammm اشتدكت بشبكة العراق وهناك غيرها ايضا]]></document>
		<document><![CDATA[تركت متابعة السياسة والاخبار،سويتها من اكثر من شهر ونجحت،اشتركت بشبكة قنوات بيها بس افلام وقنوات استكشافية وتاريخية ورياضية الخ وارتاحيت،حتى تكمل راحتي، قررت قرار نهائي-طبعا اني منفذه من شهر ايضا او اقل-عدم الكتابة بالسياسة اطلاقا،راح ابقى اكتب عن الحياة والثقافة والفن والحب، فقط]]></document>
		<document><![CDATA[احب جائزتين عندي: افضل مخرج (الجائزة الخاصة) في مهرجان القاهرة ٢٠٠٥ ودرع السومرية لتأليفي مسلسل الحب والسلام https://t.co/0rq1Moh5lh]]></document>
		<document><![CDATA[أصنع خريطة بأماكن متابعيك على تويتر
اتشرف بكل من يتابعني ومن اي مكان في العالم https://t.co/e76odwMbvE]]></document>
		<document><![CDATA[الفرق بين "الاندرويد" برنامج تشغيل هواتف السامسونك وتوابعها، يشبه التجول بحي شعبي، بس "الآيو اس" مال الآيفون عبالك تتجول بشارع الاميرات بالسبعينات... هذا هو الفرق، صعب اشرح بعد]]></document>
		<document><![CDATA[الشجعان يموتون مبكرا... كذلك العشاق، تبقى الحياة للجبناء والحمقى.]]></document>
		<document><![CDATA[@nooraqaissi نعم، نورا رياضة بسيطة تفتح التشنج]]></document>
		<document><![CDATA[من كانت أمه على قيد الحياة، فليعمل لها المستحيل، يجالسها في كل وقت، مثلا، فبعد رحيلها، ستندم على الكثير من الاشياء، من بينها، وقت كان عليك أن تقضيه معها، لكنك قضيته مع تفاهة من تفاهات الحياة التي تحيط بنا
  #عيد_الام]]></document>
		<document><![CDATA[لم أحتفل، فأمي قد رحلت منذ 14 عاما... أعترف أني أناني، لكن اعذروني، انها أمي
  #عيد_الام]]></document>
		<document><![CDATA[الوحدة، آخر سلاح بيد اليائس]]></document>
		<document><![CDATA[راحة الضمير اهم من كل سعادات الدنيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Aziza_zoroastri وانت بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Justborn11 شكرا لك عزيزتي... ممنون]]></document>
		<document><![CDATA[@RonahiSA وانت بالف خير
ممنون]]></document>
		<document><![CDATA[@RonahiSA كل عام وانت بخير]]></document>
		<document><![CDATA[النوروز عيد عراقي قديم،حيث يخرج تموز من عالم الموت،وهي العقوبة التي عاقبته بها آلهة الجمال عشتار، فيقضي ستة اشهر هناك،وستة اخرى في عالم الحياة،يخرج الى الحياة في الربيع،فيبدأ اهل وادي الرافدين الرقص والغناء لايام طويلة ترحيبا بالربيع. لذا، وجب ان يكون عيد النوروز،عيدا وطنينا]]></document>
		<document><![CDATA[استمع الى نبض قلبك،ليس شرطا ان يكون ايقاعا منتظما،قد يشبه صوت خرير ماء،او صوت دمعة. تماهى معه،شجعه على الاستمرار،ثمة ما يدعوك الى مواصلة الجريان[الحياة]رغم هذا الخراب،عليك ان تعتاده،انه قدرك الذي لا مفر منه،انه الجدول الذي يحفر في ذاكرتك حتى العمق،هكذا هي الحياة،جدول يمضي للجفاف]]></document>
		<document><![CDATA[@RusslyA حبيبي رسلي الشغل ماخذ كل وقتي مشتاق لك يا غالي]]></document>
		<document><![CDATA[#غازل_حسب_اختصاصك
كلهن اسود وابيض، بس انت سكوب ملون]]></document>
		<document><![CDATA[#غازل_حسب_اختصاصك
كلهن بلا حبكات، بس انت مليانة سسبنس (تشويق)]]></document>
		<document><![CDATA[#غازل_حسب_اختصاصك
كلهم سيناريو مقتبس، بس انتِ سيناريو اصلي]]></document>
		<document><![CDATA[بعدسة الفوتوغرافي، مصور وكالة AP الفنان هادي مزبان فشكرا له https://t.co/Qra16MpXpW]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يرغب من الاخوة الفنانين في المشاركة في مسابقة #صرح_النصر، يرجى ملءُ هذه الاستمارة المرفقة وأرسالها على بريدي الالكتروني:
hamed.almaliki@gmail.com https://t.co/pPXRzHzcle]]></document>
		<document><![CDATA[#البصرة عام ١٩٥٢ عندما كانت لؤلؤة #الخليج.
احيى واموت ع البصرة... الاغنية الاصلية بصوت الراحل داخل حسن https://t.co/8Sh46LFPVB]]></document>
		<document><![CDATA[@sara_mosad_ المتألقة... ممنون لمرورك الكريم يا فخرنا]]></document>
		<document><![CDATA[@54321Myteet ممنون حبيب]]></document>
		<document><![CDATA[بعد قليل (في العاشرة) مساء، سأكون ضيف جيهان و قناة آسيا ومعي المهندسة المعمارية زينب الراوي وحديث عن اناقة بغداد، لمن يريد المتابعة https://t.co/n9tUOf4SaG]]></document>
		<document><![CDATA[لا ادري ماذا اكتب للمرأة العراقية في #اليوم_العالمي_للمرأة ! فـ "كل عام وانت بخير" لاتستطيع ان تهدأ روح الأسى التي تحمليها معك،روحك الملتاعة،أيتها الغارقة في الحزن الابدي، ايتها انبيلة الشهمة الصابرة، ايتها الجسورة، ايتها "الحنينة"،ايتها الكبيرة ككون، لك مني كل الاعتذار والاحترام]]></document>
		<document><![CDATA[أكبر كذبة روجتها الأنظمة الدكتاتورية ان: "الشعوب تقود البلاد". هذا كذب، الشعوب اذا انتفضت تقود البلاد للخراب، يجب ان يكون هنالك مؤسس يقود الشعب، غاندي مثلا، او أنت، آمن بنفسك.]]></document>
		<document><![CDATA[حقا، الآن وصلت الى أن "دنياكم" هذه، عفطة عنز، فلا تكترثوا بي، ولا اكترث بكم،  لا أعنيكم ولا تعنوني... انا حر كالطبيعة، كما كتب على شاهد قبره، عمنا كزنتزاكيس، صاحب زوربا اليوناني. https://t.co/qj4lHdH456]]></document>
		<document><![CDATA[اعلان انطلاق مسابقة #صرح_النصر الذي سيقام في #بغداد تخليدا لذكرى نصر #العراق ضد #داعش الارهابي، معي الامين العام لمجلس الوزراء الدكتور مهدي العلاق وومثل الحشد احمد الجادر، ومدير عام دائرة الفنون التشكيلية الدكتور شفيق المهدي https://t.co/oAhqldWlAQ]]></document>
		<document><![CDATA[لمن بشاء... كلام مهم عن مسابقة #صرح_النصر
https://t.co/grtwihr3py]]></document>
		<document><![CDATA[#الانتخابات_العراقيه
خيارنا الاكيد]]></document>
		<document><![CDATA[#بغداد
اجمل مدن الدنيا]]></document>
		<document><![CDATA[@emanalabasy4 من نورك عزيزتي]]></document>
		<document><![CDATA[@q40hL7MyBfDQ4lC هذا موضوع كتبته بالدهانة]]></document>
		<document><![CDATA[الآن في الامانة العامة لمجلس الوزراء ولحظة الاعلان عن مسابقة تصميم صرح النصر على ارض مطار المثنى وبمساحة ٢٥ دونم، في الصورة بعض اعضاء اللجنة التحضيرية برئاسة الدكتور مهدي العلاق الامين العام لمجلس الوزراء والدكتور شفيق المهدي  والاخ احمد الجادر ممثلا عن الحشد الشعبي واخوكم. https://t.co/KTYzorXYm5]]></document>
		<document><![CDATA[نيو لوك وصيف مبكر.... https://t.co/OKuIf45Q7X]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة اعتياد... اعتياد على العيش، على الآخر، على الحالة، وعلى الأمل، اعتياد على الألم، وكما على الفرح، لاشيء يأتي ونتقبله قبل أن نعتاده، نحن في العراق، اعتدنا الفراق، الاغتراب، اليأس، والصبر، اقسى انواع الاعتياد، اعتياد الخراب، خراب الروح والجسد والأوطان.
عساكم بفرح دائم...]]></document>
		<document><![CDATA[حرس الشرف العراقي، اناقة وطموح https://t.co/SI6wFBXRdK]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك #ريال_مدريد هذا الفوز الباهر.... الى #باريس]]></document>
		<document><![CDATA[بعد أيام قليلات سأعود اليكم، كما عرفتموني... اديت واجبي الوطني في إعلام الحرب بفخر، آن الأوان للتفرغ لمشىروعي الكبير، كتابة تاريخ العراق درميا الذي بدأته بسارة خاتون والرصافي والجواهر ي والملك فيصل الاول والدهانة ورسائل من رجل ميت والحب والسلام ووو... ستكون هنالك مفاجأة كبيرة.]]></document>
		<document><![CDATA[@sara_mosad_ الف مبروك]]></document>
		<document><![CDATA[هذا جيد https://t.co/yVdUTOrOOp]]></document>
		<document><![CDATA[كتبت وانتجت واخرجت هذا الفلم عام ٢٠٠٥ وقد فاز بجائزة الإبداع في الاخراج، في مهرجان القاهرة عام ٢٠٠٥ وجائزة افضل سيناريو في مهرجان الرباط الثالث عام ٢٠٠٧... الفلم تمثيل مجموعة من المرضى النفسيين ويروي فاحعتين حدثتا في مستشفى الامراض العقليه في الشماعية...
https://t.co/8eIz1YaYfe]]></document>
		<document><![CDATA[@alnour_ghada يارب عام ٢٠٢٠]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم الاول لي، حيث قررت ان لا اتابع نشرات الأخبار - وانا المدمن عليها- وقضيت الوقت كله في مشاهدة الافلام السينمائية، كان يومي هادئا وحافلا جدا]]></document>
		<document><![CDATA[نشرات الأخبار تصنع في غرف الاخبار، لا في غرف الضحايا!]]></document>
		<document><![CDATA[كتاب فهم المرأة... اعتقد https://t.co/TgndF8irEa]]></document>
		<document><![CDATA[بالأمس جمعة الحلفي ابراهيم واليوم فالح عبد الجبار... لروحيكما الرحمة والسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@emanalabasy4 وضيفي الثقافة]]></document>
		<document><![CDATA[#الحضيض_الذي_وصلنا_اليه
يتهمون اي انسان شريف بالفساد، لمجرد انه رشح للبرلمان #العراقي... #الانتخابات_العراقية]]></document>
		<document><![CDATA[#الحضيض_الذي_وصلنا_اليه
انصاف رجال يتهمون الشجعان بالجبن... لانهم مثلا صمتوا، لا يعلمون ان الصمت في زمن الزعيق معجزة، كما كانت لزكريا]]></document>
		<document><![CDATA[#الحضيض_الذي_وصلنا_اليه
أميون يتهمون المثقفين بتهمة جاهزة، الالحاد... هزلت]]></document>
		<document><![CDATA[ستبقى #بغداد حبيبتنا https://t.co/S0uXktx8Hf]]></document>
		<document><![CDATA[@emanalabasy4 العراقي صاحب نظر، لان الزواج يفسد الحب]]></document>
		<document><![CDATA[بلد لا #ثقافة فيه، لا مستقبل له، #الثقافة تهدأ الاختلاف وتوحد الذوق نحو #الجمال، بلا ثقافة، يضيع #المجتمع في القبح، يجب ان تهتم #الدولة_العراقية  -ان كان في دولة- بالثقافة والتي هي #الفن والسلوك الاخلاقي والرقي الفكري، مجتمعنا يتهشم، انقذونا
#حامد_المالكي]]></document>
		<document><![CDATA[وعجزت حكومات الميزانيات الانفجارية في#العراق على اعادة الحياة ل #مسرح_الرشيد الذي كان افضل #مسرح في المنطقة من حيث التقنيات التي فيه، نعم ف #المسرح لديهم #حرام و #الفن خلاعة، منهم سمعت هذا، مبارك ل #جدة https://t.co/4y2VhGJNbR]]></document>
	</documents>
	</author>