<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[المباريات الودية بتتعمل علشان تجرب فيها لاعبين وطرق لعب وتجانس .. لما غلطاتك وعيوبك يتكشفوا في التجارب ده في مصلحتك.. خلاص كل واحد فينا قال رأيه وفتواه في الماتش .. نشجع فريقنا بقا ونحمسهم ونديهم ثقة]]></document>
		<document><![CDATA[مريم تعرضت لاعتداء وتهديد مسبق من نفس العصابة وتم تحرير محضر ضدهم وهذا اهمال وتراخي يضاف الى الاهمال الذي تعرضت له المواطنة المصرية في المستشفى وكان سببا في وفاتها المؤسفة @FCOJohnCasson]]></document>
		<document><![CDATA[اخيرا صدر كتابي الخامس "أن تعيش لتأكل" .. موجود في كل فروع فيرجين ميجاستورز https://t.co/b9g2EftkPy]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledHalfawy ده شرف ليا وشهادة والله. . اشكرك]]></document>
		<document><![CDATA[من برنامج المواطن جارحي .. اشكروا الارهابيين 
https://t.co/YfpvK6C7u3]]></document>
		<document><![CDATA[للتصويت لمحمد صلاح على لقب احسن لاعب افريقي 
https://t.co/6NLuxV3gkn
تصويت وريتويت]]></document>
		<document><![CDATA[الكتاب الاكثر مبيعا في مصر من بكرة: كيف تتكلم الروسية في خمسة ايام بدون معلم]]></document>
		<document><![CDATA[اغبى عشر اخطاء في السينما الأمريكية 
http://165.227.141.134/beta/public/visitors/article/8]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan جرب تخليك في امك احسن]]></document>
		<document><![CDATA[نصيحة مجانية لجماعة الإخوان.  مقالي هذا الاسبوع في جريدة روزاليوسف 
https://t.co/NVmfiGTM1Wنصيحة-مجانية-لجماعة-الإخوان]]></document>
		<document><![CDATA[@gamalinum بيحفلوا على موزة واللي مشغلاهم]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي في جريدة روزاليوسف : سر موت النخبة المصرية 
https://t.co/pw4QOEsyZ6كيف-ماتت-النخبة-المصرية؟]]></document>
		<document><![CDATA[مسلسل 30 يوم ...https://t.co/INjEjTEW7A]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا تمت الضربة الجوية في درنة الليبية؟
لأن مجلس شورى المجاهدين فى درنة هو أحد اذرع قطر الارهابية فى ليبيا ..
انتظروا المزيد]]></document>
		<document><![CDATA[عزوا انفسكم .. تضامنوا مع انفسكم https://t.co/zDJplx7MOk]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: طائرات سلاح الجو المصري تقصف اهدافا ومعسكرات تدريب في ليبيا.. والبقية تأتي]]></document>
		<document><![CDATA[مستشفى مغاغة العام محتاج دم من كل الفصائل.. اللي يقدر يروح يتبرع يروح فورا .. اللي موجود هناك يروح بسرعة]]></document>
		<document><![CDATA[ليلة رمضان وساعة صلاة الجمعة وضد ابرياء مسالمين امنين في طريقهم لدار عبادة .. لو ده مش كفر يبقى الكفر شكله ايه؟ ؟]]></document>
		<document><![CDATA[علشان الجزيرة تلاقي موضوع تداري بيه على فضيحة تميم .. ابحث عن المستفيد تعرف المجرم]]></document>
		<document><![CDATA[أعاده الله علينا بالخير واليمن والبركات وأعادوه علينا بالدم 
حسبنا الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[يا ريت اللي يروح الخليج يبقى يعدل قطر علشان الشبشب المقلوب حرام]]></document>
		<document><![CDATA[الرجاء المشاركة الفعالة في هذا الاستطلاع الذي يقوم به عدد من الشباب المحترم الواعد
https://t.co/hOclpJRa4r]]></document>
		<document><![CDATA[#AskDeanFahmy الدور المصري في حل الازمة السورية دور غامض.. كلام عن حل سياسي وكلام عن مشاركة عسكرية محدودة.. اين الحقيقة ؟]]></document>
		<document><![CDATA[كلموا احمد رياض .. مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/rFbveyIs0b]]></document>
		<document><![CDATA[الجريمة.. مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/b5WImox96W]]></document>
		<document><![CDATA[انا عارف انا بتحرق جامد بس هي فعلا #مصر_تستطيع]]></document>
		<document><![CDATA[مملكة الوهم.. مقالي الجديد في المصري اليوم
https://t.co/l0nLDXzPtA]]></document>
		<document><![CDATA[دريم بارك عملت تخفيض خمسين في المية النهاردة وحققت اقبال اكتر من دعوة الثورة اللي بقالها شهور https://t.co/C4Kq3FotSD]]></document>
		<document><![CDATA[افتحولهم الميادين والنبي]]></document>
		<document><![CDATA[شيء رائع ان الدولار والبرادعي يرخصوا في يوم واحد]]></document>
		<document><![CDATA[البرادعي كدة بيعلن تبنيه لدعوة 11/11 رسميا وبيقول انا ماليش دعوة بفض رابعة والله ما انا يا منى دي اوختشي مووونى!]]></document>
		<document><![CDATA[البوب نشر شهادة وفاته النهاردة]]></document>
		<document><![CDATA[اللي بييجي على ايديال مبيكسبش]]></document>
		<document><![CDATA[دي تلاجة المصانع الحربية يابا]]></document>
		<document><![CDATA[@Aalantcom كان فيها مية بس .. وفيها دلوقتي جثة كرامة المتني]]></document>
		<document><![CDATA[إياد متني برر استقالته بالظروف الصحية.. واضح ان الضرب تعب صحته لدرجة الاستقالة]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: استقالة أمين عام مجلس التعاون الإسلامي إياد مدني 
مصر كبيرة على ألسنة السفهاء .. ويا ريت كل الألسنة تتعلم حاجة من هذا اللسان المقطوع]]></document>
		<document><![CDATA[@hassanalhussain أليس ممثلا للمملكة ولا هو نائب عن نفسه؟]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب السعودي اكبر من ان يبقي على مسؤول يجلب له الاهانة والكراهية غير المبررة .. اقيلوا المدني
#اختر_رجالك_ياشعب_السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[شتم شخص ليس حلا لمواجهة شتائم هذا الشخص.. مساءلة الشعب المسؤول عن اختياره هي الأولى #اختر_رجالك_ياشعب_السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[المسالة ان فيه شعب اللي هو السعودية يمثله مسؤول سفيه زي المدني.. من حق الشعوب انها تحمي نفسها باقالة امثاله #اختر_رجالك_ياشعب_السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[الكبير اوي https://t.co/u037YyPzDh]]></document>
		<document><![CDATA[اشارك في فعاليات مؤتمر شرم الشيخ للشباب في اربع جلسات بدأت اليوم بجلسة عن الهوية المصرية وغدا جلسة عن تأثيرات الاعلام]]></document>
		<document><![CDATA[لن اطالب بالمحاكمة العسكرية للإرهابيين.. عسكرية او مدنية ولكنه وقت العدالة الناجزة .. القانون مش معمول لتسلية المجتمعات ولكن لحمايته]]></document>
		<document><![CDATA[القتل وصل الى ابواب البيوت .. احنا كدة ممكن ندرك اننا في حرب مش في خناقة سياسية بين طرفين؟]]></document>
		<document><![CDATA[اشاعة وسخة اوي ان فيه اطفال في الفيوم جالهم تسمم من تطعيمات.. عايزين تخوفوا الاهالي من انهم يطعموا ولادهم؟ بتموتوا اطفال بلد علشان تحكموه؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[اليونسكو تعتمد قرارا نهائيا بأن المسجد الأقصى تراث إسلامي خالص]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBaradei الارهاب بقا اسمه عنف متبادل .. سبحان البرادعي]]></document>
		<document><![CDATA[الألش حلو برضه .. بس الشغل احلى 
https://t.co/nBY8XqiYGT]]></document>
		<document><![CDATA[انا بستغل اي مساحة واي ادوات في الزراعة البديلة.. فايدة اقتصادية وتجميل (بروكلي) https://t.co/yghTNVKzpF]]></document>
		<document><![CDATA[@AlshareefSamy @KhaledZahranK وهو انا كاتب انها فراولة؟ الفراولة في البوست اللي بعدها]]></document>
		<document><![CDATA[يللا خد دي كمان سكرين شوت .. الحق قبل الحذف 
https://t.co/q6m3pX2Zzi]]></document>
		<document><![CDATA[@hossamalakshr مبسوط بمستوى المتابعة والتركيز معايا.. استمروا علشان اللي جاي هيبسطكم]]></document>
		<document><![CDATA[انا اسف اني اتاخرت في الاعتراف ده https://t.co/MsB5zEGv7C]]></document>
		<document><![CDATA[@M__albugaily واضحة .. اكتب كتاب]]></document>
		<document><![CDATA[التاريخ برضه عنده سكرين شوتس حلوة 
https://t.co/A93ULgU8cv]]></document>
		<document><![CDATA[الاجازة ايام بناكل فيها كتير علشان نتفادى النوم كتير.. وبعدين بننام فيها كتير علشان خايفين لو صحينا ناكل]]></document>
		<document><![CDATA[فيه ناس في الشرقية شافوا التنين بيبخ نار من بقه والناس مسكت في تريند فضايح الاخوان الحرائر وولعت فيها وشغلت الناس عنها]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة التنين المجنح بتاع الشرقية 
https://t.co/mlnTsdjVgc]]></document>
		<document><![CDATA[عن لبن العسكور 
https://t.co/TUn0kVkImY]]></document>
		<document><![CDATA[الهيئة القومية للبطالة المقنَّعة والعمالة الزائدة.. مقالي هذا الاسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/En6RokHyxk]]></document>
		<document><![CDATA[القرار الصعب لو كان نظام السيسي شجاعا بما فيه الكفاية 
https://t.co/uYUt2JHIPt]]></document>
		<document><![CDATA[هو مين الاخوانجي العبقري اللي حطلهم الخطة الإستراتيجية بتاعة "افضلوا اشتموا الانقلابيين كتير فالانقلاب يسقط"؟]]></document>
		<document><![CDATA[حدث عابر 
https://t.co/Xaj9rX1cQxأفكار/حدث-عابر-150816]]></document>
		<document><![CDATA[سيبك سلم عليه ولا مسلمش.. اللاعب الاسرائيلي متفوق فنيا بمراحل واسلام الشهابي مهزوم هزيمة نكراء]]></document>
		<document><![CDATA[رجعوا اللاعب اللي رفع علم السعودية.. رجعوه علشان غيره يتعلم ان علم مصر اغلى من اي حاجة #رجعوه]]></document>
		<document><![CDATA[زعيم الدواعش في سيناء كان لازم يتقتل مرتين، مرة علشان إرهابي ومرة كمان علشان الاسم اللي اختاره لنفسه.. فيه ارهابي محترم يبقى اسمه ابو دعاء؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[صاحبك اللي لما يسألك مالك وتقوله مفيش .. وصاحبك اللي لما تقوله على اللي فيك يقولك معلش.. الاتنين دول مالهمش لازمة في حياتك اصلا]]></document>
		<document><![CDATA[ده كلامي اللي انا مقتنع بيه وراضي عنه بخصوص فيلم اشتباك 
https://t.co/q6biLfuIno]]></document>
		<document><![CDATA[شهادة وفاة.. مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/Xu5b572Gqe]]></document>
		<document><![CDATA[لمسة انسانية سريعة
https://t.co/lduWRnXFZh]]></document>
		<document><![CDATA[@haithamtalha معلش انا مقدر شعوركم النهاردة]]></document>
		<document><![CDATA[زمان اردوغان بيسجل خطبة للشعب دلوقتي بيقول فيها كلمة الشرعية 59 مرة برضه]]></document>
		<document><![CDATA[لقد عانى الشعب التركي  ولم يجد من يحنو عليه]]></document>
		<document><![CDATA[زمان مصطفى كامل قاعد بيترجم تسلم الايادي للغة التركية]]></document>
		<document><![CDATA[حسن الشافعي عامل فكرة تجنن وجديدة @pepsi #ميكس_البلد #يللا_تقدر مجنون :)
https://t.co/CW9aLbqXFm]]></document>
		<document><![CDATA[نهائي كاس مصر احسن من كدة .. يا خسارة المانيا وايطاليا]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/BwmYThdxVe 
ريان يا فجل.. مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBaradei فين الحوار وقبول الاخر يا بوب؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[احنا مش فقرا 
https://t.co/V5HLtfzyV1]]></document>
		<document><![CDATA[عن الذي فعلته الديمقراطية بالديمقراطية 
https://t.co/Oj0gPciy3l]]></document>
		<document><![CDATA[المقال السادس في سلسلة "أهل الشر" عن المؤامرة الأمريكية في جواتيمالا . مجلة روزاليوسف
https://t.co/DhcSxAGvHr]]></document>
		<document><![CDATA[اختبار للديمقراطية.. مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/Oj0gPciy3l]]></document>
		<document><![CDATA[ايه الدور اللي فاتك السنادي؟ الدور اللي كان نفسك تعمله وفلت منك؟ #AskBayoumi]]></document>
		<document><![CDATA[شاشة وريموت ومشاهد .. مقالي هذا الاسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/DQ9Q8oOIqH]]></document>
		<document><![CDATA[الخطوة الجاية لنيللي كريم ان شاء الله في رمضان الجاي تعمل دور جثة ماتت في الحلقة الاولى واحنا بنتفرج عليها بتتحلل في تلاتين حلقة]]></document>
		<document><![CDATA[الأسطورة .. مقالي هذا الاسبوع في المصري اليوم 
https://t.co/WCteQAeEcd]]></document>
		<document><![CDATA[خلاص يا جماعة تم تدارك الخطأ الحمد لله وفيه نسخة جديدة من اعلان مجدي يعقوب هيبقى فيها بيومي فؤاد]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي الأسبوعي الجديد في سلسلة تنشرها روزاليوسف عن تاريخ المؤامرات الامريكية ضد دول اصغر من مصر بكتير .. أهل الشر 4 https://t.co/UmrjwTRssT]]></document>
		<document><![CDATA[مبحسش ان لقب سير يضيف اي حاجة لمجدي يعقوب.. مجدي يعقوب لقب في حد ذاته المفروض يبقى مسعى وهدف لكل طبيب يوصله]]></document>
		<document><![CDATA[الولد اللي كان بيكتب سكريبتات رامز جلال السنة اللي فاتت كان مخليه دمه خفيف.. المرة دي الحلقة طالعة تقضية مصلحة وسد خانة اوي]]></document>
		<document><![CDATA[صحافة على يمين المواطن .. مقالي هذا الاسبوع في المصري اليوم عن الصحافة التي يستحقها المواطن 
https://t.co/RoRGcQchQw]]></document>
		<document><![CDATA[أهل الشر (3) - مقالي هذا الاسبوع في روزاليوسف عن تاريخ المؤامرات الامريكية على دول اصغر من مصر بكتير 
https://t.co/JSaEWNt86Y]]></document>
		<document><![CDATA[@ElSaka احمد السقا على تويتر اخيرا يا جدعان .. خش على الفولو بالملايين لاجدع صاحب صاحبه في مصر :) FF]]></document>
		<document><![CDATA[ربيع القومية المصرية (4). مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم عن وهم القومية العربية في مصر 
https://t.co/TMVDuKSa0b]]></document>
		<document><![CDATA[أهل الشر (1) مقالي هذا الأسبوع في مجلة روزاليوسف .. سلسلة عن تاريخ المؤامرات الامريكية ضد دول اصغر من مصر بكتير https://t.co/A1bFf7xEdP]]></document>
		<document><![CDATA[كبير يا اهلي]]></document>
		<document><![CDATA[بيان: قررت من هنا ورايح ان تكون كل سفرياتي على متن مصر للطيران .. شركة طيراننا الوطنية أولى بيا وانا اولى بيها #أدعم_مصر_للطيران #EgyptAir]]></document>
		<document><![CDATA[#ربيع_القومية_المصرية .. مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم والثالث في هذه السلسلة
https://t.co/P5rO3kFeUg]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي هذا الأسبوع في المصري اليوم والثاني في سلسلة #ربيع_القومية_المصرية
https://t.co/cfVRwkabhC]]></document>
	</documents>
	</author>