<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[أهم  موعد الحضارة التونسية مع التاريخ : على خاطر في تاريخنا كنا في عدة  المراحل في طليعة التاريخ، مع مشروع الإصلاحات الكبرى في ما يهم الحريات  الفردية والمساواة، باش تولي عنا 'مجلة  الحريات الفردية'.
 #لجنة_الحريات_الفردية_والمساواة https://t.co/QPal3yOKTK]]></document>
		<document><![CDATA[ما  نحبش تقولوا عليا شخص ماصت، خاصةً الناس إلي اتغششوولخرين إلي شاخوا،  كيفاش لزهر شطب تونس من "قائمة الدول المسلمة"، أما جوست باش يكون في بالكم  : لزهر ما عندوش ليستة متاع البلدان المسلمة. #إشاعة_كل_ساعة]]></document>
		<document><![CDATA[ها يوسف! الملوخيّة حطّوها في حكّة ها يوسف! وبلحم لعجعل! #علامات_السّاعة https://t.co/lDtRYNDvz2]]></document>
		<document><![CDATA[شكون وراء حملة التشويه البغيضة والمقصودة ضد Nutella# ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@tun_zied التنبير ما هوش مستنقع، هو بحر جميل وكل أسماك ضاحكة  ;)]]></document>
		<document><![CDATA[فما راطسة ناس كان يرقصوا وقت بن علي،ماهمش لحاسة برشة أما  كانو من جماعة أخطاء راسي واضرب.كي هربت بيهم الثورة ولاو في كل حريقة ورأ  الأكران يشعلوا فالنار.
يا سيدي ميسالش خذوها شهادة نضال  منسيون كونترول تو نحسبكم ثوريين مناضلين حقوقيون وكذا أما بجاه ربي إمشو  اعملوا ستاج في جمعية]]></document>
		<document><![CDATA[ال328 مجرم إلي خرجوا فالليل هاجمين على العايلات في ديارها، شنو نعملوا بيهم؟هوما ارتكبوا جرائم في حق المتضررين،في حق المضاهيرن السلمين،في حق إل500.000 تونسي إلي ينطرو في خبيزة مالتوريزم. لغة شباب فغير مؤطر وزوالي ما عادش تاكل.الزوالي يخدم مالصباح لليل مش يرقد فالنهار ويسرق فالليل]]></document>
		<document><![CDATA[@tun_zied جماعة الجبهة هما يصحاو أصلاً باش يخربوا ؟ هههة]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد الصديق رئيس كتلة الجبهة الشعبية : "ما يصير ليلا هي جرائم وسلب ونهب". أيا حمدالله عليك سيد احمد]]></document>
		<document><![CDATA["إياكم و الانجرار إلى مربع العنف .. العنف يخدم كان الرجعية و الثورة المضادة ... نضالنا سلمي ديمقراطي جماهيري واسع.. هاذاكة سلاح شعب تونس إلي اسقط الدكتاتورية."
-الشهيد شكري بالعيد.]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب يريد...حتّى حدّ ما عاد يتكلم بسمو...]]></document>
		<document><![CDATA[هيبة الدولة تبدأ و توفى مع هيبة المواطن.]]></document>
		<document><![CDATA[ما فهمتش! #الإمارات بلاد وإلا حمّام رجال ؟ #EUA]]></document>
		<document><![CDATA[باش نحكي الواقع. الواقع مثير مغضب مستفز  أما حقيقي وتحفون.
https://t.co/NJyxwvcaLT]]></document>
		<document><![CDATA[شنوا صاير في #السعودية و#لبنان؟ مالخر؟
https://t.co/ljVoPpKfDI
 #الملك_يحارب_الفسادِ]]></document>
		<document><![CDATA[الإعدام. الإعدام هي العقوبة الأكثر غباء في الردع العام. علاه ؟
https://t.co/yVylStyKOy]]></document>
		<document><![CDATA["كثيرا ما نتظاهر محتجّين لفائدة الحرّيّة ولكنّنا 
 كثيرا ما نقتلها في أنفسنا بحجّة احترام التقاليد"
 الطاهر الحدّاد]]></document>
		<document><![CDATA[حكاية  باڨاة تسوى 100 ملياردو
#Tunisie https://t.co/glWCRI0ryC]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة لا يدخلون الجنة: سائق التاكسي و شلاغمو و التاكسي. 
 #Du3aa]]></document>
		<document><![CDATA[حصيلة  الجمعة : طرد وزير وتسمية وزير وتسكير وزارة وإغتيال تمساح وتبربيش مؤخرة  حكم  وتركيح انجيلا ميركال. والجمعة ما زالت ما وفاتش! #Tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[#loi52 علاقة المشرع التونسي بالظلم : احتاج إليك ... وأهرب منك ... وأرحل بعدك https://t.co/ZkMpIZ9KK3]]></document>
		<document><![CDATA[الغنوشي في @RadioMosaiqueFM : "إدخال شيوخ السلفية إلى تونس كان خطأ"
 أولاً : ماهمش شيوخ هوما مجرمة
 ثانيا : إدخالهم ما هوش خطأ هو جريمة]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ما تهنينا على تونس وكذا، حان وقت تحرير لاسكو الشقيقة يا رفاق 
  #FreeLasko
cc @BulletSkan @ByLasKo https://t.co/dtmAFRBGsx]]></document>
		<document><![CDATA[@Olfa_Med_ 
هذاك حال الطالب إلي يدو ممدودة للفلوس و وجهو للكفوف]]></document>
		<document><![CDATA[عملية  وصم قذرة في حق تونس من طرف وسائل الإعلام الأوروبية  بسبب تورط المجرمين التوانسة في الأعمال الإرهابية الأخيرة
https://t.co/7oQ4CA6QtS https://t.co/Xz55Rh5LhB]]></document>
		<document><![CDATA[لولاد إلي يخرج أخر واحد ما ينساش يطفي الضو ويجبد الشاس على معز الجودي]]></document>
		<document><![CDATA[من أخطاء معز الجودي أنه يتصور أن لطفي العبدلي مضح أكثر منوا https://t.co/XtLwPeFsbe]]></document>
		<document><![CDATA[اردوغان...ديمخرافيه  #Turquie #Turkey #Erdogan]]></document>
		<document><![CDATA[نصف مليون أبرياء تقتلوا في البلدان المسلمة من حروب و إرهاب، و نجرؤ نحكيو على عيد مبروك... #لا_عيد_ولا_مبروك]]></document>
		<document><![CDATA[ما كذبوش، جوست غلطة في التفاصيل : بالحق، في ندأ تونس عندهم الكفأت لتسيير أربعة قهاوي #Nidaa]]></document>
		<document><![CDATA[يعني واحد مكلف بمقاومة الفساد يمشي عند صمير الوافي - شد الحبس على خاطروا  رئيس عصابة تبيض فُسّاد -  باش يحكي على مقاومة الفساد؟وات ذى فاك!]]></document>
		<document><![CDATA[جائزة أبو عياض للعدو الريفي 
 #اعمل_اسم_جائزة_كيما_الاعراف]]></document>
		<document><![CDATA[قال راشد الغنوشي أن الحركة سوف تخرج من "الإسلام السياسي". توا تأكّدنا أن #النهضة تابت وأصلحت وأصبحت تونسيّة والحمدلله #دونت_مكس]]></document>
		<document><![CDATA[سَاعَاتْ تِبدى عَامِل بُونْ كِيف مَا بِينك و بين ُروحك تَفرفش في الفايسبوك فمّاش فيديو قطاطس طريفة و... #truestory 
 https://t.co/jcLlJ45s1q]]></document>
		<document><![CDATA[@ByLasKo   :)  في إطار إحياء الذاكرة الوطنية. https://t.co/fYZlQnPWwL]]></document>
		<document><![CDATA[في غرفة التحريرالحمار التونسي:
سامي:النِّقاب،المثلية،المساواة ،هَيّا ذرية فاسدة آش فمّا الجمعة هاذي باش إنْبلبزُوها؟
https://t.co/TG5IVdXEba]]></document>
		<document><![CDATA[أكبر جريمة في حق الفن ؟ غياب أي تسجيل باهي متاع ارضي علينا يالميمة  لسيدنا صالح الفرزيط!! تباً لكم يا دلاجين ! @Azyyoz cc]]></document>
		<document><![CDATA[فيما  يخص المبادرة التشريعية للمساواة في الإرث. عادي الخطاب إلي باش نسمعوه : "مش وقتوا عنا أهم: إرهاب ! فقر! جوع!..  https://t.co/fnvTiQDFaj]]></document>
		<document><![CDATA[مِحْشي  تطاوين هو الوحيد القادر على إنقاذ العالم. شعار المرحلة : مع تونيسار ديما  محشي
https://t.co/IyVPsdsv0u]]></document>
		<document><![CDATA[حصري وخطير، تصريحات جديدة لسمير العبدلي حول #panamapapers  و تعليق ال باشينو وروبرت د نيرو...
 https://t.co/wUURplstOO]]></document>
		<document><![CDATA[المسألة هي : انحبو نحكمو أخلاقيا وإلا قانونيا على مرزوق ؟ قانونيا ما فما شي. أخلاقياً شبهات #panamapapers  https://t.co/hj5R8tjUw8]]></document>
		<document><![CDATA[وزير العدل باش إسييب اللعبة. هو حقيقةً كان الشعب الكل ما اوليش يزطل، الحكومة هاذي ما تشدش 6 شهور #52]]></document>
		<document><![CDATA["حركتا النهضة ونداء تونس في مسيرة منددة بالإرهاب" نفتتح على بركة الله الدورة التانية لمهرجان الضحك السياسي بشعار:معّا من اجل لوكال افضل]]></document>
		<document><![CDATA[@Amine_ox واحد حاس روحو فات الشيخوخة بستة محطات، ياكل ربع دجاجة ڨرڨوري و يرڨد]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدخل إلى الخُلوة وتكون أنت, وورقة الإنتخاب, والشيطان ثالثكما وتُصوّت لسليم رياحي.
#tunisie #TnElec2014 #Slimriahi]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس التأسيسي صوت على قانون يمنع إستوراد القرودا البارح. بالرسمي، المجلس التأسيسي طلع مش كان للنوم. #comfortex #tunisie #tnac]]></document>
		<document><![CDATA[إلي متغطي بجورات لعباد عريان. #Espagne #CoupeDuMonde]]></document>
		<document><![CDATA[نقابة الامن الداخلي"تحذر من مراجعة القانون 52 المتعلق باستهلاك االزطلة" حرقهم لحليب على لحامة الزطلة! ! #Loi52 #Tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[!الرّخْ لاَ  #tunisia #tunisie http://t.co/1EWR9XXg3x]]></document>
		<document><![CDATA[ما قتلوا حد #الڤضڤاضي. قتلوا بن جدو والغنوشي والغنوشي والغنووووووووشييييييييييي…
#tunisie #belaid #Gadhgadhi]]></document>
		<document><![CDATA[مللخر؟ هذا دستور معارضين بن علي القدم+كمشة جبورة+ شوية مهبلة.أما ما انجم يكون في حتى صورة دستور التوانسة. مبروك على 217 نائبة ونائب #Tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[بعد تخفيض ترتيب ستاندر اند بور بدرجتين اليوم، الحكومة باش اتصلي صلاة الغائب على إقتصاد البلاد. #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[c'est officiel الربطة زطلة أرخص من ربطة معدنوس في تونس #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA["الغنوشي هرب! الترويكا سقطت! المجد للشهداء! الكرامة للشعب!"
بث تجريبي #bardo #tunisia #tunisie #tnac]]></document>
		<document><![CDATA[!هنيئا لتونس ، مبروك 
‏#بث_تجريبي
#tunisia #sidibouzid]]></document>
		<document><![CDATA[I liked a @YouTube video http://t.co/UYBvrqemg6 البرنامج - الحلقه 27 كامله]]></document>
		<document><![CDATA[مارجرت تاتشر ماقتلها حد، قتلها المعتمد والحاكم…والحاكم #thatcher #MargaretThatcher]]></document>
		<document><![CDATA[dicton #Nahdha : 
لا تعلمني كيف ارتكب جريمة بل علمني كيف ألصقها في سلفي
#Tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[#Tunisie : خبر عاجل! تم إلقاء القبض على قاتل المناضل شكري بالعيد...و تعنيه رئيساً للحكومة]]></document>
		<document><![CDATA[#Tunisie #tngov تسريبات وزارية :
تعيين شمس الدين باشا وزير مكلف بمهمة لدى الوزير الأول علي العريض]]></document>
		<document><![CDATA[#Tunisie #Jebali #ennahdha #SuppositoireElectrique خان يخون إخوانا]]></document>
		<document><![CDATA[علي لعريّض: ننتظر هدوء الوضع في تونس حتى نوآصل حملاتنا لمكافحة الإرهاب.
يا ولدي صدق أو لا تصدق، إنتي هو وزير الداخلية! by @ElFallag #Tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[#Tunisie #Tunisia #Chocotom حالتنا شكوطوم أصل]]></document>
		<document><![CDATA[إنا لشوكوطوم وإنا إليه راجعون" عن السيد راشد الغنوشي (شرعياً فتحي الخريجي ومينكر اصلو كان الكلب "#Tunisie #Tunisia #chocotom]]></document>
		<document><![CDATA[إنا للشارع وإنا إليه راجعون #tunisie #chokribelaid]]></document>
		<document><![CDATA[بوشلاكة دخل الدار زروق مل قدام ياخي طلعلو سدي بيو سيد مل تالي #tunisie #bouchelka]]></document>
		<document><![CDATA[“@ElFallag: قناة حنبعل تعرّف بفتحي العيوني كمحامي وزارة الخارجية: حتّى فاتوراتو أحنا نخلّصوه Bouchleka” #tunisie#]]></document>
		<document><![CDATA[“@BENTTtrad: هاو الاستثمار يا بو ڨلب : تصدير الإرهـــــــــــاب ! http://t.co/iNbUNEFS”]]></document>
		<document><![CDATA[Via Ahmed Semlali ﻗﺎﻟﻚ ﺍﻟﺤﻠﻴﺐ ﻣﻘﻄﻮﻉ ﻋﻠﻰ ﺧﺎﻃﺮ ﺍﻟﺒﻘﺮ ﻻ‌ﻫﻴﻦ ﻳﻜﺘﺒﻮ ﻓﻲ ﺍﻟﺪﺳﺘﻮﺭ! #tunisie #tngov]]></document>
		<document><![CDATA[يا أهالي  تونس  : أرى رؤوساً أينعت وحان وقت قطافها. رؤوس الحكومة الخائنة  والمشروع الارهابي الوهابي #tunisie #tngov #siliana]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة بودورو تستنى في الطحين من القدام ياخي جاها الشعب من تالي siliana# #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[“@Houssein: wow, tout simplement wow !

تضارب في تحديد مؤشرات النمو في تونس بين وزارة المالية والبنك المركزي
http://t.co/MPZnQjJR

#tnGOV”]]></document>
		<document><![CDATA[“@nawaat: تصرف أعوان الامن في المستشفى الجهوي بسليانة #siliana #tunisie http://t.co/QpUazJYA”]]></document>
		<document><![CDATA[“@nawaat: جرحى سليانة :أكثر من 500 جريح منهم 300 لم يتم تسجيلهم #siliana http://t.co/OPjaxxcs” #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع المالية 2013:رأست الجهورية تطالب بزيادة 9 مليردوات في ميزانيتها.ها بوقلب،ما أغلاه تحرير الكنلووات و إستضاف الوهابيين فالقصر! #tngov]]></document>
		<document><![CDATA[إي فهمتكم : الكرتوش الحي موش مقبول، أما الكرتوش الحي متاع الحكومة المؤقتة والشرعية كرتوش حلال. فاك النهضة، و متفهمونيش بالغالط #siliana]]></document>
		<document><![CDATA[رجع الكاميرا و هات لحقيقة http://t.co/ZEldp5bm]]></document>
		<document><![CDATA[خبر عاجل سر وصول المنصف المرزوقي إلى منصب رئيس الجمهورية:ربح بنجعفر والجبالي في طرح شيلا فور مي بعد الإنتخابات الشرعية لمجلس أعداء الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[RT:@benyaglane الثورة كشفتنا فضحتنا  http://t.co/qnzoLLO #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[في الوطنية7  برهان بسيس لابس حجاب #tunisie #9avril #ACAB #sidibouzid]]></document>
		<document><![CDATA[ما بين الخوانجية، التجمعيون والدساترة : كلنا جرحا الثورة sidibouzid #tunisie#]]></document>
		<document><![CDATA[I liked a @YouTube video http://t.co/vi7zNldX مواطن شريف يلقن بو شلاكة درس في الوطنية]]></document>
		<document><![CDATA[معظم الناس هم ناس آخرون، أفكارهم اَراء شخص أخر، وحياتهم تقليد، وعواطفهم اقتباس.
[أوسكار وايلد] #tunisie #tngov]]></document>
		<document><![CDATA[بايهي, باش إنكونو واضحين : إليوم تنتهي الثورة الأولى و تبد الثورة الثانية, هاشتاق ؟ 
tunisia #sidibouzid2 #tunisie#]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب يريد دبوزة غاز و باكو حليب وبراس البوعزيزي يزي فك مل هوية،متكفير و مل نقاب و السلفية إلي ماهية كان فصايل فراج ركبوا لحية! 
tunisie#]]></document>
		<document><![CDATA[أشكونهي هاذي هدنة ؟   
marzouki #tnac #tunisie #cpr#]]></document>
		<document><![CDATA[بعد تطهير الطبقات السياسية التي اغتصبت قيم ثورتنا وتقاسمت الامتيازات دون خجل، كنا أكثر من 10 ملايين في المطار لاستقبال جلال بريك prophetie#]]></document>
		<document><![CDATA[بجاه ربي متعلقولناش تصويرة المرزوقي في البلدية! #tnac #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[باش ميغلطوناش، بكل حزم لازم إنقاومهم، وانبه أمريكا وقطر باش اردو بالهم على وليداتهم  #tnac #tunisie #tunisia 2/2]]></document>
		<document><![CDATA[حزني و ألمي كبيراً. المستوى العام المنحط والغاية الدكتاتورية الواضحة للمجلس التأسيسي ما عندهمش مبرر.  #tnac #tunisie #tunisia 1/2]]></document>
		<document><![CDATA[إتفق الديمقراطيون أن لا يتفقو، عادة النهضة دزتو للشعب و المرزوقي ولا رئيس  #tnAC #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[هاها ! تي هاو بوب ليبونج طلع عورة! #bhema]]></document>
		<document><![CDATA[@riadheh "هاني تو كي دخلت في صفحة "شباب حركة النهضة إلي يحبو إكتكتو محرزية]]></document>
		<document><![CDATA[خندق عبو اليوم ذكرني في "المعارضة مع بن علي
#tnac #abbou #cpr #tunisia]]></document>
		<document><![CDATA[أما ملة خندق الوم عبو #abbou #CPR #tnac #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[اقترح حور وطني وإستفتاء لمطالبة جلال بريك باش احل كونت تويتر #tunisie #jalelbrick]]></document>
		<document><![CDATA[يا بوقلبا 3000 دنوس شهرية وتحبوهم يقعدوا عام برك #tnac #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[أشعر أن الطرف الذي بادر ببعث ميليشيا الفتنة والتكفير خسر مصداقية علا الفيسبوك. انها علامة ربانية  ! تكبير! أنشرها ولك 100 حسنة #tunisie]]></document>
		<document><![CDATA[@yofi2 قحب معيز ونفاق]]></document>
		<document><![CDATA[باللهي فسرولي المنقبات يرفضن الخليط الجنسي في الجامعات أما باش يتظاهرو مع الخوانجية جنب يحك فجنب نورمال ؟ #OccupyBardo #tunisia #tunisie]]></document>
	</documents>
	</author>