<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@GamalSultan1 للأسف النضال السياسي في البلدان العربية يجد في طريقه عدّة مطبّات وإذا تجاوزها يجد خطوط حمراء يستحيل تخطّيها وهي الإنقلابات العسكرية في حالة الوصول إلى الحكم .]]></document>
		<document><![CDATA[على طريقة #natgeowild تم العثور على " كوبرا " في #الجزائر وإمساكها حية ووضعِها في كيس .
https://t.co/SEftRRoinQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Ratiba_dz16 هبة الرحمان]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMMARAAT الغول والبُعبُع الوهمي]]></document>
		<document><![CDATA[#قرآن_كريم 
#Quran 
قُلْ لِلَّذي هجرَ الكِتابَ وما تَلا​
فـي يَـومـهِ وِرداً مِـنَ الــقُـرآنِ

أتُراكَ تُبصِرُ للسَّـعـادةِ مَوطِنًا
أمْ تاهَ قلبُكَ في دُجى الأحزانِ https://t.co/CILsFS2mmO]]></document>
		<document><![CDATA[#تعرفه_ايه_عن_مصر 
أم الدنيا]]></document>
		<document><![CDATA[#دوري_أبطال_أفريقيا 
#MCAESS 
#MCAENSS 
مبروك لـ #وفاق_سطيف  التأهل للدور ربع النهائي ، وهاردلوك لـ #مولودية_العاصمة .
وإن كنّا نتمنّى تأهل ناديين جزائريين . https://t.co/vLSNB5nSVm]]></document>
		<document><![CDATA[طاعة ولي الأمر بين الإسفاف والإجحاف…
قال ﷺ«تسمع وَتُطيع للأمير، وإن ضرب ظهرك ، وأخذ مالك ، فاسمع وأطع»
وقال: (من بدا فقد جفا، ومن اتّبع الصيد غفل، ومن أتى أبواب السّلاطين افتتن، وما ازداد عبد من السلطان دنوا إلّا ازداد من اللّه بُعدا)  رواه البيهقي بسند صحيح و حسّنه الألباني.]]></document>
		<document><![CDATA[@Frgw3hdRRBuJuYq اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Frgw3hdRRBuJuYq ألا تحترم نفسك ؟ أنا احترمتك ولم أبادلك السباب ، ولعلمك أنا أحب السعودية بلاد الحرمين الشريفين وأدعو الله أن ينصرها على أعدائها الصفويين حلف إيران .
وتغريدتي هذه مجرد تساؤل ونقاش محترم .
ألا يجدر منك الإعتذار ؟]]></document>
		<document><![CDATA[#الجزائر_أكبر_من_الاشاعات 
لا ينبغي أن نضخّم الأزمات ونصطاد العثرات ، نسأل الله أن يشفي مرضى وباء #الكوليرا ويكفينا شرّ هذا الداء ، ويوفّق حكّامنا ويهيّء لهم البطانة الصالحة ، ويجمعنا على كلمة سواء ، ويجعل ولاة أمورنا آذان صاغية لصوت الرعية ، وصدورهم رحبة للنصح والنقاش .]]></document>
		<document><![CDATA[@Frgw3hdRRBuJuYq ولما سوء وقلّة الأدب ، ألا تجيد النقاش باحترام ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ذكّرتني هذه التغريدة لهذا الصهيوني بحديث نبيّنا محمّد صلّى اللّه عليه وسلّم :
" صدق وهو كذوب "
https://t.co/o5a222Ufju]]></document>
		<document><![CDATA[هل تُقدم #السعودية على مقاطعة #أمريكا كما فعلت مع #كندا ، وتُلجِم خصومها ؟!
https://t.co/KcfedwGnYf]]></document>
		<document><![CDATA[@Manouch_95 وجِلة وخائفة من الإصابة بالكوليرا]]></document>
		<document><![CDATA["وَإِذَا غَشِيَهُم مَّوْجٌ كَالظُّلَلِ دَعَوُا اللَّهَ مُخْلِصِينَ لَهُ الدِّينَ فَلَمَّا نَجَّاهُمْ إِلَى الْبَرِّ فَمِنْهُم مُّقْتَصِدٌ ۚ وَمَا يَجْحَدُ بِآيَاتِنَا إِلَّا كُلُّ خَتَّارٍ كَفُورٍ" (32) سورة لقمان
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA["وَإِذَا مَسَّ الْإِنسَانَ الضُّرُّ دَعَانَا لِجَنبِهِ أَوْ قَاعِدًا أَوْ قَائِمًا فَلَمَّا كَشَفْنَا عَنْهُ ضُرَّهُ مَرَّ كَأَن لَّمْ يَدْعُنَا إِلَىٰ ضُرٍّ مَّسَّهُ ۚ كَذَٰلِكَ زُيِّنَ لِلْمُسْرِفِينَ مَا كَانُوا يَعْمَلُونَ "(12) سورة يونس
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[@Ratiba_dz16 شيء جميل رغم ماضيه ، تماما كخرجة أويحي حين تكلّم بالعربية في فرنسا .]]></document>
		<document><![CDATA[@AMON9o قصدني مرّة أحدهم بتغريدة]]></document>
		<document><![CDATA[{إذ تبرّأ الَّذين اتُّبعوا من الَّذين اتَّبعوا ورأوا العذاب وتقطّعت بهمُ الأسباب(166) وقال الّذين اتَّبعوا لو أنّ لنا كرّةً فنتبرّأ منهم كما تبرَّؤُوا مِنَّا كذلِكَ يُرِيهِمُ اللّهُ أَعْمَالَهُمْ حَسَرَاتٍ عَلَيْهِمْ وَمَا هُم بِخَارِجِينَ مِنَ النَّارِ(167)} سورة البقرة
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[{إنّ في خلق السّماوات والأرض واختلاف اللّيل والنّهار والفُلك الّتي تجري في البحر بما ينفع النّاس وما أنزل اللّه من السّماء من ماء فأحيا به الأرض بعد موتها وبثّ فيها من كلّ دابّة وتصريف الرّياح والسّحاب المُسخّر بين السّماء والأرض لآيات لقوم يعقلون(164)} سورة البقرة
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[" ألٓــم (1) أَحَسِبَ النَّاسُ أَن يُتْرَكُوا أَن يَقُولُوا آمَنَّا وَهُمْ لَا يُفْتَنُونَ (2) وَلَقَدْ فَتَنَّا الَّذِينَ مِن قَبْلِهِمْ ۖ فَلَيَعْلَمَنَّ اللَّهُ الَّذِينَ صَدَقُوا وَلَيَعْلَمَنَّ الْكَاذِبِينَ (3) " العنكبوت
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[" أَفَحَسِبْتُمْ أَنَّمَا خَلَقْنَاكُمْ عَبَثًا وَأَنَّكُمْ إِلَيْنَا لَا تُرْجَعُونَ "(115) المؤمنون
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA["أَفَحَسِبَ الَّذِينَ كَفَرُوا أَن يَتَّخِذُوا عِبَادِي مِن دُونِي أَوْلِيَاءَ ۚ إِنَّا أَعْتَدْنَا جَهَنَّمَ لِلْكَافِرِينَ نُزُلًا "(102) الكهف
#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf إحذر أن تكون مشهور عند أهل الأرض ، مجهول عند أهل السماء .]]></document>
		<document><![CDATA[@roiducondor اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[@pop_11311 سكّر فمك]]></document>
		<document><![CDATA[@afifahaddad143 @Ania27El وتُثبِت آنيا تواضع وطيبة الجزائريين.
تشرفت بالرد الذي لم أكن أتوقعه .]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El يا آنيا تشجيعك للإماراتيين والسعوديين لا يشفع لكِ عندهم ، طالما تعملين في قناة قطرية فأنتِ إخوانية في نظرهم .]]></document>
		<document><![CDATA[#قروب_جزائسطين 
#قروب_فلسطيني 
#قروب_رواد_الاقصى 
#قروب_احرار_فلسطين 
#تويت_فلسطيني 
فيديو مسجّل لقناة الجديد اللبنانية يُظهر #عهد_التميمي وهي تشكر المجرم #حسن_نصر_الله الملطّخة أياديه بدماء أهل السنّة في سوريا. https://t.co/c88HepUrm3]]></document>
		<document><![CDATA[#الكوليرا 
إنتشار #الكوليرا في #الجزائر ، هذا الداء المنتشر في الدول الإفريقية الفقيرة ، يكذّب مسؤولينا ويدحض تشبيههم للجزائر بدول أروبية كالسويد .
*إصابة 41 حالة في ولايات متفرقة شمال البلاد بداء الكوليرا وتسجيل حالة وفاة واحدة .]]></document>
		<document><![CDATA[عندما ينعق الفرونكوفوني :
#أمين_الزاوي يسخر من شعيرة #عيد_الأضحى: (من مقال نُشر في جريدة ليبارتي الناطقة بالفرنسية )
"من فضلكم أوقفوا هذا البدو الإسلامي الذي يهدد مدننا"
"أغنام العيد التي تغزو شوارع العاصمة هذه الأيام، استيطان إسلامي رجعي، شوّه شكل المدن ذات الطراز الفرنسي " https://t.co/hnm6QGCHxb]]></document>
		<document><![CDATA[@jam3i_nedjam شكر الله سعيكم ، وجازى المحسنين خير الجزاء .
عيد مبارك لنا ولكم وللأمة العربية والإسلامية جمعاء .]]></document>
		<document><![CDATA[فضل #يوم_عرفة لغير الحاج:
يعدّصيام يوم عرفةمن أفضل الأعمال لغيرالحاج،فهورفعةفي الدرجات وتكفير للسيّئات،قالﷺ:"صيام يوم عرفةَ،أَحتسبُ على اللهِ أن يُكفِّرَالسنةَالتي قبلَه والسنةَالتي بعده"وقال:"ما من عبد يصوم يوماًفي سبيل الله إلّا باعداللّه بذلك اليوم وجهه عن النار سبعين خريفاً"]]></document>
		<document><![CDATA[#يوم_عرفة 
عن عبد الله بن عمرو بن العاص رضي الله عنهما أن النبي صلى الله عليه وسلم قال : ( خير الدعاء دعاء يوم عرفة ، وخير ما قلت أنا والنبيّون من قبلي : لا إله إلا الله وحده لا شريك له ، له الملك ، وله الحمد ، وهو على كل شيء قدير ) رواه الترمذي وحسَّنه الألباني .]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja @ben_ali_hocine هههههه لي عندو صوارد كيما هاذو ، ما يخافش ، يبنولو طريڨ فالبحر .]]></document>
		<document><![CDATA[@Ratiba_dz16 روح عيش عند لالّاك فرنسا]]></document>
		<document><![CDATA[@1ainas صلى الله عليه وسلم]]></document>
		<document><![CDATA[#يوم_الترويه 
 لبيك اللهم عفوًا وعافية 
لبيك اللهم إجابة بعد إجابة
 لبيك اللهم رضا وحسن خاتمة 
لبيك ربي وإن لم أكن بين الحجّاج ملبيًا .]]></document>
		<document><![CDATA["اللهم اقذف فى قلبى رجاءك واقطع رجائى عمن سواك حتى لا أرجو أحدًا غيرك، اللهم وما ضعفت عنه قوتى وقصر عنه علمى ولم تنته إليه رغبتى ولم تبلغه مسألتى ولم يجر على لسانى مما أعطيت أحدًا من الأولين والآخرين من اليقين فخصّنى به يا أرحم الراحمين"]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiraHamel @lovesoso50 طلباتهم على عيني وراسي ، شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[#وفاة_كوفي_عنان 
توفي كوفي عنان، الأمين العام السابق للأمم المتحدة، اليوم السبت عن عمر ناهز 80 عاما، وذلك بإحدى مستشفيات سويسرا .]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja نكتب على الجدران]]></document>
		<document><![CDATA[@waeilalghamdi الله يرحمها ويرحم جميع موتى المسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[#تسييس_الحج
مرّة أخرى تستمر طهران وأخواتها في تسييس الحج عبر اختلاق أزمة مع السعودية، وهي بذلك تشذّ عن بقية دول العالم الإسلامي في احترام المواثيق والبنود المعمول بها في تأدية مراسم الحج، السياسة الإيرانية التي بات القاصي والداني يعرف مراميها ومراوغاتها في تسخير الدين لمآربها.]]></document>
		<document><![CDATA[#قولك_في_الحياة 
الحياة ألمٌ يُخفيه أمل ، وأملٌ يُحقّقه عمل ، وعملٌ يُنهيه أجل ، ثم يُجزى كل أمريء بما فعل .]]></document>
		<document><![CDATA[#كأس_السوبر_الاوروبي 
#ريال_مدريد_اتلتيكو_مدريد 
نهاية الوقت الرسمي للمباراة بالتعادل هدفين لكل طرف .
الذهاب إلى الوقت الإظافي .
إن شاء الله يكون الفوز لـِ #النادي_الملكي https://t.co/PQi3ci4Z5w]]></document>
		<document><![CDATA[لأهل البلاء ، لكل مريض ، لكل ضرير ، لكل مبتلى...نسأل اللّه الشفاء والعافية .
أنشودة "طهور وماعليك أي باس" للمنشد #العفاسي :
https://t.co/gorZLV0DHK]]></document>
		<document><![CDATA[#وفاة_الشيخ_أبوبكر_الجزائري 
توفى الشيخ أبو بكر الجزائري، أحد أعلام المدينة المنورة في الساعات الأولى من صباح اليوم الأربعاء، عن عمر يناهز 98 عاماً.
وأشارت مصادر إلى أنه سيصلى على جنازة الفقيد، رحمة الله عليه، في المسجد النبوي، وسيدفن في البقيع. https://t.co/3vqXuCnVws]]></document>
		<document><![CDATA["إِنَّ أَوَّلَ بَيْتٍ وُضِعَ لِلنَّاسِ لَلَّذِي بِبَكَّةَ مُبَارَكًا وَهُدًى لِّلْعَالَمِينَ " https://t.co/TYPNMik7TM]]></document>
		<document><![CDATA["ونزعْنا ما في صُدورِهم مِن غِلٍ إخوانًا على سُررٍ مُتقابِلِينَ"
اللّهم أصلح ذات بين أبناء الوطن الواحد ، والدّين الواحد وأتباع ملّة إبراهيم الحنيف ، وهدي محمّد ﷺ ، وألّف بين قلوبهم ، وأنزع منها الأحقاد واجمعهم على كلمة سواء ، إنّك ولي ذلك والقادر عليه ، سبحانك لا إله إلّا أنت .]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja غائبون بسبب النوم]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله ، غزالة تهلك وتقّدم نفسها فدية لتمساح ، لينجو صغيرها....إنّها الأم .
https://t.co/0cr9xnXSM9]]></document>
		<document><![CDATA[@Iman_imanoo ماشاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@AwaTefDz_23 يادرى جمال ولد عباس كيفاه يدير ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@zgEtkrzB9DF2Gpa هههه يادرى ولد عباس كيفاه يدير ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiraHamel نعم إنّه لشيء غريب أن يحدث هذا في بلد مسلم .]]></document>
		<document><![CDATA[#تونس #الميراث #للذّكر_مثل_حظ_الأنثيين #زواج_المسلمة_من_غير_المسلم
الرئيس التونسي يخالف تعاليم الإسلام و يكلّف بصياغة قانون يساوى بين الرجل والمرأة فى الميراث ويجيز زواج المسلمة من غير المسلم .]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Zaghloul1933 بارك الله فيك يا دكتور ونفعنا الله بكم]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja علاه ؟ هوما ثاني مسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja ههههههه علاه تركيا مسكينة ، راهم يخدمو وحاكمين مشاريع عندنا]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلاّ بالله
ممثّل مصري يبرّر ويدافع عن الشواذ والمِثلية الجنسية .
https://t.co/EOfnfml0KL]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiraHamel فعلا أبيات رائعة ، شكرا لكي]]></document>
		<document><![CDATA[#الشافعي
-نعيب زماننا والعيب فينا ... وما لزمانا عيب سوانا
-ونهجو ذا الزمان بغير ذنب ... ولو نطق الزمان لنا هجانا
-وليس الذئب يأكل لحم ذئب ... ويأكل بعضنا بعضا عيانا]]></document>
		<document><![CDATA[@ta_sa_t @at_engl التربولة]]></document>
		<document><![CDATA[حتّى النّباتات تُحب بعضها البعض ، هل من قائل سبحان الله ؟ https://t.co/Nt5Fe4vwwD]]></document>
		<document><![CDATA[قال النّبيﷺ : "لَوْ أَنَّكُمْ تَوَكَّلْتُمْ عَلَى اللَّهِ حَقَّ تَوَكُّلِهِ لَرَزَقَكُمْ كَمَا يَرْزُقُ الطَّيْرَ، تَغْدُوا خِمَاصاً وَتَرُوْحُ بِطَاناً" https://t.co/InRaosk4ab]]></document>
		<document><![CDATA[#تغريده_لمتابعينك_الحلوين 
أسأل اللّه أن يجعلنا من المتحابّين في جلاله ، وأُفيد وأستفيد منكم ، ويجمعنا في جنّات النّعيم . https://t.co/8GAdkc1u1o]]></document>
		<document><![CDATA[@ben_ali_hocine أسعد الله صباحك ، وبارك فيه ، وألف تحية لك ولسكان الوادي الطيّبون]]></document>
		<document><![CDATA[@Ratiba_dz16 كلام الناس مثل الصخور .. إمّا أن تحملها على ظهرك فينكسر، أو تبني بها سُلمًا تحت أقدامك فتعلو وتنتصر. رضا الناس غاية لا تدرك]]></document>
		<document><![CDATA[@ben_ali_hocine صباح النور]]></document>
		<document><![CDATA[عنْ عبْدِ اللهِ بْنِ غَنّامٍ رضي الله عنه أَنّ رَسُولَ اللهِ صلى الله عليه وسلم قال:منْ قال حِينَ يُصْبِح:"اللهُمَّ ما أصْبَحَ بِي مِنْ نِعْمَةٍ أوْ بِأحَدٍ مِنْ خَلْقِكَ، فَمِنْكَ وَحْدَكَ لَا شَرِيكَ لَكَ، فَلَكَ الْحَمْدُ وَلَكَ الشُّكْرُ، فَقَدْ أَدّى شُكْرَ ذَلِكَ الْيَوْمَ"]]></document>
		<document><![CDATA[أصْبَحْنا عَلَى فِطْرَةِ الإسْلاَمِ، وَعَلَى كَلِمَةِ الإِخْلاَصِ، وَعَلَى دِينِ نَبِيِّنَا مُحَمَّدٍ صَلَّى اللهُ عَلَيْهِ وَسَلَّمَ، وَعَلَى مِلَّةِ أَبِينَا إبْرَاهِيمَ حَنِيفاً مُسْلِماً وَمَا كَانَ مِنَ المُشْرِكِينَ]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja ربي يعطيك خير الدنيا والآخرة إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[المختصر المفيد ، خير الكلام ماقلّ ودلّ
https://t.co/vbBSDLigTG]]></document>
		<document><![CDATA[الخيبة الكبرى، والخسارة العظمى للظالم عندما يقف بين يدي خالقه ورازقه! يوم تَعْنُو له الوجوه، وتَذِل له الأنفس، وتخضع له القلوب، وتَخشع له الأصوات، فلا تسمع الا همسًا، نعم: "يومئِذٍ يتّبعون الدّاعيَ لَا عِوَجَ لَهُ ۖ وَخشعَتِ الْأَصوَاتُ لِلرَّحْمَٰنِ فَلَا تَسمَعُ إِلَّا هَمْسًا"]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهمّ علّمنا ما ينفعنا ، وانفعنا بما علّمتنا وزدْنا علمًا ، وأرنا الحقّ حقًّا وارزقنا اتّباعه ، وأرنا الباطل باطلاً وارزقنا اجتنابه ، واجعلنا ممَّن يستمعون القول فيتّبعون أحْسنه ، وأدْخلنا برحمتك في عبادك الصالحين .]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهم أنت أعلم منّي بنفسي وأنا أعلم بنفسي منهم ، اللّهم اجعلني خيرًا ممّا يظنّون واغفر لي ما لا يعلمون ولا تؤاخذني بما يقولون .]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiraHamel أسعد الله صباحكم بكل خير]]></document>
		<document><![CDATA[قال تعالى:"وهو الذي خلق الليل والنهار والشمس والقمر كلٌّ في فلكٍ يسبحون"
وقال أيضا : "سنُريهم آياتنا في الآفاق وفي أَنفسهم حتى يتبيّن لهم أنّه الحق أولم يكفِ بربِّك أنّه على كلِّ شيءٍ شهيد"
*سبحان الذي جعل المسلم يطوف ويدور كالكواكب الدوّارة ،  وجعله مسايراً لنظام الكون . https://t.co/GGbL23wxgj]]></document>
		<document><![CDATA[@Djed1982 رحمه الله ، وعوّضنا بأبطال مثله.]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك، وفوضت أمري إليك، ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك، آمنت بكتابك الذي أنزلت وبنبيك الذي أرسلت.]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهمّ عالم الغيب والشّهادة، فاطر السّموات والأرض رب كل شيء ومليكه، أشهد أن لا إله إلاّ أنت، أعوذ بك من شر نفسي ومن شر الشّيطان وشركه، وأن اقترف على نفسي سوءاً أو أجرّه إلى مسلم.]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أصبحت أشهدك وأشهد حملة عرشك، وملائكتك وجميع خلقك، أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن محمداً عبدك ورسولك.]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا وأصبح الملك لله رب العالمين، اللهم إني أسألك خير هذا اليوم: فتحه، ونصره، ونوره، وبركته، وهداه، وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده.]]></document>
		<document><![CDATA[@7usaini أحبّك الذي أحببتنا فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Brik_Mohamed4 ههههه أنا نلبس 41 وفي عمري 41]]></document>
		<document><![CDATA[ربّنا ظلمنا أنفسنا ، وإن لم تغفر لنا وترحمنا لنكوننّ من الخاسرين .]]></document>
		<document><![CDATA[#سُنن_عيد_الأضحى
اليوم السبت 11 اوت 2018 ، أخر أجل لقص الاظافر وحلاقة الشعر لمن لديه نية الأضحية
تقبل الله منا و منكم]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja الحمد لله ، صحّ النوم ، على سلامتك]]></document>
		<document><![CDATA[#كسوف_الشمس
تشهد الكرة الأرضية اليوم السبت 11 أغسطس 2018 كسوف جزئي للشمس غير مشاهد بسماء المنطقة العربية،  وذلك بعد أسبوعين من أطول خسوف كلى للقمر فى القرن الحادى والعشرين، وسوف يستمر الكسوف لمدة 3 ساعات و28 دقيقة وهو الثالث والأخير هذه السنه .]]></document>
		<document><![CDATA[@Brik_Mohamed4 صباح النور]]></document>
		<document><![CDATA[@dfsiut هجَرنا القرآن ، أين نحن من هؤلاء ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@da23as صباح النور والخير والهناء]]></document>
		<document><![CDATA[أناعاشق ومتيّم بحبيبة،لؤلؤة عذراء والمخ فـي السيقان بادٍ للرؤى،مهرها ثمين سلك دربه النبي محمد وصِحــابــه،لا درب إبلـيس اللعيـن وحــزبـه ، دارها جِنـان الخلـد،حــوريـة عـيْنـاء لـم يـطمـثهاإنس ولاجان شمّروا تجدوا المُنى .]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja راه أذن الفجر ، صلي وبثي همومك إلى الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja الله يكون فالعون]]></document>
		<document><![CDATA[@y____alg اللّهم اجعل لنا من كل هم فرجا ، ومن كل ضيق مخرجا ، ومن كل بلاء عافية ، وارزقنا اللّهم من حيث لا نحتسب .]]></document>
		<document><![CDATA[@SamiraHamel لله ما أعطى وما أخذ ، اللهم ارحمه برحمتك الواسعة ، وأبدله دارا خيرا من داره وأهلا خيرا من أهله]]></document>
		<document><![CDATA[بالأمس أنشد "فرشي التراب" واليوم هو يفترش التراب ، المنشد مشاري العرادة ، رحمة الله عليه
https://t.co/e4YqRJNCbI]]></document>
	</documents>
	</author>