<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الشهيد البطل عبد العزيز الرنتيسي

هناك رجال اختارهم الله..شموع تضيء طريق الآخرين ولا تنطفئ..."بل أحياء ولكن لا تشعرون"..في ذكرى استشهاده..الرنتيسي حي..فكرة..ومسيرة ..ورمزا ..ومقاومة ومشروعا https://t.co/k3x8mmYvx8]]></document>
		<document><![CDATA[والصلح خير 
يمر العرب بواحدة من أخطر مراحلها، انقساما سياسيا، وتشرذما وتباعدا، اتسعت معه الشقة، وتفاقم الخلاف، وانحسر التضامن، وتقدم العدو على الشقيق، حتى ضاقت الأرض بأبنائها، واختنق الكل في جغرافيته ضيّقة..ليس كثيرا علينا أن تتصالح بلدانننا، ولا أن يكون حكامنا أكثر رشدا وحكمة https://t.co/BlRzTC3JtN]]></document>
		<document><![CDATA[ذكرى اسشهاد أبو جهاد في تونس 
رحم الله أبو جهاد..كان سرفا لتونس أن تحتضنه واخوانه..وكان الشرف لها أن يستشهد على أرضها ...قال درويش يوما مخاطبا تونس...تركنا فيك أجمل ما نملك...تركنا فيك شهداءنا ... https://t.co/v3vuj7VFvH]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا اللافظة للأسد الرافضة للعدوان 
الذين يراهنون على خلط الأوراق واهمون. بوصلة الشعب السوري صافية لا تقبل نظاما مجرما ولا عدوانا أجنبيا.. مكان نظام الاسدالمجرم الجحيم..والذي يعتبر نفسه صديقا للشعب السوري، لا يقصف سوريا وانما يردع الروس والفرس لا ان يعقد معهم صفقات في جنح الظلام https://t.co/YwPPGpsyVK]]></document>
		<document><![CDATA[ماجدات فلسطين..انت الان حرة وحرة https://t.co/s1HmUHzhJs]]></document>
		<document><![CDATA[مسيرة العودة الكبرى...مسيرة على طريق التحرير https://t.co/S9Dei0QigI]]></document>
		<document><![CDATA[فلسطين البوصلة
مسيرة العودة الكبرى...مسيرة رفع العلم..مسيرة حرق العلم 
كلما ارتفع العلم الفلسطيني كلما احترق علم الاحتلال..مسيرة العودة هي الأفق الجديد لمسار مقاومة فلسطينية وعربية سلمية تضع المشروع الصهيوني في مأزق وعزلة أخلاقية وسياسية..وتفرض سؤال الوجود على كل المسروع الصهيوني https://t.co/HPXQwyiJ8G]]></document>
		<document><![CDATA[@hassiba24 رحمهم الله والهم اهاليهم جميل الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[تحطم طائرة عسكرية جزائرية 
مصاب الجزائر مصابنا وما يحزنها يحزننا...عظم الله اجرنا في المصاب الجلل ورحم الله عشرات الجنود الذين قضوا في الحادث...اللهم ارزق اهاليهم جميل الصبر والسلوان https://t.co/KLK1RlaUK4]]></document>
		<document><![CDATA[@sultana_ethik رحمهم الله رحمة واسعة وتقبلهم عنده مع الشهداء..]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا المكلومة
يتلهى العالم اليوم بالجدل حول لجان تحقيق بشأن استعمال الكيماوي في دوما...هي محاولة جديدة للسماح للنظام بالافلات من العقاب..لا يعجز أي عاقل ان يقتنع بأن وجود هذا النظام الاجرامي هو في حد ذاته وباء وهو في حد ذاته كيماوي..الكيماوي هو النظام نفسه الذي يلوّث بلدا وشعبا https://t.co/G3wOyfvQVb]]></document>
		<document><![CDATA[لكم ينحني الوطن..بل كل الأوطان https://t.co/KVNJQcLTyt]]></document>
		<document><![CDATA[شهداء تونس الامس وشهداء سوريا اليوم
في عيد الشهداء في تونس..احياء لذكرى سقوطهم على يد الاستعمار الفرنسي في ٩ ابريل ١٩٣٨..مازلنا نودع شهداء سقطوا..ليس على يد الاستعمار وانما على يد نظام اجرامي بعثي في سوريا فاقت همجيته كل استعمار .الرحمة لشهداء تونس الامس والمجد لشهداء سوريا اليوم https://t.co/dcHK84azIj]]></document>
		<document><![CDATA[فلسطين دائما 
مسيرة العودةالكبري تضيّق الخناق على الاحتلال ..وتكشف إفلاسه الأخلاقي باستهداف الاعلاميين https://t.co/DuP52sj1LG]]></document>
		<document><![CDATA[دوما..الدمعة الحارة على وجه الانسانية
الذي يستبيح شعب سوريا الحر الشريف بهكذا إجرام لا يمكن ان يكون لا انسانا ولا عربيا ولا سوريا..لا يمكن ان يكون الا صهيونيا مجرما..بل أزعم اليوم جازما أن اجرام النظام الاجرامي البعثي في سوريا تجاوز وتفوق على اجرام الصهيونبة..بل هو اعلى درجاتها https://t.co/cEoyzDEkfY]]></document>
		<document><![CDATA[دوما الموجوعة بمذابح الأطفال والابرياء 
أي عار سيلحق هذا العالم...الذي يشارك نظاما إجراميا وحشيته بالصمت... بين نظام مجرم يذبح السوريين الاحرار وبين عالم يشاهد صامتا ..تكاد الفروق تنعدم..لتصبح الجريمة مشتركة بين نظام وحشي وعالم صامت يتفرج...القتل جريمة...والصمت عنها جريمة تماثلها https://t.co/xlJ7BLFswr]]></document>
		<document><![CDATA[غزة..الخلاصة المكثفة للقضية
معركة مسيرة العودة الكبرى ..لحظة إبداع جديدة تتجاوز أفق الخيارات الضيقة والمسارات المسدودة..معركة تجترح أفقا جديدا للقضية في ظل موازين مختلفة..إنها معركة إعادة إطلاق لقضية أثخنتها المفاوضات واستنزفها مسار مفاوضات عبثي...إنها ولادة للقضية من جديد https://t.co/MZwrTESVMe]]></document>
		<document><![CDATA[مهر الحرية...مسيرة العودة الكبرى https://t.co/GJVWK4E3Cb]]></document>
		<document><![CDATA[مسيرة العودة الكبرى
كل جمعة ونحن عائدون ..،كل جمعة ونحن أحرار ...كل جمعة ونحن قاهرون لليأس ...وللعدو https://t.co/rjbDySB1Xb]]></document>
		<document><![CDATA[شعب عظيم...يخلق صموده من العدم..يبدع فيبهر 
مسيرة العودة الكبرى...على هذه الارض ما يستحق الحياة https://t.co/i7d9m4CHiw]]></document>
		<document><![CDATA[@rimalinee523 كل عام وانت بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[شاهدوا همجية الصهيونية https://t.co/VZycbCHLP4]]></document>
		<document><![CDATA[حتى الشيطان ذكر في القرآن 73 مرة]]></document>
		<document><![CDATA[فلسطين..
القضية التي تبدو أمامها كل الانقسامات العربية تافهة..حد العبث..لا تهدروا جهدكم ولا تبددوا أموالكم وتغرقوا امتكم بالتفاصيل ..كل التفاصيل هذه القضية النبيلة العادلة..العرب اخترعوا البوصلة ثم تاهوا..وحدها فلسطين قادرة على ضبط بوصلتهم من جديد https://t.co/DGS7YZIl0N]]></document>
		<document><![CDATA[غزة الصمود 
دوما متألقة حتى وهي مقيدة، قادرة على العطاء...غزة في مسيرة العودة الكبرى...كلما غرق العرب في موات..كلما انتفضت غزة ..أعادت فيهم رعشة الحياة...تحية لغزة العائدة..وكلما عادت غزة عادت أكثر تألقا https://t.co/RwrvE9gExD]]></document>
		<document><![CDATA[فلسطين العروبة والإسلام والانسانية 
في يوم الأرض وبمناسبة مسيرة العودة
لكل الشرفاء الذين يتمسكون بأرضهم..قد لا تسعفنا موازين القوة اليوم أن نسترد أرضنا..ولكن موازين العدل والسماء تجعلنا نتمسك بها حتى تعود يوما ما..حفظ الله أرض الإسراء والمعراج..هي الحق والشرف..بالأمس واليوم وغدا https://t.co/p32bauZLUI]]></document>
		<document><![CDATA[أمة يخذلها حكامها يحتقرها العالم 
هبّ العالم للتضامن مع بريطانيا لمجرد قتل جاسوس روسي سابق على أرضها..جاسوس سابق..مجرد جاسوس سابق.. يقتل الشعب السوري بالمئات وبالالاف وبمئات الالاف حرقا وهدما وغرقا ومن تبقى يشرّد..والعرب يتفرّجون..بل بعضهم يدعم نظام الأسد الاجرامي..سيخذلهم الله https://t.co/5lfL2DeQih]]></document>
		<document><![CDATA[الأم السورية المقتولة غدرا 
ذهبت تأتي بالحليب لابنائها..قتلوها غدرا...فانسكب حليب أطفالها واختلط بدمائها.. نظام الأسد الاجرامي لايتنصر وإنما يغرق في الدماء..دماء تحاصره فيحترق بها الْيَوْمَ أو غدا..يراه بعيدا ونراه قريبا https://t.co/NdaJ918GQQ]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا الثورة اليتيمة 
جرائم بشار الاسد في الغوطة..تصل إلى بشاعة لم تصل اليها حتى الصهيونية المجرمة https://t.co/S7R1RmirIa]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher @JKhashoggi اهم عائق امام هذا التحول المطلوب هو ان هذا التيار لن يستطيع وسيجد صعوبة في اتخاذ هذا القرار وهو تحت القصف]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher @JKhashoggi اتفق معه تماما]]></document>
		<document><![CDATA[السياسة الامريكية في الشرق الأوسط 
الجزء الاول من مقالي حول معالم السياسة الخارجية الامريكية في الشرق الأوسط في الرابط المصاحب 
https://t.co/PNvA1rrd7v https://t.co/OwjZdZEVyx]]></document>
		<document><![CDATA[في يوم المرأة العالمي ...
تحية إليكن جميعا 
تحية خاصة لماجدات فلسطين..رمزا للصمود والمقاومة ومدرسة لتخريج أجيال من الأبطال  
تحية خاصة لحرائر سوريا يضمدن جراح ثورة تثخنها جرائم نظام همجي https://t.co/5A5mLZI6Ix]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا 
عندما يبكي الرجال..تصبح الدنيا صغيرة لا معنى لها https://t.co/fobnrlF4oz]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا العظيمة 
النظام الاجرامي الذي يهين شعبا عظيما حرا كالشعب السوري، ليس منه ولا يمكن ان يكون منه. من أهان هذا الشعب العظيم فقد أهاننا جميعا..عندما ترى مشهدا من "مشاهد يوم القيامة" لا تملك إلا أن تتمسك بحق السوريين في التحرر من هذا النظام المجرم، الذي دمر  سوريا وسلمها للغزاة. https://t.co/OAB2dyJPzW]]></document>
		<document><![CDATA[هذا "الشيء" تالذي يحكم شعبا سوريا عظيما وبلدا عظيما في حد ذاتها إهانة...شعوبنا أشرف من أن يحكمها هؤلاء الأشرار https://t.co/yH5woXojpf]]></document>
		<document><![CDATA[الغوطة..الدمعة الحارة
أي أنظمة همجية ابتليت بها هذه الأمة العظيمة..دمرت حواضر العرب واحدة تلو الأخرى، من بغداد عاصمة الرشيد، للموصل أم الربيعين، لحلب الشهباء، لدمشق شامة الدنيا، لصنعاء السعيد، للقاهرة المقهورة...هل ما يحصل في الغوطة انتقال من الدمار الشامل للدمار الكامل https://t.co/6fpdnDl7zA]]></document>
		<document><![CDATA[الغوطة..المذبوحة
حذاءك يا بني أشرف وأطهر من قصور الطغاة المجرمين...تلك الدماء الطاهرة ستطادهم في يقظتهم ومنامهم وستكون لعنة تطاردهم ثم يهزمون https://t.co/oFMdiH31wU]]></document>
		<document><![CDATA[يا حيف 400 سوري يذبحون بدم بار
لك الله يا شامة الدنيا 

https://t.co/YuG7SNKd4Z https://t.co/5YzVuF7ij4]]></document>
		<document><![CDATA[@SMohamedMaham والإنسان المسلم لا يمكن ان يكون متخلفا]]></document>
		<document><![CDATA[جريمة نظام 
اللهم من كسر هذا الطفل فاكسره..اللهم احفظ شعب سوريا..اللهم عليك بنظام بشار الاجرامي..فأنت عليه قادر..اللهم خذه أخذ عزيز مقتدر https://t.co/IVAO4trh4a]]></document>
		<document><![CDATA[الغوطة بين الحصار والدمار  
نظام الاسد لا يليق به الا الجحيم https://t.co/GXziY2SjTG]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي الجديد في القدس العربي حول الازمة في المنطقة العربية التي يحدثها الموقف النمطي من الإسلاميين
https://t.co/qU7v8Ty90p https://t.co/WHw3BMcQPJ]]></document>
		<document><![CDATA[الغوطة ..الوجه الدامي لسوريا المظلومة 
الغوطة الشرقية شاهدة وشهيدة
شاهدة على همجية شيطانية نظام مجرم 
وشهيدة على أنظمة عربية كسيحة  تتابع المذابح...ومجتمع دولي منافق غير مهتم 
شاهد بالفيديو .. مجزرة مروعة يرتكبها الطيران الروسي في غوطة دمشق https://t.co/zGcpr5xysu via @YouTube https://t.co/XBDMr39OTv]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا المغدورة
المجازر المروعة التي يرتكبها نظام الأسد في الغوطة الشرقية المحاصرة..تعكس كم أفلس هذا النظام المجرم وكم أدمن القتل.فهو لا يتقن إلا قتل شعبه وتدمير سوريا والاختباء وراء الروس الغزاة الذين لا يتقنون الا الحرب.  دماء السوريين تلطخ يد المجتمع الدولي المتواطئ صمتا. https://t.co/g0hnBP5SdV]]></document>
		<document><![CDATA[@bentalkadra لا حول ولا قوة الا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[في الذكرى 29 لتأسيس الاتحاد المغاربي 
الاتحاد المغاربي (نجمة شمال افريقيا) حلم شعوب مغاربية الشقيقة..حلم خذلته أنظمة واهنة وأيادي مرتعشة وعزائم خائرة..حلم وجب التمسك به..التمسك به سيحوله لحقيقة في يوم ما. أكثر من 100 مليون نسمة و7 مليون كم مربع وثروات يكمل بعضها البعض. حلم سيتحقق https://t.co/iCsRycIENe]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا في ذكرى ثورتها
تحية لليبيا في الذكرى السابعة لثورتها..تحية لليبيين الأحرار الذين يحيون ثورتهم ويجددون العهد..وهم يجهضون مؤامرات خارجية لا تتوقف، تربصا بثورتهم. نسأل الله أن يوحد كلمتهم، ويصلح ذات بينهم، ليبيا العظيمة تسعهم جميعا..رجالات الشرق والغرب..تحية لأحفاد عمر المختار https://t.co/WDgRmS3Pjv]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي الجديد حول أوضاعنا العربية والتحديات التي تواجهنا. لا سيما الانقسام والتفكك وتراجع التضامن لحساب التنازع.
بالتاكيد نحتاج نخبا جديدة بأفق أرحب 
العرب في مواجهة مصيرهم https://t.co/6pbzSf67Eh via @Arabi21News https://t.co/Hh60qoK5Ju]]></document>
		<document><![CDATA[يخاطب أمه التي ردمها نظام بشار المجرم تحت الانقاض..يطلب الصفح منها أنه عجز عن إنقاذها...سوريا المكلومة في القلب حتى تتحرر https://t.co/EOVRPuYoJa]]></document>
		<document><![CDATA[@adham922 مصر التي تمنع أبناءها الاخرين..أبناء غزة  من عبور معبر رفح ليست مصر ولا يمكن ان تكون مصر]]></document>
		<document><![CDATA[تقصف إسرائيل  دمشق فيقصف بشار إدلب
بشار  المجرم تقصف إسرائيل المجرمة دمشق البارحة فيرد اليوم..ليس بقصفها..وانما بقصف أبناء سوريا الاحرار..بين التشريد والقصف والتدمير، يخرج النظام الاجرامي كل مهاراته العدوانية..أما على العدو الاإسرائلي فلا...وهو أمر طبيعي..المجرمون بعضهم من بعض https://t.co/oAYfFCEPYA]]></document>
		<document><![CDATA[@seyidbah الترميم يبدو غير مجد وإعادة البناء لا تسعفه موازين القوة الخارجية]]></document>
		<document><![CDATA[الغوطة ..أكثر من 66 قتيلا 
نظام بشار المجرم إذ يدمن القتل، يعتقد أنه يحمي عرشه المتهالك. أي عار سيلحق به وبمن يناصره..أي شرف لمن باع ذمته بدم أبناء سوريا الأحرار...لا شيء ينجي هذا النظام المجرم وسيغرق مختنقا في الدماء التي أهرقها..حفظ الله سوريا..وحفظ أطفالها ونساءها ورجالها https://t.co/tIzoH2FB89]]></document>
		<document><![CDATA[كان يطارد الاحتلال بشجاعة
عندما يذهب الشهداء الى النوم أصحو وأقول تصبحون على وطن.
الشهيد البطل أحمد جرّار كان يطارد الاحتلال..حتى ترجل فارسا مقدما لا مدبرا...تذكروا جيدا اكتبوا "كان يطارد الاحتلال" وليس العكس..هكذا ابطال يقدمون ولا يدبرون..بل أحياء ولكن لا تشعرون https://t.co/ijwGRa1sAu]]></document>
		<document><![CDATA[كتابي الثاني https://t.co/RERBUWnX2P]]></document>
		<document><![CDATA[@MJumeh ديناميكية الواقع والتفاعلات اليومية قد تعصف بكل الاستراتيجيات..الطبيعة ترفض الفراغ]]></document>
		<document><![CDATA[@Tunivisions تنظيم المجتمع المدني الأهلي وتحرير مبادرته كفيل بأن يكون قوة إسناد وسد الفراغ والثغرات التي تعجز الدولة عن استكمالها]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا الثائرة إذ تصفعهم
الروس..خيبة دبلوماسية في سوتشي وتحطم مقاتلة في ادلب
ضربتين متتابعتين على الرأس تضيع معهما البوصلة..عسى بوتين يدرك ان الوقوف مع نظام إجرامي مكلف ليس فقط أخلاقيا..وانما سياسيا وعسكريا..حفظ الله سوريا الثائرة وجعلها مقبرة لطغاة الداخل وغزاة الخارج https://t.co/WranyuvGR4]]></document>
		<document><![CDATA[تونس تحييكم
تشق تونس طريقها بثقة ولكن بصعوبة في مواجهة التحديات والمخاطر الداخلية والخارجية الشبيهة بالأعاصير المدمرة. تنجح تونس في الحد الأدنى بالنهوض بلدا فتيا نفض عنه غبار الاستبداد والدكتاتورية..وتنحت تجربتها طوبة طوبة ببطئ وبصعوبة، ولكن بشرف وعزة. https://t.co/t7WXapsoQ2]]></document>
		<document><![CDATA[اليمن ومخاطر الرهان على التقسيم
يخطئ من يعتقد أو يراهن على يمن مقسم من أجل الاطمئنان على أمنه القومي.لعبة التقسيم والانقسام، ستكون كأحجار الدومينو، ستنتشر ثقافة بائسة ومؤامرة مدمرة، على الجوار اليمني وتتوسع فالعربي، غربا وشرقا. لا أمن قومي بدون تعزيز الوحدة والتكامل. دعوة  للتعقل https://t.co/qUk0cVAzBd]]></document>
		<document><![CDATA[افريقيا إذ تنجح ويفشل العرب 
يحقق الاتحاد الافريقي نجاحات وتقدما جديا في الدفاع عن مصالحه وفي الحفاظ على الحد الأدنى المعقول من التوحد والتضامن والاجتماع، والبحث عن المصالح المشتركة. بينما تتلاشى التجمعات العربية بسرعة قصوى: الجامعة العربية+ الاتحاد المغاربي+ مجلس التعاون الخليجي https://t.co/Pn4BI9vpyV]]></document>
		<document><![CDATA[مبعوث ترامب جيسون غرينبلات زار المستوطنات المحاذية لغزة، ليتهم المقاومة بتجويع غزة..تصريح إجرامي للتغطية على جرائم الاحتلال وتبرير بربريته..غزة تجوع لأنها تقاوم الاحتلال..تجوع لأن الوسيط غير النزيه يقف مع المحتل.صحيح أن موازين القوة مختلة اليوم ولكنها ليست أزلية، وهي لا تحق باطلا https://t.co/OGLUJGQiro]]></document>
		<document><![CDATA[مصر العروبة..مصر الكنانة
مصر جديرة بحكم أرشد وبسياسة أرقى وبنخبة أوعى وبجيش أقوى وبدولة أعدل..وبوطن لكل المصريين..اليوم أشد ما نفتقد لمصر..مصر التائهة اليوم ليست مصرنا..ليست مصر العروبة..مصر اليوم خارج المعادلات الاقليمية والدولية..مصر اليوم تخذلنا بكل المقاييس.مصر اليوم ليست مصر https://t.co/NUgNLWDrGA]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يتجمد ضمير العالم 
يموت طفل سوري متجمدا بردا
الذين يقنعوننا بأن موازين القوة تقتضي أن نقبل بنظام إجرامي مثل نطام الأسد الإجرامي، الذي دفن شعبه تحت البراميل المتفجرة، ومن تبقى شرده..كمن يقنعنا بأن الشيطان قوي وعلينا أن نقبل به.
سوريا باقية حتى زوال نظام الأسد الإجرامي https://t.co/mTXIUfMmAq]]></document>
		<document><![CDATA[طرد النواب العرب من الكنيست خلال خطاب مايك بنس
تؤكد الحادثة وان بدت جزئية عنصرية وهمجية هذا الكيان الغاصب الذي لا يقبل الا من يصفق له ويتماهى معه.
لذلك خاطبهم بنس متماهيا معهم فقال ايها الشعب اليهودي، في نزعة عنصرية إحلالية تنكر وجود الاآخرين..الاخرين هنا هم أصحاب الارض الاصليين https://t.co/ENVLSIsXuR]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا..الدمعة الحارة على وجه الانسانية
هذه العائلة السورية المشردة التائهة قضت موتا،  بسبب البرد وقسوة المناخ على الحدود السورية اللبنانية. العار الذي يلحق بالنظام الاجرامي السوري وداعميه، عار سيلاحقهم أحياء وأمواتا..اللهم انتقم منهم ودمرهم وخذهم أخذ عزيز مقتدر، فأنت عليهم قادر. https://t.co/1P3PRX3tJF]]></document>
		<document><![CDATA[@OmOb_2 يا لطيف..ليست هذه الجزائر]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا المظلومة ستلفظ النظام الظالم 
بين تصرف إنساني، يسند فيه هذا الشرطي الهولندي امرأة سقطت أرضا،  فيفترش الارض لتستند عليه، وبين تصرف شيطاني لنظام الأسد الإجرامي، الذي يردم ماجدات سوريا الحرائر تحت الأنقاض بالبراميل المتفجرة، أو يشردهن لاجئات في تغريبة إجرامية..حفظ الله سوريا https://t.co/RZ9iUwGxGr]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا المظلومة ستلفظ النظام الإجرامي
النظام الذي استباح شعبه، قتلا وسجنا وتشريدا، لم تعد لديه مساحة للمناورة غير برك الدماء التي أراقها على مدى سنوات. تلك البرك من الدماء هي التي سيغرق فيها التظام احتناقا. نظام إجرامي لا يليق بشعب عظيم مثل الشعب السوري، ولا يشرف قلب العروبة الشام https://t.co/hs9dtSlLzN]]></document>
		<document><![CDATA[@alwatan_pal عندي قناعة ان ذلك الشيخ ينظر الى أولئك الجنود الغزاة ولا يراهم سوى مجرد اكياس قمامة يجب ان تتطهر منهم شوارع الخليل يوما ما..اما تلك الاكياس التي يحملها هو فكم ترعبهم وكم تحبس انفاسهم  وتجمد الدماء في عروقهم...]]></document>
		<document><![CDATA[فأنت الان حر  وحر وحر 
هذه صورة تلخص العام 2017
فكيف لا نكون ا متفائلين بالعام الجديد https://t.co/aVTNGefO52]]></document>
		<document><![CDATA[@chaima8697 وانت بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[همجية صهيونية
القدس الحضارة، القدس التمدن، القدس العروبة ...أشرف من أن تكون عاصمة لكيان همجي، يستبيح دماء الآمنين اغيالا وغدرا، ويشرد النساء والاطفال. ليست دولة وانما عصابة إجرامية، من تختطف الاطفال وتعذبهم..ثم تحتمي وراء جدار عنصري جبنا وخوفا...المجد لماجدات فلسطين وشبابها.. https://t.co/32X3YIpW1G]]></document>
		<document><![CDATA[الصلح خير 
ينقسم العالم العربي على نفسه، بينما تتآمر القوى الخارجية. وكلما تباطأت المصالحة، كلما تعمق الانقسام، وتباعدت الشقة. على الكبار التصرف كبار، حكمة وتعقلا ومسؤولية. لن نصفق للانقسام الذي يوهن جسم أمتنا المثخن أصلا، ولن نرى في أي من أطرافه أبطالا ولا مهزومين..السفينة واحدة https://t.co/LcEWon41Iu]]></document>
		<document><![CDATA[@R92Qassamia كل جمعة والقدس بخير
مرة أخرى تتألق مدينة الصمود وعاصمة فلسطين والعرب، مرة أخرى تنجز القدس ما عجزت عنه قوى العالم..إدارة ترامب ومن ورائها أمريكا ..كل أمريكا معزولة..عزلتها القدس..ردت الصاع صاعين...هكذا هي القدس تحررنا إذ تبدو أسيرة، تهزنا إذ نركن، وتنفخ فينا الحياة إذ نبدو أمواتا]]></document>
		<document><![CDATA[@Qasam_Noor_ @marj_zahoor @Bayon_1310 @GROUP_palestine @amon_7ps @07LM341 @engrnafiz @mmssaa66 @feDa_Gaza93 @sbeh9876 كل جمعة والقدس بخير
مرة أخرى تتألق مدينة الصمود وعاصمة فلسطين والعرب، مرة أخرى تنجز القدس ما عجزت عنه قوى العالم..إدارة ترامب ومن ورائها أمريكا ..كل أمريكا معزولة..عزلتها القدس..ردت الصاع صاعين...هكذا هي القدس تحررنا إذ تبدو أسيرة، تهزنا إذ نركن، وتنفخ فينا الحياة إذ نبدو أمواتا]]></document>
		<document><![CDATA[@R92Qassamia كل جمعة والقدس بخير
مرة أخرى تتألق مدينة الصمود وعاصمة فلسطين والعرب، مرة أخرى تنجز القدس ما عجزت عنه قوى العالم..إدارة ترامب ومن ورائها أمريكا ..كل أمريكا معزولة..عزلتها القدس..ردت الصاع صاعين...هكذا هي القدس تحررنا إذ تبدو أسيرة، تهزنا إذ نركن، وتنفخ فينا الحياة إذ نبدو أمواتا]]></document>
		<document><![CDATA[كل جمعة والقدس بخير
مرة أخرى تتألق مدينة الصمود وعاصمة فلسطين والعرب، مرة أخرى تنجز القدس ما عجزت عنه قوى العالم..إدارة ترامب ومن ورائها أمريكا ..كل أمريكا معزولة..عزلتها القدس..ردت الصاع صاعين...هكذا هي القدس تحررنا إذ تبدو أسيرة، تهزنا إذ نركن، وتنفخ فينا الحياة إذ نبدو أمواتا https://t.co/UhEK0iiolb]]></document>
		<document><![CDATA[@RamadanSyria أصلا لا وجود لجنود روس في سوريا، انما مرتزقة روس يتم تاجيرهم من شركات روسية خاصة. يقاتلون ويتلقون اجرهم على قتل السوريين.]]></document>
		<document><![CDATA[@fo_fa2017 شفاك الله وعافاه 
حفظك الله من كل مكروه]]></document>
		<document><![CDATA[@hassan_aldiqqi فأنت الان حر وحر وحر 

ما تبقى من حطام الروح.. لا 
حاصر حصارك لا مفر.. 
اضرب عدوك لا مفر.. 
سقطت ذراعك فالتقطها
 وسقطت قربك فالتقطني
 واضرب عدوك بي فأنت الآن حرٌ وحرٌ وحرٌ https://t.co/LSVmuhvtBx]]></document>
		<document><![CDATA[@maboulmaaly فكرة ممتازة]]></document>
		<document><![CDATA[الكسيح هي الأنظمة المتخاذلة
القدس عروس عروبتنا https://t.co/teWYgtK1yT]]></document>
		<document><![CDATA[@wafa_alkhalifi جمعة مباركة]]></document>
		<document><![CDATA[القدس مرة أخرى
عندي شعور وأتمنى ان اكون مخطئا ان القمة الاسلامية في تركيا، هي إعلان واضح على قبول مبادرة ترامب وليس ردا عليها..إعلان القمة ان القدس الشرقية دون الغربية عاصمة لفلسطين..هو ما ورد ضمنا في تفاصيل خطاب ترامب https://t.co/rt5XQJFScH]]></document>
		<document><![CDATA[@AhlamRhouma - الف مبروك على الجهد
العنوان طويل نوعا ما وفيه تماه مع اسم المؤلفة، لو يختصر العنوان في اربع كلمات 
- اسم المؤلفة لو يتم تحريكه الى الأسفل فتكون الصورة تتوسط العنوان واسم المؤلفة
- صورة القيود افضل والله اعلم 
الف مبروك مرة ثانية]]></document>
		<document><![CDATA[@sondosEmad1993 حفظ الله غزة واهل غزة]]></document>
		<document><![CDATA[القدس..التاريخ مرة اخرى
عندما شارفت بريطانيا العظمى على الأفول في بداية القرن الماضي قدمت ما لا تملك لمن لا يستحق (وعد بلفور)..بعد 100 عام تريد أمريكا المتخبطة بقيادة ترامب ان ترسخ القدس عاصمة اسرائيلة(وعد ترامب) في مغامرة أشبه بالمقامرة..التاريخ يعيد نفسه ولكن في شكل مهزلة https://t.co/J21jeKrmsY]]></document>
		<document><![CDATA[للذاكرة حتى نربط الحاضر بالماضي
في مثل هذا اليوم 11 ديسمبر 1917 دخل الجنرال البريطاني ادموند اللمبي القدس، تمهيدا لتسليمها للحركة الصهيونية. https://t.co/9lJZpDkaYb]]></document>
		<document><![CDATA[الكيان الصهيوني الخائف من طفل..ليس جديرا بان يكون له لا دولة ولا عاصمة...القدس عاصمة العرب للأبد https://t.co/INp1AtnsaO]]></document>
		<document><![CDATA[القدس..وعد السماء..ليست وعد ترامب
ما أتفه الامبراطوريات..إذ تطغى..تعتقد واهمة انها يمكن ان تعطي ما لا تملك لمن لا يستحق..اعطت بريطانبا وعد بلفور، وبعد 100 عام يختبئ الكيان الغاصب وراء جدار عازل رعبا.وعد ترامب المعتوه لن يفك عزلته، كيانا غاصبا..بل سيعمق قناعة الاحرار ..بوعد السماء https://t.co/lxgjcW7C9Y]]></document>
		<document><![CDATA[@loaila_ وعندما يبكي الرجال ..تصبح الدنيا صغيرة..صغيرة جدا لا معنى لها..]]></document>
		<document><![CDATA[القدس وترامب و الارهاب
منذ ثلاثة عقود ومرتكز السياسة الامريكية في الشرق الاوسط الحرب على الارهاب..ومنذ عقود والسياسة الامريكية في الشرق الاوسط تغذي التطرف..الانحياز  لاسرائيل عدوان..ودعم الدكتاتوريات جريمة..وحماية انظمة فاسدة اعتداء ..وكلها سياسات تغذي الارهاب..نقل السفارة عدوان https://t.co/uJbUn4dyoJ]]></document>
		<document><![CDATA[Tragedy of longevity
تراجيديا الاستمرار ..عندما تزيد عن حدها
مقتل الرئيس اليمني السابق علي عبد الله صالح اليوم وقبله الزعيم الليبي معمر القذافي بشكل دموي، يؤكد فكرة جوهرية ان الاستمرار والتمسك بالسلطة عندما يتجاوز حده يصبح تراجيديا مجهولة النهاية.حفظ الله بلدانناوحقن دماء شعوبنا https://t.co/YRRpnkGyoe]]></document>
		<document><![CDATA[@Abouariban79 @RaOuiaJerusale1 تماما]]></document>
		<document><![CDATA[أمريكا إذ تنحاز للإسرائليين
التهديد الامريكي بنقل السفارة الامريكية للقدس المحتلة، عنوان آخر للتهور الامريكي. الكراهية التي يكنها العرب والمسلمون للامريكيين، لم تكن يوما من فراغ، انما بسبب، أولا التحيز الامريكي لاسرائيل وثانيا لدعمها الدائم لأنظمة الدكتاتورية والفساد في المنطقة https://t.co/sosJEiopOM]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا وجع القلب وتلفت الروح
في هذا البرد القارس، يفترش الالاف من السوريين، أطفال ونساء ومسنين، يفترشون الأرض ويلتحفون السماء..لا تحرسهم الإ عين الله التي لا تنام.ويستمر نظام إجرامي بقصفهم ومطاردتهم بالبراميل المتفجرة. اللهم انت أحن وألطف بهم منا، اللهم اطعمهم من جوع وامنهم من خوف https://t.co/Tlb1TVZo03]]></document>
		<document><![CDATA[@rimalinee523 كل عام وانت بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[@FETHOUANEH من المؤسف والمحزن ان يقع هذا في ليبيا، البلد الذي يبحث عن استقراره، لكن من الصدمة ان نرى نفس المشاهد في دول اوروبية تنعم بالاستقرار والرفاه، ويعيش الالاف من المهاجرين (كثير منهم فارين من جحيم الصراعات) في غابات على الحدود الفرنسية البريطانية، او على حدود دول اوروبية كثيييييييرة]]></document>
	</documents>
	</author>