<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[تنويه هذا الحساب منتحل ولا يمثلني نرجوا الابلاغ عليه 
واي حساب آخر غير حسابي هذا 
شوفوا اليوزر حقه باسم اليمن اليوم والان غيره الى اسمي https://t.co/c8xoBMxt0b]]></document>
		<document><![CDATA[لأول مرة منذ إندلاع الحرب التحالف يحرك عدة جبهات في وقت واحد

 قلنا لكم الخير قادم بإذن الله وجبال صعدة تسابق  رمال الحديدة في العودة لاحضان الجمهورية "]]></document>
		<document><![CDATA[كل الحركات الإسلامية السياسية استغلت الدين للوصول للسلطة وهي حركات عنصرية لاتعترف بغيرها في السلطة مهما كانت شعاراتها رنانة في البداية]]></document>
		<document><![CDATA[#جمهورية_جمهورية_الحوثيه_ارهابيه
لسان حال فتيات محافظة صنعاء اليوم
#ثورة_الجياع_مستمرة
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[أصبح اللعب واضح وعل المكشوف ومن فوق الطاولة عيني عينك.. 
رحم الله زعماء الأمة العربية والإسلامية صدام حسين معمر القذافي علي عبدالله صالح...
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[منتظرين منكم تقولوا كلمة حق يوم 2 ديسمبر بعدها لا عذر لكم
#ثورة_الجياع_مستمرة
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الحوثيين اليوم ضربوا  النساء داخل سوق شميله بصنعاء زادت قلة الأدب وزادت البلطجه والبطش لأنهم لم يجدوا أمامهم  رجال يدعسوهم ويعلموهم الأدب والشرف..
سألوا فرعون من فرعنك قال ما أحد ردني
#ثورة_الجياع_مستمرة
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[المجد للمرأة اليمنية الماجدة الحرة الابيه التي تصرعلى مواصلة النضال والثورةحتى تطهير وطنها من مليشيات الحوثي الإرهابية الكهنوتيه واستعادة الدولةوالثورة والجمهورية وبناءاليمن الجديد الذي ينشده جميع اليمنيين
#لن_ننسى_يا_حوثي
#ثورة_الجياع_مستمرة
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[طالما والإخوانيه الكبيرة توكل_كرمان هي من تدير ملف جمال_خاشقجي فاعلموا أن الموضوع وراه مؤامرة كبيرة كلها كذب وتزييف ودسائس..
ذراع موزه في الوطن العربي دمر أوطاننا وقتل شعوبنا وعلينا جميعاً أن نتصدى له كما نتصدى لذراع إيران فكلاهما وجهان لعملة واحدة
#قطر_ام_الارهاب
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الزعيم رحمه الله راهن على الانتفاضة والثورة الشعبية لإسقاط مليشيات الحوثي الإرهابية ولم يراهن على غيرها وإنا على دربه لسائرون..
#ثورة_الجياع_مستمرة 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم تخلص الشعب اليمني في جنوب اليمن من المستعمر البريطاني بعدأن تخلص في شماله من المستعمر الهاشمي الإمامي
كل عام ووطننا الغالي وشعبنا اليمني العظيم بألف ألف خير بمناسبة العيد 55 لثورة أكتوبر المجيدة
#ثورة_الجياع_مستمرة
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[الخلاص من مليشيات الحوثي الإرهابية عبر]]></document>
		<document><![CDATA[قدو جنان هذا المليشيات تعتقل كل شباب اليمن من كل الأحزاب والقوى السياسية والمستقلين ولم تبقي على احد إلا وامتهنت كرامته دافعوا عن بعضكم البعض مالم فستصبحون جميعاً في سجون الحوثيين
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[العصابة الحوثيه ستكون نهايتهم على يد المرأة اليمنية
#ثورة_الجياع_مستمرة
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[يكفي أننا خليناهم يستنفروا بهذا الشكل ويخرجوا صعاليكهم وصعلوكاتهم من البيوت وينزلوهم الشوارع من الليلة
الخوف ساكن قلوبهم وينتظرون برعب اللحظة التي سيسقطون بها والله إنهم اوهن واضعف وأصغر مما نتوقع
#الثورة_مستمرة
#_6_اكتوبر_انطلاق_ثورة_الجياع
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[بحمد الله وبفضله وبوساطة عمانية تم اليوم إطلاق سراح أولاد الزعيم الشهيد البطل علي عبدالله صالح صلاح  ومدين علي عبدالله حفظهماالله والذان اعتقلتهما مليشيات الحوثي الإرهابية في شهرديسمبرالماضي مع العميد محمدمحمد عبدالله والولد البار عفاش طارق محمد 
#شكرا_عمان

#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[كم بتعتقلوا يا حوثيين كم بتقتلوا كم بترهبوا؟
ما خليتم لكم صاحب الشعب كله يكرهكم يمقتكم يحتقركم يحقد عليكم ينتظر زوالكم بفارغ الصبر 
الشرفاء والأحرار يموتون مرة واحدة بينما يموت الجبناء والانذال في اليوم ألف مرة
#_6_اكتوبر_انطلاق_ثورة_الجياع
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[قبل سنتين قال لي حسن زيد والله لنقتل عفااااش ونعتقلكم جميعاً وقلت له يومها والله لو حدث ذلك لنحرق الأرض من تحت أقدامكم ونسقطكم سقوط يشهده العالم ونرحلكم لمزبلة التاريخ بلا رجعه...
نفذ كلام حسن زيد والذي سمعته قبلها من طلال عقلان ومحمد علي الحوثي فهل سينفذ كلامي..

#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام ووطننا الغالي وشعبنا اليمني العظيم بألف ألف خير
جمعة مباركة على الجميع..
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الثورات لا تنتصر بالضربة القاضية، إنها معركة طويلة مع الاستبداد والظلم والقهر ، أنها معركة الكفاح والنضال والتضحية حتى تحقيق اهدافها كاملة. 
ستشرق شمس سبتمبر المجيد ذات صباح على اليمن كلها، وستذهب الإمامة ومخلفاتها ومشاريعها واذنابها الى مزابل التاريخ.
#سبتمبر_ميلاد_وطن 
#نورا]]></document>
		<document><![CDATA[ذكرى مقتل الحسين نشر للكراهية وتعميق الحقد وبث للفرقة وزرع الطائفية وترسيخ النهج الصفوي

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[دورنا في هذه المرحلة الاستثنائية والخطيرة مهم جداً
علينا توجيه كل جهدنا وقوتنا ووقتنا للحديدة فقط (إعلامياً حقوقيا عسكرياً ميدانياً استخباراتيا) وبعدها لكل حدث حديث...
#معركة_الخلاص
#الحديدة_تتحرر 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[ولا زلت أعتبر 11 فبراير و 21 سبتمبر نثرات ولا اعترف إلا بثورتي 26 سبتمبر و 14 أكتوبر وما دونهما الا نكبات وانتكاسات
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[لا تحدثوني عن المبعوث الأممي ولاالمجتمع الدولي ولاخرافات الحوثي
حدثوني فقط عن ماهوالذي جهزه كل واحدمنالمواجهةوإسقاط مليشيات الحوثي الإرهابية؟!!!
الجبهةالاعلاميةالجبهة الحقوقيه الجبهة القتالية على مستوى كل فرد فينا علينا جميعاً أن نتحمل مسئولياتنا للخلاص من الحوثيين 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[مادام المحتل على أرضنا فمن حقنا المقاومة بكل الوسائل 

#الحوثيون_مليشيا_ارهابيه 
#ثورة_عفاش_ثورة_شعب 
#الحديدة_تتحرر 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[إحفظوا للعز فيكم ضُوءهُ
 وأجعلوا وحدتكم عرشاً لهُ
 وأحذروا أن تشهد الأيااااااام
في صفكم...
تحت السماوات انقساما... 
#ثورة_26_سبتمبر_ثورة_شعب
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[العراق تتحرر من الوصاية الإيرانيه 
مظاهرات البصرة 

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[قناعاتي
#الشعب_اليمني_خذل_نفسه_وخذل_وطنه 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[أكبر غلطة ارتكبها الحوثيين بحق أنفسهم قتل الزعيم علي عبدالله صالح وبها حفروا قبورهم قبل حفر قبره...
#القادم_لن_يرحمهم
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[لن تستطيع عصابة سلاليه كهنوتيه الإنتصار على شعب عظيم مثل شعب اليمن
تحية لرجال اليمن الشرفاء الأحرار الذين يسطرون اليوم أعظم الإنتصارات في وجه عصابة الكهنوت..
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#سلم_نفسك_يا_حوثي_انت_محاصر
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[#_24إغسطس_الذكرى36_لتأسيس_المؤتمر_الشعبي_العام 
رحم الله زعيمنا الشهيد البطل علي عبدالله صالح مؤسس ورئيس المؤتمر الشعبي العام
رحم الله الأستاذ المناضل الشهيد عارف الزوكا أمين عام المؤتمر الشعبي
الرحمة لجميع شهداء اليمن
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[أرى أن إستبعادالمؤتمرالشعبي العام من المفاوضات الحاليةلصالحه وليس ضده بمعنى أنه رغم ماتعرض له المؤتمرمنذأحداث ديسمبرلا زال المجتمع الدولي يعتبره خارج إطارالصراع القائم

#يسدوا
#عصيدهم_يمتنوها
#صراع_التيارات_المتاسلمه 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[من كلمة الزعيم رحمه الله في مثل هذا اليوم 
التفوا حولي عدد من الفاسدين والمفسدين - انا اسف لم اعرف ما في قلوبهم أخذتهم شكل ولم اعرف بالمضمون - مكروا ومكر الله بهم .
إلى جنة الخلد أبو أحمد ولا نامت أعين الجبناء والخونة والمنبطحين والمتخاذلين والمتآمرين.. 

#عاشت_الثورة_والجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[حكمنا فكان العفو منا سجيةً
ولما حكمتم سال بالدم أبطحُ
ويكفيكمو هذا التفاوت بيننا 
وكل إناء بالذي فيه ينضحُ

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية https://t.co/BknV4RkIS4]]></document>
		<document><![CDATA[تحياتي لجميع المؤتمرين الأوفياء الشرفاء الأحرار ولا نامت أعين الجبناء والخونة والمنبطحين والمتخاذلين والمتآمرين...
#_24إغسطس_الذكرى_36_لتأسيس_المؤتمر_الشعبي_العام
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجرو]]></document>
		<document><![CDATA[هااام 
تم إلغاء فعالية الإحتفال بذكرى تأسيس المؤتمر الشعبي العام والتي كان مقرر عقدها يوم غداً 14 أغسطس في النادي الأهلي بصنعاء..
وتقرر حشد المقاتلين لجبهة الحديدة لتطهيرها من مليشيات الحوثي الإرهابية وبعدها بإذن الله سنحتفل جميعاً في العاصمة المقدسة صنعاء..]]></document>
		<document><![CDATA[#وفي_الليلة_الظلماء_يفتقد_البدر
في مثل هذا اليوم تلقيت إتصال من الزعيم علي عبدالله صالح الله يرحمه ويسكنه فسيح جناته
إلى جنة الخلد أبا أحمد ولا نامت أعين الجبناء والخونة والعملاء والمنبطحين والمتخاذلين..
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[المليشيا واختطاف الفتيات في العاصمة واخرها فتاة مارة بجوار السفارة السعودية_ انتهاكات تمس الشرف..
#الحوثي_بلا_شرف
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية 
https://t.co/ohpqO3p5ju

#وكالة_صوت_انقاذ_نيوز
موقعنا على الانترنت: https://t.co/JmXPeJP2d5]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة صالحية تعيد الروووح للمؤتمر الشعبي العام
مسائكم اليوم مؤتمري صالحي بإمتياز 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة نصر وتمكين وتأييد من الله ومن شعب اليمن العظيم
جمعة مباركة على الجميع.. 
#الحديدة_تتحرر
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#طارق_يقود_معركة_النصر 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي https://t.co/2ELgszDaRw]]></document>
		<document><![CDATA[المفترض بنا تأييد أي مصالحة وطنية لمواجهة المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي.

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[المنطق إن الوالي يكون في خدمة الشعب 
وفي اليمن الشعب في خدمة الوالي 
كل شي من جيبه 
حتى رواتبنا   لهفوها  ويشتوا يحكمونا
هذا لا تجده الا في ملزمة السيد
مطبق بالحرف على الواقع

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[على الشعب اليمني أن يستعد جيداً للمعركة القادمة الحاسمة والفاصلة بيينا وبين عصابات الحوثي الإرهابية نحن أمام خيارين لا ثالث لهما :
أما اليمن والشعب أو الحوثي وإيران وقطر
سنواجههم من الداخل والخارج أيضاً لن يقصروا معهم
#الحوثي_ايراني_قطري 
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وأنت بألف خيروصحةوسلامة سعادة السفيراحمد علي عبدالله صالح
كل عام وأنت أمل يتحقق ليغيرهذاالواقع البائس الحزين ويعيد الإبتسامةوالفرحه لقلوب جميع اليمنيين
نسأل الله لك عمرمديد عامر بالخيروالسعادة والصحة والعافية
وكل عام ووطني وأنت بألف خير
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي https://t.co/mhSXqTxzXe]]></document>
		<document><![CDATA[لاؤلئك الذين يقولون بأنهم ضد المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي الكهنوتي السلالي في اليمن ما الذي فعلتموه وستفعلوه لإسقاط هذا المشروع؟
كل فرد منا قادر يفعل الكثير للخلاص من هذه الشرذمة..
اعقلوها وتوكلوا ... 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[كيف تتوقعوا نهاية الحوثيين وكيف سننتقل للمرحلة القادمة هل عبر ؟!!

1 مفاوضات
2  اتفاقيات 
3 ثورة شعبية
4 اجتياح عسكري وانتقامات تجتث كل حوثي خميني رافضي كهنوتي وتطهر اليمن منهم...

#لن_يمروا 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[إن جماعة شعارها الموت 
لاتنتظر منها ان تهب لك الحياة.
!

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[القلب يقطر دم من حزنه ومن جور الألم
حني على الفندم وصيحي يا شواهق يا قمم
الله كيف غدر الزمان بخير الرجال؟!!
#_17_يوليو_ميلاد_وطن
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[قفوا صفا واحدا لإسقاط المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي في اليمن وصدقوني بعدها سنكون جميعاً بألف ألف خير...
جمعتكم بلا حوثي إيراني إرهابي كهنوتي ضلالي إمامي طائفي فاسد بياع مشتري في اليمن وشعبه...
جمعة مباركة على الجميع
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[لم يعد يهمني شيء سوى الخلاص من جماعة الحوثي الكهنوتيه الإرهابية وبعدها يحكم من حكم ويرحل من رحل...
قد نختلف قد نتفق لكن يستحيل يستحيل يستحيل أن يرتكب أي طرف فينا الجرائم والانتهاكات البشعه التي ارتكبتها مليشيات الحوثي الإرهابية بحق خصومهم وحلفائهم بل بحق جميع اليمنيين...]]></document>
		<document><![CDATA[تذكرت كيف كان حالنا حين كنا ننتقد حسن زيد أو عبدالملك الحجري أو غيرهم كثير من الكهنوتيين الحوثيين الرجعيين الإرهابيين..
ربنا لا يوريكم ما كان يوقع بنا المكان ملكهم وملك أبوهم الخميني..
طرد وفصل وتهديد ووعيد بالاعتقال وقد يصل الأمر لحد إهدار دمك وقتلك في اللحظة
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[أعجبني الحوار الذي دار بين الزميلة الرائعة ذكرى العراسي والأستاذ المناضل أحمد بن بريك عضو المجلس الإنتقالي الجنوبي...
بعيداً عن ما دار فيه فقد نختلف أو قد نتفق عليه...
لكن ما لفت إنتباهي هو أسلوب الأستاذ أحمد بن بريك مع الأستاذة ذكرى العراسي الهدواء والرزانه وقبول رأيها بكل ترحيب]]></document>
		<document><![CDATA[أنادي عليك أبا احمداً 
وأعرف أني أنادي بواد
وأعرف أنك لن تستجيب
لأن الخوارق ليست تعاد...
وداعاً أيها العملاق في زمن الأقزام...

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي https://t.co/B3ekeitRR8]]></document>
		<document><![CDATA[إذا لم يخرج الشعب ويثأر لشرفه وكرامته ولقمة عيشه وقادمه ومستقبل أجياله مالم فلا جدوى من أي عمل آخر...
#قفعه_ورفعه
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الزعيم الشهيد البطل علي عبدالله صالح قالها كلمة لمن يعي ( انتفضوا)...
خبرة أربعين عام في السلطة أكاديمية في العلوم السياسية...
إسقاط الحوثيين والخلاص منهم لن يتم إلا عبر ثورة شعبية وهبة واحدة خلو في رؤوسكم جملته(هبوا هبة رجلا واحد) ...
#1]]></document>
		<document><![CDATA[افهموا يا مؤتمريين هذا الكلام...
المرحلة هذه هي الأخطر على اليمن حان وقت تغيير الموازين وإيقاف المهازل التي حملت الوطن والشعب الكثير...
نم قرير العين بعد التعبي.... يا أبي الأكبر من بعد أبي
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي https://t.co/CbxKIQxigz]]></document>
		<document><![CDATA[نورا الجروي بمؤتمر جنيف لحقوق الإنسان ، الانتهاكات الحوثية طالت المرأة اليمنية ونساء المؤتمر بشكل خاص 

#وكالة_صوت_انقاذ_نيوز
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي https://t.co/aFjFPgtPl4]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تقدم مجلس النواب بمبادرة حول الحديدة ووافق المؤتمر الشعبي العام عليها وباركناها وأيدناها قالوا عنا خونة وعملاء وهجموا على مجلس النواب وهااات يا مزايدات وكذب ودجل وفساد وهبر وعماله وانحطاط واليوم طرحوا نفس المبادرة التي طرحها الزعيم والمؤتمر قبل عام 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمك يازعيم ويسكنك فسيح جناته وينزلك منازل الشهداء والصديقين والصالحين وحسن أولئك رفيقا
وحسبي الله ونعم الوكيل في المؤتمرين قبل غيرهم الذين خانوك وخذلوك وتركوك وحيداًحين احتجت إليهم وانت لم تخذل يوماً منهم أحدا
#الزعيم_شهيد_الثورة_والجمهورية 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#نورا_ https://t.co/dDS4znyJ9C]]></document>
		<document><![CDATA[المبعوث الأممي في اليمن :طرفا النزاع في اليمن يرغبان بالعودة للمفاوضات..
أريد أن أفهم فقط من هما المقصودان بطرفا النزاع في اليمن؟!!
وأي مفاوضات مقصوده؟!! ...
#فاتكم_القطار
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[يمن الحقوق والحريات والعدالة والمساواة والخير لجميع اليمنيين.
رحم الله زعيمنا الشهيد البطل علي عبدالله صالح ورفيق دربه الأستاذ المناضل الشهيد عارف الزوكا..
الرحمة لجميع شهداء اليمن الأبرار.

#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#نورا_الجروي 
#رئيس_حركة_انقاذ_شباب_1]]></document>
		<document><![CDATA[والأمين العام الأستاذ المناضل الشهيد عارف الزوكا...
ولن نكل أو نمل أو نتخاذل عن نصرة شعبنا اليمني العظيم وأن نجعل من أنفسنا فداء لهذا الوطن وشعبه والمبادئ التي تربينا عليها...
يمن جديد لجميع اليمنيين بلا إقصاء ولا تمييز ولا ظلم ولا فساد..
 #2]]></document>
		<document><![CDATA[اعاهدكم بأن أقف مع جميع الشرفاء والأحرار في وطني وأن نناضل داخل الوطن وخارجه حتى إستعادة الدولة والثورة والجمهورية وبناء اليمن الجديد الذي ينشده جميع اليمنيين...
وسنبقى على العهد لله والوطن والثورة والجمهورية وللزعيم القائد الشهيد البطل علي عبدالله صالح رحمه الله 
#1 https://t.co/nOIqf0VhpH]]></document>
		<document><![CDATA[فاقدة لبلادي قووووي ناويه أرجع ما رأيكم ؟

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[هكذا يزج الحوثيين بأطفال اليمن للموت والضياع
خلال الثلاثة الأشهر الماضية جند الحوثيين ما يوازي تجنيدهم من الأطفال خلال أربع سنوات مضت بعد رفض الآلاف الشباب القتال في صفوفهم ..
-أغلب الأطفال المشاركين في صفوف مليشيات الحوثي الإرهابية تم اختطافهم من ذويهم أو أخذهم بالقوة من أهلهم.. https://t.co/jwG0hVxYQJ]]></document>
		<document><![CDATA[لما تتحكم أقلية فاسدة إرهابية لا تتجاوز 10% مثل الحوثيين بمصير وحياة ومستقبل أكثرية تمثل 90% من تعداد الشعب اليمني...ما نسميه هذا؟!! ..
أمانة بين أذكر هذا الشيء وأحمد الله إني مرأة لو كنت رجل لدفنت نفسي حيه.
#اشتحطوا
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[يا عيباااه عليكم عاد شيء عقل عاد شيءحياء عاد شيء نخوة وقبيلة وشرف فيكم ولا قد قتلت مع الزعيم والأمين العام
وصدق من قال لا أنت صادق ولا أنت أمين ولا أنت أبو رأس
#مؤتمر_صادق_الحوثي_لا_يمثلني
#المؤتمر_اكبر_منكم_يا_متحوثيين
#لن_ننسى_ثأرنا_يا_حوثي
#عاشت_الثورة_والجمهورية 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[بعقلكم يا صادق أمين ابو رأس أنت وخبرتك المتحوثين في المؤتمر تصعدوا اليوم للجنة العامة في المؤتمر من تآمروا وشاركوا في قتل الزعيم علي عبدالله صالح رئيس المؤتمر الشعبي العام والأستاذ المناضل عارف الزوكا الأمين العام للمؤتمر الشعبي العام]]></document>
		<document><![CDATA[ارحلوا فالشعب اليمني لن يرحمكم ولن ينسى ما فعلتموه لأربع سنوات من الخراب والدمار والفساد والإرهاب..
#ارحل_يا_حوثي
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[ارحلوا بعفنكم وفسادكم وإرهابكم ودمويتكم..
ارحلوا فالبشر والحجر والشجر وكل شبرا في اليمن يمقتكم..
ارحلوا واحملوا معكم العنصرية والسلالية والجهل والخوف والجوع والكهنوت والعذاب الذي تسببتم فيه لليمنيين..]]></document>
		<document><![CDATA[أبارك للجميع الإنتصارات التي تحققت اليوم على يد أبناء اليمن الابطال الأحرار في المقاومةالوطنية والابطال في المقاومةالجنوبيةولواءالعمالقة والأبطال في المقاومةالتهاميه وننتظر منهم الكثير لإستعادةالدولةوالثورة والجمهورية
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الثاني من ديسمبر المجيد كان البداية الحقيقية لإسقاط المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي الكهنوتي السلالي الضلالي الهمجي الدموي في اليمن وكان بداية التحول الجديد نحو اليمن الذي ينشده جميع اليمنيين...]]></document>
		<document><![CDATA[والله اني ارى ان نهاية المشروع الإيراني في اليمن باتت وشيكة بإذن الله 

#الحديدة_تتحرر
#عاشت_الثورة_والجمهورية 
#الزعيم_شهيد_الثورة_والجمهورية 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 

#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[فزت ورب الكعبة
فزت ورب الكعبة
فزت ورب الكعبة
نم قرير العين فخامة الزعيم الشهيد البطل علي عبدالله صالح ولا نامت أعين الجبناء والخونة والعملاء
حسبي الله ونعم الوكيل في كل من خذلوك وباعوك وخانوك.
#الزعيم_شهيد_الثورة_والجمهورية 

#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[ترقبوا .. الزعيم الشهيد علي عبدالله صالح على قناة اليمن اليوم في آخر رسالة وجهها إلى الشعب اليمني والعربي قبل استشهاده..
#الزعيم_شهيد_الثورة_والجمهورية
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[وفجرت بيوتها وهتكت حرماتها وجوعت شعبها ولم تحترم حتى النساء فيها؟!!
وما ظلمناهم ولكن كانوا أنفسهم يظلمون.. 
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[كان صالح حاميهم وحامي كل اليمنيين فقتلوه وتفاخروا بقتله وكانت النتيجة ما هم عليه اليوم من بؤس ونبذ ورفض من كافة أبناء الشعب اليمني وعاااادهم وعاااد فالقادم لن يرحمهم؟!!!
الشعب كله عدوك يا حوثي فأين ستذهب بنفسك من غضب أمه استبحت دمائها وقتلت أولادها وتطاولت على خيرة رجالها]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن أمام المؤتمريين خيارفي ظل هذةالمرحلة الخطيرةوالاستثنائيةالتي يمربهاوطنناإلاأن يتحدوا ويرمموابيتهم الداخلي ويستعيدوامكانةحزبهم الرائدالمؤتمرالشعبي العام وينطلقواصفاواحدالإنقاذ ماتبقى من وطن عصفت به الحروب والصراعات والمصالح والفتن
#وفاق_جده
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#نورا_]]></document>
		<document><![CDATA[رحل علي يا ذي تحبون صالح
يا المؤتمر والاشتراكي والإصلاح
رحل علي يا عاشقين المصالح 
تخيلوا حجم الخسارة والأرباح

ولا زلت أقول بأن أكبر غلطة ارتكبها الحوثيين بحق أنفسهم قبل غيرهم قتل صالح ...
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[منحهم المؤتمر الشعبي العام فرصة ذهبية كبيرة كي يصبحوا مكون سياسي محترم عليه القيمة لكنهم أصروا على أن يبقوا شوية متهبشين انقلابيين منبوذين من كل أبناء الشعب اليمني وهم من كتبوا نهايتهم بأيديهم.
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الساحل الغربي جهنم والزنابيل الحطب
يا ويل من ضحى بنفسه في سبيل الحوثيه
تبت يد الكهنوت وانصاره وتحشيده وتب
ما فاده التضليل والتزييف والمحسوبيه
جيش الوطن بالنصر زال الهم عنا والتعب
والعاصمة صنعاء تبارك للعروس الغربية
والعاصمة صنعاء تبارك للعروس الغربيه..
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت]]></document>
		<document><![CDATA[الحوثيين مصرين يقاتلوا حتى آخر حوثي متحوث فيهم والشعب مصر على إسقاطهم وإسقاط مشروعهم السلالي الضلالي الهمجي الدموي الإيراني الكهنوتي الفاسد فلن يخسر أكثر من ما خسره وقاهي إلا هيه.. 
#قاوموهم
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[المؤتمر الشعبي العام يعمل اليوم على إنقاذ ما تبقى من وطن واستعادة الدولة والثورة والجمهورية بجانب جميع الشرفاء والأحرار في اليمن
خطوات قوية ستشهدها الأيام المقبلة لما فيه مصلحة الوطن والمواطن..
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[كنت ضيفة في قناة اليمن اليوم مع الزميل الإعلامي الرائع عبدالولي المذابي في حلقة خاصة عن حادثة جامع الرئاسة النكراء التي استهدفت فخامة الزعيم الشهيد البطل علي عبدالله صالح رحمة الله...
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي https://t.co/R6E4Rcxtnv]]></document>
		<document><![CDATA[التحالف هو المعني بهم ولديه خبرة كبيرة في التعامل معهم..
وكل إناء بما لديه ينضح...
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الربع_للاصلاح_والخمس_للحوثي
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[مش وقت الأخذ والرد والمهاترات مع أمراض النفوس من الإصلاحجيين الله لا أصلح لهم حال..
دورنا المهم في هذه المرحلة الاستثنائية والخطيرة توجيه جهودنا واقلامنا وجبهاتنا وكل قوتنا لإسقاط المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي في اليمن أما أمراض النفوس في الإصلاح]]></document>
		<document><![CDATA[عليكم. ان تحفظوا التغريدة هذه من اﻵن28 ساعه ستسمعوا اخبار تسركم وتتغير معادله المعركه حتي علي المستوئ الخارجي وليس فقط،في،الداخل الخبره في اخر نفس،]]></document>
		<document><![CDATA[بعد أن خسروا في المعارك الأخيرة الكثير من قياداتهم العقائديين الحوثيين المتشددين الذين درسوا  ملازم الحوثي وشربوا من نهل الخميني...
لن تقوم للحركة الحوثيه قائمة في اليمن بعد ما حدث ولو بعد ألف عااااام ... 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[الحوثيين اليوم أصبحوا يدافعون عن أنفسهم بمفردهم وأصبحت قضيتهم واضحه الدفاع عن السلطة والقتال من أجل مشروع الولاية الخميني إنتهت كل الشعارات الزائفة التي تاجروا بها لأكثر من عشر سنوات واليوم هم في النفس الأخير للدفاع عن قادم الجماعة الذي باتت ملامحه واضحه]]></document>
		<document><![CDATA[الزعيم الشهيد البطل علي عبدالله صالح أطلق صفارة الثورة ضد الكهنوت يوم الثاني من ديسمبر المجيد ولن تتوقف حتى إسقاط آخر كهنوتي ضلالي في اليمن
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[سنوات الدمار والخراب والفقر والجوع والكهنوت شارفت على نهايتها وعهد جديد قادم لجميع اليمنيين...
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[جميع الجبهات ستتحرك ولن تتوقف حتى إسقاط المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي من كل شبر في اليمن..
فلا مكان لهذا المشروع في اليمن فحتى الشجر والحجر تنبذ هذا المشروع...
وكل مواطن ومواطنه ملزمون بسحب أبنائهم من جبهات الحوثي الإرهابية حفاظاً على سلامتهم..]]></document>
		<document><![CDATA[إلى أبناء الحديدة الشرفاء الأحرار الأبطال بدونكم لم ولن يتحقق أي نصر أنتم أمل كل أبناء الشعب اليمني لإستعادة الدولة والثورة والجمهورية...
#الحديدة_تتحرر 
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[والأبطال في المقاومة التهاميه والجيش الوطني وكل شريف حر في اليمن يقف اليوم لإسقاط المشروع الإيراني الحوثي الإرهابي الكهنوتي السلالي الفاسد في اليمن...
#زبيد
#الحديدة_تتحرر 
#اليمن_تتحرر_من_الكهنوت 
#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه
#عاشت_الثورة_والجمهورية
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[بات سقوطهم أمر محسوم بعد أن عرفهم الشعب على حقيقتهم وهاهي جبهاتهم تتساقط جبهه تلو أخرى ويتساقط معها مشروعهم الطائفي الهمجي الإرهابي المقيت...ولأنهم على باطل سيبطلهم الله...
تحية لحراس الجمهورية في المقاومة الوطنية والابطال في المقاومة الجنوبية ولواء العمالقة]]></document>
		<document><![CDATA[مدينة التحيتا بالكامل جمهورية 

#الحوثيين_مليشيا_ارهابيه 
#نورا_الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[ببالغ الأسى والحزن تلقينا نبآوفاةإبنكم كنعان يحيى محمد عبدالله رحمه الله في العاصمةالعُمانية مسقط
وبهذا المصاب الجلل نتقدم اليكم ومن خلالكم لكافة اسرتكم الوطنيةالكريمةوالمناضلةبصادق التعازي والمواساة سائلين من الله العلي القديران يتغمد الفقيد بواسع رحمته
الأسيفون
نورا علوي الجروي]]></document>
		<document><![CDATA[بسم الله الرحمن الرحيم 

الأخ العميد الركن / احمد علي عبدالله صالح   
الأخ العميد الركن / يحيى محمد عبدالله صالح
الأخت الماجدة والدة المغفور له بإذن الله / أم كنعان
جميع أفراد أسرة الزعيم الشهيد علي عبدالله صالح 
المحترمين https://t.co/4CpSYZxFEo]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaled_AliSaleh رحمة الله تغشاه]]></document>
		<document><![CDATA[يالله والله أنه أكثر من ما نحتمل يارب...
كنعان  حسبي الله ونعم الوكيل حسبي الله ونعم الوكيل
إنا لله وإنا إليه راجعون لاحول ولا قوة الا بالله العلي العظيم.. https://t.co/eaUACow6ep]]></document>
	</documents>
	</author>