<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Jamal_Bin_Hejaz هههههههههههههههه هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@vgtyuiommkj @Akrm_e_m_n @_Moh_Ezz_Rag @samaralkwlany @ya__wh @akramHajarr @willing8____g @Khaled_AliSaleh @al_afashi @Shmokh__77 ابشر بعزك]]></document>
		<document><![CDATA[@Counselkremlin جبر امك بك هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@SolahYahya هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Jack_Martin110 هيا كن تغطى ولاتكون ترقد وجحرك مفتوش هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[الخائن حازب حظرني لاننا ذكرته بالملطام https://t.co/BkeFZ2eC3E]]></document>
		<document><![CDATA[@AbuTammamEzz عظم الله لكم الاجر]]></document>
		<document><![CDATA[@Moh_Alhouthi من ذاحين قد احنا داريين من عتقولو الكذب يجري في عروقكم والتزييف نهجكم هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@hisham201510 @njmth_alsalh840 @ya__wh @7Hani77 @66___4 @Shmokh__77 @wilia_m @ah____ed @hoyam__000 @44Yemen @mosh_tiv العميد الركن جواس]]></document>
		<document><![CDATA[@ah____ed اليد الواحده ماتصفق والمطلوب لاجل اجتثاث هذا المرض الخبيث السلالي كلاً من موقعه كلاً من حارته فهم اليوم اوهن من شبك العنكبوت الشعب يحتاجون لقياده تقود انتفاضتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@SAlghobari @almekhlafi52 تربربتوا ياعيال مسعده]]></document>
		<document><![CDATA[@Yem_Afash @cooool712 صدقت اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@hamedrizq01 سلام الله على الشهيد الرئيس صدام حسين جا يقلي قرين الكمران هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 يعجبني عندما تكتب التغريده وانت جنب ولي الله وتغمز له كذب كذب لو فيك ذرة كرامه قدم احتجاج رسمي وقدم استقالتك من اللجنه الثوريه اما ان تكون اولا تكون هيا جدتك مليون مره]]></document>
		<document><![CDATA[@al_ameid100 جبر امك بك ياذنب هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 احمد سيف حاشد بقى يدافع عن الوطن وتغريداته واضحه بانه ضد هذولا المتسلطين وعيخرج في 25مايو ضد بيت سيطي وانت عتكون جنبه او عتخونه جا يقلي جلس يدافع عن الوطن ذكرني في اي جبهه هههه هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 كان عتكلم ولي الله يدي لك والا كان عتقله يسمح بدخول القاطرات الي في يسلح]]></document>
		<document><![CDATA[@JabirHamir @tH0LLo4jE0z2gd6 @OmarAkt @wilia_m @4_66__ @Mmn88s @1lb_2 @Ali_Alkahem @fairozalbahr711 @AmmarAli888 @3baaar_ على الجميع بالخير والعافيه ورحم الله شيهد الوطن وموحد اراضيه وباني نهضته الشهيد الزعيم علي عبدالله صالح ورفيق دربه الامين الشهيد عارف الزوكا ورفاقهم كلاً باسمه وصفته ونسال الله لهم بان يسكنهم الفردوس الاعلى ويلحقنا بهم صالحين]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 السبب في الانهار من الدماء السيطي عبدالملك الي ما قد سمعنا في خطاباته ولا كلمه فيها بناء اعمار بناء مؤسسات بناء دوله تطور حضاره كل خطاباته موت موت اتحداك تدي لي خطاب فيه تنميه وبناء]]></document>
		<document><![CDATA[@al_ameid100 قلي قدك تستر تدي السقطه لاشي نبيتني اوضع يدي جا يقلي مدير امن]]></document>
		<document><![CDATA[@atef11011 واخيراً غردت ياشيخ عاطف]]></document>
		<document><![CDATA[@Farook_Hamza والشهيد اللواء الركن علي بن علي الجائفي]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 احياناً تقع حكيم واحياناً تخبص ما اروعك هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@fathibnlazrq يعني في عهد الشهيد الزعيم علي عبدالله صالح الله يرحمه ويجي يقلك واحد اصلاحي وسخ مامنجزاته وشهد شاهد من اهلها]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai اصحاب موزه سلموها]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 والجرب الحوثي قد به عندك خبر عنه او ماشي مالك ومال السعوديه اهتمو بشان بلدك شي خبر عن الغاز او عن الرواتب شي عندك خبر عن الجاوعين في بدلك تحت مسمى الصمود الاسطوري شي عندك خبر بكم بيخزن ولي الله اذا لم تستحي اصنع ماشئت]]></document>
		<document><![CDATA[@LlucUPo9 لاتحلم بان من هرب بزي مره يرجع يحكم اعرق شعب اما عن صالح قاتل قتال الرجال ودافع عن كرامته حتى اخر لحضه في حياته وقالها وصدق حين قالها ماشا اخرج من اليمن الا على ضهري ماهربش وجلس تحت امرة شبيه الرجال سعودي والي عيحكم اليمن لابد يكون رجال من صلب رجال حميري الاصل ماله ماضي وسخ]]></document>
		<document><![CDATA[@LlucUPo9 وكذالك طي صفحت الدنبوع والا الابد ولن يحكم من هرب بزي مره]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 جالس انت والمرض قلنا افهم سيدك عبدالملك وانتم اكبر مرض ابتلا به الله اليمن يا اكبر جرب الله يعافينا من الجرب الوسخ ويزيل هذه الغمه عن بلادنا شي خبر عندك من الرواتب جا يقلي جرب مهتم بالمواطنين السعوديين  يا رجال استحو قليل]]></document>
		<document><![CDATA[@al_afashi مع ورور وكلب اعور]]></document>
		<document><![CDATA[@s__aldin @slahabdu_sslam ضحيتو بالزنابيل اما القناديل في الطيرمانات يا مفتي الغفله]]></document>
		<document><![CDATA[@slahabdu_sslam راسك بيوجعك مه هيا جرلك سلبادين من الدكان او لا اقلك التحاميل احسن من الصيدليه جا يقلي الخونه في الامارات يابغل سقوطكم اصبح وشيك والله مانرضا بعيش الذل والا ستعبادالي بتعيشو الشعب الذي احترمكم ووقف معاكم وخنتوه وتاجرتو بقضيته لاجل وصولكم للسلطه انتو دنق هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmad13310488 الله يرحمه ويسكنه فسيح جناته]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@qq00qq_q مايفلت الله حموله في خلا بني حوثان نصيب النامس هذا السنه مربربين وكروشهم منتفخه]]></document>
		<document><![CDATA[@msaleh221122 واجبنا دعمك ودعم اي حساب وطني يهتم بفضح ببني حوثان]]></document>
		<document><![CDATA[@jjjjvvv_44 هيا جدتك يا مبقبق جا يقلي]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 انصار الله سرق ودائماً يساومو بمبالغ ماليه خياليه عشان يخرجو المعتقلين ماهمش اجهزة الامن المشرفين همشو رجال الامن وبيشتغلو شغل نظيف ولي قريب قد زوجته باعت ذهبها كله عشان يخرجوه شلوا الزلط وركبوهم متر]]></document>
		<document><![CDATA[@hussinalezzi5 والخبراء اللبنانيين والايرانيين ايش تسميهم ياحسين الخر الي درسوا دوراتكم هم الي قالو اتحداك تنكر]]></document>
		<document><![CDATA[@_rezg_hamid ماهوش من الشرف ان يتعايش حزب المؤتمر مع امثالكم ماانتم الا العوبه بايدي ايران تحرككم كيف ماشائت]]></document>
		<document><![CDATA[@waeed18888 كل هدفهم يستعطفو الناس يشتوا مقاتلين يقاتلو معاهم لاكن خلاص بح]]></document>
		<document><![CDATA[@ALhijrry لانهم نفس العينه  دنسين عينه امتلأت كروشهم بالمال القطري النتن يتقنون فن الانبطاح والتملاق والنفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 ساعكم اصبحتو اكبر جرب واكبر مرض وبائي على اليمنيين]]></document>
		<document><![CDATA[@hussinalezzi5 غدر خيانه عدم احترام المواثيق ونقض العهود هذا ما تعلمتوه من حسين ما انتم الا ادوات تستخدمكم ايران بالعربي انتم مجرد احذيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Moh_Alhouthi يهناك يا وزوزي والله واسترت تكتب شي معك قات خميس ههههه هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 ما انتم الا حثاله اين الغاز يابعكوك اسيادك حاجزين الغاز في يسلح كلف نفسك واخرج لا يسلح وشوف بعينك]]></document>
		<document><![CDATA[@Farook_Hamza لابد ان يكون هناك اعلام حربي يوثق كل صغيره وكبيره وتقوم قناة اليمن اليوم ببث الانتصارات]]></document>
		<document><![CDATA[@Moh_Alhouthi ندعس على رقيبكم باذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@msaleh221122 واجبنا اخي لاشكر على واجب]]></document>
		<document><![CDATA[@Prince_as1994 صح لسانك]]></document>
		<document><![CDATA[@vLenxef7Ho20Y3K @wilia_m @S__6__5 الله يحفظ وينصر العميد طارق والرجال الي معه من حماة الجمهوري اتمنى يكون الدعاء يشمل العميد طارق ورفاقه الاشاوس من حماة الوطن المخلصين والاوفياء]]></document>
		<document><![CDATA[@hussinalezzi5 قلتو ان السوداني اغتصب المره ليش التشهير والمتاجره باعراض الناس ولوكان دمكم حامي كنتو عترسلو ضاروخ للخرطوم راداً على هذا العمل بس انتو فارحين بالمتاجره بمعناة الناس والمتاجره باعراض الناس]]></document>
		<document><![CDATA[@al_afashi @03Q9z7Fjr7sB8Fn @hudhudalnser ولنا في الثاني من ديسمبر عبره حينها كانت تنشر اخبار كاذبه وتفاجئنا بالفاجعه الكبرى التي فيها تم اغتيال الوطن اغتيال الشهيد الزعيم ورفيقه الامين ورفاقهم رحمة الله تغشاهم فلابد من تحري المصداقيه فالناس كل املهم في الله وفي الرجال الاوفياء من الجيش والامن لتحرير اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[الزعيم فتح قلبه ووطنه للفلسطينيين واولاهم رعايه خاصه فكانو يعيشون في اليمن سالمين اممنين فسلام الله عليه #فلسطين_في_قلب_الزعيم]]></document>
		<document><![CDATA[@aaadffhjkfd اهم رجالات الدوله واهمهم وادهاهم هم من كانو في الصاله ولم يكن هناك احداً من الكهنوتيين هل اتضحت الصوره]]></document>
		<document><![CDATA[@M_A_Quddus مهما حاول اسيادك حجب عين الشمس عن الرؤيه فهم فاشلون عفاش تاريخ ومجد ووفاء ووطن هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[الشهيد الزعيم علي عبدالله صالح تاريخ وعراقه مهما حاولت ايران وقطر  بأياديها الاخوانيين والحوثيين تشويه تاريخه ومنجزاته في فترة حكمه سيفشلون فلا احد يستطيع ان يحجب عين الشمس ومنجزاته شاهده المدارس الشركات النفطيه العملاقه شق الطرقات المونئ المعاهد المهنيه الجامعات https://t.co/slPlN4JKZ1]]></document>
		<document><![CDATA[@AaaaA04186047_1 رضي الله عنه وارضاه]]></document>
		<document><![CDATA[@wilia_m الله يرحمه رحمة الابرار ويسكنه فسيح جناته مع رفيق دربه الامين عارف الزوكا ورفاقهم]]></document>
		<document><![CDATA[@abuda_aa اديلي مع صورة المنصه هذه صوره قديمه]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai المنصه ظربها الطيران ياعباس والصوره الي ظاهره في تغريدتك قديمه]]></document>
		<document><![CDATA[@hamid_rezq ياحميد خزق ماكان به سحاب اليوم من مره الشمس كانت هي المسيطره في الميدان جعل لك داعشي يجعلك]]></document>
		<document><![CDATA[@VENUS_azal_rrms كان عتقصي صورة المنصه يابليده]]></document>
		<document><![CDATA[@abuda_aa الصوره اتضحت والعيب ان احنا نستمر في مسرحيه هزليه وادعاء للوطنيه ووصايا الزعيم واضحه مثل عين الشمس]]></document>
		<document><![CDATA[@MB_Y_MB الله يرحمهم ويسكنهم فسيح جناته ويلحقنا بهم صالحين]]></document>
		<document><![CDATA[مافيش مؤتمري عينزل السبعين ومن عينزل السبعين اما حذاء وهين ومكسور ناموس او ديوث #لن_اشارك_في_السبعين]]></document>
		<document><![CDATA[الخروج للسبعين خيانه لدماء الشهيد الزعيم ورفيق دربه الشهيدوالامين عارف الزوكا ورفاقهم #لن_اشارك_في_السبعين https://t.co/IvcWrgZZhF]]></document>
		<document><![CDATA[حسين حازب الله يلعنك ياملطوم ياهين ياصعلوك #لن_اشارك_في_السبعين https://t.co/oiQNPEfynP]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 قد باعوها وباعو الوطن والكرامه والشعرات الرنانه كلها تراهات للوصول الا السلطه يا استاذ محمد انسا ان هذولا المتطفلين يبنو وطن]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 يعني انتومن عيال موزه فاااااارح بجحرك تنبي الناس انك من عيال موزه هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Ezz_Moh_Maj @Fares_Salah11_Y مجد كنعان جبهه وطنيه متكامله استمر يابطل والله انا على نهج الزعيم ودربه سائرون وبوصاياه ملتزمون]]></document>
		<document><![CDATA[@slahh_labduslam والله لاينتفوا ريش يا ابن المتعه]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 اكبر دليل ماهم الاعبيد وادوات بيد ايران ولا كلمه هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmad13310488 مكسور ناموس وابن حرام]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 وسنجتثهم وهذا وعد]]></document>
		<document><![CDATA[@6663b05288e4440 سياره اخر تنكه ههههههههههههه زقركم]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 جدتك يافهيم]]></document>
		<document><![CDATA[@Ezz_Moh_Maj قوى عزايمه]]></document>
		<document><![CDATA[من اراد العز والحريه والعيش الكريم فليبنيه بيديه ولو تكاتفت الايدي في العاصمه صنعاء من شباب الحارات ليلوذ المستعمر الحوثي بالفرار  لاكن انا له ذالك فوالله ان النصر قريب وان اجتثاثهم مسألة وقت وانا على ذالك لقادرون بقوة الله وحوله]]></document>
		<document><![CDATA[@cooool712 وجهان لعمله واحده كلهم باعو الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[@Ezz_Moh_Maj قفاه سلمه في معسكر الامن المركزي معادبش معه هههههه هنية للذي بيخزن معه قالو بيخزن بقات عال]]></document>
		<document><![CDATA[@samaralkawlaniy الله يرحمه ويسكنه الجنه]]></document>
		<document><![CDATA[فلذة كبدي https://t.co/F7LRxLpyyL]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 القنوات الفضائيه الحوثيه هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@hussinalezzi5 ربربتوا ياعيال الخميني]]></document>
		<document><![CDATA[@anesman @Fahd_Alshelaimi يمن واحد من غير اقاليم يابعم يابن البعم]]></document>
		<document><![CDATA[@msaleh221122 انا مانا من الذي بيتكلم انا من الي جالسين يسمعوه لاهذه الدرجه عقولهم متحجره ويصدقو كلام تافه مثل هذا  هذه سخافه الا ابعد الحدود]]></document>
		<document><![CDATA[@msaleh221122 @apoalahrar12345 @KamelAlkhodani @ALHARAS_ALKHASU @M_Somaa_ @aaamen36 @Ali_Albukhaiti @vLenxef7Ho20Y3K @HugairaRahma @nalsoufi @MohAlmaswari الله يرحمه ويغفرله ويسكنه فسيح جنته]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 جدتك ههههههههههههههههه في تويتر تهدد شل بندقك وسير استقضي لصاحبك هيا جدتك مره ثانيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 هيا جدتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Moh_Alhouthi جدتك يادركتل]]></document>
		<document><![CDATA[@hussinalezzi5 ما انتم الا احذيه وعبيد لامريكا واسرائيل قبحتم يا ارذل الخلق والله لنجتثكم من الارض وان غداً لناظره قريب وهذا وعد]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 عفاش صنع دوله وربا رجال وعلمهم كيف يكونو مخلصين لله والوطن اما اصاحبك فولائهم للسيئ فقط ولايصنع البطولات الا من كانت عقيده الله والوطن]]></document>
		<document><![CDATA[@anesman عمل ارهابي]]></document>
		<document><![CDATA[لابد لليل اني ان ينجلي وستشرق الشمس من جديد وسيزول حكم الكهنوت الا ابد #الحوثيون_مليشيا_ارهابيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 به مثل يقول قلب لك حجر مطلع]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 @vWP3kIllNlZdK1b شربوه اولياء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 @vWP3kIllNlZdK1b ماله]]></document>
		<document><![CDATA[@fathibnlazrq لايعفيهمش من الرسوم الجمركيه ماعاد بيروحش حاجه يخفف من معاناتهم وقده رجال]]></document>
		<document><![CDATA[@anesman هههههههه عودة المختل مطلبكم يارجال رئيس راقد وانتو بتغردو له هيا قومه قومه هيا جدتك انت وياه]]></document>
	</documents>
	</author>