<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[يظهرلي والله أعلم وبعد ما استفردت بيا الضبوعة باش نرجع لحزبي الي كليت عليه برشة طرايح... المظلة الشعبية طلعت مهرية وما نفعتنيش . واحد زيي لازمه مظلة حزبية فولاذية ويا ربي تسلك. لقيت روحي وحدي .صدري للكرتوش وظهري... https://t.co/lgSoXgHkb5]]></document>
		<document><![CDATA[الشيخ محمد الهنتاتي يفتي بتحريم انتخاب النهضة... هاوينه شيخ من شيوخهم عاد . قلناش حاجة احني... هوما يعرفوا خنار بعضهم...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اني ننصحكم ما تمشوش تنتخبوا اصلا وخلوهم الكل يعوموا في الشايح . اكبر عقاب ليهم هي فشل هالانتخابات. ولو كان واحد منكم اضطر مثلا ومشي ينتخب.اني ننصحه ينتخب ابليس نفسه وما ينتخبش اكا جماعة صكوك الغفران والجنة.... https://t.co/2JN3tVLdJL]]></document>
		<document><![CDATA[يا خويا راهو لا ثمة ارهاب ولا ثمة انفاق . ولا ثمة ناس تلعب في الرياضة في الجبولات.باهي. الشهداء ماتوا وحدهم . واولادنا من الجيش والامن انتحروا وحدهم... سامحونا وما تاخذوش علينا راهي البرويطة هبلتنا...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[يا حكومة يا شعب يا اعلام... بالكم القفاصة ماهمش بشر والا ماهمش توانسة... تسربات كيميائية سامة تتسرب من معمل المظيلة الكيميائي من الصباح . الناس في قفصة ومعتمدياتها تخنقوا وباش يموتوا وانتم مولى الدار موش... https://t.co/0r6SrJ3k1J]]></document>
		<document><![CDATA[يا جوهر يا بن مبارك عيب عليك الحارزة راهي مرا شريفة تخدم بعرق جبينها.وزيد الحارزة راهي هي الي تنظفلك في وسخ مرتك باش ما سيادتك تشم ريحة ضبابطها. والا قول واش قاعد انخرف اتي جوهر اورستقراطي ومرته ادوش بالحليب... القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[البلديات باش تحسن حياة المواطن.باهي هاني صدقتكم... اتي بالحرام هالبلاد يبعثلها ربي جبرائيل وميكائيل ويزيد معاهم عزرائيل . لا تصلحتها...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[نصيحة عالطاير..على المترشحات تغطية البزازل انتاعهم.. راهم يفكرونا ببزول فادية الي هردنا...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الجيش الوطني اكتشف نفق بين تونس وليبيا يبلغ طوله اكثر من 70 كم يا بوقلب...ووقت لطفي لعماري قال راهو ثمة انفاق قاعدة تتحفر بخبرة حماسية.كذبوه وعملوا عليه حملة لطفي انفاق...السؤال توة منهو الي حفر هالانفاق ولواش؟؟؟...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة موش عيب عليكم هالبرشة مترشحين للانتخابات العروشية. توة كتكذبوا وتقولوا للعباد باش تعملولهم اوتروت في جهاتهم وباش تعملولهم مصانع طيارات وصواريخ. وباش اتهبطولهم الجنة بيدها للارض .ياخي ماشي في بالكم الناس مهبلة... بروا وهف والكذاب لا تباركله...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الى كل الاحزاب...سيدنا رمضان على الابواب. والكردونة الي ما فيهاش طرف شربة شعير وطرف دجاج . قالولكم من غير ما اتعبوا ارواحكم...هاوينها نصيحة بوبلاش ...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[المؤامرة الي عملوها لعبير موسي في البلاتو التلفزي كانت واضحة. وأكا المؤامرات التلفزية أني حافظها وخابرها بالتفصيل.الحلو أنو عبير كورت بيهم وعطات لكل واحد فيهم شلبوق لا يقرا  لا يكتب...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[يا اولادي ثبتوا ارواحكم الناس ما عادش فاهمة والو. الي دجينها مقطع وصدرها البرة مع النهضة والي لابسة شليقة فوق راسها مع الحداثيين... بصراحة الشعب قاللكم(...ان البقر تشابه علينا...)...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[البعض يتشدق فقها في عالم السياسة والنجاسة والتياسة. ظانا نفسه بأنه فطحل زمانه وجهبذ عصره.
هذا العصر الذي تربع فيه الرعاع على القمم. زمان ملتحف بسواد لياليه المدلهمة سوادا وبؤسا وحزنا مزمنا. استفحلت أدواء العقول... https://t.co/VHDnj2t8KF]]></document>
		<document><![CDATA[انتخبوا قائمة...كان طلعت قرعة زيدها لص...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[انتخبوا قائمة...نحلف لا عاد انشنه وانبيعه رايب وانروح...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الأحزاب التونسية تمارس في الديمقراطية بكل دكتاتورية...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[تعرفوا علاش العرب ما تمشيش معاهم الديمقراطية ولازمهم دكتاتورية..على خاطر الشعوب العربية  زي قطعان الماشية . والقطيع لازمه يقوده بهيم واحد. اما قطيع ويقودوه برشة بهايم يتفرق  والعلالش والنعاج تاكلهم الذيوبة.ويوحل... https://t.co/OinHhtKWfv]]></document>
		<document><![CDATA[الي اكتشفته في عالم النجاسة أنو السياسيين وقت الاستحقاقات الانتخابية يحطوا المواطن فوق روسهم ويتربجوا بيه حتى لين يصدق المسكين انو عنده قيمة وقدر . توفى الانتخابات وكل ايد تشد اختها. يطيحوله قدره ويعفسوا عليه... https://t.co/uEui801cxO]]></document>
		<document><![CDATA[توة الأحزاب الكل باش تقدملكم برامجها للانتخابات البلدية وباش تكون برامج ادوخ.أما اذا تنفذ منها واحد بالمية أبزقوا في وجهي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[تعرفوا اول دولة ادانت العدوان الصهيوني على حمام الشط في تونس ...هي سوريا الاسد.
تعرفوا وقت الي جاع الشعب في عام من الاعوام وقت بورقيبة يرحمه . اناهي دولة الي بعثت الاف الاطنان من القمح والشعير مجانا لتونس . هي سوريا الاسد...تبا كم نحن شعب وفي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[يا اولادي بالحق قبل المسلمون حكموا العالم... اني واحد من الناس بديت انشك. على خاطر كنشوف هالاوباش الخونة والبيوعة . ما انجمشي انصدق انهم احفاد  الي حكموا العالم . اللهم الا اذا كان الي حكموا  العالم حكموه بوساخة... https://t.co/aTMysl5mcs]]></document>
		<document><![CDATA[توة برجولية الدولة فالسة والشعب فالس وهالبلديات وجماعتها منين باش يجيبوا فلوس باش ينفذوا وعودهم الانتخاببة... اعتبروني مجنون اما جاوبوني...الفلوس منين  باش يجيبوها وهي اصلا ما ثماش...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[مماليك الأعراب دفعوا سبعين مليار دولار بالتمام والكمال ثمن خمسين دقيقة من القصف الصاروخي على سوريا... المبلغ هذا سيدي خويا يخلي الجيوش العربية ان وجدت تغزو اوروبا وامريكا وجزء من المجرة ...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههههههههههه...الزعماء العرب باش يعملوا gمة...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الدول الاسلامية الكبرى أمريكا وانقلترا وفرنسا تدافع على الاسلام وتريد الاطاحة بالأسد الكافر... هههههه... فزورة اخوانية في  زمن الانحطاط...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه. قالك دول عظمى ...والله انهم لأهون من بيت العنكبوت. أكثر من 120 صاروخ غبي أطلقه الأغبياء تسببت في جرح ثلاث مدنيين بجروح بسيطة... اتي هاهي الملايكة طلعت تقاتل مع الاسد موش مع لخرين... الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة هالأمريكان موش اعتدوا على سوريا بدعوى حماية الشعب السوري.باهي والي يحب يحمي شعب يروح يفجر فيه مخازن أسلحة كيمائية ... يعني توة لو كانت البلايص الي قصفوها فيها الكيمياوي بالحق موش راهو الملايين من الشعب السوري ماتوا... ملا أمريكان مجرمين وملا عربان بهايم... الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[تبا ..انهم يتاجرون  بالدماء...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة موش قائمات البلديات مرشحينهم الأحزاب. يعني اذا احزابهم وعروفاتهم ما فلحوش تيفلحوا هوما. وهوما من الصفوف الخلفية لتلك الأحزاب ملا استغباء. الواحد ينجم يبلع ويعديها أما التمنييك زاد على حده. اتي الحجر باش ينطق... https://t.co/n7NYSJsmko]]></document>
		<document><![CDATA[أحسن حاجة في هالبلاد الواحد يعمل روحه أعمى وأطرش وبكوش. توة يرتاح شوية.على خاطر في هالبلاد الراجل مكروه ... الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله العظيم يا ربي. زعمة كان ضربت الباكو زيهم وبلعت فمي موش راني توة خير من هكة.لا تشويه ولا تجهيل ولا تحقير ولا حبوسات...زعمة بكلهم كانوا غالطين وكان اني كنت صحيح. والله ما عاد فاهم شيء...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[يا خويا لا حاجتنا بالهبات ولا بالقروض ولا بالاملاك المصادرة.حاسبوا الشعب على الفلوس الي خلاها بن علي في البنك المركزي.صعيبة هاذي.هع...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الفاسدين يحاربوا في الفساد والفاسدين...قالك يوم القيامة حتى ابليس باش يطمع في الجنة...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[دخلوني للحبس وخرجوني من الحبس والتوة ما نيش فاهم كيفاش وليش وعلاش دخلت للحبس وخرجت من الحبس... بلاد عادلة جدا وديمقراطية جدا. امالا...الجينرال كان دكتاتور راهو...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أيتها الاحزاب تنافسي والا تنفسي. ماهو بكله ضراط وما عندك غير الضراط...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ناري عرجالك يا تونس ماتوا وما عاد رجال.
تبكي وتغرد يا تونس لا فزعة ولا ثمة رجال.
نوح يا خضرا بالعالي ما عندك والي وفلست ما عندك مال.
اندب وجرح خدودك على رجالك الي سكنوا لحودك اما الحيين ما همش رجال.
واجعتني يا... https://t.co/0OuRJ9rJtj]]></document>
		<document><![CDATA[لا نفعوا السكارة ولا تجار الدين الي بدينهم بهبارة.
مشات تونس في جرد شكارة وانباعت بين تجار وسمسارة وكملوا على دين امها برشة قشارة.
بلادي مشات تزمر هذا يغرف وسوريته مشمر ولاخر بمستقبلها يقمر وهذاكة في بايتها يسخن... https://t.co/6eLPrcIzSa]]></document>
		<document><![CDATA[حملة الاحزاب الانتخابية للبلديات... انجيبولكم البلفيدير لحد باب الدار.هههههه https://t.co/IWARgVTuKf]]></document>
		<document><![CDATA[كل هالحروب وهالبلدان الي ادمرت وكل هالملايين من البشر الي ماتت وتشردت .يعني كل هالمآسي والمصايب على خاطر واحد شد واحدة من بزولها قامت هي ضرباته بكف قام هو حرق روحه ...ياخي مصغر عقول بني يعرب.شخاخ الجمال يعمل...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[حبيت هالبلاد اكثر من كل شيء حبيته.حتى هالحب استكثروه عليا الاوباش...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[حلمت بتونس زي الجنة وفيها كل شيء الواحد يتمنى. حلمت بدولة متقدمة اقتصادها رهيب وبناياتها شاهقة. حلمت بدولة كل مستثمر يتمنى يجينا واحني نشرطوا ونتشرطوا. حلمت بتونس فيها جامعات واسبيطارات مصنفة ممتازة في العالم.... https://t.co/VJQ5Crcfe6]]></document>
		<document><![CDATA[على الاسد الملك ان يعود للسباحة في بحر النجاسة بعد ما تكاثر البعوض بدرجة كارثية.غابت الاسود فتصورت بعض الضباع بانها اسود. لذلك على الاسد الملك العودة وافهامها بانها مجرد ضباع حقيرة واتتها فرصة الفراغ لا اكثر ولا... https://t.co/d3Ba8MT8zp]]></document>
		<document><![CDATA[بربي ثماش من اصحابي الي يسكنوا في العاصمة يعرف دويرة للكراء ويكون سومها معقول.الامر عاجل جدا... الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[زعمة اشنية هالاصلاحات الكبرى الي قاعدين يحضرولها.؟
 على خاطر نعرف مرة تكلموا على اصلاحات كبرى مشاو صلحوا جلغة واحد. مرة اخرى زادوا تكلموا على اصلاحات كبرى صلحوا مرايات واحد . هالمرة زعمة ترمة اشكون باش يرمموا...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كنا بشر...
وجاؤونا ببقرتهم فأصبحنا بقر...
نحروا أولنا وآخرنا في الصف ينتظر...
وضعنا الكارثي  لن بستقر...
ودمنا مع دموعنا عما قريب سينهمر...
 فانتظروا فاني معكم منتظر...
ستعظون على أصابع حتى تنكسر...
 وما فائدة ندم على وطن  سيندثر...
لم تنقذوه وهو أمامكم يحتضر...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[سبع عجاف وهم يبحثون عن حل للمشكل في حين أنهم المشكل بعينه...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[واعجبي..قيل عني بأنني جاهل.
وعقلي يعج بألاف الكتب التي كنت ألتهمها بشراهة الجوعان. ما تجربتهم أمام تجاربي التي لا تنتهي.؟ أين سافروا وأربع قارات تشهد على خطواتي عليها؟.
من عرفوا حتى يجهلونني ؟...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانا أبكي نفسي وأحيانا أبكي شعبا ما عدت أعرفه.
بالأمس القريب كنت من الحالمين بغد أفضل.
أين أنا؟ أين الناس؟
تبعثر الناس وتبعثرت الأحلام بل تحولت الى كوابيس.
الحلم في هذا البلد ممنوع  فلا تحلموا.
الأحلام مسجونة... https://t.co/pZg66CMg9D]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس حزب وحيد وزميل سابق هو وحده الي ثمر فيه العيش والملح وثمرت فيه العشرة ودافع عليا بكل رجلة.شكرا الحاج سي نجيب الشابي.الناس تبان معادنها وقت الشدة... الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[بورقيبة الديكتاتور حكمكم اكثر من ثلاثين عام وكنتوا وكانت بلادكم عندها قيمة وقدر وكان يرحمه يمشي يساسي باش انتم تقروا واداووا وتاكلوا. وحكمكم بن علي الديكتاتور وكانت بلادكم الفار ما ينجمي يقرص واحد. وكانت بناتكم... https://t.co/KA9BDbzYjO]]></document>
		<document><![CDATA[حتى أني قبل كنت نحسبها دار كبيرة. لمكنتي صغارت من يوم الي عشش فيها الحمام...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أخبرني صديق أن الدار الكبيرة معناها في تراثنا القريب( الكارتي)... هههههههه...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ماهم طول النهار وهوما يتربجوا بالشعب.هيا نجربوا...خلي يحلوا الحدود واذا بقالهم تونسي واحد في هالبلاد يبزقوا في وجهي.ههههه...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[هذا اسمه قحب معيز... الدار الكبيرة  مشات مع كبارها الي ماتوا والباقي كله تفشليم زايد...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اتي هوما الشهداء مساكن علاش ماتوا من اصله .اتي هانا نبوسوا في صباط المستعمر الي قتلهم وفرحانين...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[حسبناها ثورة بالحق وقلنا باش نطلعوا ببلادنا وشعبنا للقمرة.ياخي طلعت بقرة كلبة لواط وسحاق واعتراف باسرائيل  وسرقة ونهبة وطحين وحرب على ربي وخيانة...وديمقراطية...عجيتني برشة هالديمقراطية...ههههههه...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ردوا بالكم الصدق والضرب بالبوني عالشعب والوطنية الزايدة تهز للحبس راهو.اسألوا مجرب عاد...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[انتخاباتهم العروشية اتي نقصد البلدية باش تفشل على خاطر ما ثماش منهو الي باش يمشي ينتخبهم.. .والي يحسب وحده يفضله...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أشنوة الفايدة من الاحتفال بعيد الشهداء ودمائهم باعوها الخونة بيورو ونص...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[قبل ما يحطوني في الحبس ظلما كنت مستعد نصفي دمي قطرة قطرة ونعطيه لهالبلاد وأني فرحان.وتوة بعد ما خرجت من الحبس حتى ظوافري كنقصهم نحرقهم بالبريكية ونذرهم في الهواء رماد حتى ما يتخلطوش بتراب هالبلاد... هالبلاد ما... https://t.co/xGQfLGIhEG]]></document>
		<document><![CDATA[اذا كان بن علي مجرم زي ما تقولوا فأنتم أجرم منه. واذا كان بن علي سارق انتم فلستوا بلاد بالسرقة. واذا كان بن علي قاتل فانتم سفاحون. هالديمقراطية الي تتبشدقوا بيها ما عادش تتعدى على خاطرها كذبة خايبة... بن علي على... https://t.co/798zaTzihH]]></document>
		<document><![CDATA[ربع شباب تونس هرب لأوروبا والربع الاخر كلاه الحوت في البحر والنص الي قعد في البلاد حطوهم في الحبوسات.هاهي الكفاءات  الوطنية والا لوح. ودوحي يا مباركة...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[السلام عليكم...
هل من بين الاصدقاء المحامين من يفيدني في كيفية المطالبة قانونيا بشطب اسمي كمؤسس ومن كامل مداولات التأسيسي وأيضا كيفية المطالبة باسقاط الجنسية التونسية عني وعن افراد عائلتي مع الشكر...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[عمركم شغتوا والا سمعتوا بضبع واحد قتل صيد وكلاه...الضباع لا تهجم الا في مجموعات لأنها حييوانات جبانة وانتهازية وغدارة...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أختلف معك في الرأي والفكر فهذا لا يعطيك الحق بأن تقمعني وتنكل بي باسم السلطة. فالأمر اليوم بين يديك وربما يكون غدا بين يديا .فماذا ستفعل حينها؟...مجرد سؤال لكنه مقصود...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشعوب تتقدم بسرعة الظو الى الأمام ما عدا الشعوب العربية والاسلامية فانها تتأخر بسرعة الضو
الى الخلف... الخوف كل الخوف ان نكون عايشين في خرافة عمرها اكثر من اربعطاش قرن...الاسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تتحول الحكومات الي الفكر المافيوزي وتحكمها المصالح الشخصية والأهواء السلطوية والرغبة في الانتقام من كل من لا يتمشى ويتماشى مع فكرها المنحط  وتحيك ضده المؤامرات والدسائس (البدائية). فهذا مؤشر واضح على بداية نهايتها الكارثية.انهم لا يتعظون أبدا من التاريخ...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أيها الشعب وكفر أن تنعت بالشعب...
احتقروك فأهانوك ودجنوك كما الحيوانات...
تبا لك من شعب مهان ومدان...
يسرقونك ويسرقونك وانت تضحك كالأبله...
موائدهم عامرة بخيرك وأنت تلعق من على الأرض فتاتهم...
حتى كلامك كلامهم... https://t.co/AJ9AtuzesX]]></document>
		<document><![CDATA[انه زمن الرعاع والضباع...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أخيب حاجة  أنو الواحد يعدي سبع سنين من عمره وهو يحارب من أجل أناس لا يستحقون. وأمر احساس أنو الانسان يدخل الحرب والمعركة وكيبدأ الكرتوش يخيط يتلفت ايمين وايسار و خلف وما يلقى حد... مرات الرجلة والشجاعة خايبة... https://t.co/aSuPfDDG01]]></document>
		<document><![CDATA[علقم أن توضع الأسود في الأقفاص وتزق عليها الغربان.
علقم أن توضع للأسود أصفادا ويضعها الخسيس الجبان.
علقم أن تجتمع الضباع  وأمامهم قهرا الأسود تجرح وتهان.
علقم أن يصدق الكاذب ويكذب الصادق وترغي حول الأسود الخرفان.... https://t.co/AnHrY1OwYf]]></document>
		<document><![CDATA[والله كنت حاسب البلاد تهردت والناس حالتها تهردت أكثر. واش هالشانطي الي كنت عامله على خاطر البلاد والعباد. ملا بهيم وزكيم أني طلعت...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[بالحق أني على خاطر منهو كنت معري صدري للكرتوش... وقت الجديات نلقى روحي اصلع منتف.
سوى من بعض المتعاطفين هنا وهناك... هيا باهي كالناس الكل أمورهم وبلادهم في العنبر. ياخي اني كنت بهيم والا شنوة.الناس عايشة في نعيم وأني انخرف وحدي...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[القصاص لازمه يشوهوه بالكذب
القصاص لازمه يجهلوه
القصاص لازمه يفقروه ويسرقوله حقه وفلوسه
القصاص لازمه يفبركوله حكاية ويدخلوه الحبس
اتي يمكن القصاص لازمه يقتلوه حتى يرتاحوا منه ضربة واحدة. ملا عجايب في هابلاد الغرايب...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا أسألك سوى أن تيسر لي مغادرة هذا البلد..الاهي لا أريد سوى الذهاب بعيدا...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ما هذه الديمقراطية الكاذبة والمزيفة؟
ما هذا التنافس السياسي الكاذب وهو في الحقيقة خصومة وعداوة وحرب حقيرة لا شرف فيها؟
عن أي ثورة شعب يتحدث ويتشدق الرعاع؟
عن أي دستور وقوانين وجمهورية ثانية ومؤسسوها يتحدث السفلة... https://t.co/ujLXpDHavJ]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا للجميع...
والله وبالله وتالله كل الحكاية مفبركة ضدي من ألفها الى يائها. ولست بالغر حتى يخدعني الغر. فكيف أعتدي على أي كان لفظيا او جسديا وفي مكان عام ( مقهى) وانا اعلم علم اليقين بأن المقهى يعج بالناس... https://t.co/ebAgiSmf9h]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لكل من أحبني بصدق شكرا لكل من تعاطف معي . كلمات الشكر لا تفيكم حقكم . أدامكم الله تاجا على رأسي ما حييت...الأسد الملك القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[حلوا قدامي باب الزنزانة وقالوا تفضل يا قصاص.
الصيد حس بالاهانة لمكنتي القلب فولاذ ورصاص.
 حطوا في ايديا قيود ماهيشي مزيانة لمكنتي خير من هاذيكة لخراص.
الصيد تذكر ولد الحفيانة بوه ويمشي عالحصحاص.
قاللهم جيبوا... https://t.co/6bqXR6LyWf]]></document>
		<document><![CDATA[ما أخافتنا الصواريخ من قبل حتى ترعبنا الآن القيود.
أحببناك يا وطني دماؤنا فداؤك ولن يرغمنا القعود.
لم نخنك ولم نبعك تاج رؤوسنا انت فالتتقافز القرود.
فالتحفرالضباع حفرها متى خافت من الضباع الأسود.
ومتى كان... https://t.co/9xRVub5nSx]]></document>
		<document><![CDATA[تونس دولة حرة مستقلة ذات سيادة... باهي هاني سمعتكم تعدوا لغيرها...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[با اولادي يهديكم راهو مانديلا وبعد كل الي صار فيه وفي شعبه جاب جلاده واستقبله في القصر وقاله عفى الله عما سلف واتجهوا لبناء جنوب افريقيا العظيمة.اتي ليش مانديلا . هاو سيد الخلق (صلعم)
 وبعد كل الي عملوه فيه عفا... https://t.co/jLJW1qCbdL]]></document>
		<document><![CDATA[اذا لقيت ألف واحد يحبوك فتأكد أن بحبهم لك سيوجد خمسة ألاف واحد يكرهوك...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة الناس بكلها كانت تناضل ضد بن علي وبقيت كان اني وحدي... ههههه. لازمني نهز روحي ونلحقه للسعودية. هالبلاد انتاع المناذلين .هع. ما عادش تلزمني. خايف  لا نهار يجيني مثلا سي محمد الغنوشي الي نحترمه برشة برشة بالمناسبة... ويقولي يالي هو كان ضد بن علي زادة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[عمار قال الشعب باش يهزلهم ساقيهم وما كذبش عمار.
هوما يحبوا هزان الساقين لمكنتي حبوا يحرجوا عمار.
الشعب باش ينيكم فعلا اما موش بالزب هالمرة بار حديد ومسمار.
غير عروا ترمكم واستنوا ماكم اموبنة وعطيان ترمكم عندكم... https://t.co/tW2oISMZrA]]></document>
		<document><![CDATA[زيدوها عام اخر الكازي خلي تشبع.الظاهر عندها ثلاثة والا اربع حكك مازالت فارغة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كل المؤشرات تقول ان حكومة الشاهد في الباي باي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة أني منعتش واحد من التوانسة يمشي ويترشح باش يوصل لمجلس الدواب والخراب.99 من السبان الي واصلني هو من ناس مرضى بالغيرة والحسد لا اكثر. اتي ماني قلت عاد صيي اسم القصاص تسجل في تاريخ تونس كانه باهي والا خايب...... https://t.co/utRZnnVpLd]]></document>
		<document><![CDATA[هاوينه الي يحب يشبع فيا سبان يبدا من توة . على خاطر ثمة قانون في الطريق يعاقب الي يسب سياسي والا شخصية عامة بعامين حبس وثلاث ملاين خطية.هههههه...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[بكل بساطة بلادنا مشات اتنيك 
وشعبنا مشى ينيك
وامخاخنا بكلنا مشات تنيك.وأكهو...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كذبت والله . واشركت والله. وتبا لك ولامثالك فالرسول الاعظم وما ادارك وهو من هو لم يفعل ما قلت ما بالك بغيره من البشر. https://t.co/7ddZqQnKdR]]></document>
		<document><![CDATA[راجل يا عمار المرة الجاية طلع زبك وبول على ترمهم وتوة يخرولك فيه. قالك انحطاط وقلة احترام هيبة دولة انتاع زبي. والصغار يموتوا في المدارس من الجوع واش نسموا زبور امه هذاكة. هاو اكثر من القحب. نيك امهم يا عمار راهم كمشة عطاية واموبنة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[أول عمناول البجبوج هز ذراعه وعصب للشعب الكل الجماعة صفقوا وقالوا هاهي الحنكة والعنترة السياسية.توة عمار قال توة السعب يهز ساقين الحكومة . الجماعة قالوا انحطاط وقلة ادب. ملا اموبنة .ياخي على كيف زبور اماتكم. ماهو... https://t.co/FOMd3fKJRm]]></document>
		<document><![CDATA[بالحرام اني لا نبغيه عمار اما بالحرام راجل في كل كلمة قالها. وكان جيت اني غادي راني كملت عريت عليهم نمي. قالك كلام منحط كقاللهم الشعب باش يهزلهم ساقيهم.لا محالة هوما يتمنوا الحكاية توقف عند هزان ساقيهم بحبوها... https://t.co/JICNJk3xqR]]></document>
		<document><![CDATA[الزين سيدكم يا كلاب لا خان ولا حل للبراني الباب.
قلتوا عليه سارق واش سرق قدامكم با كلاب.
يا خونة يا بيوعة يا الي اسعاركم من اسيادكم معلومة ومدفوعة يا كمشة ضبوعة وكلاب.
يا جرابيع يا فيران يا طحانة وزعيمكم طحان يا... https://t.co/WPwd0Bv1xg]]></document>
		<document><![CDATA[توة ماشي في بال الشعب بالي لغة هزان الساقين عيب وكلام خايب عند السياسيين...اتي هوما ما بشيخوا كان بالكلام هذاكة...ياولادي راهو أكثرهم يوخروا. ياخي واش بي مذهبكم موش مصدقين...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[المنافق الحرباء المكنى بالخبير القانون الدستوري الصادق بالعيد حاول رشوتي وبماذا.؟؟؟ بكيلو دقلة.هع هع هع. اثناء اعتصام الرحيل.ولماذا.؟؟؟
لأرتب له لقاءا مع البجبوج حينها ... نسي التافه أنني ولدت في واحة من الدقلة... https://t.co/JcQGLOPKFa]]></document>
		<document><![CDATA[الى الأستاذ الصادق بالعيد... اذا كان القصاص نائب درجة ثانية كما قلت . فأنت استاذ قانون دستوري  منافق . أو تعرف لماذا.؟ لأنك في اعتصام الرحيل كنت تتوسل لأجالسك وأرتشف معك قهوة. وكنت تكنيني بالأستاذ...كم أنت منافق... https://t.co/QCBzFJXI9k]]></document>
		<document><![CDATA[على فكرة باش ما تنصدموش برشة كتسمعوا كلام خايب من أي سياسي في التلفزة... راهم السياسبين الكل دون استثناء كلامهم مع بعضهم في الكواليس من النص لوطة...القصاص]]></document>
	</documents>
	</author>