<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@w1937 انتهاء مباراة امل الوداد ضد امل الاتحتد الزموري للخميسات بنتيجة 1/7لصالح الوداد مبرووووك والعقبى للفريق الاول]]></document>
		<document><![CDATA[@tiskat07 لا ترد على الناس  التافهة الي عقولهم فارغة نحن شعب متفتح وعقولنا كبيرة واخلاقنا عالية واكيد ابتسام بنتنا  فنانة باخلاقها وتربيتها]]></document>
		<document><![CDATA[@GhaziAlAmir1 @IbtissamTiskat اعتقد ان المنافق هو الي ما عرف ابتسام الا بعد ما شاف جمهورها يعني اين كنت يا غازي لما كانت محتاجة للتصويت؟]]></document>
		<document><![CDATA[@w1937 الله يوفقهم المهمة الان مضاعفة لدى الدفاع لازم الدفاع  يكون قويا لمساعدة اوزال وان شاء الله يكون عند حسن الظن مثل عقيد وبنعاشور]]></document>
		<document><![CDATA[@Saadlamjarred1 @almaredq8 رحمه الله واسكنه فسيح جناته افجعنا رحيله الله يصبرنا ويصبر اهله]]></document>
		<document><![CDATA[@Tasribat_Starنحن كذلك انا واسرتي لم يعد يهمناالبرنامج]]></document>
		<document><![CDATA[@AboNajemElie لا لا لا انت صرت مغربي وهذا شرفنا لينا لانك نعم الشاب العربي]]></document>
		<document><![CDATA[@w1937 نتمنى له الشفاء العاجل]]></document>
		<document><![CDATA[@AlJarasMagazine لما هي الامور هيك ليش ترك اخوه يشارك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 اجركم لله الله يرحمها ويصبر كل اهلها. انا لله وانا اليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 الله يوفقه هو وبسوم وشكرا لك على امدادنا بالاخبار]]></document>
		<document><![CDATA[@chirineabdallah @AmirTeima هادي شرارة انسان مريض نفسيا يحس بنقص في حياته ويعوضه بتلك الطريقة]]></document>
		<document><![CDATA[@rachidshow2 رشيد من المفروض ان  تشجع ضيوفك خصوصا الذين يعيشون خارج الوطن ويظلون اوفياء له وما فعلته مع وئام  قلة ادب واحترام لكنها اذكى منك]]></document>
		<document><![CDATA[@26_fatimazahra @ZOUANE_H @sufinurij رنا رجعات]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmadmadi12 @IchrafA شكرا الك ذه من ذرقك]]></document>
		<document><![CDATA[@laabid43 الحمد لله سامحني ما كنت قريبة من التليفون]]></document>
		<document><![CDATA[@laabid43 وعليكم السلام السلام]]></document>
		<document><![CDATA[@koko_maloka @tiskat07 اظن انها شافت وعرفت وهذا علاش تشاورات معانا]]></document>
		<document><![CDATA[@EJJA_YASSINE @tiskat07 اكيد لا واكيد نسعاو باش البرنامج ما يعاردش يدخل للمغرب ولكن هي خاصها تكمل معاهم حتى الاخر]]></document>
		<document><![CDATA[@tiskat07 اكيد تهمنا مصلحتها ونتمنى لها الخير والتميز لهذا نوافق على عودتها للاكاديمية وتتصرف على طبيعتهامثل ما كانت بالاول الله يوفقها]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 صباحك احلى واغلى صباحك رحيق يتبعه العسل]]></document>
		<document><![CDATA[@w1937 الحمد لله الصدارة عن جدارة شكرا للاعبين ومبروك للعميد اول هدف بالتوفيق ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@MrAhmedmoharam يستاهل ابن النيل لانه فنان بمعنى الكلمة ولو اخذ غيره اللقب انا شخصيا ازعل عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@Saadlamjarred1 @wissamtiskatia والله الى عاقلة عليك وبزاف]]></document>
		<document><![CDATA[@Sofiaxc1 @wissamtiskatia من شافني في هذ الصورة انا كنت هناك في انتظار بسوم]]></document>
		<document><![CDATA[@fahadalmotry دع الكلاب تنبح والقافلة تسير]]></document>
		<document><![CDATA[@manoulamira @fahadalmotry اولا وا اسمناش لمراركة اسمنا المغاربة واسيادكم وروحي انقلعي]]></document>
		<document><![CDATA[@chirineabdallah مرسي يا طيبة ربنا يوفقك]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdalslaam_alz انت حبيبنا سلم على بسوم]]></document>
		<document><![CDATA[@nalshammari841 ولا انا ماعاد يستغبونا]]></document>
		<document><![CDATA[@ZOUANE_H ما فيه احد صوت قدنا لسلوم وبسوم ومع ذلك الادارة عملت الي براسها لهيك ماراح نصوت لحد ولا تقولو كل فانز بسوم او سلوم او كل المغاربة]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalalZayed اهتمامك من نبل اخلاقك وعدم اهتمامهم من دماثة اخلاقهم]]></document>
		<document><![CDATA[بليز فبه ناس بتقول كل المغاربة يحبو مينا ويدعموه لا احد يقول كل المغاربةو يتكلم على نفسه بس]]></document>
		<document><![CDATA[@FlZUnbIEYA4Xq5q الله يعز مقدارك يا اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@mlokh_mm12 @wissamtiskatia كيف نصدقه اولدنا سلوم عندنا بالمغرب في جولة عبر المدن السياحية]]></document>
		<document><![CDATA[@FlZUnbIEYA4Xq5q كل سنة والامارات الشقيقة بخير دامت لكم الافراح والمسرات]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalalZayed والله انتو اخوان بجد يا عيال الزايد الله يحفظكم ويحفظ الاهل الي ربوكم]]></document>
		<document><![CDATA[لن نسمح لكم باستغبائنالاننا اذكى منكم وانتظروا الاتي لانه لن يكون لكم الافضل لن نسكت عن ظلم ابنائنا ولن تدخلوا بلدنا انتهى]]></document>
		<document><![CDATA[@HadiiSharara @badigana1 @ibtisamtiskat @StaracArabia اشتركت اانها كانت عاوزة تستفيد من بعض دروسكم وتعليماتكم بس للاسف انتو زبالة]]></document>
		<document><![CDATA[@HadiiSharara @ibtisamtiskat @StaracArabia الي ما انت عارفو يا فنان انو ابتسام فنانة بالمغرب من زمان ولما اجت لبرنامجكم التافه انصدمت فيكم]]></document>
		<document><![CDATA[@AmaniAm36629080 @machiave32 خرف يعني مو خروف]]></document>
		<document><![CDATA[@AmaniAm36629080 @machiave32 ههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@machiave32 @AmaniAm36629080 هو خرفان وبيحب البنات]]></document>
		<document><![CDATA[@IchrafA بليز  اذا عندك رقم مدام بيتي اديهو لي عالخاص وشكرا]]></document>
		<document><![CDATA[@KhawlaBenamran @tr076714712 اا تجيبهم يا قمر فخير اجابة السفيه السكوت عنه وفقك الله]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 لبتسام انت بنتنا كاملين شرفتينا ورفعتي راسنا وخليتي العالم يعرف شكونهما المغاربة نتمنى هذ الصداقة تدوم سلمي على سلوم وزايد]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 عبد السلام انا امك ملاك حاولت اتصل بيك مرات كثير وانت في الكويت بس مكتنش لي نصيب شرفت اهلك وبلدك وانت ولدنا اخلاقك عالية شرفتنا]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 اولا شكرا لك يا اخي على كل الي عملتو لاولادنا سلوم وبسوم وزايد  حتى هو والله فرحتينا بزاف]]></document>
		<document><![CDATA[@marocbladi3 @AElmouhadi @nadinesmayra ما فيه كاستينغ بالمغرب ان شاء الله الي بغا يغني يمشي لاراب ايدول xفاكتر وذو فويس احسن]]></document>
		<document><![CDATA[@marocbladi3 @AElmouhadi @nadinesmayra والله وبهدلناها عالواتساب واداتنا بلوك انا وبنتي]]></document>
		<document><![CDATA[@xfm96 تشرفي يابعد قلبي]]></document>
		<document><![CDATA[@xfm96 لا يا حبيبتي يقول المثل دخول الحمام مو بمثل الخروج منه الي حاب يشوفه اهلا وسهلا فيه بالمغرب]]></document>
		<document><![CDATA[@MohammedEssaa @wissamtiskatia @ibtiblida ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@MohammedEssaa @wissamtiskatia @ibtiblida شكرا لك ولاهل سوريا الجريحة ربنا يخليكم ويجمع شملكم ان شاء الله يارب]]></document>
		<document><![CDATA[@yasmeen9x @Sara_MM2 فعلا سفير باخلاقه وادبه وطيبته وفنه ووفاءه مثل اهل الكويت احسن تمثيل وخلانا نحبهم من خلاله]]></document>
		<document><![CDATA[@babubq @tooteetoto3 مرسي لعلي شداد على هذا الوفاء والطيبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Fatttty_nawaf17 @yasmeen9x نحنا فرحانين واهلهم فرحانين والباقيين مالهم]]></document>
		<document><![CDATA[@saratweetsz @noooonnnaa ربنا يخليكم ده من ذوقكم]]></document>
		<document><![CDATA[@yasmeen9x انتو الخير والبركة والله احسن ما ربحناه هو معرفتكم ومعرفة الناس كنوز الله يديم المحبة]]></document>
		<document><![CDATA[جيبوالحليب والتمراستقبلو الملكة والقيصر وقولو للاكاديمي نحن لانقهر اهل الكويت وال الزايد ربحنا الاكبر  #BassomSalomInMarocco]]></document>
		<document><![CDATA[@__noorkuwaityah @youssra_bee يستاهل سلوم حبيبنا]]></document>
		<document><![CDATA[@__noorkuwaityah ذا من بعض ما عندكم انتو شعب طيب تتحبون وانتو بعد غمرتونا وغمرتو بنتكم ابتسام بحبكم]]></document>
		<document><![CDATA[@chirineabdallah ربنا يخليكي يا ذوق واهلا وسهلا فيكي]]></document>
		<document><![CDATA[وجدو الحليب والتمر لاستقبال الملكة والقيصر وزيزو حتى هو وقولو لستاراكاديمي والله علينا ما تقدر لينااهل الكويت ربح اكبر #BassomSalomInMorocco]]></document>
		<document><![CDATA[@marocbladi3 @ComRoriuk @nadinesmayra خليهم مع هؤلاء والله حتى يتخرب بيتهم ويقتلهم الجوع]]></document>
		<document><![CDATA[@RotanaMagz @ArabIdol @StaracArabia ستار اكاديمي انتهى يوم 27/11/2014]]></document>
		<document><![CDATA[اذا اجتمع الغلا والغلا والصدق والوفاء والصبر والكبرياء والشموخ والرقي والحب والحنان البسمة والسلام =الملكة والقيصر http://t.co/nzF22k1W4h]]></document>
		<document><![CDATA[@dinodondon @EmaAbuyousef طلعت مع بسوم]]></document>
		<document><![CDATA[@dinodondon @EmaAbuyousef من بداية البرنامج وانا مؤمنة بصوت غادة ووعدت نفسي ادعمها للاخر اذا ما كانت مع بسوم او سلوم ولكن للاسف]]></document>
		<document><![CDATA[@yasmeen9x ماراح يعملها لانو اكيد شاف الفيديوهات الي عليها كلامها عليه مع غادة وشلة النفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@dachgan والله اللعب مع الكبار صعب]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 @yasmeen9x @safa_radi @SherineFirdaous @3essa_fans رجل والنعم فيك يا اخاالعرب والله ما عرفت كيف اشكرك لانو ما كفاني الكلام]]></document>
		<document><![CDATA[@MHusseinstarc @laith_official بعد الشر على قلبك ان شاء الله اعداء ابتسام وادارة ستار اكاديمي]]></document>
		<document><![CDATA[@fuad_alzayed في حد يوصي  اب او ام عولادهم يا ولد الزايد انا شخصيا سلوم ولدي]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalalZayed صح لسانك يا ولد الزايد]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdalslaam_alz تشرف يا قيصر جيت للمغرب مع قدوم امطار الخير جئت  مع حضور الملكة فتصور فرحتنا الكبرى بك   وبزايد بعد   اهلا وسهلا فيكم]]></document>
		<document><![CDATA[@almaredq8 شكرا لك يا مارد انك    جبت النا سلوم بعد ما وقفت معو ومع بسوم الله يجازيك خيران شاء الله يا رب]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdalslaam_alتشرف يا قيصر كيف  ما يشيلك بلد بحاله واحنا شلناك بقلوبنا انت اسرتنا باخلاقك وادبك وحنانك ووفاءك نبغيوك بزاف]]></document>
		<document><![CDATA[@StaracOnline يا سلام ههههه متري خلعتيني الله يلعن اهاكى كلكو]]></document>
		<document><![CDATA[@StaracOnline @xcxz555 كل الي فضلو بالبرنامج اوغاد ونمامين ومرضى نفسانيين وشواذ الحمد لله ان اولادنا افتكوا منهم]]></document>
		<document><![CDATA[@xcxz555 @StaracOnline هما جايين بيت ابوك ياحمار؟]]></document>
		<document><![CDATA[@imndiahmed @sarahonouss @b_selwa من البارح من لحظة اعطاء النتائج المزورة الغينا انا واولادي المتابعة وبعد خروجها من الاكاديمية قاطعناهم]]></document>
		<document><![CDATA[@amanda_khoury7ميرسي يا زوق وشكرا على دعمكم الها وحبكم الكبير الها نحبكم بزاف]]></document>
		<document><![CDATA[اهلاوسهلا فيك ياقيصرنا بلدك الثاني حضن كبير ودافي #BassomSalomInMorocco]]></document>
		<document><![CDATA[@__noorkuwaityah ماشاء الله عليكم ربنا يحميكم]]></document>
		<document><![CDATA[افرشوا الورود وبخروا بالعود لاحلى ملكين بالوجود  #BassomSalomInMorocco]]></document>
		<document><![CDATA[الله يسعدكم مثل ما اسعدتونا #BassomSalomInMorocco]]></document>
		<document><![CDATA[@86befda30cc1463 @Q812Anwar عندنا فترة امتحانات داك شي علاش شكرا حبيبة]]></document>
		<document><![CDATA[@86befda30cc1463 @Q812Anwar حبيبة انا خدامة]]></document>
		<document><![CDATA[@86befda30cc1463 @Q812Anwar انا الحي الحسني]]></document>
		<document><![CDATA[@FlZUnbIEYA4Xq5q امين يارب ويرحم جميع امواتناشكرا لك]]></document>
		<document><![CDATA[@FlZUnbIEYA4Xq5q لي الشرف اني اسكن بمساكن من تبرعات الشيخ زايد رحمه الله لرجال الامن وهذا فخر لي]]></document>
		<document><![CDATA[@86befda30cc1463 @Q812Anwar بالدارالبيضاء]]></document>
		<document><![CDATA[@FlZUnbIEYA4Xq5q كنت سنداأخا وصديقا لمع في سماء المغرب]]></document>
		<document><![CDATA[@Q812Anwar سيسود الظلام وبعيدا يسطع نور نجومنا قبل الاوان]]></document>
		<document><![CDATA[@chirineabdallah بس احنا قاطعنا البرنامج]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا سلوم شكرابسوم يااحلى ماتعطانا البرنامج لانكما وحدتما المغرب والخليج خصوصا المغرب والكويت وعرفتمونا على اصدقاء كثرمن كل دول العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdalslaam_alz لاتحزنا فالرب موجود  قيصروملكة فوق الحدود اذاتوحد الهدف تحققان  المنشود ام خيال واب خلود حبي بلا حدود http://t.co/NrVZOcDuBZ]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdalslaam_alz رعتكماعيني واحتواكماقلبي بسمةوسلام ملأتماحياتي سهرت مع ام فهد وام عادل  ضحكت لضحكما وبكيت لفراقما والان ادعمكما انا أمكما]]></document>
		<document><![CDATA[هاي كل فانزابتسام بليز حاولو تكتبو ليها شي يفرحها لماتفتح حسابها مش تلاقي كلام يزعلها وانسحاب ما انسحاب اازم نرفع معنوياتها]]></document>
	</documents>
	</author>