<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@TamamAbusalama ههههه الله يسعده هالعكروت الأيام بتجري والله إن شاء الله بيفتح المعبر وبتيجي تشوفي البيبي قريب]]></document>
		<document><![CDATA[@TamamAbusalama هههه حمود حيصير بابا؟]]></document>
		<document><![CDATA[بدي أسماء حسابات لصبايا على الإنستغرام من #غزة بيقدموا محتوى مفيد بأي مجال متخصص لو سمحتوا]]></document>
		<document><![CDATA[أوسخ ملة الشامتين]]></document>
		<document><![CDATA[@eiadhassan1 شكرا أبو محمد]]></document>
		<document><![CDATA[طيران الإف 16 في الأجواء في قصف بأي مكان بالقطاع؟]]></document>
		<document><![CDATA["وَتِلْكَ الْأَيَّامُ نُدَاوِلُهَا بَيْنَ النَّاسِ وَلِيَعْلَمَ اللَّهُ الَّذِينَ آمَنُوا وَيَتَّخِذَ مِنكُمْ شُهَدَاءَ ۗ وَاللَّهُ لَا يُحِبُّ الظَّالِمِينَ"]]></document>
		<document><![CDATA[تلات شهور بدون سمارت فون والوقت براح والصداع راح]]></document>
		<document><![CDATA[إنك تسامح الناس مرات أسهل من إنك تسامح نفسك والله]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman العفو ولو إيمان https://t.co/yyqXcy4VfN]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman أحمد شملخ صاحب الصورة أعتقد إنه دكتور بس هاوي تصوير بس مو صحفي]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman @MustafaPix  تابعي مصطفى كمان من أجدع مصورين غزة]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman صحيح وهادا الي بيفرق صورة حلوة عن صورة قوية بتختصر الحدث كله وهاي الصور الأيقونية مرات بتكون رزق سبحان الله وفيه صورة كمان تبعت تمثال الحرية الفلسطيني الشب الي فوق كومة كوشوك وحامل كوشوك برضو انتشرت كتير عربيا]]></document>
		<document><![CDATA[(وإن يُرِدْكَ بخيرٍ فلا رَادَّ لفضلهِ)]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman صحيح وأعتقد انتشرت في صحف عالمية كتيرة يومها محمد مصور صحفي شاطر كتير ماشاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman صحيح لمحمد جادالله https://t.co/VWYR9W9mIZ]]></document>
		<document><![CDATA[@IQ_iman أعتقد محمد جادالله بعلوشة خليني أتأكد]]></document>
		<document><![CDATA[أوسخ صديق الي بوشك بحبك وبضهرك بشمت فيك والأوسخ منه الي بتحكيله سرك ونقطة ضعفك بعايرك فيها بأقرب فرصة وبفضح سرك بس حتروحوا من ربنا وين !!]]></document>
		<document><![CDATA[لحظات ضعفك خليها بسجدتك بينك وبين الي خلقك هو الي بداريك وبداويك]]></document>
		<document><![CDATA[تصوير الأفلام حول العالم https://t.co/7sBnztHXhq]]></document>
		<document><![CDATA[@eslamsq إن شاء الله بلكي تلتهوا عن المسخرة الي صارت فينا مبارح]]></document>
		<document><![CDATA[@optimistic2536 الحرب أهون من الي بنعيشه كل يوم موت بشويش يا ألاء]]></document>
		<document><![CDATA[حرب عالمية يارب]]></document>
		<document><![CDATA[اشمتوا اشمتوا بطلعلكم ياما شمتنا]]></document>
		<document><![CDATA[عشان مليون مرة نقلكم لا تحتفل مبكرا]]></document>
		<document><![CDATA[روما بتلعب مع شتيغن بس]]></document>
		<document><![CDATA[روما علمت علينا جامد والله]]></document>
		<document><![CDATA[روما مستشرس والبرشا في غيبوبة الليلة]]></document>
		<document><![CDATA[يوم الجمعة طالعين نكمل مشوارك يا ياسر الله يرحم روحك  #التغطية_مستمرة]]></document>
		<document><![CDATA[@alibkheet صباحك فل ياعلوش]]></document>
		<document><![CDATA[صباحكم تسليم ورضا بأمر الله وقضاءه]]></document>
		<document><![CDATA[الله يعطيني العمر لأشوف نهاية بشار الأسد]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كنت في نعمة فارعها فإن المعاصي تزيل النعم]]></document>
		<document><![CDATA[@zeyadalzaben إن شاء الله شكرا كتير أحلى دكتور]]></document>
		<document><![CDATA[@zeyadalzaben وشو حل الانتفاخ تحت العيون يادكتورنا]]></document>
		<document><![CDATA[الحلاق مرط دقني بالغلط حاسس حالي بلبوص والله]]></document>
		<document><![CDATA[@zeeez2000 يجعل التعب مايعرف دروبك ياغالي وربي يحفظك من كل شر والله لن أنسى ماحييت أثرك على حياتي وشخصيتي لهذا اليوم أنت والأستاذ الغالي عبدالله العلي لكم كل الأجر إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ALAABASFAR @zeeez2000 وأحلى عاشق كمان الأستاذ عبدالعزيز درسني قبل سنوات طويلة ربنا يحفظه]]></document>
		<document><![CDATA[@zeeez2000 مازلت أهلاوي متعصب يا أستاذي العزيز]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا لمن يحب عبد بينشر محبته بين الناس وخبر استشهادك غطى ع كل خبر ياحبيب ..  فطرت قلوبنا ياغالي والله وجعنا فيك ما بينوصف أحسن الله عزائنا فيك يبو  العبد https://t.co/Xlozp07xSz]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحم روحك يا ياسر ياريت ما أجت الكهربا وعرفت]]></document>
		<document><![CDATA[حزن يردك إلى الله ، خيرٌ من فرح يبعدك عنه]]></document>
		<document><![CDATA[@Mahmoud_323 يسعدك ويوفقك إلاهي يامحمود حبيبي إنت]]></document>
		<document><![CDATA[@sun_313 يارب تسلمي]]></document>
		<document><![CDATA[@majedphotos الله يوفقك أستاذ ماجد بتستاهل كل خير والله]]></document>
		<document><![CDATA[@yasserashour95 الحصة الكبيرة ياسر ربنا يسمع منك ويوفقك إنت كمان بكل خطوة]]></document>
		<document><![CDATA[@mahmoudWnada حبيبي يامحمود يارب الله كريم والتوفيق حليفك دائما]]></document>
		<document><![CDATA[@MZa_94 يارب يسعدك محمد ويوفقك دايما]]></document>
		<document><![CDATA[@khsharqawy يااارب يسعدك خالد حبيبي]]></document>
		<document><![CDATA[@NourSaqqa يارب تسلمي نور]]></document>
		<document><![CDATA[أخيرا بعد ماوزعت السيرة الذاتية حتى ع الحلاقين عندي مقابلة عمل بعد ساعة دعواتكم]]></document>
		<document><![CDATA[خيانة العهود والمواثيق بينك وبين عباد الله أمر جلل مهما استصغرت فعلك وإن أخفيته فلن تخفيه عن عالم الغيب والشهادة ولكنه يستر عليك كي تتوب فاحذر أن تتمادى فيهتك الله ستره عليك ويفضحك على رؤوس الأشهاد]]></document>
		<document><![CDATA[غداً ستشرق للمدى وغداً ضياؤك ينبلج 
 ضاقت ولكن لا تخف .. ضاقت عليك لتنفرج]]></document>
		<document><![CDATA[{إنه من يتق ويصبر فإن الله لا يضيع أجر المحسنين}]]></document>
		<document><![CDATA[@sun_313 تطبطب على الروح والله]]></document>
		<document><![CDATA[سورة يوسف عجيبة والله]]></document>
		<document><![CDATA[@abdallahsalsadi صباحك رضا وراحة بال إن شاء الله ياغالي]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله الذي لا يحمد على مكروه سواه]]></document>
		<document><![CDATA[غالبا حموت من قلة النوم]]></document>
		<document><![CDATA[@Muhannad_saad ههههه حبيبي مهند يسعدك ويسلمك ربنا من كل شر]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمك يادكتور من الناس القليلة الي ضليت أقرألهم وموقفي ثابت منهم  #وفاة_أحمد_خالد_توفيق]]></document>
		<document><![CDATA[@Muhannad_saad ههههه بدك تضيعني إنت مش ناقصه إرتفاع هلقيت بجوجل الموضوع وبفهم وضعه أنا نقعته من العصر]]></document>
		<document><![CDATA[@safa_aljundi يسلم حالك من كل شر]]></document>
		<document><![CDATA[@safa_aljundi بنجرب غرامي الكركديه]]></document>
		<document><![CDATA[من الفضاوة خلصت تلات دورات ع النت ضايل آخد دورة تطريز والله]]></document>
		<document><![CDATA[@DimaAymn هاي الجريمة الي عملتها بحالي والله حرفيا]]></document>
		<document><![CDATA[شو في شي طبيعي بينزل الضغط؟]]></document>
		<document><![CDATA[إنما يسقيك الذي زرعك]]></document>
		<document><![CDATA[عزيزتي 2018 بكفيكي لهان بدك تسلكي خاوة]]></document>
		<document><![CDATA[الأعراض الانسحابية لترك الكافيين بتحسسك كأنك كنت مدمن مخدرات والله]]></document>
		<document><![CDATA[@7alremawi الله يسلمك من كل شر يارب]]></document>
		<document><![CDATA[رحنا نشم ريحة البلاد شمينا غاز وروحنا]]></document>
		<document><![CDATA["وبالأسحار هم يستغفرون"]]></document>
		<document><![CDATA[قضمتك أكبر مما تستطيع مضغه]]></document>
		<document><![CDATA[" ففروا إلى الله إني لكم منه نذير مبين "]]></document>
		<document><![CDATA[{  وابتغ فيما آتاك الله الدار الآخرة ولا تنس نصيبك من الدنيا وأحسن كما  أحسن الله إليك ولا تبغ الفساد في الأرض إن الله لا يحب المفسدين }]]></document>
		<document><![CDATA[@nermina_92 ليش هو في موعد صح لكسرة اللاب توب؟ الله يعوضك بالخير]]></document>
		<document><![CDATA[مضلش شي نخاف عليه أو نخاف منه #مسيره_العوده_الكبري]]></document>
		<document><![CDATA[خيام على الحدود تصوير طائرة عين ميديا @AinMedia https://t.co/wJ8ydWTrMO]]></document>
		<document><![CDATA[ع الحدود بكرة والي بدو يصير يصير مفيش أسوأ من السيناريو الي عايشين فيه والله]]></document>
		<document><![CDATA[@HennaSafy @Safwat_Safi معظم أوردرات التصوير بتكون برة فلسطين للأسف]]></document>
		<document><![CDATA[@MWuhaidi أبو إيفانكا قعدنا بالبيت والله يابوفتحي بدكمش مصور عندكم :D ؟]]></document>
		<document><![CDATA[في باصات بكرة لنقل الصحافيين والمصورين للحدود؟  #أنا_راجع]]></document>
		<document><![CDATA[Tommy shelby صديقي في هذه الأيام السوده]]></document>
		<document><![CDATA[منذ ثلاثة أشهر وأنا عاطل عن العمل وأبحث عن فرصة عمل في مجال التصوير الفوتوغرافي أو السوشيال ميديا بتمنى الي بيسمع عن أي فرصة يبلغني ومشكورين #غزة #فلسطين]]></document>
		<document><![CDATA[وإن سبقتكم للطين الذي خلقنا منه خبئوا سري وامسحوا زلاتي من قلوبكم وحدثوا الله كثيراً عني]]></document>
		<document><![CDATA["ياليتها كانت القاضية"]]></document>
		<document><![CDATA[حتى المرض وملازمة السرير أصبح رفاهية لا نملكها]]></document>
		<document><![CDATA[" نرى المزيد من الزهور في الجنازة أكثر من الزفاف فالندم أقوى بمراحل من الامتنان "]]></document>
		<document><![CDATA[@yasserashour95 شكلك بتحب عمتك كتير لهيك متحملهم]]></document>
		<document><![CDATA[@InasHamada قتلتهم في مخيلتي بأشنع طرق القتل]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم طلعوا اتنين جنبي بالسيارة واحد بقول لصاحبه عارف حتى لو أبومازن قطع راتبي برضو رح أضل بحبه بكفي إنه الرئيس الوحيد في العالم الي قال لأمريكا لأ قام التاني قله ياراجل بكفيك إنه محنك وبعرف شو بيعمل .. اشتغل في راسي وقتها مهرجان لأ لأ]]></document>
		<document><![CDATA[الي بيناور في ملعبه بجيب جول في حاله]]></document>
		<document><![CDATA[باب ماجاء في فضل الإنفجارات المسائية - من كتاب الحياة مناورات]]></document>
		<document><![CDATA[@optimistic2536 شو هالمناورات الي ع المفترقات]]></document>
		<document><![CDATA[ليش القسام منتشر على المفترقات كلها بهالوقت؟]]></document>
		<document><![CDATA[صفحة شهاب عاملة لايف للمناورات]]></document>
		<document><![CDATA[حلو معيشينا أجواء الحرب]]></document>
		<document><![CDATA[@MaysounOsama @d0a4b9cf8ef14a4 يارب علينا جميعا]]></document>
		<document><![CDATA[@Mahmoud_323 الحمدلله ع السلامة محمود كفارة إن شاء الله]]></document>
	</documents>
	</author>