<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[#RMAFCB  كلنا اقصد مشجعي الريال علينا ان نقول اسفين يا كليور نافاس اسفين يا عملاق]]></document>
		<document><![CDATA[#ريال_مدريد_بايرن_ميونخ  اتوقع نهائي بين الملوك وروما و الكرة الذهبية]]></document>
		<document><![CDATA[#ريال_مدريد_بايرن_ميونخ الصحفي سال ريبري ماهو الفرق بينك وبين ميسي قالو الفرق الوحيد اننا سنشاهد نهائي لابطال في المنزل]]></document>
		<document><![CDATA[#ريال_مدريد_بايرن_ميونخ مبروك لينا كمدريدي الوصول للنهائي اقول البرشلونين اعملو نفسك ميت]]></document>
		<document><![CDATA[@ManarSarhan نحفل باينة ههه]]></document>
		<document><![CDATA[#حسين_بن_حاج جماعة الي مركزة على مساهدة اغنية حسين عايشة و احن دموع سابقاتو في المساهدة لزم نركزو على التصويت برك هو الي يوصلو للقب الي شاف التغريدة يحاول يوصلها لاكثر قدر ممكن]]></document>
		<document><![CDATA[@AwaTefDz_23 قدور الكويفي هههه]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmadbisher8 @mbcthevoice يا غيار يا كلب]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/85PkfCsYF6 #فريق_حماقي/ # لزم تطلعو اغنية حسين عايشة و نفوتها ملونين يلا fR3UJnTJ2WQ]]></document>
		<document><![CDATA[#حسين_بن_حاج ايا يا جماعة خلاصت الفرحة نبدو تصويت لحسين باس يوصل فينال]]></document>
		<document><![CDATA[@Kenza_Morsli @Houcine_Benhadj @Hamaki ادعمي ولد بلادك]]></document>
		<document><![CDATA[#حسين_بن_حاج مبروك للوحش محارب الصحراء و لزم يكون هو الحاصل على اللقب]]></document>
		<document><![CDATA[#KenzaMorsliInAWC #SouhilaQueenOfAWC  يا جماعة سهلية و كنزة اخوات و احباب ولاد بلاد الواحد خلينا تتحد و ندعم حسين بن حاج و نوصلوه للقب تو تبان حب لبعص  كجزائريبن]]></document>
		<document><![CDATA[#KenzaMorsliInAWC #SouhilaQueenOfAWC يا جماعة يا جزائرين يا جزائريات دعونا نثبت حبنا للوطن و ندعم حسين بن حاج في برنامج احلى صوت فانز كنزة وسهليةكونو ايد وحدة و اثبتو للعالم  _من هم الجزائرين  #ادعم_حسين_بن]]></document>
		<document><![CDATA[#SouhilaQueenOfAWC ادعمو. حسين بن حاج ممثل الوطن في احلى صوت لانه وانا جزائري فاز بااللقب كلامي لكل جزائرية و جزاىري عندهم دم و حب الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[#KenzaMorsliInAWC لكل جزائري و جزائري عندهم الدم و الوطنية ادعمو حسين بن حاج ممثل الوطن لانه ولا جزائري فاز في اي برنامج من المواهب]]></document>
		<document><![CDATA[@_Ahmadyasser_ ههههه سعد الميت]]></document>
		<document><![CDATA[@_Ahmadyasser_ ههههه حلوة  يا بوياسر مالك طلعة من قلعة الرهيب]]></document>
		<document><![CDATA[@_Ahmadyasser_ دحيل و سد زعمين على نفسهم الريان هو الزعيم]]></document>
		<document><![CDATA[@alkasschannel نعم صحيح ظلم الدحيل بعد اكثر من كرة]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammedcr7788 متقرش لزم نفوز في برنابيو و بعدين نحكي خلينا نتاهل رسمي]]></document>
		<document><![CDATA[ناتشو رجع او لا اذا رجع يلعب اذا لا فاكسيز يكون ظهير لانه اشرف حكمي تعبان و مكانه السد القطري مو الملكي https://t.co/4zoLvyumZY]]></document>
		<document><![CDATA[@DjamelBein متقرش يا جمال خلي نزيدو نهزمو بايرن في مدريد و بعد ساهل]]></document>
		<document><![CDATA[ادعمو حسين بن حاج ممثل الجزائر الوحيد في احلى صوت رقم 44 https://t.co/agDyjydV6A]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcafoot لا للعنصرية]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El انتي يا انية مثل الحرباء لديك عدة وجوه]]></document>
		<document><![CDATA[@m_nov1993 لا حسين افضل و الدليل لما طلعو للمسرح و اعلن فوزه]]></document>
		<document><![CDATA[#الاسطوره_محمد_صلاح اعتقد ان ابو مكة لزم يمشي للريال ليتوج بافضل لاعب في العالم و يخلف رونلدو]]></document>
		<document><![CDATA[رسميا محمد صلاح افضل لاعب في الدوري الانجليزي مبروك لمصر  https://t.co/hjR0XMEP8Q]]></document>
		<document><![CDATA[#فريق_حماقي من هو الاقرب لنيل احلى صوت في فريق حماقي]]></document>
		<document><![CDATA[@m_nov1993 حسين بن حاج احلى صوت]]></document>
		<document><![CDATA[@m_nov1993 احلى صوت من فريق امير الطرب حماقي من ام الدنيا مصر الحبيية و هو حسين بن حاج الجزاىري]]></document>
		<document><![CDATA[@L__A00 صوتي لحسين يا ابناء المملكة العربية السعودية العزيزة تحية من الجزاىر]]></document>
		<document><![CDATA[#MBCTheVoice حسين ثم حسين ثم حسين للقب يلا تصويت]]></document>
		<document><![CDATA[#حسين_بن_حاج ايها الشعب الجزاىري و اخير جاء جزاىري في برامج المواهب خطير و صوت قوي لزم يديها نصوتو و نصوتو]]></document>
		<document><![CDATA[#حسين_بن_حاج لكل جزاىري و جزاىرية لزم علينا نصوتو و بكثرة ليفوز حسين باللقب مش نفرح لما يربح بالتصويت لزم تكون متاكدين و نصوتو نفرحو لما ياخذ اللقب]]></document>
		<document><![CDATA[@aliabiskra4 نعم فاز  ولزم تصوتي]]></document>
		<document><![CDATA[@Memejojoo @Hamaki مين تحبي.     اكثر]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamaki حسين بن حاج احلى صوت خاصة انا تاكدت اليوم انه العنصرية مع لامير حماقي ابن مصر الحبيبية مستحيل و لايؤثر عليه اي مدرب يعني علشان يخرج مشترك ارجو منك تواصل دعمك لحسين شابو ليك]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال لحسين مين اقرب شخص ليك في البرنامج و بصراحة و متقولش كلهم]]></document>
		<document><![CDATA[فعلا الاخلاق هي كل شى https://t.co/xDanj2spmp]]></document>
		<document><![CDATA[@Zschallgames اي اهمية المباراة]]></document>
		<document><![CDATA[يعني الريال محتاج اموال لحتى يتحرك لضم دخيا افضل حارس في العالم هو اي كلام و خلاص https://t.co/MCFLcwTHAl]]></document>
		<document><![CDATA[#حسين_خاطير يا جماعة لزم نصوتو لحسين لانه تصويت منعدم و الناس الاخرة تصوت لمثلي بلادها بركونا من التغريد و النشر في الفيس لزم نصوت يلا]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamaki اعتقد حسين و عصام احلي صوت واحد منهم لان صوت و اداء و مختلفين يعني في اصوات كتير حلوة بس المختلف صعب تلقاه بس حسين خطير]]></document>
		<document><![CDATA[#MBCTheVoice حسين اتاهل باختيار الجمهور]]></document>
		<document><![CDATA[#MBCTheVoice مبروك تاهل حسين بن حاج]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamaki @8wGpYBPqj2UiPgX بس حسين سوبر اعتقد افضل من غنى يا رايح وين مسافر انشاء الله يفضل]]></document>
		<document><![CDATA[#فريق_حماقي افضل من غني حسين خطير خطير خطير و زاكارة في العديان]]></document>
		<document><![CDATA[#MBCTheVoice حسين ديما لصباح يا ولد بلادي ديما حسين]]></document>
		<document><![CDATA[اعتقد ان حسين لزم يغني موال عراقي راح يبدع]]></document>
		<document><![CDATA[@Chaouali1970 روما الريال و بايرن ليفربول]]></document>
		<document><![CDATA[توقعاتي لقرعة نصف نهائي دوري ابطال اروبا روما ضد ريال مدريد و بايرن ضد ليفربول]]></document>
		<document><![CDATA[مين يا دكتورة ترشحي للفوز بالبطولة https://t.co/LB67D8rTQ9]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammed96667m @areej_sleem اريج من تشجع]]></document>
		<document><![CDATA[دعك من كل الاداء السى اليوم امام اليوفي لكنه لم يسنيا مباراة الذهاب و صحيح فلسفة زيدان اليوم كادت ان تخرجنا لكن لا روما او ليفربول او بارين بامكانهم الفوز علينا في حظور كريس و راموس في نفس الملعب]]></document>
		<document><![CDATA[جمال شريف يؤكد ضربة جزاء صحيحية لريال مدريد]]></document>
		<document><![CDATA[ريال مدريد يتاهل بصعوبة بعد مبارة كبيرة من اليوفي و تفلسف زيدان في التشكلية # هلا مدريد]]></document>
		<document><![CDATA[نيكم نافاس الديوث]]></document>
		<document><![CDATA[@Chaouali1970 مين ترشح للفوز باللقب]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله شهداء الوطن في الحادث الالئيم بالبليدة الله يصبر اهاليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Turki_alalshikh انا جزاىري و لكن احسد الجمهور السعودي انا لديهم قامة و هرم اسمه تركي الشيخ الرجل في الكرة السعودية و العربية اخلاق ثقافة قوة نفوذ مش زطشي الي عندنا اخنا مايعرف يتعاقد مع جمل مو مدرب]]></document>
		<document><![CDATA[@asianACL عليه افضل الصلاة و السلام]]></document>
		<document><![CDATA[@Saeid20ishteew حيوان كلب باين]]></document>
		<document><![CDATA[@Saeid20ishteew @Benayadachraf امك القحبة يا كلب و اختك نكمك منين انت نحيك تو]]></document>
		<document><![CDATA[@mbem4466 @Saeid20ishteew @Benayadachraf ليه يا خثالة كتالوني يا كلب منين من اي دولة يا مرتزقة]]></document>
		<document><![CDATA[@Benayadachraf سؤال لكل برشلوني كلب يهودي حيوان مرتزقة يشجع برشا ماهو احساسك و سيد الاعبين رونلدو لاسطور ارتقي بمقصية قد طول المنغولي الكافر اليهودي ميسي مرتين]]></document>
		<document><![CDATA[@Benayadachraf اول مرة تقول كلام جيد على العموم شكرا يااشرف مني كمدريدي]]></document>
		<document><![CDATA[@ManarSarhan انت مالك و مال رايولا متخليك في الطعمية و الفول]]></document>
		<document><![CDATA[@Benayadachraf اصابة ميسي بالرباط الصليبي]]></document>
		<document><![CDATA[لا اله الا الله سيدنا محمد رسول الله https://t.co/1IFkTKfN3e]]></document>
		<document><![CDATA[@moroujibrahim هاذي سير خيانة القلب]]></document>
		<document><![CDATA[@Liga4Arabia برسا محظوظة عدلة كرة القدم تقول روما يعادل او يتقدم الشوط الثاني]]></document>
		<document><![CDATA[اقسم بالله العلي ما فعله رونلدو اعجاز قفز ب 2.4 متر ليسدد المقصية مانسمعش الكلاب تقول ميسي المنغولي رونلدو سيد الاعبين حان وقت الحقيقية]]></document>
		<document><![CDATA[كاتيا فيرو اخت الدون هذه كرة القدم https://t.co/3V5a2z6KaQ]]></document>
		<document><![CDATA[@Marcafoot كانه يقول ان سيد العالم هل من منافس]]></document>
		<document><![CDATA[ان ملك هل من منافس https://t.co/kTwcitKwh0]]></document>
		<document><![CDATA[افضل هدف في التاريخ من افضل لاعب  في التاريخ]]></document>
		<document><![CDATA[@AlrayyanSC متولي ميت كرويا]]></document>
		<document><![CDATA[@Benayadachraf @HusseinY22 نعم لان المنافس بطل اروبا ووليس حثالة كتالونيا يا حثالة]]></document>
		<document><![CDATA[@mbcthevoice حسين خطير لزم يخليه يغني راي]]></document>
		<document><![CDATA[#جمعة_مباركة #Allegri جمعة مباركة على كل المسلمين و المسلمات و اللهم صلي وسلم على خير خلق الارض سيدنا محمد وعلى اله و صحبه اجمعين]]></document>
		<document><![CDATA[جيسوس يسجل هدف امام المانيا]]></document>
		<document><![CDATA[لوكاكو يسجل هدفين امام السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[هدف لوكاكو في السعودية https://t.co/n3Lq9fPqxW]]></document>
		<document><![CDATA[وهبي الخزري يسجل في نافاس حارس مدريد يستاهل]]></document>
		<document><![CDATA[@Mansour_Murtada اي تعاقد يا كلب ده لاهلي خذه منك تركي الشيخ علم عليك وانت قعدت معاه انت عار على الزملكوية يا مرة]]></document>
		<document><![CDATA[تبعتو انتم الدزاير تهلكت من 2010 الى 2014 كنا ممتازين تبعتو انتم دازير اهلكت يا حرش https://t.co/B9ugQNqw6S]]></document>
		<document><![CDATA[@RokaAdam3 افضل صديقة مصرية في الدنيا ثقافة كروية كبيرة ربي يحفظك]]></document>
		<document><![CDATA[@jehad_yousif في رونلدو افضل منه]]></document>
		<document><![CDATA[@Mansour_Murtada تركي ال شيخ ده كلب و حيوان و دمية]]></document>
		<document><![CDATA[@Mansour_Murtada اذا كنت راجل لا تتراجع تركي ال شيخ ده كلب]]></document>
		<document><![CDATA[ضربة جزاء غير محتسبة لتشلسي]]></document>
		<document><![CDATA[@areej_sleem اريح كان ظني انك مدريدية بس لاسف طلعتي برشلونية مبروك]]></document>
		<document><![CDATA[@Zidane_Najd @areej_sleem انا في بالي اريج مدريدية و لا]]></document>
		<document><![CDATA[سيسك فابريغاس قتل تشلسي تسبب في هدف التعادل في الذهاب و هدف الثاني اليوم باباي تشلسي]]></document>
		<document><![CDATA[@khalidjassem74 الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@IbrahimDuhailSC @khalidjassem74 شو اسمه]]></document>
		<document><![CDATA[@RokaAdam3 @IbrahimFayek تعالي الى الخاص]]></document>
		<document><![CDATA[@Fact_Footba11 2 مقابل صفر لليفبالي]]></document>
	</documents>
	</author>