<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JuliaBoutross @ya__wh عند ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[#شكرآ ترامب ! لانك كشفت لنا حقيقة الدول والجماعات التي كانت تتباكئ وتصرخ بأسم القدس وتحرير القدس.

#انكشفت_الاقنعه_]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai @malrubaa يعجبكم التقليد حتئ في التغريدات يا عيال مسعده ههههههههه مثل التبرعات لصالح القدس]]></document>
		<document><![CDATA[@malrubaa ماللقانه مشاء الله  وانت لا تسوئ خيط بيادة جندي في الجبهة يا ربيب توكل وحميد صندقه.انت مجرد قرد يتسكع في غابات تركيا .]]></document>
		<document><![CDATA[#للتذكير قبل ايام ضجونا عيال مسعده وقنواتهم بأن الامارات احتلت سقطرة.وهات ياضجيج احتلال اماراتي هذه سيادة بلاد طيب الان السعودية قامت بأنزال قوه تفوق القوات الامارتية مرتين في الجزيرة
وللان ولا سمعنا نخس من عيال مسعدة
كيف الخبرولا بس مش مصدقين تلاقوا جنازة تشعبوا فيها لطم
#معراصة]]></document>
		<document><![CDATA[@SSumie56 اقلك ايش عيعملوا. .....يرقدوا ولا نخس]]></document>
		<document><![CDATA[@alitawati وايش الفرق بين الامارات والسعودية كلها دول اجنبيه   ههههه الامارات احتلال والسعودية  من البيت ..حقارة]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai عيال مسعده فلتوا الجبهات وحنبوا عند الامارات ..طلعت نزلت .قبحكم الله]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الصورة مع التحية لكل القبائل التي تزج بأبنائها الئ محرقة الحوثي .

#حراس_الجمهورية_العمالقه_

#جبهة_الساحل_الغربي_ https://t.co/8WiHurA7ud]]></document>
		<document><![CDATA[#عاااجل
 تمكنت قوات حراس الجمهورية"و المقاومة الجنوبيه والتهامية بإسناد من القوات المسلحة الإماراتية " من تحريرميناء "الحيمة" وسط فرار وانهيار لميليشيات الحوثي الانقلابية من جبهات القتال.

#اللوية_العمالقة_حراس_الجمهوري_]]></document>
		<document><![CDATA[@rostmalbasha2 @alanesik هوا قد باع يا استاذي شرفه زماان ما يقدر ينكر]]></document>
		<document><![CDATA[@alanesik وانت يقع لك احذي مقطعه يا مطعون الشرف]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 وانت لك في الهواء كيس شمة]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab كلام في الصميم]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 حتئ الرمسسة مش لايقة عليكم يا اصحاب الكهوف!]]></document>
		<document><![CDATA[@SolahYahya والله الصفعات ما بيتلقوها الا اصحابكم عصابة مران دعس الدعس في كل الجبهات..والدور جايي عليك لا تخاف يا ابو وجهين يا مرتزق]]></document>
		<document><![CDATA[الاوطان التي لاتتسع لابنائها مهما اختلفوا فهي ضيقة مهما كبرت مساحتها ، وفقيرة مهما كانت مواردها، ومهزومة مهما كان قادتها وجيوشها ..

 #فهل_من_مدكر_]]></document>
		<document><![CDATA[@balharithy @Fahd_Alshelaimi جبهات الاصلاح متاجرة فقط]]></document>
		<document><![CDATA[#معسكر العمري بيد حراس الجمهورية واللوية العمالقه.انتصارت تثلج صدوركم انتظروا الساعات القادمه .

#حراس_الجمهوريه_العمالقه_
#الساحل_الغربي_]]></document>
		<document><![CDATA[@MR__MOHAMMED__Y بعد الشمة حق صعده]]></document>
		<document><![CDATA[@SSumie56 هناك اطراف خارجية  هي من جعلت من عدن والجنوب عموما مسرح للعبة قذرة يدفع فاتورتها ابناء الجنوب البسطاء]]></document>
		<document><![CDATA[@Dhahi_Khalfan قطر رعاية الارهاب العالمي]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 يافرحتكم ياخباني ما تصدقوا تلاقوا جنازة تشبعوا فيها لطم في فشله]]></document>
		<document><![CDATA[#التحية والاجلال لابطال المقاومة الجنوبية الذين يقفون في خندق واحد مع اخوانهم حراس الجمهورية جنبا الئ جنب. وبأسناد من قوات التحالف.
بارك الله خطاكم ايها الابطال وسدد الله رميتكم.#ولاعزاء لادوات قطر .

#الحديدة_ساعة_الصفر_قريبا_]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai كلوا تبن يا ادوات قطر]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 والله مابة علئ صفيح ساخن غير عصابتكم التي باتت اجتثاثها وشيكا]]></document>
		<document><![CDATA[@adel_alyafeii الله يرحمهم رحمة الابرار]]></document>
		<document><![CDATA[@MJumeh اللهم ايدهم بنصرك]]></document>
		<document><![CDATA[@balharithy رجال يشتغلون بصمت مش مثل الاخوان في جبهة نعم اربع سنوات متاجرة بالجبهات الجبناء]]></document>
		<document><![CDATA[@Ammar_Aobadi بارك الله فيكم يا ابطال]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai للاسف يا ضالعي طلعت بوق من ابواق قطر  كنا نحسبك رجل شريف وطني محايد]]></document>
		<document><![CDATA[#العميد طارق عفاش من وسط المعركة يعلن تحرير كامل البرح #رجال يشتغلون بصمت. اليوم انفرط عقد مليشيات الحوثي في الساحل الغربي ..وستشهد الايام والأسابيع القادمة صفعات مدوية

#حراس_الجمهورية_الوية_العمالقة_
#البرح_تعز_ https://t.co/8tShFfb385]]></document>
		<document><![CDATA[@sameer_alnamri @malarab1 فاتكم القطار يا عيال موزه]]></document>
		<document><![CDATA[@osamasari77 قصاص السماء يا كلاب ايران]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 فلتذهبوا  جميعكم الى حيث القت برحلها ام قشعم. غير مأسوفا عليكم.ونعيد ونكرر بشر القاتل بالقتل ولو بعد حين قصاص السماء سيلاحقكم الئ جحوركم.]]></document>
		<document><![CDATA[@AJArabic حفظ الله امارات الخير  ..ولاعزاء لقطر ائيل]]></document>
		<document><![CDATA[@TawakkolKarman @ameraldomaini فاتك القطار يامخلوعه يا ربيبة الفنادق]]></document>
		<document><![CDATA[#بشر القاتل بالقتل ولو بعد حين.!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 لا مفر لكم  بشر القاتل بالقتل]]></document>
		<document><![CDATA[#هاااام
هذا الطفل آنس جلال عبده احمد غالب المحجري من ابناء ريمة ظل طريقة في احد شوارع العاصمة عندما خرج من بيت عمة  .من يعرف هذا الطفل او احد من اقاربة  يرجئ الاتصال  بفاعل الخير  عبده احمد القنبله. ت. 733015640
يرجئ النشر جزاكم الله الف خير https://t.co/AVe8866jFN]]></document>
		<document><![CDATA[@adel_alyafeii مافيش غير حزب الاصلاح]]></document>
		<document><![CDATA[@ameraldomaini البيان نشرة ذراع الاصلاح داخل حكومة بن دغر دون الرجوع لرئيس الحكومة  وبعدين خذفوه بعد اوامر بن دغر حذفه]]></document>
		<document><![CDATA[@gheth3331 يا عيسئ الهلفوت  يكفيك الاسم]]></document>
		<document><![CDATA[@salehalfahid عيال مسعده حزب الاصلاح ادوات قطر  تصطاد في الماء العكر  وتحاول خلط الاوراق وتتهم دول التحالف بالمتحتلين..اي قبح واي عهر وصلتم له يا عيال موزة]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai @HadiPresident لو كانت قطر لاتغير كلامكم 99%]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_ataf تناغم عجيب بين قنوات الاصلاح والجزيرة وقناة الحوثي المسيرة لا غرابه الطيور علئ اشكالها تقع]]></document>
		<document><![CDATA[@alrahbi5 الله يحفظ امارات الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 علئ ايش يترحموا علية زنبيل لحوثي علئ الرواتب  او علئ الامن او علئ المشاريع ..؟؟؟
مع ورور والكلب الاعور]]></document>
		<document><![CDATA[@ro_ss0 العبوا غيرها فاتكم القطار]]></document>
		<document><![CDATA[@ww242op اين وصلتم انتم من ثلاث سنوات ؟؟ طارق عاده من امس..العبوا غيرها]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 اللهم انتقم من الكهنوت الحوثي واذياله وزنابيله وكل من ساندهم في سرق وقتل ونهب الشعب اليمني]]></document>
		<document><![CDATA[#ذلحين الحجة توكل دولار وعيال مسعده مايشتوا بالظبط من التحالف العربي نشتي نفهم اول الحرب قالوا شكرا سلمان شكرا للتحالف واليوم قنوات عيال مسعده تقول الاحتلال السعودي الاماراتي.!! #خير ياطير 
ايش الي استجد.وايش التناغم المدهش بين قنواتكم وقناة المسيرة الحوثية .
#مسلسل_عيال_مسعده_]]></document>
		<document><![CDATA[@DrAdel1950 والله مابه مرتزقه غيركم انتم حزب الاصلاح اسلحتكم مأكلكم مشربكم حتئ ملبسكم من التحالف الذي من ضمنه الامارات واليوم جايي تقلي الامارات ومرتزقه. انتم اخر ناس تتكلم عن الشرف والنزاهه يا عيال مسعده]]></document>
		<document><![CDATA[@AJABreaking وش دخلكم انتم ياعيال موزة]]></document>
		<document><![CDATA[@SAlghobari مطابخ قم اشتغلت]]></document>
		<document><![CDATA[@balharithy الامارات طلعت الامارات نزلت .عاد معكم مهره يا عيال توكل  الان من يتابع قناة توكل  لا يقدر ان يفرق بينها وبين قناة المسيرة الحوثيه ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Hadi_ALSalehi الان بانت حقيقتك ياحوثي يامجوسي يا نعل السيد]]></document>
		<document><![CDATA[@ALARSH_NEWS بل جاسوس قطري وظابط في الامن القطري]]></document>
		<document><![CDATA[@hafeed000 @YouTube محدش يتابع برنامجك الغبي يا تبيع]]></document>
		<document><![CDATA[@adel_alyafeii مشكلة الاخوه في الجنوب التخوين  وعدم الثقة في ما بينهم .زد علئ ذالك ان كل فصيل يحمل اجنده تخدم اطراف خارجية وداخلية]]></document>
		<document><![CDATA[@ky4u4MZPI1URVKP تابع منشوراتي وبتععرف احنا علئ مبدا. هذا اولا. ثانيا مهما اختلفنا مع الاصلاح هم اخوتنا اما بني محوث لا هواده معهم]]></document>
		<document><![CDATA[@shorihi_ عيجي لكم الليفربول يلعب بكم رفعات]]></document>
		<document><![CDATA[@ky4u4MZPI1URVKP الي علئ راسه بطحئ يحسس عليها]]></document>
		<document><![CDATA[@YahyaDowaid @sadamalsufie الله يرحمة ويغفرله]]></document>
		<document><![CDATA[#مثلث البرح بالكامل تحت سيطرة حراس الجمهوريه والمقاومة.

#جاري_دعس_الكهنووت_]]></document>
		<document><![CDATA[@shorihi_ ضربتين جزاء مستحقه لم يحتسبها الحكم يا حالي]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 مثلكم انتم تماما لما تحاربوا اسرائيل وامريكا في اليمن مافيش اختلاف ياخباني]]></document>
		<document><![CDATA[@COnzlSKYjfc0uuQ موجود وعلئ كيفك]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai ابو الكرار ظهر في جامع الصالح في جنازة الهالك الصماد]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 قول لدئ الحوثيين لا تعم الشعب اليمني هذا رئيس مجلس الحوثي]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 واليوم ياخباني بتصرخ الموت لامريكا ههههههه عنجد انكم اغبياء]]></document>
		<document><![CDATA[@qppp23 سارق الاغنام هههههه قده بيغرد]]></document>
		<document><![CDATA[@YEMENAlH العبرة بالخواتيم]]></document>
		<document><![CDATA[@adel_alyafeii صدقت استاذ عادل]]></document>
		<document><![CDATA[@_Moh_Ezz_Rag وعنربي عيالنا علئ هذا النهج. الحوثي عدو اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 ياخباني تابع الفديوة النادر للصماد الذي انزله الاخ احمد شرف الدين لايفوتك]]></document>
		<document><![CDATA[@abutareq475 @Malmakaleh1 قلنا اشرب بس شمة وقدك عيس ياتبيع الغساول]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 مالك او متحرج من كلمة خباني  وبعدين كل احرار خبان رجال الرجال الا القليل منهم جعلوا من انفسهم مداس للسيد للاسف]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 تقصد معايير الحوثية السلالية العنصرية .او اي معايير تتكلم عنها ياخباني]]></document>
		<document><![CDATA[@AHMED_ALSABAI هذا مطعون شرف. لو كان رجال كان باين]]></document>
		<document><![CDATA[@ALYEME6 قدك اكبر حمار]]></document>
		<document><![CDATA[@alanesik وانت ايش علئ امك يا كعبول.  قل لنفسك كم لك منفي في فنادق تركيا]]></document>
		<document><![CDATA[@adel_alyafeii يكذبون كما يتنفسون]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 وازيدك من الشعر بيت يا خباني سيدكم فر من صعده الئ حوث عمران واتحدا اي حوثي زنبيل او قنديل يدحظ هذه المعلومه]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 رئيس جمهورية الحوثي]]></document>
		<document><![CDATA[@nalsoufi #قبل فترة وجيزه كان ديدن الحوثيين وبعض مرضئ النفوس حادثة اغتصاب الفتاه اليمنية التي جعلوا منها فاكهه سياسية يتجرون بها#واليوم عزفوا سيمفونية جديدة .مفادها ان 800 جندي هربوا من جبهة الساحل.! نقول لهم كذبتم وخابت امانيكم والرد علئ تخرصاتكم قريبا من رجال الرجال في جبهة الساحل]]></document>
		<document><![CDATA[@11aa11aaaa @hisham201510 لم يبثوها مباشر مثل كل مرة. جابوها بعد في الاخبار]]></document>
		<document><![CDATA[#قبل فترة وجيزه كان ديدن الحوثيين وبعض مرضئ النفوس حادثة اغتصاب الفتاه اليمنية التي جعلوا منها فاكهه سياسية يتجرون بها.#واليوم عزفوا سيمفونية جديدة .مفادها ان 800 جندي هربوا من جبهة الساحل.! نقول لهم كذبتم وخابت امانيكم والرد علئ تخرصاتكم سيكون قريبا من رجال الرجال في جبهة الساحل]]></document>
		<document><![CDATA[#اول مرة قناة الجزيرة لم تبث كلمة المعتوه عبدالملك الحوثي..خير ياطير؟]]></document>
		<document><![CDATA[@D7ASFaJ01M4935A اللعنه عليش وعلئ سيدك الحوثي]]></document>
		<document><![CDATA[@alrkeb غير صحيح البته]]></document>
		<document><![CDATA[@hashim_alahmer صح الله لسانك..نحن والاصلاح وبقية الاحزاب لحمة واحد ضد الحوثي المجوسي]]></document>
		<document><![CDATA[@naife_albakry فعلا انهم في الرمق الاخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 لن تعملوا اكثر من ما قد عملتوا. فجماعتكم في رمقها الاخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Malmakaleh1 بل هناك راس كبير قتل يا خباني]]></document>
		<document><![CDATA[#غموض يلف مصير القيادي الحوثي عبدالحكيم  الخيواني  .المعروف بأبو الكرار .
بعد دك وزارة الداخلية مساء امس بخمس غارة للتحالف.اثناء اجتماع الكرار بعدد من المشرفين الحوثيين.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlmahdariHakham بل دفن خلف نصب  الثورة في حديقة السبعين]]></document>
		<document><![CDATA[@_Moh_Ezz_Rag تصحيح قطري]]></document>
		<document><![CDATA[@_Moh_Ezz_Rag عفوا قطري]]></document>
		<document><![CDATA[@_Moh_Ezz_Rag هاني مسهور بوق اخواني اماراتي لا تصدقوا اي كلمة من تغريداته فهوا علئ خطئ الجزيرة والمسيرة]]></document>
	</documents>
	</author>