<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الجشع مرفوض أخلاقياً ، لكنه غير ممنوع قانونياً، كل الذين يصنعون ثرواتهم في "وول ستريت" يعرفون هذه الحقيقة.]]></document>
		<document><![CDATA[مقالة تتناول هذه الظاهرة https://t.co/P5fWqab57B]]></document>
		<document><![CDATA[الرأسمالية بفطرتها لديها نظام "إصطفاء طبيعي" بحيث أن الشركة التي لا تبحث عن طرق ملتوية للإستقواء تنافسياً سيتم التهامها من قبل الشركات الأقل التزاماً بالأخلاقيات، بشكل لاواعي تصبح الشركات مع مرور الوقت أكثر توحشاً، وهنا يأتي دور الحكومة في ضبط هذه "الغابة الرأسمالية".]]></document>
		<document><![CDATA[في ضوء فضيحة فيسبوك الأخيرة، وأخبار عن سوء الأجواء الوظيفية في كثير من الشركات الأخرى، يظهر دائماً السؤال:مالذي يجعل هذه الشركات تقع في وحل المخالفات الاخلاقية والقانوينة، هل لأن من يديرها شياطين؟ وأعتقد أن السبب هو طبيعة السوق الرأسمالية التنافسية التي تدفع بالشركات لهذه الطرق.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hyo_Joestar الجهاز القديم مو عندي، ضاع في سفره سابقة، والخيار الغبي الوحيد إنك تنقل مكتبتك من جهاز لآخر هو بإستخدام system transferولازم يكونون الجهازين موجودين عندك، القصة اغرب لأني بعدما كلمت خدمة العملاء سووا معي تحقيق غريب يسألوني فيه عن متى آخر مره استخدمت جهازي السابق ورقم بطاقتي عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@Aas3ma أعتقد إن المشكلة في تصورهم إن كلمة "تهكير" ماتنطبق إلا على شيء معقد ويتطلب ذكاء كبير، مع إنه حتى هذا يسمى تهكير وإن كنا نقدر نتجادل على مدى ذكائه : https://t.co/AMRnppuNX5]]></document>
		<document><![CDATA[@fullsto0p مو على كذا ، انا تفاجأت إن هالتهديد نفع معهم !]]></document>
		<document><![CDATA[نينتندو أمريكا رفضوا ينقلون حسابي في الـ 3DS لجهاز جديد بحكم إني عايش في السعودية، قلت لهم إن ماعاد عندي خيار إلا إني أهكره وأقرصن مكتبتي اللي اشتريتها قبل من النت، رجعوا أرسلوا لي إيميل وقالوا خلاص ننقله لك بس لا تهكر !]]></document>
		<document><![CDATA[لا تنسون : ليس بشار الأسد من يرش أطفال العرب ويغتالهم بالأسلحة الكيميائية، هو عبد شريك في الجريمة، لكن النظام الإيراني بمساعدة من روسيا هما الممكن الأول لإستمرارية جرائم الحرب هذه.]]></document>
		<document><![CDATA[زارتني اليوم الصحفية السويدية صوفيا إريكسون كجزء من تقرير تعده عن التغيير الإجتماعي الذي تشهده السعودية. https://t.co/dN89u8OkQa]]></document>
		<document><![CDATA[@alzayaniAR انا شخصياً مطلع، التمييز الإيجابي أو حتى المساواة في النتائج - ليس المساواة في الفرص - للوهلة الأولى يبدو فكرة جيدة لكنه فكرة شيطانية تسبب ضرر في المجتمع أكثر مما تجيب خير.]]></document>
		<document><![CDATA[@alzayaniAR وليش مانبطل تمييز ونفتح الفرص للناس وخلاص؟ لأن التمييز الإيجابي جربوه في الدنمارك وكانت آثاره سيئة وأدت إلى نتائج عكسية بحيث زادت الفجوة بدلا من إن تتقلص.]]></document>
		<document><![CDATA[يعطيهم العافية https://t.co/EXhWoOfWHv]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الأخطبوط لم يعرف احد بوجوده إلا مؤخرا،
فريق العلماء الذين اكتشفوه دخلوا في حالة ضحك هستيرية لأن شكله يبدو كشخصية كرتونية. https://t.co/8EOxKHvHFp]]></document>
		<document><![CDATA[@abdoalmlk4 @solidsnake_ksa تعريفياً نعم]]></document>
		<document><![CDATA[@zaiedx1 ليش مايصير مغزاها هو فقط "احمدوا ربكم على نعمة الامن"، هل تعتقد إن نعمة الأمن "كخه" و "موب زين" لدرجة إن أي واحد يوليها اهمية كبيرة "مغزاه حقير" ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@faisal_3h_ لايوجد شيء إسمه مغالطة الإستخسار، هذي من كيسك]]></document>
		<document><![CDATA[كذلك طبيعة البشر أنها لا تحب التدخل في شؤونها الخاصة، ولا يحبون أن يجمع الجار مرتزقة الإعلام لأذيته يابن جبر، أنت بسياساتك الخارجية الفاسدة على مدى عشرين عاماً لم تجعل للآخرين خيار إلا أن يملون عليك مايريدون، اتقاء لشرك وغدرك. https://t.co/yW9kFuls8d]]></document>
		<document><![CDATA[@SeitaYokokawa لا مايسقط الإشكال، لأن الفكرة الفاسدة اللي ان تحاول تبيعها هو إن التشكيك بأهمية "الإيجابية"، بينما أي حمار درس طب نفسي 101 يدري إن من أول الأشياء اللي تسويها عشان تجعل الإنسان مستقر ومتزن هو إنك تخليه ينظر للإيجابيات ولا يكتفي فقط بالنظر للسلبيات.]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulrhmanGari هتلر كان حمار]]></document>
		<document><![CDATA[@SeitaYokokawa "معاناة البشر ليست بمحل عظة وعبرة عشان تطبطب بها على كتفك" ..
إذا معاناة البشر ماهي عظة وعبرة وش نقدر نعتبر ونتعظ به ؟ سعادتهم ؟
انت واضح إنك تبي تجادل لغرض الجدال او انك ماتدري وش قاعد تخذرق، سلام.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdoalmlk4 @solidsnake_ksa الأهداف العملية والشخصية اللي كنت ابي احققها قبل الثلاثين حققتها ولله الحمد.]]></document>
		<document><![CDATA[@solidsnake_ksa من منظور موضوعي انا ناجح، يمديك تجادل حول حجم نجاحي وأهميته، لكن انا "ناجح" بغض النظر عن رأيك الشخصي الذي لا قيمة له.]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الرد كان بداية دخولي في جحر أرنب انتهيت فيه عند القراءة في الماركسية والمساواة الراديكالية وجاك دريدا ، وبالفعل، صاحبي ماكان ينطق عبث، لكنه بشكل لا واعي قاعد يردد برابيس زرعت في مخه تجعله ناقم على ناس ماكانت مساوية له في تعبها.]]></document>
		<document><![CDATA[بداية اهتمامي في فهم عقلية "المستظلمين" كانت بعد ماقريت رد جاني من سنتين على تويتر كتب لي صاحبه كلام مثل "لو ماضاعت حقوقنا مانجح امثالك "، صار عند فضول أعرف وش الأفكار اللي انزرعت في مخه بحيث إن "نجاح" رسام افلام كرتونية كان مربوط بمظلوميته.]]></document>
		<document><![CDATA[ماعمري قلت "انظروا لحال السوريين واحمدوا ربكم" إلا إني بسألك : طيب؟ وش الغلط في إن انك تناظر لحالة السوريين ـ الله يرفع عنهم ـ وتحمد ربك؟ يعني وش هالفسقة لدرجة إن تذكير الناس بالنعم البديهية  اللي ماتقدر بثمن صار كلام خاطيء ومغالطة ماتستحق الذكر؟ https://t.co/kMFZ6SIEcR]]></document>
		<document><![CDATA["لأكثر من خمسين سنه والناس تتم تغذيتهم بسكريات تجلب الغثاء من "الحقوق" و"الحريات" بدون أن نوازنها بفيتامينات "المسؤوليات"]]></document>
		<document><![CDATA[كثير من الناس يفهم سالفة إن زي ماله حقوق عليه واجبات، لكن كثير منهم بعد يعتقد إن الحقوق أهم من الواجبات، بينما هما كفتي ميزان في الأهمية، لأنه يفشل في استيعاب إن اداءه لواجباته هي خدمة يقدمها لنفسه قبل المجتمع، جزء أصيل من شعور الإنسان بالقوامه على حياته أن يشعر بأنه "مسؤول".]]></document>
		<document><![CDATA[@maaiii___ مافيه أحد حياته "طبيعيه" ، إذا صلحت لك من جهة بتخرب عليك من جهة ثانية، ,ومن نظره سريعه لحسابك في تويتر أقدر أراهن إن حياتك أنتي بالذات أريح من حياة 90% من سكان الكوكب.]]></document>
		<document><![CDATA[@c9IBUDuBdlZNKD1 قصدي واضح، أنا ماتكلم عن الإنسان اللي عنده مرض يمنعه يخسر وزن، أنا أتكلم عن اللي مو قادر يضبط سلوكياته ولا يبي يتبع نظام غذائي و رياضي صحي.]]></document>
		<document><![CDATA[@kamz1994 الإنسان اللي ماعنده وعي حقيقي ومتزن بالعافية اللي هو فيها هذا ظالم لنفسه، فبالتالي أشوف إن ربطي بالآية صحيح.]]></document>
		<document><![CDATA[من مأسي الإنسانية إن فيه ناس مكتئبة عشانها مو لاقيه تاكل، وفيه ناس ثانيه مكتئبة عشانها مو قادرة تخسر وزن.]]></document>
		<document><![CDATA[@kamz1994 لا بالطبع، النقطة اللي أبي أجلبها هو إن بعض الناس يحب يهول الأمور ويحب يصور إن مافيه أحد حياته صعبه إلا هو، وهذا في رأيي عرض من أعراض الفسقة وليس عرض من اعراض الظلم.]]></document>
		<document><![CDATA[دخل تويتر ليكتب : "ربنا اخرجنا من هذه القرية الظالم أهلها" بهاتفه الذي تعادل قيمته الدخل السنوي لعائلة أفريقية تجلب أمهم الماء على رأسها من بئر تبعد عشرة كيلومترات عن قريتها.

فتذكرت الآية : "وماظلمناهم ولكن كانوا أنفسهم يظلمون"]]></document>
		<document><![CDATA[مسابقة مسامير مره ثانية، جائزة خمسة آلاف ريال للمركز الأول، بالتوفيق https://t.co/51PXk74qAG]]></document>
		<document><![CDATA[مقولة : "تطرف لأنه مظلوم" غير صحيحة،
الظروف ليست سبب للتطرف ناهيك أن تكون عذر له، جزء كبير من الإنتحاريين الذين وظفتهم القاعدة كانوا متعلمين ويأتون من عوائل متوسطة إلى مرتفعة الدخل،
التطرف سببه الإيمانيات والأفكار التي يحملها الإنسان، لمعالجة التطرف يجب معالجة الأفكار.]]></document>
		<document><![CDATA["لا تقلل أبداً من حجم الضرر الذي يمكن أن يصنعه فئة قليلة من الأغبياء العاطفيين بالعالم"]]></document>
		<document><![CDATA[ما أثق في اللي يتغير فجأة، يسمونه العرب : إمعة.]]></document>
		<document><![CDATA[الصحوي عندنا إذا فجأه قرر يصير ليبرالي يبدل فريقه القديم بفريق آخر، وتبقى إيمانياته العميقة اللي بني عليها ايدلوجيته موجوده، فيظل فاجر في الخصومة وعدو لقيم الحرية الأصيلة، يعني نفس العاهة بس بعبوة جديدة.]]></document>
		<document><![CDATA[@EntesarAl_Sh تعليقك يناقض محتواه.]]></document>
		<document><![CDATA[@shrogalhusaini لا، أنا شرير أحب الظلم والظالمين.]]></document>
		<document><![CDATA["قال وش دراك إنها كذبة قلت : ترند على تويتر"

موقفي من أي كلام مؤجج عاطفيا على تويتر لا سيما إذا كان ليس وراءه شخص بعينه وإنما قطيع بعضه يغذي بعض، موقفي هو التكذيب حتى تظهر الأدلة الدامغة.

لأني شخصياً تضررت أكثر من مره وشاهدت كمية الكذب والتلفيق والتزييف الذي تعرضت لها.]]></document>
		<document><![CDATA[@n00ly @rashabf ماقلت شيء جديد اخت تواقه، يمكن نبت لك مخ وبديتي تفهمين، أو يمكن للحين مانبت لك مخ بس شائت الصدف إن كلامي يعجبك، لأن فيه ناس شرواك للحين يعتقدون إن الحقيقة لازم تعجبهم والا تراها كخه ومو زينه.]]></document>
		<document><![CDATA[لا أعلم مالشيء الذي ترتجيه المرأة من زوج يعتدي عليها؟ ، العلاقة يفترض أن تنتهي مباشرة إذا بدأ يعنفها لفظياً، فما بالك بالعنف الجسدي؟!، ولأن كثير منهن ليس لديها خيارات كثيرة فالواجب على المجتمع تجاه فتياته هو إتاحة فرص الحياة لهن بحيث لا يصبح الطلاق نوع من الإعاقة كما هو الآن.]]></document>
		<document><![CDATA[@SarrahSadeq أنا ما أدافع عن الإهانة عمداً، الإهانة المتعمدة تصرف غير مقبول، أنا ادافع عن حرية الإنسان في التعبير عن رأيه حتى لو وجد البعض في هذا الرأي إهانه، لأن كثير أوقات نقول كلام نيتنا فيه طيبة وبيجي شخص يسعى من آخر المدينة وبيقول "كلامك جرحني"،  الحرية أهم من المشاعر.]]></document>
		<document><![CDATA[@SaudiHaze برضوه ماني فاهم وش قاعد تقول.]]></document>
		<document><![CDATA[أتعس عذر شفته في حياتي لمنع أحد من الحديث كان "كلامه مهين ويجرح المشاعر"، كل تغيرر إيجابي في تاريخ البشرية جاء على على متن قول جعل فئة من الناس "تنجرح مشاعرها وتشعر بالإهانة".]]></document>
		<document><![CDATA[@Royal__58 @AlkahrabaCare كلمتهم ويقولون الخلل كان بمغذي في حي الملقا،
جزء رجع و الباقي خلال ساعه او اقل راح يرجع يشتغل بإذن الله.]]></document>
		<document><![CDATA[@kalthami يارجال مافيه شيء زين الا القرود اللي في البداية]]></document>
		<document><![CDATA[رجعت الكهرباء، يعطيكم العافية ومسامحينكم، لكل جواد كبوة.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlkahrabaCare الكهرباء منقطعة عن حي الملقا بالرياض بأكمله من ساعة!]]></document>
		<document><![CDATA[@3bdalhadi القراءة اوتوماتك والبرنامج يقدر يتغاضى عن الانفعالات إذا عطيته سنابشوت عام لحالة مخي بالمتوسط لما ما اسوي شيء، أما المكافأة فتكون مثلا إذا بدأ جزء معين من مخي بإنتاج موجات ألفا أو موجات بيتا معينه، وهكذا،]]></document>
		<document><![CDATA[@Tassne_em لا والله ماني مهندس لا كومبيوتر ولا كهرباء لكن المشروع هذا ماهو صعب ويتطلب تنفيذه كم أسبوع قراءة ومراسلة بدون خبرة مسبقة.]]></document>
		<document><![CDATA[ليش سويت كذا؟ بدال ما أشعر بالذنب على الوقت اللي اقضيه على اللعبة، الآن على الأقل كأني أسوي رياضه حقيقية لمخي والمفترض إنه بعد كم جلسه راح يتحسن التركيز عندي بشكل كبير.]]></document>
		<document><![CDATA[الإرتجاع راح يكون عن طريق خوذه البسها وترسل إشاراة مخي للكومبيوتر عن طريق هذه المضخم، يسمونه EEG Amplifier https://t.co/DtJ8XZ1Hbb]]></document>
		<document><![CDATA[بنيت هذا البرمج الصغير لمراقبة حركة الكهرباء في مخي أثناء لعبي لأوفرواتش، بحيث كل مرة مخي يقوم بعمل صحيح تتم مكافئته برفع إضاءة وصوت اللعبة وكل مره يسوي الشيء الغلط يعاقبني بخفض الإضاءة والصوت. https://t.co/cYEVO4A7a6]]></document>
		<document><![CDATA[اترك الناس لخالقهم، عوضاً عن ذلك تحدث عن الأفكار التي تحركهم.]]></document>
		<document><![CDATA[حلقة #مسامير قادمة ستتناول موضوع تسليع الفتيات الصغيرات بتحويلهن لمشاهير عبر انستجرام وسنابشات، لا شك إن مثل هذه التربية لها اثر مدمر على شخص الطفلة عندما تكبر.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eng3bo0d يس، هذا اللي حاصل، إذا صدقنا مع أنفسنا.]]></document>
		<document><![CDATA[@mansour_422 ماعيه أخوي منصور، مو لازم تفهم كل شيء، فيه بعض الشغلات ماهي جزء من اهتمامك ، وكونها ماهي من اهتمامك لا يعني إنك غبي، فما يحتاج تقول "قرقر بلا معنى" عشان تدافع عن جهلك اللي انت تتصور إنه غباء وتقصير من طرفك.]]></document>
		<document><![CDATA[جزء كبير من الغضب اللي موجود على تويتر أهدافه ليس الغضب تجاه القضايا بعينها، ولكن هدفه الأصلي اللاواعي هو إن الغاضبين يريدون "استعراض فضائلهم" للآخرين من نفس المجموعة، هو نوع من الرياء الإجتماعي، وهذا مرة أخرى لا يعني أن هؤلاء الأشخاص منافقين، هم يتصرفون بشكل بشري طبيعي. https://t.co/aGcNEBcYQ8]]></document>
		<document><![CDATA[@REHAMALROUMI تأنيب الذات وجلدها ماهو جزء من إصلاح النفس، هو عكس ذلك تماما، يعني تخيلي نفسك تحاولين تصلحين ابنك وكل شوي تقولين له : "يافاشل! ياغبي! ياعاق!"، نفس الشيء تماماً يحدث إذا تعاملين نفسك بهالطريقة.]]></document>
		<document><![CDATA[في حديثه هنا، يتحدث بروفيسور الإقتصاد "روبن هانسون" عن "الدوافع الحقيقية الخفية" التي تحكم كثير من تصرفاتنا كبشر وكيف أن هذه الدوافع تؤثر ليس علينا فحسب، بل على مؤسساتنا كذلك.

https://t.co/BiuujMKoDN]]></document>
		<document><![CDATA[الإستعراض الأخلاقي اللي موجود على تويتر ليس مستغرب، نحن كائنات إجتماعية، نحب نكون جزء من مجموعة ونحب أن دائماً نرسل رسالة لتلك المجموعة : "انظروا إلي، أنا منكم، أنا فرد صالح" هذه الحالة تحرك كثير من "الغضب الترفيهي" الموجود على شبكات التواصل الإجتماعي.]]></document>
		<document><![CDATA[كثير من الناس يعتقدون أن الكلام السلبي اللي يقولونه لأنفسهم ماله أثر من باب " أنا أمون على نفسي"، والحقيقة إن أجزاء كبيرة من نفسك "غير واعية" وتكاد تكون أشخاص منفصلين عنك، هذه الأجزاء تتأثر بالكلام السلبي وتأنيب الذات دون أن تعلم أنه "مجرد كلام".]]></document>
		<document><![CDATA[@jod_ahmed @3bdarra7man اما انتي ماراح يلحقك عار لأنك حرمه، والحرمه ماعليها شرهة، لأن لو عليك شرهه مانقلتي صورة تغريدة تهكمية ساخرة مقطوعة من سياقها، ومبسوطة كأنك جبتي الأسد من ذيله.]]></document>
		<document><![CDATA[@_Ooh____ يا زين المزه اللي سرقتي صورتها وحطيتيها في بروفايلك.]]></document>
		<document><![CDATA[البروفيسور اللطيف والمثير للجدل "جوردان بيترسون" يتحدث عن هذه الفكرة:
https://t.co/jEaCjBVx3S]]></document>
		<document><![CDATA[الشيء الغريب هو أن أغلب تلك المشاريع التي كانت تؤرقك وقلت : "سأعود لإصلاحها بعد أن أصلح نفسي"، أغلبها ستكون قد حلت نفسها بنفسها لأنها كانت مجرد إسقاطات من نفسك المريضة التي كانت بحاجة للإصلاح!]]></document>
		<document><![CDATA["إن الله لا يغير مابقوم حتى يغيروا ما بأنفسهم"  

هذه الآية أذهلتني بعد أن عدت إليها بوعي جديد، إصلاح العالم عملية تبدأ من الداخل للخارج، ولازلت مندهش من كمية التغيير الإيجابي الذي حدث في حياتي بعد أن قررت أن أنظف نفسي من الداخل قبل أن أحاول إصلاح المجتمع من حولي.]]></document>
		<document><![CDATA[جميل صوتها 
https://t.co/Rdh7JiSagT]]></document>
		<document><![CDATA[@Rada_183M احاول فقط استفز اي إنسان رأس ماله عقله وليس مشاعره.]]></document>
		<document><![CDATA[إعلم أن هناك فئة من الناس راح يجدون في أي كلام ممكن تكتبه ما يثير "غضبهم الترفيهي"، لأن هذه الفئة تقتات على "الإعتذار" يدمنون إنك "تعتذر لهم"، لأنه يعوض عن شعور عميق بالنقص والإحتقار لذواتهم. 

لأجهلم وليس لأجلك: لا تعتذر، لأنك فقط ستمدد فترة معاناتهم وإدمانهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@Shai5a_albhawed أولاً أنتي اللي جيتي وصحتي علي عشاني كتبت عن حقوق الحيوان، قما أدري منو اللي متعور هنا.
ثانياً: مو قلتي إنك بتطسين في تغريدتك اللي فوق؟  دادي إشيوز؟ تحبين اللي يخنقك أنتي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Shai5a_albhawed لا شيخه، أنا مو قاعد أعيرك، أنا قاعد أوصفك، أنتي حرمه، أما
صياحك على crazy bitches اللي كتبتها من سنتين مايوحي لي أبداً إنك من النوع اللي "الكلام" مايحز بخاطره، فرصة لطيفه وأنتظرك تجين تناشقين عندي في 2020 يالحرمه.]]></document>
		<document><![CDATA[@Shai5a_albhawed ليس على الحرمه حرج.

https://t.co/pw3etBQdNS]]></document>
		<document><![CDATA[بعض نسويات تويتر لا تزال "حرمة"، زوجها الذي تزوج عليها "الأبوية" وضرتها "الرجل".]]></document>
		<document><![CDATA[الحرمه شيخة البهاويد تغار من القطط والكلاب. https://t.co/dqdCHpP6BF]]></document>
		<document><![CDATA[@3bdarra7man @Shai5a_albhawed "كلاسك هستريكال حرمه"، تغريدتها "الحقوني ياعالم" بس على شوي مودرن.]]></document>
		<document><![CDATA[@Shai5a_albhawed أخت شيخة : 
أنا ماقلت إن كــــل النسويات crazy bitches أنا قلت إن بــعــضهن كذا،
أنا أحترم حقوق المرأة وحقوق الحيوان وحقوق مابينهما من أمثالك، مالا أدعمه هو تصرفاتك التي تعتقدين بها انك إنسانه حره بينما هي في الواقع دليل على أنك لا تزالين "حرمه" ضرتها "الرجل".]]></document>
		<document><![CDATA[لدي احترام خاص للمهتمين بحقوق الحيوان، الحيوانات لا تشبهنا، وبعضها نأكله، ولا تستطيع التعبير عن آلامها بلغتنا أو بشكل يختطف الجزء العاطفي من عقولنا، التعاطف مع الحيوانات غير متاح إلا لمن يتمتع بوازع أخلاقي عالي وبفكر مستنير.]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعول كثيرآ على البنية الأخلاقية لإنسان لا يشفق على الحيوانات ويستسخف حقوقها. https://t.co/QsD0fTATkb]]></document>
		<document><![CDATA[غير السالفة المخصية اللي مادري وش اقدر استفيد منها، الأخ حذيفة هنا يقع في خطأ التمييز الجنسي في الوقت الذي يدعي فيه أنه يحاربه، الخطأ غير مقبول سواء من رجل أو امرأة، وإعطاء امتيازات لأناس دون آخرين بناء على جنسهم عمل عنصري، واخيرا: المشاكل تحل بالحوار والتواصل لا بالسب والشتائم. https://t.co/Y7eO3ZwHUW]]></document>
		<document><![CDATA[لهذا ، عندما ننظر لمشكلة ما في المجتمع يفترض أن يكون السؤال الاول :
هل يوجد قوانين تسببت في وجود هذه المشكلة؟
قبل أن نسأل : ماهي القوانين التي يجب أن نفرضها للتخلص من هذه المشكلة؟.

أحيانا يكون حل بعض المشاكل بإزالة بعض القوانين لا بفرض المزيد منها.]]></document>
		<document><![CDATA[سن القوانين مثل صرف الأدوية، عمل له أعراض جانبية، كثرة القوانين تتناسب عكسياً مع الحرية، والشعوب الواعية سياسياً تتوجس من كثرة القوانين لأنها تضخم سلطة الدولة على الفرد وتقلل من منسوب الحرية في نطاقات لا علاقة لها بالقانون الذي تم اقتراحه.]]></document>
		<document><![CDATA[وأخيراً يجب أن لا نخذل الأولاد في هذه المعادلة لأن نصف حل مشكلة العنف ضد المرأة هو حل العنف ضد الرجل، كما ذكرت هنا سابقاً :

https://t.co/B0K7jSpopd]]></document>
		<document><![CDATA[@maziz1897 العنف مو كله شر محض، في حالات معينه العنف يكون هو الحل الأخلاقي، مثلاً إنك تستخدم العنف مع رجل رأيته يغتصب امرأة،
"الدفاع عن النفس" عنف محمود، مختلف تماماً عن "الإعتداء".]]></document>
		<document><![CDATA[@maziz1897 إيه، إذا لمخته شوي وكسرت كم عظمه بيذلف عنها، ماراح يمد يده عليها مره ثانية، يعني أنت تتوقع المعنف كائن مستنير يفهم لغة الحوار والدبلوماسية؟ وإلا يفهم لغة القوة والعنف؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Masoomayosif قرأت مره كتاب لطبيب لديه عيادة في بوسطن يعالج فيه النساء اللاتي تعرضن للإغتصاب والتعنيف، يعالجهن بواسطة رياضات الدفاع عن النفس "جودو، تايكواندو، برازليان جوجيتسو" والنتائج كانت إيجابية جداً، ما أستغرب لأن هالرياضات تعيد للإنسان شعوره بالقوامة على جسده.]]></document>
		<document><![CDATA[@Saraalsu7 ماحب القوانين لأنها نصف الوقت لا تطبق والنصف الثاني لها آثار جانبية غير مفيدة،  ذبحتنا القوانين.]]></document>
		<document><![CDATA[@sauddd22 مانحتاج أنظمة، نحتاج نقلل من الأنظمة والقوانين، أنا مؤمن بأن التقليل من الأنظمة والقوانين وتصغير دور الحكومة بدلاً من زيادتها وتضخيمها، هو حل أمثل على المدى البعيد.]]></document>
		<document><![CDATA[الخطوط العريضة لما يمكن أن يساعد،
قانونياً:
1- إزالة أي قانون يولي شخص على إنسان بالغ عاقل.
2-المساواة بين الجنسين في فرص الحياة والدراسة والعمل وفي نظرة القانون لهما.
ثقافياً:
1- تعليم الفتيات مهارات الدفاع عن النفس
2- حث الجميع رجالاً ونساء على أخذ الصحة النفسية محمل الجد.]]></document>
		<document><![CDATA[هل تفكيك نظام الولاية الذي يتيح للرجل سلطة مطلقة على المرأة سيتخلص من التعنيف في المجتمع؟
للأسف لا، لكنه خطوة إيجابية في التقليل من الضرر، 
التعنيف آفة تعاني منها كل المجتمعات حتى تلك التي ليس فيها "ولاية"، ولا يوجد له حل واحد وإنما عدة مبادرات ستساعد.]]></document>
		<document><![CDATA[@Qadirat1 @abusulayman العلم والأخلاق ليست "منظور واحد"، هل التجارب الشخصية مفيدة؟ نعم مفيدة كدلائل على وجود مشكلة بحاجة لعلاج، لكنها ليست منهجية علمية! الحلول الشاملة لا تبنى على التجارب الشخصية، وإذا بنيت فإنها تصبح نسبية وذات منظور واحد.]]></document>
		<document><![CDATA[@abusulayman انا لا أنكر على الضحية الحق في أن يكون له دور، انا اقول الضحية لديه دور مهم، دور توعوي حراكي يلفت الإنتباه للمشكلة، أما عن الحلول فهذه يفترض إستشارة اصحاب المعرفة "علماء نفس، قانونيين، تربويين" ، بدلا من التشخيص الخاطئ والنظريات الفاسدة التي تضر أكثر مما تنفع.]]></document>
		<document><![CDATA[حل مشاكل التعنيف في المجتمع لا يكون بتقديم الضحايا كمختصين يشخصون الحالة ويقترحون الحلول، كون الإنسان ضحية لا يعني أن لديه فهم لمشكلته، فضلا عن أن رأي الضحية يغلب أن يكون ملوث بالعاطفة، مثلاً: لا أحد عاقل سيترك آراء الأطباء ويستشير مرضى السرطان حول كيفية ظهور المرض وعلاجه.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hindanzi @alfarhan طيب هو يتحدث عن رجل مات مقهور، ماقال "ظلم النساء مستحيل فيزيائيا"، وعشان تقيسين المعلنة اللي انتي فيها، ماعمري شفت رجل يعترض على حديث في فضل الإحسان للبنات "من عال ثلاث بنات، كنّ له حجاباً من النار" بقوله : طيب ليش بس البنات اللي إعالتهم فيها أجر كبير؟ وحنا يالعيال ليه؟"]]></document>
		<document><![CDATA[القدرة على التعميم متطلب أساسي لأي عقل سليم يدرك الإحصاء ويلاحظ المعدلات، غالباً يتم الخلط بين التعميم والإطلاق، فلو قلت مثلا "السعوديين يلبسون شماغ" أو "السودانيين يلبسون العمة"، كلنا نعرف إن مو كل السعوديين أو السودانيين تنطبق عليهم هالصفات، لكنه تعميم سليم بناء على نمط شائع. https://t.co/HtijGy4rlr]]></document>
		<document><![CDATA["لا تعمم" عادة تكون مغالطة منطقية، هي كلمة حق يراد بها باطل، لأنها تستخدم لحرف الحوار عن الموضوع الأصلي للإنشغال بجدل أجوف في بديهيات لا تحتاج التأكيد.]]></document>
		<document><![CDATA[@galatlee مادري وش بقى لي اذا انت تبي تتحكم في "وش اعتقد" أو "ما اعتقد"، معصي ياخوي، اعتقد وماعتقد على كيفي،  حتى لو اعتقدت إن النار باردة والثلج ساخن، دامي مافرضت معتقداتي عليك بالقوة فهذا من أول وأبسط حقوقي الإنسانية.]]></document>
	</documents>
	</author>