<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[مؤشر ريادة الأعمال العالمي: تونس الأولى إفريقيا، السادسة عربيا والأربعين عالميا. أما بعد؟
شوية تفسيرات؟
#GEI2018... https://t.co/DIcSQw2vkp]]></document>
		<document><![CDATA[قلتولي ماهمش رجال؟ اهوا! https://t.co/iKWUcJdewQ]]></document>
		<document><![CDATA[كي العادة بعد مدة طويلة وانا نتفرج رجعت الرغبة في الكتيبة...برشا يحتقرو الكتيبة ومايعطيولهاش بال، كان جات بالحق... https://t.co/FhtPVYYxRb]]></document>
		<document><![CDATA[@dw_arabic تغريداتكم تفحمني الحقيقة بطريقة رهيبة]]></document>
		<document><![CDATA[لا يا راجل؟ لا يلعبو بالنار،  قلبك آسي وغدار.. بالطبيعة عملية ارهابية، مالا عملية لوز؟ https://t.co/OYMWPQUTlj]]></document>
		<document><![CDATA[@dw_arabic عاجل لأن الأمر يتعلق بأمريكا؟ خسيتم!]]></document>
		<document><![CDATA[أفضل 16 قناة #يوتيوب #نباتية
 https://t.co/AIy39uS2iu]]></document>
		<document><![CDATA[حبيب البي، ماصح دين تسامح؟
#بيروت #Beyrouth
#رمضان ينعاد عليكن بالجهل والعنف والعصيان]]></document>
		<document><![CDATA[يكرهو الألوان، يكرهو الحب، يكرهو الإختلاف: أسباب تخليني نتساءل علاه صديقهم الدموي يوعد فيهم بجنان الخلد كي يسيلو الدم.
#اورلاندو  #Orlando]]></document>
		<document><![CDATA[بلادي المزيانة و شعبي المزيان كي تبدى تحكيلهم على حقوق المرأة وحقوق الأقليات الجنسية والعرقية وكي تقلهم راك ضد... https://t.co/7ZzzmRBvpS]]></document>
		<document><![CDATA[الناس الكل شنعت على الكلاب الي قتلوهم البوليس..مولاة المول اساسا قارنت موتهم بموت اعز اصحابها....صحيح الطريقة... https://t.co/zpwzKSCYsM]]></document>
		<document><![CDATA[The #vegantag تاغ الخضرية: لماذا حذفني #باسم_يوسف؟ 
https://t.co/M0Qvy9G8B4
#GoVeg #Vegan #Veganism]]></document>
		<document><![CDATA[إذا رأيت المساجد تبث الحقد والكراهية والعنصرية في نفوس البشر باسم الدين فأعلم أنها ليست دور لعبادة الرب وانما لعبادة الكهنة
#عمر_قضية_إنسان]]></document>
		<document><![CDATA[Sur ce, ليلتكم زينة
وليلتهم طينة... https://t.co/RzRZF0pSoo]]></document>
		<document><![CDATA[ذات مومنت كي عبد يبدى ماشي في بالو يسب فيك أما هو يقلك في حاجات تعجبك و تخليك تتبسم ويمكن تضحك...تبدى بينك و بين... https://t.co/rolmWdLxd1]]></document>
		<document><![CDATA[وقس على هذا المنوال للعريبة الكل https://t.co/R3bXoYCWMu]]></document>
		<document><![CDATA[نعتذر على الكلام الي سي الأمني يكتب فيه...لكن نحب نسألو ما حكم الطفارة شبش تعملو فيهم؟ https://t.co/mo0xje7pFK]]></document>
		<document><![CDATA[اختي الكريمة مابديش انتي غاطسة في الخرا والاحرام للظبوط وتحلي كشختك بالحلال والحرام
بالادلة الاسلام خرم عليك اكل... https://t.co/sFx8CJsOeD]]></document>
		<document><![CDATA[راهي مشكلة الشعب مع الاختلافات الكل :3 https://t.co/mnl4YlqueC]]></document>
		<document><![CDATA[للتذكير فقط https://t.co/Uyh19Z3bYR]]></document>
		<document><![CDATA[كره في المدرسة، كره في الدار، كره في الشارع، كره في الخدمة، كره حتى وقت النوم، الأحلام إلي تخنق، الخوف إلي... https://t.co/k5gFfx7I4w]]></document>
		<document><![CDATA[أهل الجنوب...
برتاجيو حاجات كيما هكا خير من البهامة والسكسيزم متع برشا معاهد أخرى https://t.co/FLxqSeRxGO]]></document>
		<document><![CDATA[تحط غناء ع اليوتيوب وتسرح على روحك ترجع تلقى إنسان كيما هذا يغني، تبدى تندب في وجهك على الزين و ع الغناية وعلى... https://t.co/WRxrW5XBdo]]></document>
		<document><![CDATA[ماقهرني في تونس كان المنافقين...كيما إلي نهار كامل مع صاحبها في الدار وتحل كشختها على طفلة تشرب، وكيما إلي يزطل... https://t.co/fg61KSMwav]]></document>
		<document><![CDATA[في تونس:
ماتحبش
ماتغنيش
ماتغزرش
ماتحطش في بدنك
ماتحطش على بدنك
ماتمشيش
ماتقعدش
نعسو عليك في دارك
نعسو عليك برا من... https://t.co/fqm2D00l67]]></document>
		<document><![CDATA[من روائع بنيات بلادي، إنها حتى كي تكون مثقفة وقارية وواصلة ولي تحب إنتي، تبدى تحكيلك آنا متحررة و فيمينيست و ريق... https://t.co/WvAWhS9Egr]]></document>
		<document><![CDATA[علاه أستاذة العلوم الطبيعية كانت تسألنا أسئلة غريبة من بعد تقلنا "ريتو سبحان الله؟"
علاه كانت حصة تسبيح أكثر منها... https://t.co/T93z4G7hkJ]]></document>
		<document><![CDATA[93.3333333 % Engineer :D
هذا ستاتو أدميـــــــــن :)
هذا ستاتو سوماستر فاليدي :)
هذا ستاتو قربنا من الهدف :)
هذا ستاتو زغرطي يا إنشراح :)]]></document>
		<document><![CDATA[بداية ماتخيبش https://t.co/VAuuLQwlBQ]]></document>
		<document><![CDATA[المسلمين (وبرشا متدينين أخرين) كل ماتقلهم حاجة على العلم يقولولك "هههه هاذي عنا منها في كتابنا المقدس و نبينا... https://t.co/0zlfisQcI6]]></document>
		<document><![CDATA[DIY: #Vegan #Nutella || طريقة تحضير الـ #نوتيلا في البيت
https://t.co/g75JjMhth2
#Vegan #خضري #نباتي_صرف]]></document>
		<document><![CDATA[DIY: #Vegan #Nutella || طريقة تحضير ال#نوتيلا في البيت
https://t.co/g75JjMhth2
#Vegan #خضري #نباتي_صرف]]></document>
		<document><![CDATA[يا دب، يا سمين، يا كعبة مدنين!
بردف...
دبابة...
سومي رومورك...
فيل...
تاكل ڨدمة أخرى و تتطرشق...
قداه عندك تعمل... https://t.co/cdIqn0U15R]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في تونس:
سيدة محترمة في مقهى محترم حازقة روحها في لبسة مافهمتهاش، ماكياجها يدهن مدارس تونس الكل وتحل فمها... https://t.co/UzwGVLhPFv]]></document>
		<document><![CDATA[على أمل إستقلال العقول https://t.co/yzSCTsdOIT]]></document>
		<document><![CDATA[عند شعبي المريض لازم نعملو طاولة و4 كراسي ونجيبو مختصين علم نفس بش نحكيو ع piercing و tattoo 
هذا مش مشكل المشاكل... https://t.co/FBO7lKej0z]]></document>
		<document><![CDATA[ماشي ننتحر https://t.co/PE6BUxZflZ]]></document>
		<document><![CDATA[@balqeesfathi @nohastyleicon @JoelleMardinian
تفرجو على الفيديو هاذي
https://t.co/txVId8CUNy
#ريحتك_دم #لبسك_جثث https://t.co/B48gLEHnBh]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة إلى @BalqeesFathi شوف الفيديو هذا وخمم مرة أخرى فلي تعمل فيه
https://t.co/txVId8CUNy]]></document>
		<document><![CDATA[للي يفهم...
(إلي مايفهمش ينجم يتحفني بالتعاليق المرضية) https://t.co/xD2dJS0uBn]]></document>
		<document><![CDATA[#Compaign for #AnimalsRight and #Vegan #Cookies
 كوكيز زبدة الفول السوداني#
#خضري #حقوق_الحيوان https://t.co/Ug7hpqmRM5]]></document>
		<document><![CDATA[#Compaign for #AnimalsRight and #Vegan #Cookies
 كوكيز زبدة الفول السوداني#
#خضري #حقوق_الحيوان
https://t.co/pOb45UDc7v]]></document>
		<document><![CDATA[#خضري ومش عارف شنوا تاكل؟
هذا إلي كليتو في يوم على امل يساعدك
#كن_خضري #كن_نباتي #عرب_نباتيون
https://t.co/GIHMvZj9Fu]]></document>
		<document><![CDATA[كي الأستاذ يربرب كيما يحب والطالب يمشي في الساقين على خاطر قانون مايمشي كان في صالح الأستاذ على ظهر الأساتذة،... https://t.co/zT2XakxmhQ]]></document>
		<document><![CDATA[سيدي الشيخ عندي مشكلة كبيرة: آنا مريض...نحب إنسان
ميسالش خير الخطائين التوابون، خمم في خراه و بولو و ريحتو الجيفة... https://t.co/dcGREcrfmd]]></document>
		<document><![CDATA[ذات مومنت كي غزرلو غزرة الإغراء وهمس له من تحت حس مس "حبي، فرقنا الرب وجمعنا الكره" https://t.co/KGNVGD1mY9]]></document>
		<document><![CDATA[أصلي لجبال و الڨمرة ،عشڨان الليل م الصغرة ، ڨمحي و زيتوني و التمرة عمري ما نسيت...
وركزلي على عشڨان الليل من... https://t.co/J62mw4GnOk]]></document>
		<document><![CDATA[افضح الكوازي! https://t.co/Q3CNn4I591]]></document>
		<document><![CDATA[لا تقتلوا صبياً ولا إمراة ولا شيخاً كبيراً ولا مريضاً ولا راهباً ولا...
#Madaya #Syria #SaveOurSyria #PrayForSyria #مضايا #سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[فما شكون عندو فكرة شنوا تحكم على عفراء؟
#سيب_عفراء]]></document>
		<document><![CDATA[العنف ضدّ المرأة في #تونس محمي قانونيا
#لا_للعنف_ضد_المرأة #حقوق_الإنسان #حقوق_المرأة 
@AlmanarTn
https://t.co/hXNAMqHEyN]]></document>
		<document><![CDATA[قاعد نحسب قداه من قانون لازم يتحرق في تونس... https://t.co/OgSXshLixD]]></document>
		<document><![CDATA[#عفراء خرجت على خاطرها قاصر غيرها مازال مشدود مع قتالة الأرواح على خاطر كلمة .ويني #حرية_التعبير في #تونس؟ وويني #حقوق_الإنسان
#FreeAfraa]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في مثل هذا اليوم
البوعزيزي حرق روحو، عفراء مازالت مربوطة، طلاب القيروان في الحبس والإرهاب يرتع في البلاد
#FreeAfraa #loi230]]></document>
		<document><![CDATA[17 ديسمبر 2015: حدث في مثل هذا اليوم
البوعزيزي حرق روحو، عفراء بن عزة مازالت مربوطة، طلاب القيروان ممنوعين من... https://t.co/NjqKwvk9wt]]></document>
		<document><![CDATA[#تونس تربح #جائزة_نوبل للسلام وتتعدى على حقوق جميع الشرائح المدنية مسيبة الارهاب يرتع
https://t.co/ZWBTZMKPWi
#حقوق_الانسان #سيب_عفراء]]></document>
		<document><![CDATA[ايا عزيز امك فين مازلنا بش نمشيو؟
#تونس اعتداء جديد على حريات العباد!
https://t.co/3arDxkgOoH]]></document>
		<document><![CDATA[مازلنا مطولين؟
#لا_لفحوص_العار
#حقوق_الانسان 
https://t.co/9DaE9pyzqL]]></document>
		<document><![CDATA[سي الشادلي التمار قال كلمتو 
مبادرة طيبة من الفنانين هاذم الكل! https://t.co/05hYBmNIEZ]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع ليلى ~ مغاوير: بجدهم؟]]></document>
		<document><![CDATA[ظاهرلي ماهوش أقوى من الدولة، هو الدوالة...أو بالأحرى هوالسياسة هو الحكومات إلي جات و مشات وبش تجي....]]></document>
		<document><![CDATA[ميكرو جوهرة:
"بربي آني معلمة ونحب نحكي على حكايات الإيتيد...آي شفيها كان بعثنا تلامذة للايتيد؟ آني كي نلقى تلميذ... https://t.co/IzUuzBJEpE]]></document>
		<document><![CDATA[داعش منا وإلينا...هاذم مازالو ماعملوش دولة إسلامية في تونس، مالا كان يخلطو يعملو الشريعة في تونس شبش يصير؟ https://t.co/qOpnSavlXv]]></document>
		<document><![CDATA[الغل الي نحس فيه مايوتصفش...
خلي نقولو توفروا الشروط الواهية الكل الي قالت عليها الشريعة... الي يشرع حاجة كيما... https://t.co/no7ZY3B3SI]]></document>
		<document><![CDATA[عندي برشا ماحكيتش فيه الموضوع اما وقيّت إني نعاود نجبدو و نحكي فيه...هات نحكيو مرة أخرى على #فحوص_العار...المشكلة... https://t.co/FU1gd73Xa0]]></document>
		<document><![CDATA[مانيش بش نحكي برشا ولو عندي ياسر مانقول في الموضوع بالنسبة للراي هذا. ابداهم من الفرق بين قوم لوط والمثليين،... http://t.co/U2Tod86oRJ]]></document>
		<document><![CDATA[للناس الي مازلت تقول راهم مرضى وللناس الي قاللهم (فَاسْأَلُوا أَهْلَ الذِّكْرِ إِنْ كُنْتُمْ لَا تَعْلَمُونَ) هام... http://t.co/VZbFTz51zc]]></document>
		<document><![CDATA[Mais je rêve! 
الفرق بين الانسان هذا وسمير ديلو، وزير حقوق الإنسان سابقا، فرق اكثر من شاسع! http://t.co/dDuObMBtjA]]></document>
		<document><![CDATA[من موقعي هذا نطالب بتحليل ع الشفايف! 
#تحاليل_العار زيدو عورولها
#الفصل_230 وراكم وراكم
#حقوق_الإنسان بالسيف عليكم http://t.co/C2VcNa5c2r]]></document>
		<document><![CDATA[في نفس الوقت الي تعلن فيه لجنة الحقوق والحريات في مجلس نواب الشعب انها ماتعرف شي على مروان الي تشد وتحكم عليه عام... http://t.co/06kGmMHeWo]]></document>
		<document><![CDATA[لجنة احترام الحريات و حقوق الانسان تنتقد الفحص الطبي للمثليين و العقوبات الجزائية ضدهم http://t.co/afBhmSLqYr]]></document>
		<document><![CDATA[المجلة الجزائية ~ #الفصل230
"اللواط أو المساحقة إذا لم يكن داخلا في أي صورة من الصور المقرّرة بالفصول المتقدّمة... http://t.co/zWtqYjMdzx]]></document>
		<document><![CDATA[فرد نهار يصيرو الأحداث هاذم الكل؟ لواه؟ ونكملو نختموها بحكاية #حي_الزهور؟ وقيل على الدنيا السلام! #تونس #سوسة]]></document>
		<document><![CDATA[مواطن الماني صالح يقول الي ماهمش متغشين والا متعصبين، جواعة وكهو، خلي نلصقوها في رمضان...ماحلاها الصورة التونسي... http://t.co/4yPOulwaWE]]></document>
		<document><![CDATA[الى كل من يتساءل منين جا الارهاب...ابشركم بخير، الارهاب ماجاناش، الارهاب خارج من عندنا... في مجتمع مكبل بالكره... http://t.co/ro3sburlY0]]></document>
		<document><![CDATA[في نفس النهار الي نلقى فيه الclé USB الي فيه فيديوات مع اعز ناس في حياتي، نعمل قهوة مع انسان من مالطا...... http://t.co/N0Wmv7TpW8]]></document>
		<document><![CDATA[@Shams_LGBTQ_TN @yaminathabet @Nessmatvالحوار ناقص مختص نفسي، ربط المثلية بالغلمانية و زنا المحارم من الأدلة إلي توري إلي الحوار ماكانش عادل]]></document>
		<document><![CDATA[@Shams_LGBTQ_TN مبروك التأشيرة!!!]]></document>
		<document><![CDATA[حاجة تفرح الي فما بلاد في العرب تحكي بالمنطق هاذا وترى الدنيا بالمنظور هذا...
المشكلة عند العرب بخلاف الدين الي... http://t.co/HuF43mQ4Tz]]></document>
		<document><![CDATA[القلب ع تلقلب...هااااي كعبة الحب 󾬖󾬘 http://t.co/uwLywGK00C]]></document>
		<document><![CDATA[@AminDamino10 ربهم، كتابهم، ومحمدهم قلهم ماجابو شي من عندهم، هوما يطبقو :) #دين_تسامح]]></document>
		<document><![CDATA[لا اكاد اصدق انه النهار وفى، متعب ياسر وطويل ياسر ورغم مزيج الاحاسيس خاصة اني على قريب بش نرجع نسطع في جدار... http://t.co/rgxJcr2j9s]]></document>
		<document><![CDATA[على طاولة العشاء الليلة في دارنا...بابا غنوج و فلافل، اهليييييييييييييييييييين!]]></document>
		<document><![CDATA[كي العادة فراز و اونو ويحلو السمر، خاصة بوجود العائلة الليبية الي ورايا...
Enjoying the last summer days with my... http://t.co/ckQTqronnt]]></document>
		<document><![CDATA[الاعتداء بالفاحشة على اللغتين الاسبانية والالمانية في مسلسل #حريم_السلطان ماراتش عيني كيفه....ماهذا يا صاح؟]]></document>
		<document><![CDATA[يالله، مرارت اما طز :) J-7]]></document>
		<document><![CDATA[ويحكم بحاجات اخرى مانيش بش نقولها خضوعا للمنظومة العامة... http://t.co/ErJ4dB8pF4]]></document>
		<document><![CDATA[الاخت تتحدث الفرنسية بطلاقة، تقول وتعيد وتكرر و تلح "des chanseurs"
#على_ترابك_يا_تونس]]></document>
		<document><![CDATA[لن اعيد القول اني ومع عدم اقتناعي بمبدأ النقاب والحجاب انّي مع جميع انواع الحريات ومن هذا المنطلق احترم المنقبات... http://t.co/3BhT3y0XUq]]></document>
		<document><![CDATA[المعنى الحقيقي لـ"نوي اينوبليابل" — feeling رأسي سينفجر]]></document>
		<document><![CDATA[#لطيفة_العرفاوي تغرد لنا #صحة_صحة وتخش الميدان من بابه العريض...لطيفة مشات بحا بحا...
#هاه_نندبهم]]></document>
		<document><![CDATA[سلسلة #الڨلڨ_يعمل تستمر...تحية للجماعهش الفارماسي ولجماعة لي ماقلقوش و هوما يبرتاجيو في تصاور موتي ليوم وتحية... http://t.co/cXL6Kv9cnz]]></document>
		<document><![CDATA[سلسلة #الڨلڨ_يعمل المرة هاذي بوز من القراية: شويّة إغراء سَلَفِي والله أعلم! http://t.co/A2iOxqbtEN]]></document>
		<document><![CDATA[فلنقل إنه المقولة إلي تقول العالم ينتمي للعباد إلي تقوم بكري صحيحة...كي تقوم "بكري" و تبدى مدروخ شعنك تملك و... http://t.co/de7RdcAN6r]]></document>
		<document><![CDATA[آنا: وآآآآي نحب نقرا!
ضميري: فرحان بروحك؟ تكركر و مخلي روحك لل كونترول؟ برا موت...
مخي: جمعتين و تروح لتونس و... http://t.co/RRUBqcm8lC]]></document>
		<document><![CDATA[الفرحة هي كي تلقى عبد يحبك ويشجعك على حلمتك من غير حسابات و مايحسدكش وياقف معاك... — feeling فرحان بإنسان مميز في حياتي]]></document>
		<document><![CDATA[تي وينهم ستاتووات جماعة الميدسين؟ هيا تذمروا يا قوم! راهم غابنينكم راهم معذبينكم راهم حارمينكم...إكتبوا ع... http://t.co/vzGq8jLL5m]]></document>
		<document><![CDATA[تي وينهم ستاتووات جماعة الميدسين؟ هيا تذمروا يا قوم! راهم غابنينكم راهم معذبينكم راهم حارمينكم...إكتبوا ع... http://t.co/G9k7XyNfr0]]></document>
		<document><![CDATA[ايها الرب الأعلى اهو ابتلاء لاختبار صبري ام هو عقاب لذنب اقترفته ام هو هكاك و برا؟ علاه لازمني نعيش بانترنات كي هكا؟ 
#حياتي_صعيبة #سي_علاء]]></document>
		<document><![CDATA[ليكم وحشة كبيرة...الشوش شهر بشار او ما يعرف عند خليل بالفوووووشاااااااار معندوش طعم بلا بيكم http://t.co/Irt11u2mv3]]></document>
	</documents>
	</author>