<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[بمناسبة الجلاء في سردية مبالغ فيها عن الهوية الوطنية بسوريا، المبالغة في تصوير الفرحة بجلاء فرنسا عن منطقة كانت هاشمية وعثمانية ثم مستعمرة فرنسية خلال فترة قصيرة.]]></document>
		<document><![CDATA[@maya_e2 الله يوفقك مايا، حبة حبة بتوصلي.]]></document>
		<document><![CDATA[البنية التحتية للخنادق المبنية من قبل YPG رهيبة. https://t.co/flSm9Gv4RJ]]></document>
		<document><![CDATA[فريق الإدارة البيت الأبيض عم يعملوا دراما واقعية أفضل من House Of Cards و West Wing مجتمعين.]]></document>
		<document><![CDATA[@Artist0x0 شي قريب، قصده من كثر القرب والأفكار المتبادلة وتطابقها ما بتعرف هل الفكرة دي بتاعتك ولا بتاعة صاحبك.]]></document>
		<document><![CDATA[(وكان كلٌ منا يخلط صاحبه بنفسه).. هذا  وصف المازني لصاحبه الشاعر عبدالرحمن شكري.]]></document>
		<document><![CDATA[@moeghashim حابب يعمل فيها عمنا الغامض العالم ببواطن الأمور.. وكمان أنا ما فهمت..]]></document>
		<document><![CDATA[@sanaampsi وين شفتي طلبت .. هو الفتي سهل كده يا بنتي!]]></document>
		<document><![CDATA[ما هذا!! https://t.co/h9wulr2nPF]]></document>
		<document><![CDATA[@sanaampsi أنا عارفة ومن زمان..والنبي بلاش الطلعة دي معي.. مقاومة]]></document>
		<document><![CDATA[أستاذي المصري اللي علمني العربية، بني آدم مؤمن بالخزعبلات المصرية والفتي بخصوص سوريا والإقليم.. اليوم دخل عليا بدخلة العدوان الثلاثي والعبط الظريف، فانتبه أني غضبت وممكن أقطم رقبته ببساطه فتراجع وقال: ابن المجرم..الخ]]></document>
		<document><![CDATA[بس شكل الإخوان السوريين اللي كل مرة بيتطوعوا لتفسير تصريحات حماس والتجويد شكلكم عرة خالص. بالشفا.]]></document>
		<document><![CDATA[مؤيدي حماس بس عايزين يرجعوا يصطفوا مع الأسد برياحة وعلى راس السطح .. عادي والله بالسلامة]]></document>
		<document><![CDATA[@m_k175 حمدلله عالسلامة]]></document>
		<document><![CDATA[:P معلش https://t.co/CG8L0ml9JU]]></document>
		<document><![CDATA[@thebanjane عم يقولوه وع راس السطح.. الفكرة كلها أن فعلا مافي قدرة على صياغة فهم للوضع ككل وبالتالي بس يحكوا بيطلع معهم عجائب .]]></document>
		<document><![CDATA[السياسيين السوريين في منظومة المعارضة جزء وازن منهم مؤهلاته السياسية هي "إعتقله النظام".]]></document>
		<document><![CDATA[@S_Syria_ مستوى ال bulshit عالي والله..]]></document>
		<document><![CDATA[@secureuser1 عموما.. اللي بيعلقوا سياسيين وعالم عادية]]></document>
		<document><![CDATA[@freesyria78 بعرف بعرف الحكي فوق الأساطيح ومتوقع يصير ،والكذب من كل لون، معروفالضربة مارح تقتله ومن اليوم الأول ال pattern هيك.]]></document>
		<document><![CDATA[@freesyria78 ماحدن توقع أكثر من اللي صار ..]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 ما عنديش فكرة عن القرار ..]]></document>
		<document><![CDATA[عودة قنوات التواصلDiconfliction أو حتي تخفيف اللهجة بعد التصعيد الكلامي والبحث عن أسباب لشرعنة التدخل معناها أن الأمريكيين بيفكروا في شكل أوسع بكتير من ضربة رمزية مش محتاجة كل هالحكي، وانضمام بريطانيا لفكرة عمل محتمل وتصريحات الألمان بتوحي بذلك حتى لو قلت حدة التصريحات الامريكية.]]></document>
		<document><![CDATA[النداءات للمعارضة للإستفادة من الضربة المرتقبة والتحرك بالتزامن فيها من البلاهة الكثير، الجهة الوحيدة الممكن تحركها هو جبهة درعا والتنف فقط، بقية المناطق لا يمكن التحرك فيها أولا لانعدام القدرة والإمكانيات والرغبة من الفصائل أولا، ثانيا لا أعتقد الدول المسيطرة على الأرض ترغب بذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria ضربة بالحجم اللي بتقول عليه مشكلة للروس  تخليهم مسؤولين عن أي شيء ، سابقا كانوا بيتخبوا ورا النظام. أي تحييد للدفاعات الجوية رح يكون عبئ على الروس بيضطرهم لتأمين غطاء جوي+ إهانة مباشرة للروس وغالبا هاد اللي رح يصير]]></document>
		<document><![CDATA[مش الليلة يا جماعة الضربة حسب عمنا ماكرون .. ناموا ناموا]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria عندنا يبدو تهيئة لضربة game changer وممكن ضرب الrunways بتوع المطارات.]]></document>
		<document><![CDATA[@nfreesyria العفو.. بتمنى تكوني بخير]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 قصة عفرين حرب تصريحات بس ولا الروس رح يتحركوا ضد الأتراك ولا الأتراك    كمان، تعارض مصالح نقضيها لوك لوك بس..]]></document>
		<document><![CDATA[@nfreesyria لاعب مصري بيلعب بليفربول / الدوري الإنجليزي]]></document>
		<document><![CDATA[@LaLaKdaho بس كمان توريك قد إيه هما desperate]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria الإنتقام وحده يكفي.]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 لا حسرة ولا شي تمامهم كده في حال ما عملوا شيء وهو المتوقع.]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 أبو العلاء لو فيه فعلا مسافرين عبر الزمن فأنا متأكدة أنه واحد منهم، الزلمة هاد فلسفته تليق بأيامنا اللي منملك فيها المعرفة اللي بتمكنك تقول: أما اليقين فلا يقين وإنما أقصى اجتهادي أن أظن وأحدسا.]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 عمنا كان معذب بعكسي.]]></document>
		<document><![CDATA[كل ما تأخر الرد الأمريكي كل ماكانت رمزية الرد واسعة، خاصة مع بداية ظهور دور فرنسي واضح.]]></document>
		<document><![CDATA[من البيان الفرنسي الأمريكي والتحركات عامة في المنطقة تحس كل القوى عم ترجع لتركتهاالقديمة/ مناطق النفوذ، البريطانيين رجعوا على البحرين، الفرنسيين عم يرجعوا على سوريا تدريجيا  بالإضافة لمناطق أفريقيا/ساحل وغرب تحديدا، الأتراك عم تكبر مناطقهم سواء في سوريا أو في القرن الأفريقي.]]></document>
		<document><![CDATA[يكفي تظاهرا بالحكمة الزائفة.]]></document>
		<document><![CDATA[@S_Syria_ ذكرتني بعمنا نسيم أبوطالب، بيتمحك ويتباهى بشعر بت خالته]]></document>
		<document><![CDATA[الأتراك صاروا بعمق ٢٠ كم في أربيل واقتربوا من قنديل.. شو اللي عم يصير. https://t.co/lyeenz7tUu]]></document>
		<document><![CDATA[@ayameh007 كل اللي بعرفهم بيقولوا عنه شيء بيشبه اللي قلتيه:( أنا ل٢٠١٢ اتعرفت عليه عن طريق bbc عربي.]]></document>
		<document><![CDATA[@ayameh007 آسفة :(]]></document>
		<document><![CDATA[@maya_e2 القصد فيها " نحنا مازلنا هنا رغم كل شيء" واللي ممكن تقاس على وضع مصر من ناحية الشباب اللي نزلت للجنازة ومانزلت تنتخب، عن القمع اللي بيدّعي كله تمام ومع هيك في كتلة بعدها واعية وما استسلمت.]]></document>
		<document><![CDATA[صور جنازة أحمد خالد توفيق لعلّها التعبير الأمثل عن المقولة السلفية الشهيرة: بيننا وبينكم الجنائز.]]></document>
		<document><![CDATA[@Salah212011 @malekoyon تماما.]]></document>
		<document><![CDATA[@noof___222 ربنا يكرمك، وإياك.]]></document>
		<document><![CDATA[@maya_e2 شكرا ، والجميع يارب❤️]]></document>
		<document><![CDATA[@demah_k_a إن شاء الله. شكرا ديمة]]></document>
		<document><![CDATA[@Homs_dream وإياكم يارب.. شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[@HIBA_1984 تسلمي هبة، والجميع يارب]]></document>
		<document><![CDATA[@Homs_dream كانت زيارتك رقصة من رقصات الظل.. قطرة من قطرات الندي قبل شروق الشمس.. لحنا سمعناه لثوان من الدغل.. ثم هززنا رؤوسنا و قلنا أننا توهمناه
وداعا أيها الغريب"..
أحمد خالد توفيق، أسطورة حامل الضياء..
هذا أدق رثاء يليق بالراحل.. كتبه بنفسه لأحد أبطال رواياته، وهو اليوم يليق به.]]></document>
		<document><![CDATA[@kakkoiinoor الآن يبدو .. عرفت من هون .. :(]]></document>
		<document><![CDATA[@galjuwaiser @Homs_dream فكيف من تعرف عليه متأخرا .. رحمه الله، حزن!]]></document>
		<document><![CDATA[خبر حزين وفاة أحمد خالد توفيق، تعرفت عليه متأخرة، رحمك الله وأسكنك الفردوس الأعلى.]]></document>
		<document><![CDATA[عقلية النظام ومؤيديه تجاه المشافي والدفاع المدني عقلية : شغلنا راح عالفاضي إذا نجى مخلوق من القتل.
لازم تموت من أقل مرض إذا نحنا حاصرناك.]]></document>
		<document><![CDATA[الأتراك صاروا بحماة. شكل سوريا حتى نهاية العام لطيف، حلب محاصرة كليا من الشمال والشرق، النظام كمان رح يكون محاصر حصار شبيه بحصار العراق  بالتسعينات، المهم حاليا شكل الوضع في الجنوب درعا والتنف.]]></document>
		<document><![CDATA[@DrStranger90 الزلمة عنده حاسة شم قوية للمصلحة حزبه والimage تبع الدولة.. PR genius]]></document>
		<document><![CDATA[@Hisham_h_m @MojtahidSyria اه كان ممكن تشوف أمريكا بإدلب لأن ال CENTOM كانوا راغبين وكان فيه مفاوضات لضم الفصائل وفشلت ، وكان فكرة مبدأية ضم الكرد مع العرب ببداية تشكيل قسد، مع الفشل والإستعجال تم تشكيل قوات كردية على عجل.]]></document>
		<document><![CDATA[@DrStranger90 أنا تفاجأت بالطفل، أخر مرة كان مع الهلال الأحمر وما توقعت يطلع على تركيا، عمنا رجب بيجيب الكلام لنفسه عادي.]]></document>
		<document><![CDATA[@Hisham_h_m حسب مين هالإحصائية ؟]]></document>
		<document><![CDATA[سورية قابلتها وحكينا عن كل شي، وصلت لنقطة النفط وكرت حكي، المهم ما بعرف من وين جاية القناعة أنه عندنا نفط كثير! كل إنتاج البلد 400ألف برميل، فعليا لا تكفي لدفع نفقات الحكومة، ناهيك عن شيء آخر.]]></document>
		<document><![CDATA[كريم بآمان وهذا بيكفي . https://t.co/OWWdoFVMWP]]></document>
		<document><![CDATA[مش ناقص غير مارشات ميهتران العسكرية. https://t.co/zMUUwEVN3w]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم وفق البهائم.]]></document>
		<document><![CDATA[@kailontop حلوة كتير]]></document>
		<document><![CDATA[@secureuser1 ما بناقشهمش، بس لما تشوف الطوام بتاعتهم بتحكي.]]></document>
		<document><![CDATA[النخبة الشمال. https://t.co/PxQhWubqWV]]></document>
		<document><![CDATA[@kailontop نسيت البروذلز..]]></document>
		<document><![CDATA[في حدا فهمان العلمانية هي الدفاع عن الأقليات وسحق الاكثرية.. إذا دافعت عن السنة بالذات بتكون أكبر طائفي .]]></document>
		<document><![CDATA[@Tanks_mec مابعرف شو قصدك ، بس النمط التركي هيك والعالم بيعرف ومش قادرين يحلوا قصة قبرص.. والمنوال كمان عإدلب مستقبلا]]></document>
		<document><![CDATA[@Tanks_mec إيش دخل الغباء بالموضوع، نفس ما عملو بقبرص 1974..]]></document>
		<document><![CDATA[@Tanks_mec متفاجئ ليه؟ مثل ما جرابلس والباب مربوطة برالي عنتاب.. حركة متوقعة من اليوم الأول.]]></document>
		<document><![CDATA[@S_Syria_ @L___2112 سم بالله واتكل واعمل لنا ميموار عن كلبوب وأخوه.]]></document>
		<document><![CDATA[@S_Syria_ بيتحمل pdf دايما عيني عينك.]]></document>
		<document><![CDATA[أخرة التجويد وحشة والله.. ستبدي لك الأيام ما كنت تجهله.#prt]]></document>
		<document><![CDATA[@galjuwaiser أنها الأحّا ...]]></document>
		<document><![CDATA[@nahid_bakhateeb شغلة مشروعة.]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria نسبة لا تكاد تذكر، بالمقابل السعودية حليفة الإمارات عدوة الصحوة على الإخوان يتم احترامها والحذر من استهدافها ومن المجموعة إياها. الإمارات ماعندهاش هتيفة أو بعبارة أدق إختارت هتيفة غلط.]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria هذه الإجابة بالذات بتحسس الواحد بالتبسيط .]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria معلومات جديدة؟ ما فهمت عايز تقول إيه.]]></document>
		<document><![CDATA[@MojtahidSyria ليش ما ينطرح سؤال : ليش صاروا هيك؟]]></document>
		<document><![CDATA[التضارب بالأنباء بخصوص شمال سوريا تحديدا كاشفة لل pattern  المتكررة للقوى الموجودة في الشمال على الشكل التالي :
- الأمريكيين عموما في وضوح لعدم التنسيق بين الإدارات الخارجية ، الدفاع والرئاسة، ولكن غالبا رؤية الدفاع الراجحة.
-الأتراك تهديد كلامي متكرر لايؤخذ بجدية ثم تحرك مفاجئ.]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب صرح مبارح بأنهم سينسحبون من سوريا، CTJFOIR سرب خبر مقتل جنود التحالف أمريكي وبريطاني عن طريق IED .. التسريب ما هو الا رد على غاضب على تصريح ترامب ( اللي بيحكي كيف ما بده) .]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 @freesyria78 صحيحة مية بالمئة]]></document>
		<document><![CDATA[@peshmerge منيح طلعت إشاعة.]]></document>
		<document><![CDATA[@alex_sh10 نشوف تتلعب إزاي، مافيش حاجة أكيدة.]]></document>
		<document><![CDATA[@LinaNsh13 وأنا بسمعها دايما وبتفهم شو منبعها الحقيقي.. وما بتخيل في أمل عند اللي بيقولها بالباسبور أو منفعة ' غير يوقف القصف' .. نحنا تجسيد عملي ل من تحت الدلف لتحت المزراب.]]></document>
		<document><![CDATA[@emansalah_ لازم ينزلوا بمانوال : كيف تزنق نفسك في سنتين؟]]></document>
		<document><![CDATA[@emansalah_ تحالف قلوبهم شتى حيخسر أهم سبب لحرب اليمن كقوة لحفظ الممرات الدولية بعد العك، وخناقة الموانئ.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaLaKdaho وارد جدا.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaLaKdaho شكل العملية بتشبه لما قرروا الأتراك يدخلوا جرابلس قتلوا قائد المجلس العسكري المعين من قسد، من أسبوع علوش من المجلس في الرقة اللي كان صلة الوصل بين CENTOM  والوحدات وقبائل الرقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaLaKdaho تذكرته تبع منبج بس شو منصبه مابعرف.]]></document>
		<document><![CDATA[@LaLaKdaho الجماعة دي دايما بلاقي ريتويات ليهم من الأتراك اللي بيتابعوا الوضع عندنا. الإستفتاء كان بين جميل مظلوم وحد ثاني.]]></document>
		<document><![CDATA[@emansalah_ ده مقدمة لتحجيم الإمارات، كيف ستنفذ بقا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@justfullah وعندنا بس يصلوا بريطانيا بيتحبسوا ويتحاكموا من ال MI6]]></document>
		<document><![CDATA[@emansalah_ أوبااا.. لسا مبارح قالك لازم ندخل صنعاء، ودقت ساعة الصفر والكلام الظريف ده.]]></document>
		<document><![CDATA[@rabiih المصيبة حتى قوة ردع بعد الصواريخ لا يوجد بالمرة ، تحالف قلوبهم شتى على أي حال.]]></document>
		<document><![CDATA[@aref_hijjawi @sindebad69 احمد فارس الشدياق؟]]></document>
		<document><![CDATA[كنّا نكذب لما نقول تمسحنا، الحقيقة ما عم نتمسح، ولا عم نقدر نتعود على حملات التهجير.]]></document>
		<document><![CDATA[أنتم مش عارفين تنجزوا من الأصل، قال دخول صنعاء قال. https://t.co/Ks0vT5DTH0]]></document>
	</documents>
	</author>