<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[مدير عام بنك الاسكان يتحدث عن ارباح ممتازة 50 مليار في 2015
70 في 2016
115 في 2017

و يوسف الشاهد يقول فلسنا و تهردنا و يضرب الموظفين ب 1 % يحب يسرق تقاعد كبار السن و يزيد 1 % في TVA]]></document>
		<document><![CDATA[ينجمش واحد يفسرلنا :

1/ السوبرمان وزيرة السياحة اللي لا قبلها لا بعدها رجعت بالسياحة لمستوى خير من 2010 و تطورت المداخيل تبارك الله و العملة الصعبة تسكسك و امورنا 6 زيت .

2/؛محافظ البنك المركزي يبكي و يوسف الشاهد يبكي و... https://t.co/ow8tiqgyXK]]></document>
		<document><![CDATA[فما "أشخاص" في الكورة الأرضية مانيش فاهم علاش موجودين... لا طعم ولا رائحة... نجح في القراية موش بلعاني... خذا شهادة جامعية من غير ما يفهم اش قرا... عدى 100 اونتروتيان ومبعد عن طريق معرفة متاع بوه دبر خدمة إدارية في شركة...... https://t.co/867VsQLzKJ]]></document>
		<document><![CDATA[المافيا اقنعت العدل منفذ بعدم تسليمي محاضر الرد على التنبيه و محاضر المعاينة .]]></document>
		<document><![CDATA[à المحكمة الإبتدائية بأريانة https://t.co/kuVzsFHxgz]]></document>
		<document><![CDATA[في اتجاه محكمة اريانة https://t.co/jB08jXCfow]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة وزراء لم يقع تبديلهم و لا تبديل وزاراتهم بين حكومة الصيد و حكومة الشاهد .

السياحة اللومي .
التجهيز العرفاوي .
توفيق اصلاحات .

علاش ؟

الاول اول قطاع لتهريب العملة الصعبة من البلاد .

الثاني اول قطاع يستنزف الاف... https://t.co/lJxN0x9Jpu]]></document>
		<document><![CDATA[و دخلت التاريخ يا الفة . الم يكن بورقيبة قادر ان يثري نفسه و عايلته ؟ لم يفعل علاش خاتر كان يقول تونس كلها داري علاش بش نشري فيها دار صغيرة . https://t.co/ixITkmWADt]]></document>
		<document><![CDATA[اخواني ما تركزوش برشا على حملات النفخ الاتصالي متاع دار كبيرة و بطيخ .

حمادي بن حماد كان يجبد في كتاب في 700 صفحة لاسماء مناشدين لبن علي في جانفي 2010 ...

و كنت نقول البناية الكبيرة هاذي في محمد الخامس يستحيل تطيح .

لا... https://t.co/JQXPeU5dCF]]></document>
		<document><![CDATA[اخواني ما تركزوش برشا على حملات النفخ الاتصالي متاع دار كبيرة و بطيخ .

حمادي بن حماد كان يجبد في كتاب في 700 صفحة لاسماء مناشدين لبن علي في جانفي 2010 ...

و كنت نقول البناية الكبيرة هاذي في محمد الخامس يستحيل تطيح .

لا... https://t.co/cu46Ppf3rI]]></document>
		<document><![CDATA[رمزي عطوي يعرض عليا 5 الاف دينار ثمنا لعدم نشري الحلقة السابعة التي تتحدث عنه ..]]></document>
		<document><![CDATA[روسيا تستخدم حق الفيتو ضد تدخل عسكري في سوريا .

و مازال ناس في بلادنا يسموها ثورة ... و الفة يوسف مهبولة .

بالحرام النخبة كلها مهبولة و مسوسة و تتحرك وفق مصالح و ليس وفق مبادء .]]></document>
		<document><![CDATA[كتب رضوان تعليقا في منشور سابق ناصحا و اود مشاركة اجابتي له للعموم كي يفهم الجميع مدى قذارة المافيا الحاكمة .

يا حميدة اخطاك من الجماعة هذو واخدم خدمتك. وقوم بواجبك و روح لضعيراتك وربيهم بالقدة هذوكا الاستثمار الحقيقي... https://t.co/gwRf2t2ly7]]></document>
		<document><![CDATA[فلوس الكنام ينهبها يوسف الشاهد على خراب تونس . الشعب يلحس طيزو . https://t.co/C7lEZBiIcW]]></document>
		<document><![CDATA[البيان المفبرك . هههه — à SFAX City مدينة صفاقس https://t.co/4VeVHroPrr]]></document>
		<document><![CDATA[اكد كاتب عام الاتحاد المحلي للشغل بالشابة وملولش البحري الهذيلي، أن ما راج حول إيقاف العمل بجهاز بصمة الحضور والانصراف بداية من يوم 29 مارس 2018، بسبب نقله لمرض الإيدز وتسبّبه في مرض السرطان لا أساس له من الصحة.

وشدد... https://t.co/HwTp3E4py7]]></document>
		<document><![CDATA[فك الله اسر الزعيم اللي كان مهشتكنا و مبشتكنا . https://t.co/jE3T1lIuXV]]></document>
		<document><![CDATA[نسمة تي في . الاختراق بلغ مستويات كبيرة .15 
fev 2018 https://t.co/UqGW85n36c]]></document>
		<document><![CDATA[Skander ben Ahmed

في البلاد هذه ميحبوش نظيف يحبه كان لمسخ طفلة هذه قرات معايا في جامعة قرطاج وكانت تخدم وتقرا في نفس الوقت تكلت و تسلت بشوصلة كملة قرايتها وبطبيعة شوف في لخر شنو عمله فيها https://t.co/YHfIpz5qyU]]></document>
		<document><![CDATA[و يمكن اضيف ان اميرة تم تعويضها بآمنة و عزلها في 1 فيفري الفارط .

ملحق الحلقة 5
الآنسة أميرة بديري infographiste

زميلتنا أميرة خدمت معانا عقد اسداء خدمات في حكومة الحبيب الصيد و يشهد الله انها لم تقم بشيء مخالف للقانون... https://t.co/Li11SxYQCm]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة 5 

السيدة سلمى السعيدي حرم الطرابلسي ...

كان بودي مواصلة الحديث عن الماضي الأليم و رموزه و لكن يأبى سي مفدي الا مواصلة الخنار للقيام بأدواره القذرة . بعد إشاعة تشويه النقابي بوعلي المباركي .
انتقلت ماكينة التشويه و... https://t.co/19082z7yu6]]></document>
		<document><![CDATA[غروب الشمس https://t.co/LkhsrURhwl]]></document>
		<document><![CDATA[الفة يوسف تحصلت على المرتبة الاولى في باكالوريا 1987

و كرمها الزعيم في يوم العلم . https://t.co/4azqza7SSN]]></document>
		<document><![CDATA[رغم ان برميل البترول وصل 150 دولار في عهد رجال الدولة اللتر بنزين كان ارخص . شكون السارق ؟]]></document>
		<document><![CDATA[يتفق الجميع أن البلاد وصلت لحضيض المناكفات السياسية . بين نائب يدعو لانقلاب و نائب ثاني يدعو لتقطيعه اربا اربا و توزيع جسده على كل ولايات الجمهورية .

نعم وصلنا لهذا الحضيض .

و لكن ترى الحل سهلا و بسيطا و دستوري و قانوني .... https://t.co/jfFOrgKxGs]]></document>
		<document><![CDATA[قيل لي ان صحفي في اذاعة سأل بن سدرين عن ملفي فانكرت وجوده أصلا ... الرجاء ممن لديه اي معلومة اب رابط حول الموضوع ارساله لي و له جزيل الشكر .

طبعا في انتظار ذلك انا بصدد البحث عن اوراق الديشارج و التضمين و عدد الملف في... https://t.co/bQg3HMG5V0]]></document>
		<document><![CDATA[مساء الخير الحلقة 4 . قيس العرقوبي .

في انتظار تسترجل سهام بن سدرين و الرجولة قيمة أخلاقية قبل أن تكون جنس .

و من هنا إلى أن يقع اعتقالي سانشر لكم 1% فقط من ارشيف البوليس السياسي .

باش نبينلكم بالمكشوف أن سهام خانت... https://t.co/16grW5XdpK]]></document>
		<document><![CDATA[بعد رأي الاصدقاء قررت عدم المشاركة من منطلق عدم نشر اي شيء قد يسيء لتونس في الاعلام الاجنبي . 

يا ريت يرالنا بيه سي كمال لطيف الوطني الغيور و يسيبلنا شوية اللعب في تونس . https://t.co/cPp5cPVzsj]]></document>
		<document><![CDATA[اتصل رقم قطري يدعوني لبرنامج الاتجاه المعاكس هههه]]></document>
		<document><![CDATA[كاتب الدولة يعلن عن تخفيضات في اسعار السفر للتونسيين بالخارج https://t.co/XRpiUzO5aB]]></document>
		<document><![CDATA[منورنا الأستاذ الكوباكجي Badis Koubakji
الأستاذ باديس الكوبكاجي من خيرة الكفاءات الوطنية خارج أرض الوطن وتحديدا في كندا والخليج العربي . اين الدبلوماسية الاقتصادية مع من لهم إشعاع وثقة الحكومات الاجنيبة في جلب الاستثمار .بطبع ليس لهم مكان https://t.co/C3tYcAMO2q]]></document>
		<document><![CDATA[" الستام " ( الشركة التونسية للشحن والترصيف ) في برط رادس تعمل dechargement من البواخر بمعدل 4 حاويات و نصف في الساعة..مع العلم أنها عندها كونتراتو مع ديوان البحرية التجارية والموانئ يلزمها بتهبيط 15 حاوية في الساعة..و مع... https://t.co/Oo4t1l2U6I]]></document>
		<document><![CDATA[تعتبر منظومة "ء- مواطن" "e-people Tunisia" بوّابة للمشاركة والتفاعل بين الإدارة والمتعاملين معها وهي تتضمّن طرق تواصل مختلفة ومتلائمة مع حاجياتكم.فهي تمكنكم من تقديم عرائضكم على الخط ومن تقديم اقتراحاتكم أو استفساراتكم كما... https://t.co/uDoSDAw7Ay]]></document>
		<document><![CDATA[/انضموا لهذه الصفحة الرسمية التابعة لرءاسة الحكومة .

المكتب المركزي للعلاقة مع المواطن اصبح عندو موقع لتلقي الشكاوى و صفحة فايسبوك .

شكرا للشعب الكوري الصديق . https://t.co/oOmdYCcAaV]]></document>
		<document><![CDATA[جيل جيلالة اذا ضاق الحال https://t.co/2dsBZbcnvb]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ما قام سي كمال لطيف بغلق كل المنافذ امامي مع الاعلام اللي يعتبرو هو مؤثر ... تستمعون لي بعد اقل من ساعة عبر اذاعة جهوية في قابس . اذاعة الواحات . 

فقط ملاحظة سي كمال يشهد الله اني اقدر ذكاءك و اشهد انك وطني و تحب تونس... https://t.co/oc83k4Fwkk]]></document>
		<document><![CDATA[النقد الدولي يوصي تونس بزيادة الضرائب https://t.co/byM5wQDs5B]]></document>
		<document><![CDATA[تشهد التلفزة التونسية هذه الأيام وضعا... https://t.co/QMUx31kHQA]]></document>
		<document><![CDATA[باختصار انها الموجات الايجابية التي يحتاجها الشعب .

شكرا صابرين . https://t.co/JHpAl54qh2]]></document>
		<document><![CDATA[يومها ايضا كان آخر يوم اصافح الزعيم . https://t.co/ISBrHZA44K]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة 3

آخر طلعة من الطلعات . حميدة بن جمعة ما جاب شي جديد وهو يعيد اجترار ما قاله عبد الفتاح عمر .

باهي هل تعلمون مثلا سادتي الكرام أن الاسمين اللي تحت اسم حسام بن مخلوف هما الأخوين الكريمين ماهر النقاش و الصديق العزيز... https://t.co/TPzISOuFc1]]></document>
		<document><![CDATA[الرجلة ليها ناسها . 

تو كنت في الهاتف مع الصديق ماهر النقاش . كنت متوقع بش يقلي نحيلي تصاوري . و لكن قلتلكم الزملاء انسانيين و رجال و اخلاقهم اخلاق فرسان قال لي ما يقلقنيش جملة هبطتلي تصويرتي و نشهد باللي نعرف بالحق و ربي ينور الحق . 

شكرا . https://t.co/cvPLhTsnbe]]></document>
		<document><![CDATA[انتحر الشاب المثقف المهمش في نفس يوم افتتاح مدينة الثقافة ب 150 مليار . لم يكن حاضرا بل كان يختار الحبل المناسب لشنق نفسه . https://t.co/OsStskEELb]]></document>
		<document><![CDATA[المسامح كريم و لتكن لبنة جديدة و لتخفيض منسوب الحقد و البغضاء . نتعايش و نختلف تحت سقف تونس واحدة موحدة . Dalila Ben Mbarek Msaddek

كتبت الناءبة في مجلس نواب الشعب صابرين غوبنطيني ردا على اعتذار توفيق الغضبان

عائلتي قبلت... https://t.co/dc8bfmwx9Y]]></document>
		<document><![CDATA[مارس 2014 . علاقة الانتماء بالتقدم الاقتصادي ردا على الحملة الاعلامية التي تم بعزقة المال العام فيها على معلقات حاءطية قالك نحب نقدم و يقصدون بيع الشركات العمومية برخص التراب . . https://t.co/D5XAH7TDpN]]></document>
		<document><![CDATA[علي العريض عفوا هو من أمضى الامر الحكومي الذّي خلق الوكالة الفنّيه للاتصالات
أمر عدد 4506 لسنة 2013 مؤرخ في 6 نوفمبر 2013 يتعلق بإحداث الوكالة الفنيه للاتصالات
  حكومة علي العريض عفوا قننت مراقبة شبكات التواصل الاجتماعي https://t.co/78JWxAYNv2]]></document>
		<document><![CDATA[كم عدد عقود اسداء الخدمات في دايرة الاعلام برياسة الحكومة.  و من هم ؟ https://t.co/W4dHigwMLj]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمو https://t.co/NPY7zSOOa4]]></document>
		<document><![CDATA[وقتلي يتيح لي الفضاء الافتراضي التعرف على امثال هذا الشاب نعرف ان تونس ستكون بخير .

 جيلنا سيذهب محرقة التغيير و لكن منجي الزيدي عالم الاجتماع و مدير عام وكالة الاتصال الخارجي في 2010 قال لي كلمة يوم الاثنين 17 جانفي 2011... https://t.co/d0xksPwjXQ]]></document>
		<document><![CDATA[دايما ما يستغرب اصدقاءي لماذا اعتمد الكثير من بروفيلات الفايسبوك ... 

قبل دقايق قام فايسبوك بمنعي من التواصل معكم عبر ميسانجر عبر هذا الحساب لذلك ارجو اضافتي على الحساب الثاني و شكرا . https://t.co/fgoAn6PAzX]]></document>
		<document><![CDATA[سهام خذلت الجميع . نظام سابق و ضحايا . بعد قليل انشر اقتراح من المدون حمادي كالوتشا بلحاج الذي تم اعتقاله في جانفي 2011 و سننجز العدالة الانتقالية بدون صرف مليم من فلوس الشعب . فاش قام الشعب يصرف على صراع نخب سياسية هو كان... https://t.co/yq0q52SLI3]]></document>
		<document><![CDATA[برشا صحفيين و الصحافة منهم براء ساقيها بش تضرب في بعضها .

اخي و صديقي و زميلي في وكالة الاتصال الخارجي قال لكم سيبوا احميدة لنجبدلكم المخبل في كبة .

تحبوا عدالة انتقالية . خل نبداو بمعمل الكاغظ و عملية اعدام الارشيف .
و لكن
ههه لازلنا شهود احياء . https://t.co/K3INX1LgtD]]></document>
		<document><![CDATA[المونتاج كان منطقي و جيد و احترافي و محايد و لكن حيز الوقت قصير ... 

عن مداخلتي البارحة في برنامج الياس الغربي اتحدث .

ارجو ان توافق الصحفية التي اجرت الحوار على نشر صوتها .

و اتمكن من نشر التسجيل كاملا . و اعيد و اكرر... https://t.co/nkWc2yj7yO]]></document>
		<document><![CDATA[تابعوا تدخلي في برنامج الياس الغربي موزاييك بلوس بعد قليل . https://t.co/JX9XTXC3Oe]]></document>
		<document><![CDATA[تابعوا تدخلي في برنامج الياس الغربي موزاييك بلوس بعد ساعة تقريبا الساعة السابعة و انشاء الله المونتاج ما يلعبش . https://t.co/DjyOUYLjZB]]></document>
		<document><![CDATA[اليأس الذي أراه في عيون الشباب...اليأس الذي حمل مدونا تونسيا على الانتحار الفعلي، والذي يحمل كثيرين على الانتحار الرمزي والأدبي...
هذا اليأس لا يعني الحكومات المتعاقبة ولا الثورجيين ولا الطبقة السياسية الفاشلة ولا المنتفعين... https://t.co/IyKAei4DW6]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ان اتصل بي بعض الاخوة الزملاء في وكالة الاتصال الخارجي اكدوا لي ان بروفيل فايسبوك " حمة حمتين " الذي كان ينشر الصور المفبركة لم يكن يديره سفيان طوبال لذلك اعتبر من الشجاعة ان اعتذر من السيد سفيان طوبال .. و الاعتراف... https://t.co/Zh2oaeaca0]]></document>
		<document><![CDATA[بعد المقال الذي نشرته البارحة عن جهاز التشويه الذي كان يعتمد عليه النظام السابق ، يتصل بي المدون رمزي عطوي ويهددني بالعقاب..]]></document>
		<document><![CDATA[شكون على استعداد لامضاء عريضة للسيدة منية ابراهيم و هيءة الحقيقة و الكرامة بموجب قانون النفاذ للمعلومة قصد الاطلاع على القضية التي ذكرتها في مجلس نواب الشعب على الملأ في التلفزة الوطنية ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[لو صحت رواية منية ابراهيم عن سجن الاب و اغتصاب الزوجة و انتحارها و اغتصاب ابنة 12 سنة امام اخوها و بقاء البنت 25 سنة في غرفة مغلقة مظلمة .

و اللي عملو هذا كل لم تتم محاسبتهم فاني بصراحة مشفق و في منتهى التعاطف مع مناضلي... https://t.co/rsZS4IZgHx]]></document>
		<document><![CDATA[يبدو أن صفحة ماجدولين وقع قرصنتها .

أتذكر جيدا اني قابلت السيدة ماجدولين وهي رءيسة هيئة الشهداء و وقتها ارسلني لها ظافر ناجي كي يتخلص مني بعد أن أصبح رأسي مطلوبا من القصر و كي يقايضني بين ارجاع الصفحات صفحة رءيس الحكومة و... https://t.co/NA5sLxlFxp]]></document>
		<document><![CDATA[برافو للادمين . https://t.co/Tq0C3x2Lcz]]></document>
		<document><![CDATA[الف مبروك للاخوة في الوزارة الاولى وزارة السيادة السلك البطيخي المشكشك و العاقبة لكل المنشاءات التابعة عبر مراقبي المصاريف في القصبة الغراء . – triste]]></document>
		<document><![CDATA[برافو رباب https://t.co/kxzVpXM7hm]]></document>
		<document><![CDATA[رحمها الله https://t.co/7KyV5rx1BE]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يستحيل احترام القانون في تونس https://t.co/vXR3NgIvpE]]></document>
		<document><![CDATA[مرمة في حي التضامن تسرق لوح من منزلي .]]></document>
		<document><![CDATA[حذاري ....
أن يعمد أحد الإرهابيين في بنڨردان الى تفجير نفسه ويقاتل الثاني حتى يقتل أثناء محاصرتها من قبل القوات... https://t.co/DcO0xIntRH]]></document>
		<document><![CDATA[عهد الجمعاوي تلبز https://t.co/eYJGXGwqs3]]></document>
		<document><![CDATA[عملتها بنتي https://t.co/6pNeKCc7SU]]></document>
		<document><![CDATA[توقّعات بزيادة في أسعار أغلب المواد بـ30% قبل حلول رمضان https://t.co/Z71jSIwXad]]></document>
		<document><![CDATA[اعتذر اعيد نشر الصور بعد مسح بعض المعطيات الشخصية .

اطالب وزارة الداخلية بعدم المساس بجواز سفري الاحمر الذي يتيح... https://t.co/79r4nMMeOM]]></document>
		<document><![CDATA[اعتذر اعيد نشر الصور بعد مسح بعض المعطيات الشخصية .

اطالب وزارة الداخلية بعدم المساس بجواز سفري الاحمر الذي... https://t.co/1VeesMncJw]]></document>
		<document><![CDATA[اطالب وزارة الداخلية بعدم المساس بجواز سفري الاحمر الذي يتيح السفر بدون تأشيرة لعديد البلدان .

ايام قليلة و... https://t.co/qoEnJrD2pj]]></document>
		<document><![CDATA[المهم انو سفارة فرنسا لم تكذب مضمون وثائق هيئة الحقيقة بل أقرتها بصورة اخرى، اختلاف الشكليات لا يعنينا ، المهم... https://t.co/iZrgtVxb6a]]></document>
		<document><![CDATA[سهام بن سدرين هبطت وثائق خطيرة تخص استباحة السيادة الوطنية من طرف فرنسا بتواطئ من مسؤولين كبار في الدولة، الوثائق... https://t.co/wlHh7VtItU]]></document>
		<document><![CDATA[تطورات خطيرة في البلاد . و ايديا تاكل فيا على شوية تدوينات حصرية .

و لكن واجب التحفظ مشكلة كبيرة .

#هاني_ساكت]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله المناضل الوطني محمد الصباح... 

شاركت خريف 1988 في البحث والتحري حول ممتلكاته المالية والعقارية وقد... https://t.co/ogD56xN43S]]></document>
		<document><![CDATA[منذ عشر سنوات، حضر تقديم كتابي حيرة مسلمة، يومها وهبني وردة، وكجنتلمان من القرون الوسطى قبّل يدي...
شارك في... https://t.co/JEVcvvZ6tc]]></document>
		<document><![CDATA[صلى الله عليه و سلم https://t.co/7h23pozhJ6]]></document>
		<document><![CDATA[ما على الحكومة الجبانة الا انها تتحلى بشجاعة بورقيبة عندما طلب من المؤمنين بتونس انهم يزرطوا رمضان و ما يصيموش... https://t.co/q53C4Dz2ds]]></document>
		<document><![CDATA[حق موش مزية https://t.co/PMr2kxjTTW]]></document>
		<document><![CDATA[شباب اثيوبيا جعل من اديس ابابا اجمل مدينة في افريقيا وسيصبح لها اكبر مطار في العالم واقتصاد وطني يرتكز عن... https://t.co/oXFYPai1rF]]></document>
		<document><![CDATA[الرشوة القانونية https://t.co/1aLHIeqFDf]]></document>
		<document><![CDATA[برافو للمنشط الياس الغربي الذي أعلن انسحابه من قناة الحوار التونسي بعد ان تمت صنصرة تدخل منذر بلحاج علي في... https://t.co/FH0gEcG97F]]></document>
		<document><![CDATA[انتقل التحالف الذي فرضته الانتخابات بين الخوانجية و البوليس السياسي .

لزواج حياة أو موت بين القوتين . احميني في... https://t.co/wtCQ3sOOtX]]></document>
		<document><![CDATA[لكي لا تختلط علينا الأمور... الطابور الخامس...!

هي نفس الوجوه التي تقوم بتهييج الناس وتحريك الشارع في كل... https://t.co/R49ySdnPnD]]></document>
		<document><![CDATA[Bravo هذه هي القرارات الصحيحة
أعلن رئيس الحكومة يوسف الشاهد، اليوم الأربعاء 17 جانفي 2018، عن البرنامج الحكومي... https://t.co/ntWq885fSL]]></document>
		<document><![CDATA[تعرف على سعر أعضائك البشرية في السوق السوداء https://t.co/AkBbs5sN5g]]></document>
		<document><![CDATA[محمد الطرابلسي : 80 % من عبء الأسرة تتحمّله المرأة في تونس https://t.co/gD0LCp4XSR]]></document>
		<document><![CDATA[و الله كلامك صحيح . انا سأنسى مشكلتي الشخصية . و علاش ما نكونوش صريحين و نطردو الزوز الذباب و العفو خلي البلاد... https://t.co/jNkQ6VE383]]></document>
		<document><![CDATA[عندي احساس قوي ان قضية الصادق القربي بدأت تكشف ارتباطات شبكية بين مجموعة من التجمعيين و معارضين سابقين شاركوا في... https://t.co/y7q1O8QGlm]]></document>
		<document><![CDATA[تعيين السيد نعمان الفهري رئيسا مديرا عاما على مطاحن تونس https://t.co/6eOCXSW0oh]]></document>
		<document><![CDATA[لو تم انتداب الاخوة من العفو التشريعي العام على اساس قانون اجتماعي يعطي الاولوية للعائلات المعوزة التي لا عائل... https://t.co/BIZCMSY3gQ]]></document>
		<document><![CDATA[وصلنا لزمن اصبح فيه المرء يكتب عندما يصل للمنزل .

وصلت باخف الاضرار .

شكرا لمن اتصل بالهاتف . جمهور الترجي... https://t.co/s6q4IYWJY0]]></document>
		<document><![CDATA[MaGdi Naje تم رفض تعيين القربي]]></document>
		<document><![CDATA[النهضة اصبحت في صفحة العسل مع خماج التجمع . https://t.co/43zKIYDGX7]]></document>
		<document><![CDATA[#بيان المنظمة العربية لحقوق الإنسان حول أحداث القاعدة الجوية إمعتيقة 
تعرب المنظمة العربية لحقوق الانسان  عن... https://t.co/VxHdntNdFn]]></document>
		<document><![CDATA[لا تكتب شيئا و لا تحكم بقالوا او هاو سمعت

اقرا قانون المالية و. كي ما تفهمش حاجة تقنية ابحث حول الموضوع في قوقل... https://t.co/qYztTWmeFz]]></document>
		<document><![CDATA[يتحدث البعض عن انتاجية التونسي و جنوحه للكسل .

كيفاش تحبو يخدم وهو يصل لعمله متهالك بعد ان يتم نشله و التحرش بيه... https://t.co/nfJOvUc0E4]]></document>
	</documents>
	</author>