<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Alfadala الله يحفظك يابوسند وينصرك 
نعم الرجل 
ونعم البيت]]></document>
		<document><![CDATA[@7anzalh الله يحفظك يالغالي ويفرحك ووالدينك واحبابك ببراءة أن تستحقها واخوانك]]></document>
		<document><![CDATA[قُل لَّن يُصِيبَنَا إِلَّا مَا كَتَبَ اللَّهُ لَنَا

نشكر شعب الكويت على وقوفه معنا

ونشكر أسرنا على الصبر على ما أصابهم وأصابنا

على العهد باقون والله خير حافظا

#متضامنون 
#قضية_دخول_المجلس #٦_مايو_يوم_الشعب]]></document>
		<document><![CDATA[@khaled_hazeem ونعم بالله 
الله يبيض وجهك يا الوافي]]></document>
		<document><![CDATA[@balag40 هلا بالحبيب اشكر  نصحك الكريم وباذن الله سيكون لعل الله يكتبه من العلم النافع   ويتقبله بفضله]]></document>
		<document><![CDATA[(قلْ لَنْ يُصِيبَنَا إِلَّا مَا كَتَبَ اللَّهُ لَنَا هُوَ مَوْلَانَا وَعَلَى اللَّهِ فَلْيَتَوَكَّلِ الْمُؤْمِنُونَ )
#قضية_دخول_المجلس 
#٦_مايو_يوم_الشعب https://t.co/3JYujkT1zQ]]></document>
		<document><![CDATA[#قضية_دخول_المجلس 
نائب يتلقى ٩ ملايين دينار كويتي في حسابه من مسؤول تحفظ قضيته وقضية من دفع له 
ونواب وشباب يعترضون على ذلك ويدخلون مجلس الامة يحكمون بالسجن ويهددون بالعزل السياسي 
محكمة التمييز مسؤوليتها عظيمة أمام الله والأمة ليس لأجل المحكومين وانما لله والكويت والتاريخ]]></document>
		<document><![CDATA[@fawazalbahar عظم الله اجركم وغفر لفقيدكم وانا لله وانا اليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت و الدكتور عادل الدمخي مع وزير التربية و التعليم العالي بشأن تعيين خريجات كلية الشريعة ووعد بالغاء قرار منع تعيينهم في وزارة التربية من قبل الديوان ونشكره على هذا التعاون ونعد بمتابعة الأمر حتى نظهر نتائجه]]></document>
		<document><![CDATA[@mubarak_otaibi ونعم فيك وبوالدك ما عرفنا عنه الا كل بياض وجه وفعل الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@abunadralhagri الله يحفظك يابونادر 

تستاهل كل خير يالوافي]]></document>
		<document><![CDATA[@7usaini @Dr_ahmadalhilal عظم الله اجركم وغفر لوالدكم 
نعم الأب ونعم الولد 
(البلد الطيب يخرج نباته باذن ربه)]]></document>
		<document><![CDATA[@OmarAL_mutairi7 مبروووك يابطل 
عسى الله يوفقك ومنها لاعلى منها]]></document>
		<document><![CDATA[#خريجات_الشريعة_بدون_وظائف
وان كان قرار عدم توظيف خريجات الشريعة في وزارة التربية قد صدر في وقت سابق فإننا نحمل  وزير التربية الحالي مسؤولية الغائه]]></document>
		<document><![CDATA[الاخ الفاضل بومحمد أسال الله لك شفاء تاما وعودة قريبة
لا بأس عليك اجر وعافية https://t.co/KElu8fdUZB]]></document>
		<document><![CDATA[تعدي صارخ على سيادة الكويت وعلى القانون ومصادرة لدور وزارة الداخلية 
على الحكومة وبالأخص وزارتي الخارجية والداخلية اتخاذ الخطوات التي تحفظ للكويت سيادتها وأمنها فالتساهل سيؤدي الى فوضى في ظل وجود مئات الالاف من العمالة المنزلية https://t.co/r3Rnq4XbjE]]></document>
		<document><![CDATA[@A_Almutiri78 @Altabtabie اتفق معاك]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع رائد يحول السجن الى مؤسسة اصلاحية وتأهيلية نستطيع في الكويت أن نفعل افضل من ذلك ان صدقت النوايا واستبدلنا الجدل بالعمل https://t.co/7cXHebfBlp]]></document>
		<document><![CDATA[@LawyerMutairi تشرفت بزيارتك اخوي أحمد واخوانك الافاضل كلماتك الصادقة كانت تصل الينا في المعتقل الله يكثر من أمثالك]]></document>
		<document><![CDATA[سيتم الان بث مباشر للمؤتمر الصحفي لنواب الأمة الخاص بقانون العفو الشامل لقضية دخول المجلس]]></document>
		<document><![CDATA[العفو الشامل هو حق دستوري للأمة التي هي مصدر السلطات جميعا وعندما يعجز القانون عن محاسبة الفاسدين فمن واجب الأمة أن لا تتفرج على المصلحين وهم بين سجين ولاجئ وملاحق قضائيا
#ادعم_قانون_العفو_لقضية_دخول_المجلس https://t.co/tPjc8QeKKH]]></document>
		<document><![CDATA[خادم الحرمين الشريفين الملك سلمان بن عبدالعزيز يرفض قرار الادارة الامريكية بنقل سفارتها للقدس ويؤكد أن القضية الفلسطينية هي قضيتنا الأولى وستظل كذلك، حتى حصول الشعب الفلسطيني الشقيق على جميع حقوقه المشروعة وعلى رأسها إقامة دولته المستقلة وعاصمتها القدس الشرقية. #القمة_العربية29 https://t.co/hqJ585pBpM]]></document>
		<document><![CDATA[قال تعالى ( لَتَجِدَنَّ أَشَدَّ النَّاسِ عَدَاوَةً لِّلَّذِينَ آمَنُوا الْيَهُودَ وَالَّذِينَ أَشْرَكُوا ۖ)
من يتحالف مع اليهود المحتلين لن يواجه إيران أو غيرها https://t.co/rqRthFicny]]></document>
		<document><![CDATA[@Eng_bom7mad تستاهل بومحمد كل خير ولوكان لي صوت بدائرتك فلن اتردد بالتصويت لك فأنت من خيرة من عرفنا ولا نزكي على الله أحد]]></document>
		<document><![CDATA[الاخ وزير الاوقاف هل هذا الاعلان الراقي يخالف مدنية الدولة ماذا عن اعلانات الفاشينستات ألا تخالف قول الله تعالى 
(يَا أَيُّهَا النَّبِيُّ قُل لِّأَزْوَاجِكَ وَبَنَاتِكَ وَنِسَاءِ الْمُؤْمِنِينَ يُدْنِينَ عَلَيْهِنَّ مِن جَلَابِيبِهِنَّ ۚ ذَٰلِكَ أَدْنَىٰ أَن يُعرفن فَلَا يؤذين) https://t.co/LrtK8bS7gy]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_nmlan @arb_ab مبروك وابيض وجه يابوجراح انت واخوانك]]></document>
		<document><![CDATA[مصارف الزكاة  فريضة شرعية حددها الشرع الحكيم ولا يجوز منعها عن غير محددي الجنسية بسبب عدم تجديد البطاقة الأمنية وندعو الاخ وزير العدل والاوقاف والاخوة في بيت الزكاة لعدم ايقاف معاملة الاخوة المحتاجين من اخواننا  البدون تحت اي مبرر]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم نشكو اليك ضعفنا وقلة حيلتنا وهواننا على الناس حتى عجزنا عن دفع الموت عن أطفال المسلمين
اللهم انهم مظلومون فانتصر 
#الاسد_يقصف_دوما_بالكيماوي https://t.co/cIaUlwtAQu]]></document>
		<document><![CDATA[#سيار_المقاحطة_في_ذمة_الله 
رحم الله العم سيار المقاحطة ابومحسن 
وإسكنه فسيح جناته 
نسال الله أن يبدله دارا خيرا من داره وان يخلف على أهله وذريته خيرا
على الزين يابومحسن https://t.co/zAcb3qZ1F1]]></document>
		<document><![CDATA[تعليقي على شكوى الاخ شعيب المويزري في البرلمان الدولي 
(الشكوى والرد عليها يجب ان يكون مضمونه الحصانة لا القضية وما ذكر من تعدي النواب او الشباب  على حرس المجلس معلومة مكذوبة يراد منها التأثير على القضية والدفع باتجاه ادانة النواب والشباب ظلما) https://t.co/uiOvuRb3Uk]]></document>
		<document><![CDATA[قصف بالطائرات على حفل لتخريج حفاظ  القرآن من الاطفال يسفر عن مئات القتلى لكنه لا يعتبر ارهابا في نظر العالم المتآمر لان الضحايا مسلون 
#مذبحة_الأطفال_في_أفغانستان https://t.co/kmM04Wixrc]]></document>
		<document><![CDATA[@HAldlmani @Alsqri_m @Moi_kuw حياك الله اخوي حمود ساتابع هذه القضية ولن نقبل بتجاوز القانون أو التعسف باستعمال السلطة من أي جهة كانت]]></document>
		<document><![CDATA[@SoudAlsubaiey عظم الله اجرك بوعبدالعزيز وعسى مثواها الجنة]]></document>
		<document><![CDATA[كما علمنا فقد اصدر وزير الداخلية قراره بترقية جميع الضباط وفق الاقدمية والكفاءة وهو تصحيح لوضع خاطئ وخطوة مستحقة وعليه لن نتقدم بطلب التحقيق الذي أعلنا عنه لانتفاء سببه https://t.co/fuk7AJ13VY]]></document>
		<document><![CDATA[@Drsaudaldaihani حياك الله يادكتور سعود 
مشتاقين وعسى الله يكتب اجرك ويرفع ذكرك]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله العم سيد يوسف سيد الرفاعي الوزير والنائب السابق وغفر له وأسكنه فسيح جناته وخالص العزاء لأسرته الكريمة ولأخي النائب الفاضل أسامة الشاهين وانا لله وانا اليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[@OALSHAHEEN @A_alhudaib_85 عظم الله اجركم بوعيسى وغفر للسيد يوسف الرفاعي وأسكنه فسيح جناته وانا لله وانا اليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[خطوة صحيحة من نائب رئيس مجلس الوزارء ووزير الداخلية وتعاون غير مستغرب ونرجو ان يجد من خلالها صاحب كل حق حقه https://t.co/AA8dU6GmEi]]></document>
		<document><![CDATA[سنتقدم بطلب تحقيق في معايير الترقية التي تمت في وزارة الداخلية من رتبة مقدم لرتبة عقيد فالترقية في الجهاز الامني يجب أن تكون وفق معايير الكفاءة ولن نصم أذاننا عن شكاوى إخواننا في المؤسسة الأمنية]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedouveq8 ما عليك زوديابوفواز]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamad_faheed @HBudhhair مبروك وعسى الله يجمع بينهم بخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Alwashi7i حياك الله بوسلمان 
كنت معتذر عن اللجنة ولم احضر 
ولو كنت موجود لوافقت عليه]]></document>
		<document><![CDATA[قدْ كانَ حصناً شديدَ الرُّكنِ ممتنعاً 
لَيثاً إذا نَزَلَ الفِتيانُ أوْ رَكِبُوا.. 

#فلاح_الصواغ...طيف لا يغيب https://t.co/5w8pci130q]]></document>
		<document><![CDATA[@saudalsawagh عسى مثواه الجنة 
عز الله ما ينسي بوسعود]]></document>
		<document><![CDATA[@askar_z @hamdanalmutairi مبروك تخرج الغالي سعود وعسى افراحكم دايمة]]></document>
		<document><![CDATA[@bohattab عسى الله يجعلنا من أصحاب المعروف يادكتور 
ان كنا كذلك فهو بفضل الله ومنته لا بفضلنا]]></document>
		<document><![CDATA[@bader08880 @M_AL7rbish عظم الله احرك يابوفضل انا لله وانا اليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[@bogaili @FAHADALKHANNAH صح لسانك 
أبيات صادقة ووطنية ولا هي غريبة عليك]]></document>
		<document><![CDATA[#النائب_الانسان د.عادل الدمخي من اهم الداعمين للاخوة البدون دون أي مصلحة انتخابية وانا أشهد على مطالبته الدائمة بالبدء بتجنيس حملة احصاء٦٥ وتوفير الحياة الكريمة للجميع واعتقد ان لجنة حقوق الانسان برئاسته ستنجز الكثير باذن الله في أكثر من ملف]]></document>
		<document><![CDATA[غدا يخرج باذن الله الناشط والاعلامي سعود العصفور من سجنه بعد أن قضى فيه سنة تعادل ٣٦٤ يوما بسبب تغريدة 
بينما لم يجد القانون سبيلا لادانة من دفع ومن تلقى ٥٣ مليون دينار من مسؤولين ونواب 
#سعود_العصفور #مرفوعين_الراس https://t.co/M3lN8hUn1g]]></document>
		<document><![CDATA[@razaan_kw
حساب هام ومؤثر يدعو للحجاب الذي هو واجب شرعي على كل مسلمة بالدليل النقلي والعقلي ففي شرع الله التمكين الحقيقي لا الزائف]]></document>
		<document><![CDATA[جهد رائع يقوم به الشباب سليمان الجاسم ود.مشاري المطيري وراشد الفضالة وحمد العليان بزيارات للدوواين وشرح #قضية_دخول_المجلس وارتباطها بأكبر قضية فساد مرتبطة بالبرلمان مرت على الكويت بتلقي ١٣ نائب ٥٣ مليون دينار كويتي من مسؤولين وقد تم حفظ قضيتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@mmalshrikah باذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@alhuwaila عساه محل عامر يابوهادي وزيارتك لي وللاخوين وليد الطبطبائي ود.فهد في المعتقل وابلاغنا دعمك لاي خطوة ترفع الظلم عنا وعن الشباب موقف مقدر وغير مستغرب]]></document>
		<document><![CDATA[الله يحفظك يابوعلي 
#كلنا_فيصل_المسلم 
https://t.co/Tm6QL5wA0e]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_nmlan @dr_nowair ما عليك زود يا كحيلان]]></document>
		<document><![CDATA[@entrwelan انت الشرف يابوعبدالمحسن]]></document>
		<document><![CDATA[@YousefAlenze الله يحفطك ياغالي]]></document>
		<document><![CDATA[@alshormany1 ويعافيك يا كحيلان]]></document>
		<document><![CDATA[@mnawr5 الله يحفظك يابوعبدالله ويكثر من أمثالك]]></document>
		<document><![CDATA[بدأت لجنة اصلاح السجون البرلمانية أولى زياراتها اليوم للسجن المركزي وأقولها بصدق هناك الكثير أمامنا لجعل السجون في الكويت مؤسسات اصلاحية لكننا لن نتوقف حتى نحقق ذلك بالشراكة مع الاخوة في وزارة الداخلية باذن الله https://t.co/plxLrpj0q0]]></document>
		<document><![CDATA[@drdhaidan مبروك ومنها للاعلى]]></document>
		<document><![CDATA[استفهام القاضي من النيابة عن الجهة التي منعت من السفر يدل على ان قرار وقف النفاذ يلغي منع السفر وإن اجراء الداخلية غير قانوني وغير دستوري  وعلى وزير الداخلية ايقاف هذا الاجراء غير القانوني والا فهو ورئيس الوزراء من يتحمل المسؤولية السياسية]]></document>
		<document><![CDATA[غدا تستكمل محكمة التمييز المرافعات في قضية دخول المجلس التي جمعت خيرة أبناء الكوبت
متفائلون وبالله واثقون 
#عيالنا_يستحقون_البراءة https://t.co/HnoZmNQawr]]></document>
		<document><![CDATA[#أرشح_محمد_الحصينان 
في #صناع_الأمل 
وجه مشرق لا يأتي الا بخير https://t.co/Hxmqij5ak2]]></document>
		<document><![CDATA[مع الأسرة في زيارة لمخيم وزارة الدفاع 
مخيم رائع مجهز بكل ما يحتاجه الزوار ( خيام خاصة -ألعاب للاطفال -مطاعم منوعة)
شكرا للقائمين عليه وعسى أيام الكويت كلها افراح
#الاعياد_الوطنية_الكويتية https://t.co/Q4eKumZu7E]]></document>
		<document><![CDATA[@hammad_alnomsy مبروك يابطل اعتذر ما قدرت وعسى ايامك واخوانك كلها افراخ]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_helalsahood @Abdllah_fhhad صح لسانك يا دكتور]]></document>
		<document><![CDATA[@bin_bahaar الله يحفظك يادكتور والاخوة الكرام جميعا]]></document>
		<document><![CDATA[عرضة عند د.فهدالخنة بمناسبة الاستقلال والتحرير والحرية بمشاركة الاحرار 
أحمد الخليفة -محمد البليهيس -عبدالعزيز الفضلي
#مرفوعين_الراس https://t.co/nH1NHYJWZ5]]></document>
		<document><![CDATA[أجواء رائعة مع #مرفوعين_الراس 
عند د.فهد الخنة بالعبدلي بحضور أسرهم الكريمة https://t.co/Ca0O9adKrX]]></document>
		<document><![CDATA[مثال جميل يجسد الواقع من الرائع حمد بن بريك@7amadbinbreek 
https://t.co/7UuW2HB2rs]]></document>
		<document><![CDATA[@7amadbinbreek صباح الورد يا غالي]]></document>
		<document><![CDATA[الغالي بوعمرحملة(الذباب الالكتروني ) مستمرة منذسنوات وتحولت للحسابات الوهمية ورسائل الواتس مجهولة المصدر بعد ان كسبت أحكام قضائية على من كان يتجرأ ان يضع اسمه قال تعالى(لن يضروكم إِلَّا أَذًى ۖ وَإِن يقاتلوكم يُوَلُّوكُمُ الْأَدْبَارَ ثُمَّ لَا يُنصَرُونَ)
https://t.co/SUEGbKnDzU]]></document>
		<document><![CDATA[حين دخلت مكتبي لأول مرة بعد خروجي من المعتقل يوم الخميس الماضي وجدت هذه الرسالة التي تركها على مكتبي النائب الشهم د.عبدالكريم الكندري ٢٠١٧/١٢/١٢ 
وأنا أقول لأخي عبدالكريم وانا اراه خير من يمثل الأمة :لن ننكسر والله معنا وللحق رجال لا يخافون في الله لومة لائم أمثالك@Dr__ALKANDARI https://t.co/md6wE1ySt8]]></document>
		<document><![CDATA[@40Kora باذن الله باتابع مع الخارجية والله يسهل امرك]]></document>
		<document><![CDATA[@docshayji سلمك الله يادكتور وبارك الله فيك على كل ما تبذل 
نسال الله ان يحقن دماء  المسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[الموقف الكويتي الرسمي من مذبحة الغوطة مشرف ومتقدم مقارنة بجميع الدول العربية 
يستحق الثناء والمطالبة بالاستمرار 
#الغوطه_تغرق_بالدماء 
https://t.co/2OE7LvQqvk]]></document>
		<document><![CDATA[باركت في أول تصريح لي للشعب وللقيادة السياسية استقلال الكويت وتحريرها وقلت ان الفرحة زادت بقرار الافراح عن المعتقلين 
في قضية دخول المجلس 
فقام هذا الحساب المشبوه (الذباب الالكتروني )بتحريف كلامي https://t.co/UQga0Gmppl]]></document>
		<document><![CDATA[حرب الابادة التي يشنها النظام السوري والروس على الشعب السوري بلغت ذروتها في الغوطة وهي وصمة عار في جبين الانسانية ولأن الكويت ترأس مجلس الأمن 
#أطالب_الكويت_بتحريك_ملف_الغوطة https://t.co/efUAyI3Cjh]]></document>
		<document><![CDATA[@abdullahmashny صح لسانك يابومتعب دايم وافي]]></document>
		<document><![CDATA[الله لا يحرمني منج يالغالية 
خفت عليك من عدم وقف النفاذ 
https://t.co/og5sZYAlKX]]></document>
		<document><![CDATA[@wtabtabai وجهك ابيض ياغالي]]></document>
		<document><![CDATA[@abdullahRSM الله يسلمك يابطل ما قصرت]]></document>
		<document><![CDATA[تستاهلون من يتعنالكم 
د.سند الفضالة وأبناءه شرفتوا الكويت بتضحياتكم وعطاؤكم 
https://t.co/FF1K82amSs]]></document>
		<document><![CDATA[نتشرف بكم الليلة بعد صلاة العشاء 
شاكرين الله من قبل ومن بعد
وشكرا لكل #المتضامنون https://t.co/mhulyauVg3]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي اخرجني واخواني وأبنائي المعتقلين من السجن 
شكرا لكل من واصل الليل والنهار كي يرانا خارج المعتقل 
شكرا لأسرالمعتقلين جميعا الذين دفعوا ضريبة الاصلاح المؤلمة مع أبنائهم
ماضون في طريق الاصلاح ومحاربة الفساد مهما كانت العقبات]]></document>
		<document><![CDATA[رساله د.جمعان الحربش من المعتقل لإبنه عبدالله والأمة  التي القاها النائب عبدالله فهاد من ندوة اليوم بساحة الاراده بعنوان 
"الباب الذي لا يغلق" https://t.co/B5hDc3Z23J]]></document>
		<document><![CDATA[تدعوكم اللجنة الإعلامية للدكتور جمعان الحربش لحضور #اعتصام_أهالي_المعتقلين اليوم الساعة 7:30 الى 8:30 مساءً في ساحة الإرادة https://t.co/xiVeqQi0Bd]]></document>
		<document><![CDATA[تدعوكم اللجنة الإعلامية للدكتور جمعان الحربش للوقفة التضامنية مع المعتقلين في #قضيه_دخول_المجلسِ   #متضامنون بمشاركة النائب د. عادل الدمخي، والنائب محمد الدلال، والمحامي د. يوسف الحربش اليوم الساعة 7 مساء في منطقة الخالدية
 ق2 ـ ش23 ـ م21 
#اضراب_المعتقلين https://t.co/cvEGiS0EqC]]></document>
		<document><![CDATA["وإذا حكمتم بين الناس أن تحكموا بالعدل" https://t.co/1rCXEDGkAx]]></document>
		<document><![CDATA[تدعوكم اللجنه الاعلامية للدكتور جمعان الحربش للحضور و تسجيل موقف الليله مع اخوانكم المعتقلين بلا ذنب الا ان بقولوا كفى فسادا https://t.co/hol9gqMXgH]]></document>
		<document><![CDATA[ندعوكم لتلبية دعوة البطل ابن البطل د.مشاري المطيري للتضامن غداً مع والده وكل المعتقلين الأحرار .
.
اللجنه الاعلاميه للدكتور جمعان الحربش https://t.co/wT0szVXSCM]]></document>
		<document><![CDATA[بيان النواب المعتقلين من داخل السجن د.#جمعان_الحربش ود.#وليد_الطبطبائي يتلوه النائب #عبدالله_فهاد في #قضية_دخول_المجلس https://t.co/efcutboAmd]]></document>
		<document><![CDATA[الحساب يدار من قبل اللجنة الإعلامية للدكتور جمعان الحربش وسينشر كل ما يخص المعتقلين حتى خروجهم ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[رجعت من السفر قبل يومين كي أكون متواجدا أثناء الحكم ومتجه الان لتسليم نفسي مع أبناء الكويت وعزائي لأبنائي ولوالدتي وأهلي أنني لم أذهب للسجن راشيا أو سارقا أو خائنا وإنما حفظت الأمانة قدر الاستطاعة حفظ الله الكويت وأهلها من كل سوء]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله على كل حال 
لأن أكون في السجن خير لي من أن أكون نائبا مرتشيا أو خائنا للأمانة 
(فصبر جميل والله المستعان على ما تصفون)
#قضية_المجلس]]></document>
		<document><![CDATA[الأخوة الوطنيين من المتهمين في قضية دخول المجلس أيا كان الحكم فأنتم أبرياء وانتم من خيرة من عرفت من أبناء الكويت  حفظكم الله وحفظ الكويت بأمثالكم
#قضية_دخول_المجلس]]></document>
		<document><![CDATA[٢_تفهمنا لرسالة سمو الأمير بالتهدئه  لا تبرر لرئيس الوزراء تعطيل أعمل المجلس لمدة تجاوزت الشهر 
الا اذا كان لهذا التعطيل غاية أخرى في نفس يعقوب سيقضيها لكن  بالتأكيد لن يعود هذا الامر عليكم بما ترجون]]></document>
		<document><![CDATA[١_تأخير التشكيل الحكومي هو تعطيل للدستور والسوابق التي حدثت  في المجالس السابقة لا تبرره علما بأنه سبق أن قدمت وبعض النواب استجوابا لرئيس الوزراء السابق كانت احد محاوره هو تعطيل أحكام الدستور بتأخير التشكيل الحكومي]]></document>
	</documents>
	</author>