<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[دا أنتظر من هسة الأحد على نار.]]></document>
		<document><![CDATA[@amnaalani15 يشبهون الي تقرة الفنجان (:]]></document>
		<document><![CDATA[يوم مكوكي بأمتياز.]]></document>
		<document><![CDATA[كل الأفكار المفيدة للأنسان أولاً وللبيئة الي بيها ثانياً اذا متبدي من العائلة الأب والأم خصوصاً.. فمااعتقد رح نحقق نتقدم ونتائج ملموسة.]]></document>
		<document><![CDATA[أحسن علاج طبيعي لكل مامرينة بي من متاعب وحروب هو خلق فُسح وحدائق عامة مرتبة.]]></document>
		<document><![CDATA[غير كلمة شكراً ماأكول.]]></document>
		<document><![CDATA[ثاني أطيب شيء بالشتة الشوربة.]]></document>
		<document><![CDATA[أضوج كلش من البزازين وخلص.]]></document>
		<document><![CDATA[@zaidshm بعيدة وبنفس الوقت مزدحمة فدائماً اكون مقابلها من الجهة البعيدة والبارحة صارت صدفة 
أكو فكرة دائماً أكولها: يحتاج نكون سيّاح حتى نكتشف بغداد وننطرب (:]]></document>
		<document><![CDATA[شيء يضحك كلش من واحد ينتقد ظواهر سلبية بالمجتمع وهو أسوا ماموجود .]]></document>
		<document><![CDATA[(الناس المخربطة) متخيب ظنك دائماً بسوء الظن بيهم.]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم بي كمية كبيرة من التلوث السمعي والبصري.]]></document>
		<document><![CDATA[وبلغة كاظم: ستكونين أنتِ الشجرة... https://t.co/HpgklHvekP]]></document>
		<document><![CDATA[@ItsMeeee001 أم وأولادها يصعدون للسطح فتشوف زوج بتها بعيد فدكلة تقرب من مرتك الدنيا باردة حتى تدفون وتندار تشوف إبنها حاضن مرتة فدكلة شدعوة حارة ترة فالأبن يرجع يكلها: يمّة صيف وشتة على سطح واحد(: والعهدة على القائل .]]></document>
		<document><![CDATA[سعيدة كلش أنة أول مرة بحياتي أكون قريبة من تحفة الجادرجي مبنى إتحاد الصناعات العراقية (القريبة من القلب لسبب) وبنفس الوقت محزن كلش أنة القرب بين شكد إحنة منهتم بالمُحافظة على ديمومة الشيء العدنة.
- أتمنى من الجهات المسؤولة تشكيل لجنة لصيانة وإشغال المبنى. https://t.co/61P5RFq4y8]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم يلة عرفت قصة المثل: صيف وشتة على سطح واحد.]]></document>
		<document><![CDATA[معقولة دمية البومة تخلي الواحد سعيد بدل العبارة: ليش مبوِّم/مة.]]></document>
		<document><![CDATA[لا تكوني هالدنيي وأحلاما ...]]></document>
		<document><![CDATA[حياتي مرتبطة بالرقم 5 بشكل رهيب.]]></document>
		<document><![CDATA["ياأغلى الناس وياأحلى الأسامي"...]]></document>
		<document><![CDATA[من ترتبط السعادة بقّلة النوم وسؤال خير؟]]></document>
		<document><![CDATA[@lilo_obaidi باقية بالكراج ):]]></document>
		<document><![CDATA[@khidirsaib لكم كل المحبة والسلام..]]></document>
		<document><![CDATA[كلش ): https://t.co/ah95RyKIuE]]></document>
		<document><![CDATA[التحضير لحدث معين تسبقة مرحلة من القلق المزعج.]]></document>
		<document><![CDATA[بعشق روحك .. قليل عليها تجنن.]]></document>
		<document><![CDATA[دا أحّن كلش للاستيكات الي جنت أخليها بأيدي من ورة الشيتات الديزاين.]]></document>
		<document><![CDATA[قليل والله ): https://t.co/C3uRrJhhJb]]></document>
		<document><![CDATA[اللالنكي صديق الأشخاص العجوزيين!]]></document>
		<document><![CDATA[دخلت لبيتنة بزونة ):]]></document>
		<document><![CDATA[المقابر العدنة مكانها مو مال ناس طبيعيين أبد.]]></document>
		<document><![CDATA[الحسابات الي هدفها (تثقيفي) مكانكم الجنة .]]></document>
		<document><![CDATA[الجميع يُظهر حزنة ولا أحد يبالي أما للفرح هُنالك من بالمرصاد.]]></document>
		<document><![CDATA[@zaidshm بعدين أكول (:]]></document>
		<document><![CDATA[@zrsd93 بمعشوقة (:]]></document>
		<document><![CDATA[توفي على خطى بابا بالعلم ومن نفس الجامعة دزوا مقولة إلة تكول: الأبن سر أبية بإنتظارك.]]></document>
		<document><![CDATA[حلوو بنفس اليوم تغرّد من بلدين!]]></document>
		<document><![CDATA[من تضوج ونفسك ترّد من شخص بعد خلص .. يصير في عِداد الأموات الأحياء.]]></document>
		<document><![CDATA[من تبتعد عن بلدك تعرف مشاكلة ومنها الصلع!]]></document>
		<document><![CDATA[الأنصات من بّر المحبين.]]></document>
		<document><![CDATA[عن طريق تجربة طويلة مفروض مفروض مفروض بتصميم الفنادق التهوية والتوجية يكون مُتطلب كلش مهم ومدروس .. لأن دمار اذا العكس.]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة بكل جوانبها تتطلب تأسيس شيء خاص ضمن الجماعة الي رح ننتمي الها ونكونها ومعلينة بالعالم كلة.]]></document>
		<document><![CDATA[أحب كلشي ذو طابع فني .]]></document>
		<document><![CDATA[@amnaalani15 كلها تعتمد على داخلنة وشنو نريد بالأساس واكيد أكو هذا الشخص الي يساعدنة ويكون سند]]></document>
		<document><![CDATA[الشخص الي كل متتذكرة تحسن نفسك ترتاح والحياة تهون وتسهل .. هذا هو المُكمل إلك.]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة ببغداد مثل شخص مختار هدوم أصغر من مقياسة!]]></document>
		<document><![CDATA[ممتع لي ومفيد لأختي. https://t.co/qBBXqwNust]]></document>
		<document><![CDATA[داء "شوكت يصير بلدنة براسة خير" راح ياخذ مني فترة طويلة يلة أتخلص منة.]]></document>
		<document><![CDATA[على سيرة إشتياقي للقراءة .. أقتراحات لكتب ممتعة ومفيدة ؟
#فيردي_الكتب.]]></document>
		<document><![CDATA[ماكو نومة والدنيا مُطر!]]></document>
		<document><![CDATA[ماأكدر أخفي فرحتي..]]></document>
		<document><![CDATA[حافظة أوراقي. https://t.co/2MbPKdey6r]]></document>
		<document><![CDATA[باريس أنتِ وجهتي القادمة.]]></document>
		<document><![CDATA[حيث الماء والخضار والوجة الحسن .. أبدو كالطير .]]></document>
		<document><![CDATA[أكو أحلى من إيميل ينص على إنة كل بحوث وكتب بابا صارت معتمدة كمنهاج تدريسي بالجامعات السويسرية، كشيء سابق لوقتة وقت إلي إنكتب بي، والحلوو أنة منها أسمي.]]></document>
		<document><![CDATA[@dema_alnama إشارة للشخص الي مسوي نفسة بريء وحباب بزيادة كدام الناس وميدقق بأمورهم وهو تحت السواهي دواهي !]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم سمعتها كومة: خافي من المدندل راسة!]]></document>
		<document><![CDATA[@zaidshm والله يازيد هو كلشي مخربط، بس هي أمور بسيطة إذا نبدي بيها كأفراد أولاً والباقي الله كريم.]]></document>
		<document><![CDATA[حياتي تفتقد لوجود معماريين (ذو خبرة وحب للمهنة) فأي شخص من هذا النوع يدخللها، فهو بدون مبالغة بمثابة (عيد).]]></document>
		<document><![CDATA[إلتفاتة مهمة، أعتقد يحتاج تتوفر على الأقل طفاية حريق بالبيت والسيارة،
وخصوصاً (متطلبات السلامة) بالفترة الأخيرة شكد شفنة أهمية وجودها بأي مبنى. https://t.co/mvokC2ssmo]]></document>
		<document><![CDATA[خلص قرار نهائي: (ماأنطي رأي إتجاة أي شيء) الى حد مرحلة فهم واستيعاب الموضوع .. لأن أكثرها تبدي بدهشة وتنتهي بتعجب!]]></document>
		<document><![CDATA[الشخص الي عندة القدرة على إظهار أكثر من شخصية بالتعامل وكلها (مُزيّفة) فهذا (وحش) مو إنسان أبداً.]]></document>
		<document><![CDATA[مو كل من تداده صار بغدادي.]]></document>
		<document><![CDATA[المعماري "صديق مزعج"!
- لهل درجة ؟
- كم معماري "مزعج"مثل ميكول!،
تعرفون؟]]></document>
		<document><![CDATA["ما تبحث عنة يبحث عنك".]]></document>
		<document><![CDATA[متشوقة إلها .. https://t.co/j4CVaUp9bV]]></document>
		<document><![CDATA[أحلى سربرايز، من ألكي فلوس بهدوم الشتة.]]></document>
		<document><![CDATA[السيارة (الشخصية) والتكسي للأشخاص اليحبون العزلة .]]></document>
		<document><![CDATA["شوارب الأفندي والبلبل" سرى الخفاجي. https://t.co/RSzCiKZDfp]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش حاجة مبتعديش...]]></document>
		<document><![CDATA[وبعض الخسارات ربّح.]]></document>
		<document><![CDATA[من السبعة للتسعة الصبح بغداد هواها غير .. يمكن لأن ماكو ناس هواية بالشارع.
#حرية]]></document>
		<document><![CDATA[دربونة مستدامة. https://t.co/vUa7ZKvLy8]]></document>
		<document><![CDATA[أحلامي صايرة واقعية جداً.]]></document>
		<document><![CDATA[أكو أشخاص أيام أوقات أفكار...
ننتظرها على نار.]]></document>
		<document><![CDATA[كلش أحب الي يكولون: "صباح الخير يا كل الخير".]]></document>
		<document><![CDATA[الحظ من تنقذك كلمات أغنية تصحيحاً لخطأ غير مقصود.]]></document>
		<document><![CDATA[من صفحة لؤي الصفار للفنان علي ال تاجر- عمان. https://t.co/AtIWoSQ7Q4]]></document>
		<document><![CDATA[رنيمورفي: كلما نويّت غَسّل السيارة ليلاً كلما زادت إحتمالية تساقط الأمطار صباحاً.]]></document>
		<document><![CDATA[الكبّت يوّلد تحرر(مشوّة).]]></document>
		<document><![CDATA[الدرابين بالأزقة البغدادية القديمة أحسن معالجة بيئية لجو بغداد، بس هسة محد يرغب بيها تحقيقاً (للخصوصية) على حساب الراحة لأن كل تفكر جمالياً، وأعتقد سبب هل مشاكل أنة المعماري نفسة ماعندة وعي كافي بالموضوع كلة. https://t.co/2YycYd5fud]]></document>
		<document><![CDATA[بعد مرور فترة من السياقة تتحول طريقة تعامل المرأه مع المواقف التصير بالشارع، أنصح أنة ينضاف درس لدارسي العمارة وخصوصاً المهندسات عن (لهجة التعامل الواقعي في العمل).]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر شيء مزعج، رجل بصوت أنثوي، وأنثى بصوت رجولي.]]></document>
		<document><![CDATA["ربما يكون الحُب أمراً صغيراً، كأن تُقشّر برتقالة لشخص تُحبة، فقط لأنك تعلم إنة لايُحب فعل ذلكَ".]]></document>
		<document><![CDATA[أحد ميزات الحياة الثابتة، إنة بين فترة وفترة (تصّفعك) بأشخاص أفكار ،مواقف، ... تخليّك تفّتر ٣٦٠درجة، فائدتها أنة تعيّد كل حساباتك و(تتجّدد).]]></document>
		<document><![CDATA[وسمعني عالسكَيّت ..]]></document>
		<document><![CDATA[صوت البلبل الصبح ينطي طاقة رهيبة .]]></document>
		<document><![CDATA[التدقيق الزايد ..وجع للراس لاأكثر.]]></document>
		<document><![CDATA[زرع النباتات مُريح ويريّح.]]></document>
		<document><![CDATA[اللؤلؤة "أفضل مياة عراقية معبأة"
ماأدري ليش الحكومة متدعمها(خصوصاً بالمطار)؟، وإحنة مفروض ندعمها هم!كمنتج عراقي جيد، بدل دعم المنتجات الأقل جودة لو خلص إستيراد إستيراد!]]></document>
		<document><![CDATA[خير(التويّتات) ماقّل ودّل.]]></document>
		<document><![CDATA[R.a. 
الصبر الصبر .. https://t.co/hIdgR0xx1N]]></document>
		<document><![CDATA[دا أحاول أكون شخصية صحية أكثر، مو بس (هيلثي فوّد) وإنما قدر الأمكان تفكير قراءة حورارات أماكن وحتى أشخاص كلها تصب في إطار(الهيلثي ستايل).]]></document>
		<document><![CDATA[ملائكة الواقع الأفتراضي هم مثاليوو الواقع !"]]></document>
		<document><![CDATA[حيبدي الكسل الصباحي بتغير الجوو.]]></document>
		<document><![CDATA[أتمنى الناس تصير نسمة بكيفها تسافر ...]]></document>
		<document><![CDATA[حرام يكون الجو حلو ونبقى بالأماكن المغلقة .]]></document>
		<document><![CDATA[@RiMi_aliraqia تفصيل لطيف (لمعالجة بيئية) الغرض منة: حجب أشعة الشمس القوية وتكوين منطقة ظل وحركة الرياح بالأضافة لشيء جمالي(: ..]]></document>
		<document><![CDATA[تفصيل معماري .. https://t.co/Rdld2r5OJQ]]></document>
		<document><![CDATA[ظل جدار من الكتب ولا ظل جدار من طابوق !]]></document>
	</documents>
	</author>