<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FilsSole آمين يارب العالمين .....عجل و لا تؤجل يارب]]></document>
		<document><![CDATA[@SALAH07801 الله يحلي ايامك يا غالي يا ابن الغاليين]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaHaddad شكرا ليك يا راقية]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb ان شاء الله يكون الفوز  حليف ولد بلادي الغالي رياض محرز]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة مباركة يا احبابي و يا خلاني في كل مكان https://t.co/qGONRTGVvf]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/FAdJ3Q08xFمبروك داليا على الكليب الروعة صوتك تحفة يا بنت بلادي]]></document>
		<document><![CDATA[@MachahirAlg @Benzema @Cristiano التيريو الساحر برافو]]></document>
		<document><![CDATA[@NESREENTAFESH ايوه يا الوهرانية ديالنا ذكرتينا في الاغنية الروعة بين الشاب مامي و ستينغ كانت افنية ظاربة و عالمية برافو يا حبيبتنا الغالية]]></document>
		<document><![CDATA[@MimouDjeffal تلاقي كل الخير اللي في الدنيا محمد ان شاء الله يارب]]></document>
		<document><![CDATA[و لله. في خلقه شؤون سبحان من خلق و صور سلحفات حقيقية. و كانها لعبة https://t.co/kwCB94Jyyd]]></document>
		<document><![CDATA[@bilalalarabi لباس علينا ما دامت انت لباس و بخير و طل علينا و انت نجم ساطع في سماء الصحافة العربية و ان شاء الله العالمية]]></document>
		<document><![CDATA[@MimouDjeffal مساء الفل و يالسمين الجوري لاحلى ميمو]]></document>
		<document><![CDATA[@bilalalarabi سبحان. الله و بحمده شكرا على التذكير يا غالي]]></document>
		<document><![CDATA[@MimouDjeffal و عليكم السلام يا راقي]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb كلك ذوق  يا حبيب الجزائريين]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb كلهم كانو تووووب الله يحميهم و يعليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb مبرووك انتم نجوم ساطعة في سماء العالمية]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole محلاها من كلمات و ما في احلى و اغلى من الوطن الله يحمي اوطاننا و بنصر اخوتنا في العراق و سوريا و ليبيا و اليمن على الظلم و الالم]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole الله يبارك فيك يا غالي شكرا بزاف بزاف]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb @MachahirAlg الله يبارك فيك يا نجمة ساطعة في سماء الفن العربي]]></document>
		<document><![CDATA[@Rayan_AbdRahman @rayanabdulrahm ريان راك تتكلم مغربي مليح لكن مزالك ما تعلمت جزائري مليح و مع هذا راك فور 444444]]></document>
		<document><![CDATA[@adelsamia @ElieHssein الكل يعرف لبنان و الكل يعرف احلام و قصتها مع جنون البقر انصحها تاخذ دواء العقل لان عقلها طار و راح مع احلامها]]></document>
		<document><![CDATA[@ElieHssein اكيد هي لازمها طبيب نفسي اختصاصو الغرور و العضمة لانها فعلا محتاجة لرعاية عقلية المال و الشهرة و مسح الجوخ جعلها متمردة عالاعراف]]></document>
		<document><![CDATA[@MimouDjeffal سلام فناننا المتالق محمد جفال شرفتنا بحضورك و بصوتك و باخلاقك في الحان وشباب و شرفت كل الشاوية باعطاء صورة رائعة  لمنطقتنا]]></document>
		<document><![CDATA[اهديك امي في عيدك كل الاماني و التبريكات يا من  منحك الله منزلة الجنة يا منبع العطاء و الحنان يا من وهبتني الحياة بعد الممات يا ملهمتي احبك]]></document>
		<document><![CDATA[@amar_benarfa  فعلا ماماك مزالت بوقوصة ربي يبارك فيها و يحفظهالك عزيزتي ما في احلى من الاهل خاصة الام]]></document>
		<document><![CDATA[@amar_benarfa الصراحة قمر الماما تجنن و اكيد راح تخطف منك الاضواء فعيدها و عيد كل الامهات بخير و خمسة و خموس عليها]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole @raghebalama فعلا ضربتين موجعتين لراغب لله يصبره و يكون في عونه لان الفراق صعب خاصة فراق الاهل انا لله و انا اليه راجعون عزائنا له]]></document>
		<document><![CDATA[@LahaMagonline @raghebalama الله يرحمه و يحسن اليه انا لله و انا اليه راجعون عزائنا اراغب]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El اكيد اللصوص تستقبل بعضها البعض بعد غياب طويل اكيد ليه  وحشة]]></document>
		<document><![CDATA[@for_thekr_Allah اللهم صل و سلم و بارك على نبينا محمد عدد ما كان و عدد ما بكون و عدد الحركات و السكون]]></document>
		<document><![CDATA[@Thaqafnafsak مساء الفل و الياسمين]]></document>
		<document><![CDATA[@NabeelAliBinAli @mustafa_agha الله يديم عليك الصحة و العافية]]></document>
		<document><![CDATA[@2011Maliki اللهم صل و سلم وبارك على نبينا محمد عدد ما كان و عدد ما يكون و عدد الحركات وةالسكون كلام مؤثر جدا لرسولنا الكريم شكرا لكم]]></document>
		<document><![CDATA[@amar_benarfa قمر 17 انت يا قمر زينونة بنت بلادي و فحلة واخت الرجال]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb  ان شاء الله  لما لا الشاب موهوب و عنده مهارت خارقة و هو فنان و نجم ليستر و الكرة الانجليزية موفق رياض يا ولد بلادي]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه شكلي انا وصحبتي https://t.co/Bm0iKkD5H8]]></document>
		<document><![CDATA[رحمة الله عليك ابي الغالي اليوم يمر على وفاتك 15 سنة فقدانك هزنا يا حبيب قلبي الله ينور قبرك بنوره الذب لا ينطفا https://t.co/GDZ0K1rOY7]]></document>
		<document><![CDATA[لا اله الا انت سبحانك اني كنت من الظالمين https://t.co/6QgQWG0sxp]]></document>
		<document><![CDATA[هذه بعد حركات و رموز السامية لابد ان ناخذ بالنا منها. https://t.co/WCYJZdS7Yy]]></document>
		<document><![CDATA[@Thaqafnafsak الرحمن الرحيم]]></document>
		<document><![CDATA[@for_thekr_Allah اللهم صل و سلم و بارك على نبينا محمد عدد ماكان و عدد ما يكون و عدد الحركات و السكون]]></document>
		<document><![CDATA[@EMARATI_7ANOON اللهم صل على محمد طبيب القلوب ودوائها وعافية الأبدان وشفائها عدد ما كان وعدد ما يكون وعدد الحركات والسكون]]></document>
		<document><![CDATA[@amar_benarfa مين الحلو .....قمر يا قمر]]></document>
		<document><![CDATA[@basem9643 @qq250qq @SaraFaris11 @___do3a @otaibimo511 االهم صل و سلم وبارك على نبينا محمد عدد ما كان و عدد ما يكون و عدد الحركات و السكون]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb و لما لا كل شئ وارد ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb الى الجحيم مارسيليا و فرنسا خايك في ليستر رياض و فكك من النوادي الفرنسية]]></document>
		<document><![CDATA[@amar_benarfa وو هذا اكبر رد على صحافة العار الفرنسية ان الجزائري دائما فوق فوق فوق. طيارة طيارة برافو رياض محرز و برافو سفيان فيغولي]]></document>
		<document><![CDATA[فيغولي يا جبل ما يهزك ريح ارفع راسك انت جزائري الجزائر اللي حطمت انف فرنسا يوما ما في 1954 ....كلنا فيغولي يا فرنسا https://t.co/eMU5kp4seX]]></document>
		<document><![CDATA[@92palestinian فلسطين يا مطلع المعجزات و يا حجة الله في الكائنات كتب التاريخ اسمك بدماء شهداءك و قوة ابنائك و عزيمة نسائك يا قرة العين]]></document>
		<document><![CDATA[@raeed_hejazi اللهم صل و سلم و بارك على نبينا محمد عدد ما كان و عدد ما يكون و عدد الحركات و السكون]]></document>
		<document><![CDATA[@amar_benarfa شكرا قمر و اللي سماك قمر ما غلطش ابدا]]></document>
		<document><![CDATA[@amel_bouchoucha @amar_benarfa وين رحتي ياامولة طولتي الغيبة يا متالقة نحبوك يالفحلة انتاعنا وين تروحي رانا وراك ومعاك]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/UtFrAHbG4Rاطلب من كل اصدقائي و احبتي ان يدعمو هذه الموهبة الجزائرية فضلا و ليس امرا بلال تامر و اغنية حب الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@neews_sports فنان كبير و مبدع  يا رياض يا محرز الله يحميك يا ولد بلادي]]></document>
		<document><![CDATA[@bilalalarabi اكيد المشاهدة الصحيحة هي التي تظهر لك ما وراء الزوايا لان صفاء النظر يكشف المنتظر  ...و لا لا يا ولد بلادي الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[@bilalalarabi اللهم امين و ان شاء الله يفرح بيك يا احلى بيلووو في الدنيا]]></document>
		<document><![CDATA[@92palestinian فلسطين قطعة من روحنا ان. لم تكن روحنا https://t.co/lX3oCxQTp2]]></document>
		<document><![CDATA[@for_thekr_Allah اللهم صل و سلم وبارك على نبينا محمد عدد ما كان و عدد ما يكون و عدد الحركات و السكون]]></document>
		<document><![CDATA[@bilalalarabi @sayidatynet ايوا يا بلو  عندك لا تحرق الاكل حتى ما تقول عليك الشاف منال انت مدلع يا ولد بلادي]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb اكيد رياض محرز صاحب الهاتريك]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb ايوا خلي نجمكم يلمع يا اسود الرافدين ترليون مبروك يا رجال]]></document>
		<document><![CDATA[@Za3taro يارب اخوتنا في الشام يتالمون و لا يتكلمون كن لهم المامن و كن  بهم رحيم لا ملجا لهم الا اليك يا الله]]></document>
		<document><![CDATA[@for_thekr_Allah الحمد لله كثيرا]]></document>
		<document><![CDATA[@Rafaeeel_lovers @FilsSole و لا واحد يستطيع شتم الاوطان لان الاوطان لا تقاس بالفرد الوطن خط احمر و مبروك للبنان ان شاء الله نشوفكم دايما فوق]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb خلي اخوتنا في العراق الحبيب تفرح و تزغرد و تنبسط بهذا الانجاز الرائع مبرووووك]]></document>
		<document><![CDATA[@6616Carlykh @rif1165593 العفو عزيزتي من حقك انك تدعمي ابناء بلدك و اكيد الاوطان خط احمر لهذا احنا محبيناش مروان لما غلط في اوطاننا]]></document>
		<document><![CDATA[@6616Carlykh @rif1165593 و. مبروك للبنان الفن لانو. اللقب طول شوي من يوم الرائع جوزيف عطية الخلوق اللي حبيناه و مزالنا. نحبه]]></document>
		<document><![CDATA[@6616Carlykh @rif1165593 هو برنامج عالمي و اختيرت لبنان ليكون هذا البرنامج على ارضها لانها بلد متحرر و متفتح على كل الثقافات لا اكثرو لااقل]]></document>
		<document><![CDATA[@6616Carlykh @rif1165593 اما عم مشاكة ابنائنا فهم وقود البرنامج لانهم يتميزن عن باقي الطلاب بكل شئ جمال صوت كاريزما و البرنامج مش لبناني]]></document>
		<document><![CDATA[@6616Carlykh @rif1165593 شخص يشتم البلدان عيني عينك امام  الكاميرات مرة الجزائرين شعب اهبل مرة المغرب محتل من فرنسا هذه ليست اخلاق يفتخر بها]]></document>
		<document><![CDATA[@6616Carlykh @rif1165593 لبنان يستحق لكن مش مروان لانو ما اعطى صورة طيبة على اللبنانيين اللي نعرفهم و نحبهم حتى وان كان صوته مليح]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb مبروووك لبلاد الرافدين]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole مبروك روبرتو  مبروك لبلد الارز من يوم ماخذ جوزيف عطية  طول لرجع الطروفي للبنان]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة مباركة للجميع https://t.co/LByGvNjNFU]]></document>
		<document><![CDATA[@RotanaMagz الرباعي الرائع و اخطرهم بلال ابن. بلدي الحبيب الجنتل مان المثقف الجميل ايوا يا بيلوووو]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole و هذا حال امتنا اليوم للاسف ندعو على هلاك عدونا فيموت و يهلك صديقنا ما. احوجنا لعدلك يا الله]]></document>
		<document><![CDATA[@rebaisaber صباح النور يا بسمة المغرب العربي يا اميرنا يا مشرفنا]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole @mblue582 اوكي روبرتو انا ما اقدر على زعلك انت صديق وفي و الوفاء ضاع في زمننا انا حبيت اعلق فقط انا ما يهمني اي فانز اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@angelakityy @FilsSole مرسي حبيبتي انجيلا يا ريت تساعديني لانو فيه ناس مثل مقلاية الطيفال ما تلزق و فيه مقلايات تقليدية تلوق بسبب او بغير هه]]></document>
		<document><![CDATA[@mblue582 @FilsSole اما اخي روبرتو انت في القلب جوا و مكانك فوق الراس و انت حر لتصويت لابن بلدك و هذا من حقك و انت نعم الاخ اللبناني الجنتل]]></document>
		<document><![CDATA[@mblue582 @FilsSole و الناس حاملة منو لانو نعت بنت بلدك بالكلبة اللي تعوي لما. تغني و قال  عليك و علينا شعب اهبل لما تعارك مع انيس]]></document>
		<document><![CDATA[@mblue582 @FilsSole عيب الشئ الذي تقوله ماسي في حق اولاد بلدك اما روبرتو هو على راسنا من فوق و مروان للاسف اعطى صورة مش مليحة للبنان الرقي]]></document>
		<document><![CDATA[@radio_mawaheb مبروك يا نجم الجزائر رياض محرز و اهلا و سهلا بالراقي ابو تريكة و الكبير رابح ماجر. نجوم تسبح في سماء الجزائر]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb تحية عملاقة للعملاق ابو تريكة و تحية لرجل الجزائر الكبير رابح ماجر و مبروك لحبيبنا و صاحب القدم اليسرى رياض محرز على التتويج]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole منين يجيك هذا الحكي انت فعلا ظاهرة على فكرة انا عندي مقلايا تلزق و يصعب  فركها هههه]]></document>
		<document><![CDATA[@kbctvchannel مبروووووك رياض تستاهل يا امير]]></document>
		<document><![CDATA[@mbc1 @mbc_style هي صوفيا بو تلة اشهر راقصة هيب هوب و البريك دونسينق في الولايات المتحدة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El هوني عليك اختي لانو اللي قادم صادم اكثر فاكقر]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole اكيد رضا الله و رضا الوالدين و رضاك على نفسك تكون بصحتك. رضا الناس عليك.انك تشوف  كل اللي دايرين بيك في احسن حال  هذه قمة السعادة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El  لا حول و لا قوة الا بالله  ...يعجز اللسان عن الكلام. لان الصورة ابلغ من اي شئ رحمة الله. عليهم و علينا كلنا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El ملاك و آلاء]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb اكيد رياض محرز او ياسين براهيمي]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole ايوا اضرب بقوة يا روبرتو حلو عن سما الزلمة يا ناس]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole اللهم. امين حرسك الله يا تونس بعينه التي لا تنام]]></document>
		<document><![CDATA[@bilalalarabi انت معلم يا بيلووووو و الناس منك تتعلم يا فخرنا]]></document>
		<document><![CDATA[@FilsSole و النعم بالله ...كلامك زي البلسم اخي Roberto]]></document>
		<document><![CDATA[@BilelTamer بلالوو انت انسان طيب و متواضع وصاحب واجب وانا ندعمك في الفايسبوك و عبر التويتر يا صديقي الطيب]]></document>
		<document><![CDATA[@BettySaloom @mo_osif الله يرحمها و يحسن اليها و يصبركم على فراقها عزيزتي بنت الكويت]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahlam_Alshamsi حبيبتي احلام انا مش من فانزك و مع هذا انا متابعة اخبارك  انت كلك على بعضك عسل و كلامك يهبل و ياريت كان جبسك اسود مثل قلوبهم]]></document>
	</documents>
	</author>