<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@meMajda طبعا الا المرق الذي فيه ذل وهوان واستعباد وقتل الناس دون ان يقولوا تم قتلنا واجبار على زواج فتيات مكافاءة للمشرفين وتميييز واحتقار ليل نهار!
الا المرق ياصديقتي فهو شرب السم يوميا!]]></document>
		<document><![CDATA[@hussamA123 منشور في غير محله.. تعز مع الجميع وللجميع وما فعاليات القلعة وكذلك منتزة المعافر الا دليل على تنوعها وتميزها]]></document>
		<document><![CDATA[قرية العيصم وضواحيها #مديرية_موزع
 استمرسكانها وعددهم 1100نسمةولمدة عام بخط الناربين جماعةالحوثي جنوبا وألوية العمالقةالتابعة للجيش الوطني شمالاواضطر الاغلبية للنزوح للعراءتحت ظروف قاسية.
محققي #اللجنة_الوطنية_للتحقيق وباحثيها يقومون باعمال التحقيق والمعاينه والاستماع للضحايا https://t.co/z5D4SzK39m]]></document>
		<document><![CDATA[وفي العيد ترفض اسلحة الحرب أن تعطي للمدنيين هدنه او راحة من الخوف والدموع!]]></document>
		<document><![CDATA[حتى الحق في السلام شوهوه وحرفوه وقتلوا حقيقته ومعناه!
اظهرو ان القاتل هو من يطالب بالسلام والضحيه هو من يرفضه تعنتا وحبا في الدم والمظلومية! 
وقدموا النساء بانهن اماالفئة الصامته او المنقادة لاي مشروع ضعيف جاهز، وكان حلم الوطن والامن والاستقرار والكرامة لم يصل لمداركهن بعد!]]></document>
		<document><![CDATA[#هنا_تعز
قلعة القاهرة ثالث ايام العيد
لاوصف ، لا وصف https://t.co/rP8m8Ndmfq]]></document>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher عادك لو كنت حاضر وتسمع كلمات الفرح والثقه والتصفيق والغناء ورقص الجميع بتكون قشيبيه عظيمه]]></document>
		<document><![CDATA[@msalsharabi ايش يقرب لعلي عبدالله صالح ، يا انا يالصومله]]></document>
		<document><![CDATA[@nasser57302 @GhamdanAlyosifi خطابهم في القلعه كله امتنان لكل قطره عرق وليس فقط قطرة دم 
دفعت حبا ودفاعا عن هذه المدينه]]></document>
		<document><![CDATA[ماتزال رصاص قناص الامن المركزي تصل الى جوار حي مدرسة  زيد الموشكي ولهذا اضطر الناس الى اغلاق الشارع الفرعي  بالبردين لكي يكون حاجز عن عيون ورصاص القناص الذي ازهق ارواح عدة اغلبهم اطفال من طلاب المدرسه. https://t.co/dTib86dDzN]]></document>
		<document><![CDATA[@aa1958aa لم اقل خيانه، اقل فرصة لطرح القضية الاهم وهي رحيل المحاصرين للمدينه وتركهم لها]]></document>
		<document><![CDATA[@RiyadhAldubai الله يسلمك]]></document>
		<document><![CDATA[@msalsharabi لم اقل خيانه!
لكنه اعتراف بحصار ويجب ان يكون المنطق ان يرحل من يحاصر المدينه ويعود الى ارضه]]></document>
		<document><![CDATA[يتحدثون عن فتح معابر ومرور للمدينه المحاصره!
هذايعني اعتراف بان حصارحقيقي مطبق على مدينه مكتضه بمئات الالوف عقابا على هويتها الرافضة للظلم والاعتداء والتمييز!
رد اليوم كان من سكان تعزفي قلعة القاهرة!
لانريدسلام منقوص!
لانريد سلام يخذل فيه الحق والدولة وينتصر فيه القاتل والمعتدي! https://t.co/D00uVgDXPc]]></document>
		<document><![CDATA[@EAlgbree وشكرا للقلعة التي صبرت وصمدت ولم تتخلى ايضا عن هويتها!
شكرا للروح الجميلة والمدنية التي بروح كل تعزي في هذه المديريات التي رفضت الظلم ولم تنسى هويتها!
وكما قالت اية خالد اليوم  بانتظار نهوض الحوبان والتصاقه بتعز.]]></document>
		<document><![CDATA[@msalsharabi منظر ومشاهد لااستطيع وصفها وكلمات حماس وثقه وتفاؤل لم اسمعها من زمن]]></document>
		<document><![CDATA[@nexw33 الله يسلمك اجلال]]></document>
		<document><![CDATA[@adnan19692 الله يسلمك يابش مهندس]]></document>
		<document><![CDATA[@walboox شكرا لك . الحمدلله]]></document>
		<document><![CDATA[@kaaaanz1 واياكم اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@mashdal سلمكم الله]]></document>
		<document><![CDATA[@waheeb993 حفظكم الله]]></document>
		<document><![CDATA[@aothman55 سلمكم الله]]></document>
		<document><![CDATA[@alnawrasbird201 @GhamdanAlyosifi امين]]></document>
		<document><![CDATA[@Ndawsari الله يسلمك ويحفظك كل من في تعز]]></document>
		<document><![CDATA[@4aovFFFgvKJp7hE سلمك ربي]]></document>
		<document><![CDATA[@sadam_ALwageeh الله يسلمك]]></document>
		<document><![CDATA[@alahmadiyem سلمك الله]]></document>
		<document><![CDATA[لحظة رصاصه طائشه او راجعه كانت قد تكون سبب بموتنا في ثالث دور العمارة ! 
كنا نجلس جوار شباك المجلس بعد ان تغدينا لتخترق الرصاصه الشباك ثم الجدار مع صوت قوي!
عندما يكون الرصاص يعبث به بكل مكان حتما قد يصل لاماكن لانتوقعها! https://t.co/LHyOXithBA]]></document>
		<document><![CDATA[طالما في الحياة فرصة للفرح ، فسكان ومواطني تعز لابتركوها تمر!
عادت قلعة القاهرة موئلا للبسمه ومساحة للتنفس!
محلاكي ياقلعتنا وانتي تفتحي ابوابك ومدرجاتك وباحاتك وطرقك لنا، عشتي معنا اوقات عصيبه وتجاوزناها معا! 
شكرا لكل من اعاد لنا قلعتنا وساعدنا في صنع فرحة العيد. https://t.co/edwhLkRqhw]]></document>
		<document><![CDATA[كنا معا ياعزيزتي ، هرعنا للشارع الذي يكتض بالباعه والمارة ، لمحلات الاطفال التي لم تحترمها الكاتيوشا! 
كانت 6 صواريخ ارجفت المدينه وليس 26 الذي كان شارعا للحب يوما ما! 
اليوم هذا الشارع مايزال ميتا يحكي اكثرمن قصة وليس فقط كاتيوشا الحقد! 
حتى غيابك المر يحكيه هذا الشارع يارهام! https://t.co/6OfiOKH5fO]]></document>
		<document><![CDATA[كيف تحمي نفسك من الخطر الذي يحيط بك كونك عامل ومدافع عن حقوق الانسان في اليمن؟
الجواب : لاتوجد طريقه نافعه !
فكل وسائلك الامنية ومحاذيرك وحذرك  غير مجدية ، فقد فشل من يملك الحراسات والمدرعات وانواع الاسلحه! 
اذا: توكل على الله واستمر في قضيتك طالما وهي نبيله وتدافع عن الاخرين.]]></document>
		<document><![CDATA[بعيداعن  توصيفات الاعلام السياسي والتحليلات التي يقدمها بعض من لديهم قناعات خاصه حول تعز والاطراف التي بساحتهاوهي بعيدة عن الواقع:
 فان ماحدث في الايام الماضيه من صراع واقتتال في تعز ليس بين السلفيين وحزب الاصلاح ،لان كتائب ابوالعباس لاتمثل السلفيين واللواء22 ميكالايمثل الاصلاح!]]></document>
		<document><![CDATA[@fatimaalaghbary اعتقد صراع الموالين ل2011 والمناهضين له .. خذيها مني]]></document>
		<document><![CDATA[كُنْ لطيفاً بحديثك..
فالبعض يعاني من وجع الحياة وأنت لا تعلم ..
منقول]]></document>
		<document><![CDATA[@9CM5DaTYchcItmT الله يحفظكم ياخيرالناس]]></document>
		<document><![CDATA[اللجنة الوطنية تلتقي عددمن سفراء الدول الـ18 الراعية لعمليةالسلام في #اليمن
وتستعرض جهودهافي الرصد والتحقيق لكافة انتهاكات حقوق الانسان والمرتكبة من جميع الأطراف دون استثناء،كونها جهةالتحقيق الوحيدة التي تقوم بالنزول الميداني ومعاينة مناطق سقوط الضحاياومقابلتهم في كافة المدن https://t.co/E6SIsJgNKN]]></document>
		<document><![CDATA[@Basha__ ادوات بيد المخرج]]></document>
		<document><![CDATA[من ينقذ تعز مما خطط ويخطط لها!]]></document>
		<document><![CDATA[@RashaJarhum @Ndawsari @YNadheri @Peace_Track بالتوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[@Ndawsari @RashaJarhum @YNadheri @Peace_Track بالنسبة لزمن الحرب من المهم ان تذهب الانشطة للضحايا مباشرة !
تكثيف طرق الحد من المعاناة]]></document>
		<document><![CDATA[@ABUABDULLAH49 شكرا استاذ علي ، الصورة لطفل ضحية انفجارلغم بالبيضاء وفقد بسببه عينية وتم تركيب عين صناعيه.]]></document>
		<document><![CDATA[- أكثر من 100 مليون لغم أرضي حول العالم
- كلفة زراعة اللغم  الواحد من 3- 30 دولار
- كلفة تفكيك اللغم الواحد من 300- 1000 دولار
يموت أو يصاب سنويا 5000 شخص نتيجة الألغام.
#اللجنة_الدولية_للصليب https://t.co/RmtzRcSkhl]]></document>
		<document><![CDATA[المثل القائل"الغنى غنى النفس" لايمكن تجزم بصحته الالوشفت نماذج قدامك! 
انارأيت من يستلم مئااات الالوف شهرياويبكي ويشكي كانه لايملك قوت يومه ولغة الاستجداء والفساد تلازمه،ورايت من يجد حافزبسيط بصعوبه لكنه يحمدالله ورافع راسه كريم وعزيز! 
لهذاالاحترام لغني النفس والازدراء لفقيرها]]></document>
		<document><![CDATA[جامع المظفر أو (المدرسة المظفرية)، معلم اسلامي عربي يمني تعزي،بناه السلطان المظفر يوسف بن عمر بن علي بن رسول ثاني ملوك الدولة الرسولية في العام1250م  ليتسع لخمسمئة مصلٍّ!
بالنسبة لنا في تعز اصبح المظفرسواء مسجد او مدرسة او منطقة هو رمز لطقوس وعادات وتنوع وثقافه ووسطية وعلم وفن https://t.co/3zZ7iRX1oS]]></document>
		<document><![CDATA[@nalothmani لم يتغنوا فنانينا الكبار لا عن الجنوب العربي ولا الشمال العربي ولا الشرق العربي ولا الغرب العربي !!
تغنو فقط عن اليمن بمناطقه المتعدده ومدنه الشهيره، عن ريفه وجباله واوديته وبحره وسواحله وبنه وعنبه وعسله،عن انسانه رمز العمل والامل والهجره والبقاء.]]></document>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher قد اعتزلنا الفيس بكله من بهذلته]]></document>
		<document><![CDATA[@hussamA123 لاحول ولاقوة الا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@alguneid في لبس كبير عند الناس بين قبة الشبزي وقبة المؤيد! 
هل القبتين تعودان لعهد واحد اي عهد الرسوليين ام فترات متفرقة! 
اثار المدينة القديمة بحاجه لقراءة منتفحصه من متخصصين ، ليس كافي كتاب محمد المجاهد تعز غصن نظير في دوحة التاريخ]]></document>
		<document><![CDATA[اعمل منذ اكثر من 14سنة في كل مايتعلق بقضايا النوع الاجتماعي ولاسيما الحماية والتمكين باشكالها،وبيان ومطالب مايسمى التوافق النسوي وغيره حول مشاركة المراة في السلام ايجابي بالفكره،لكنه قديم وضعيف غيرمرتبط بمااستجد بالبلد ولا بالنساء ولا بالمكونات منذ2015!]]></document>
		<document><![CDATA[@almanabry25 نعم ولاينفع اعتذارنا ولاصراخنا]]></document>
		<document><![CDATA[الحقيقه هي ان كل فرد منا مشارك بشكل او بآخر لما يحدث لهذا البلد، ومشارك في كل مايعانية الناس من نكبه ستظل لسنوات! والمؤسف اننا المشاركين بهذا نحن المتباكين عليه!]]></document>
		<document><![CDATA[تسعفنا الاخبار السارة لتزيح قليل من عتمة الالم الذي يحاصرنا!
خبر سار اثلج صدورنا بارتزاق العزيز ماهر العبسي @maheralabssi بمولوده الجديد.
مبرووك ماهر https://t.co/R2UsdnN4zr]]></document>
		<document><![CDATA[المشاركون  بلندن
شوقي هايل
عبده العديني
خالدبحاح
حيدرالعطاس
نبيله زبير
هالة القرشي
عبد الباري طاهر
باشراحيل هشام
سيف الوشلي
مصطفي نعمان
نصرطه مصطفى 
عبدالكريم دماج
عبد الملك الارياني
رأفت الأكحلي 
صالح نود
مرادالحالمي
أسمهان علس
حسام الشرجبي
محمدابولحوم
أحمدلقمان
عبدالله صايدي]]></document>
		<document><![CDATA[#تفجير_المنازل
في #تعز قرية الشقب مديرية  صبرالموادم اليوم7/8/2018 الساعه 7مساءا تفجير  منزل/ ابراهيم سعيد محمد مثنى ومنزل فواد سعيد عبده وكل منزل مكون من طابق واحد!
من ابشع الاشكال الانتقامية هي تفجيرالمنازل والقضاء على الحق في السكن والامن والاستقرار من خلالها]]></document>
		<document><![CDATA[@T1410Z باذن الله، برغم ان الشهيدة رهام كانت مكثف رصدها كثير في هذه المناطق]]></document>
		<document><![CDATA[#الوضع_الانساني
كيس السكر 50 كيلو يرتفع من 10700 ريال ل13500 ريال
كيس الدقيق 50 كيلو من 9600 الى 11000 ريال
كيس الارز المزه 50 كيلو من 28400 ريال الى 39500 ريال
كيس الحليب البودر 25 كيلو من 27500 الي 35000ريال
القارورة الشطة الصغيرة من 80 ريال يمني الى 120 ريال.
صفحة الباهوت]]></document>
		<document><![CDATA[القدرات والخبرات والمخلصين في بلدناموجودين بكل موقع،هناك من رفض الظلم والفساد سنوات،وبقليل من التأني والبحث عن هؤلاء سنساعد في تحسين الوضع وايقاف الفساد وتطمين الناس!
فلنبتعدعن المجاملات والمحسوبية والشلليه والمناطقيه والحزبيه وننصف المخلصين سيكون حينهااستعادةالدولةاهون بكثير]]></document>
		<document><![CDATA[@nalothmani خبراء دوليين ..منهم يارفيق]]></document>
		<document><![CDATA[بخصوص واقعة سقوط ضحايا مدنيبن في م/الحديدة والتي وقعت قبل مغرب الاربعاء فقد وصل فريق اللجنة الثلاثه الى مكان الواقعه بعد ساعتين وقاموا باجرات التحقق الاولية ومنهامقابلة 6شهود عيان وموظفي مستشقى الثورةوبعض الضحاياومعاينة بقايا شظاياالمقذوفات والتي سلمت للخبيرالعسكري وخبيرالادلة]]></document>
		<document><![CDATA[اللجنة الوطنية للتحقيق تلتقي بفريق تقييم الحوادث المشترك وتبحث معه اليات تعزيز التعاون التي تضمن المراجعة القانونية المتكاملة للوقائع التي سقط فيها ضحايا وتقيم مدى الالتزام بقواعد القانون الدولي الإنساني والعرف الدولي. https://t.co/IRSs9zJmZt]]></document>
		<document><![CDATA[@alahmadiyem @GhamdanAlyosifi لاحول ولاقوة الا بالله ..]]></document>
		<document><![CDATA[@saeedthabit يوصف الكثير من الادعياء والمتلونين]]></document>
		<document><![CDATA[الثارات السياسيه في اليمن أدت بشكل كبيرلانتهاكات حقوق الانسان وبفترات مختلفه.
فبعد94كانت ملاحقة الاشتراكين والموالين لهم وادى ذلك للقتل  والاعتقال لعدد من اليمنيين، واليوم حملة تحريض ضد المنتمين  للاصلاح بتهمة الاخونه وكل يوم يسقط ضحية او يعتقل برىء!
كل هذا لايبني وطن!]]></document>
		<document><![CDATA[ذاكرتنا الممتلئه ببطولات وشجاعة وصدق اهلناواصدقائنا الذين قدموا حياتهم ثمن للكرامة والحقيقيه وخدمة اليمن ومساعدةالناس هي عقاب يومي لناع التقاعس والعجز والاهمال تجاه القضايا التي جمعتنا!
رهام،محمداليمني والقدسي،اسامه،عبود،مؤمن،وائل، تقي،أواب،ياسين الصبري،جلال.الخ
الرحمه لارواحكم]]></document>
		<document><![CDATA[لم يعد للمؤهل والقدرات والخبرة والجهد مكان!]]></document>
		<document><![CDATA[الفن والمسرح والرسم والانشطة الرياضيه هي جزء من مشروع الانسان في تعز  الذي لايمكن تجريفه بسهولة برغم قبح الحرب الذي استهدفته عنوة من خارج محيطه ومدينته.
 https://t.co/pNkStosHz9]]></document>
		<document><![CDATA[@alguneid بالفعل هن اعظم واصدق واشجع من في اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@JVrCwOEDolCTxpL اماكنهم لاتعوض وقلوبنا لن يجبرها جابر]]></document>
		<document><![CDATA[@VdqlNhS6SPcd9Yu مكتب اللجنه في تعز ومكتب اللجنه في عدن]]></document>
		<document><![CDATA["إن أعادوا لك الطريق فمن يعيد لك خطاك
و إن أعادوا لك المقاهي القديمة فمن يعيد لك الرفاق"  #محمود_درويش https://t.co/xQlz1VZZSs]]></document>
		<document><![CDATA[صناعة السلام لاتعني ان نخفي حقيقية ماحصل لليمن واليمنيين في هذه  الحرب وسببها وجذورها، لاننا بهذا لانضع حلا ابديا بل نرحل مشكلتنا لكي تندلع حرب اخرى ضحيتها اجيال اخرى! 
#لصانعي_السلام_الوهمي توقفوا عن المزايدات فهي لاتنصف ضحية ولاتصنع مستقبل ولاتبني وطن ولاتؤسس لمواطنه متساوية]]></document>
		<document><![CDATA[#تعزالمخذولة
إبراهيم حميدعبدالله علي،فتىً في السادسة عشرة من عمره،شغوف بالعلم يأتي كل يوم من منطقة ابعر إلى وسط المدينة #تعز ليدرس اللغة الإنجليزيةفي المعهد الامريكي،بالأمس بعد عودته من المعهدوفي الطريقه لمنزله في ابعر أصابته طلقة قناص حوثي متمركزفي تبة الجعشة فأردته قتيلا https://t.co/ftBBzWDNFQ]]></document>
		<document><![CDATA[امس مساءا قصف حي المنشاءات جوار السجن المركزي وسقط4قتلى و4 جرحى واليوم، واليوم ومنذ ساعخ ونفس الحي يقصف .
علما ان هذا الحي السكني المسالم عانى الكثير من قذائف الهاون والهاوز والكاتيوشا منذ 3 اعوام.]]></document>
		<document><![CDATA[القادم الجميل
 سيأتي مهما طال الإنتظار.
لكنه سيأتي.
يعزف النشيد الوطني 
يقف الجميع احتراما للنشيد.
نسمع في الاذاعة معينة الزراعة 
اغاني الحب والبن.
صدفة ويا محلى الصدف
وشبابة الساقية، والا با معك 
التحديث قادم بالحب والأمن والسلام.
 لنا أو لمن يأتي بعدنا.
- من صفحة خالد السيقل]]></document>
		<document><![CDATA[@waddah_alYemen الاهم هو رصد الحادثه]]></document>
		<document><![CDATA[@lawyer_yemen شنطة لابتوب لازم يحملها كل اليمنيين ويتركو البندق والالي]]></document>
		<document><![CDATA[منذ منتصف 2014م وحياتنا كلها فرز! 
فرز للانتماءات وللمواقف والمناطق وللاراء، 
وكلما مر وقت ومع زيادة السوء يستمر الفرز !
هل ضاقت القواسم المشتركة بين الناس التي تقلل من الفرز والحساسيات!]]></document>
		<document><![CDATA[#الحديدة
نزوح يختلف عن مارايناه وعشناه فمنذ زمن وهم يعيشون الحاجة والفاقه وجاءت الحرب لتجهز على ماتبقى من مقاومة في بطونهم ونفسياتهم.
الخوف من ان تتحول لملف ابتزاز ويترك أهلها يواجهون مصيرهم بمفردهم! https://t.co/B6LoUNPZQQ]]></document>
		<document><![CDATA[@shihabart ايوة ابوه]]></document>
		<document><![CDATA[@shihabart اقرأ الثريد كامل فيه الاسم والنشاة وكل شي]]></document>
		<document><![CDATA[@shihabart احمد عمر العبسي]]></document>
		<document><![CDATA[كان المصور العبسي على صلة بتنظيم (الأَحرار) المعارض لحكم الإمامة منذ أن كان في مدينة عَدَن، غير أنه آثر كتمان ذلك، وأدّى استثمار الصّور الّتي كان يلتقطها لحوادث الإعدام في التَّعريف بالقضية اليَمَنيّة خارج اليَمَن، وكان منزل العبسي ملتقًى لكثير من الأحرار. https://t.co/cgZJCDsGwx]]></document>
		<document><![CDATA[هناك فتح استديو (الوطن)، وهو الأول فيما كان يعرف بشمال اليَمَن. ثم توطَّدت علاقاته بالإمام (أَحْمَد)، فجعله مصوّره الخاص، وأوكل إليه مهمة تصوير إِعدام المعارضين لحكم الإمام، فالتقطت عدسته صورًا بشعة لمصارع المعارضين، وخاصّة قادة انقلاب في 1955 في مدينة تَعِز. https://t.co/d2HayHSd3G]]></document>
		<document><![CDATA[وحين زار الإمام (أَحْمَد بن يَحْيَى حميد الدِّين) السلطان (عبد الكريم الفضلي) في مدينة لَحج، استدعى هذا الأخير- العيسي- لتصويرهما، فتعرَّف إليه الإمام من خلال ذلك، وعرض عليه فتح استديو للتَّصوير في مدينة تَعِز، فوافق العبسي، وانتقل إلى مدينة تَعِز سنة 1951.
#ثريد _اول_مصور]]></document>
		<document><![CDATA[ولد العبسي، في قرية (حارات)، محافظة تعز. فقد والديه وعُمره اثنتا عشرة سنة، فرحل إلى مدينة عدن طلبًا للرزق. وهناك عمل لدى مصوّر هِنديّ، يُدعى (كريستيان كانتينو)، فتعلم منه فنون التّصوير، ثم اشترك مع رجل يدعى (عقيل عَبّاس) في فتح استديو للتصوير في حي (كريتر)، فذاعت شهرته.]]></document>
		<document><![CDATA[1.يعود تاريخ التصوير الفوتوغرافي في اليمن إلى عشرينات القرن الماضي، حيث كان المصور اليمني أحمد عمر العبسي أول فوتوغرافي في اليمن والجزيرة العربية. افتتح العبسي الاستوديو الأول في مدينة عدن عام 1930. 
من #ثريد لكاتب مصري حول تاريخ التصوير https://t.co/6VX2EGub4W]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilAlosaidi @GhamdanAlyosifi اصبحت التحالفات غريبة،  لانه حتى وقت قريب هيكل العريقي اعلامي محسوب على كتائب ابو العباس ويغطي انشطتهم العسكرية !]]></document>
		<document><![CDATA[@alsarare2013 دوركم مهم كمؤسسات]]></document>
		<document><![CDATA[خوفي أن يتركوا الحديدة وابنائها تواجه مصيرها كما تركوا تعز اربع سنين تعاني القصف اليومي والحصار وانفجار الالغام! 
حاول ابناء تعز مقاومة القتل والتجويع والرعب اربع سنين برغم الخذلان، لكن وضع #الحديدة مختلف!!
لاتتركوا #الحديدة معلقة وفريسة لمزيد من المعاناة! https://t.co/M1cDzGt0Gb]]></document>
		<document><![CDATA[قصة اليمني طويلة فهي ليست من اليوم، عقود من غربة وهجرة لكي يعيل اسرته! 
ومنذ 4سنوات التقت بقية مصائب الدهر في طريقة، حرب وفقر وانقلاب على ماتبقى من مؤسسات الدوله!
خراب وموت وجوع لم يقوى المواطن في مقاومته! 
مديرية بني سعد في #المحويت صورة مغيبه من اوجاع اليمن https://t.co/F8tK321cX3]]></document>
		<document><![CDATA[@alguneid كنت اتوقع انها لهاشم علي]]></document>
		<document><![CDATA[@saeedthabit عقود ونحن بصراعات التمييز الذي اعاق الاستقرار والتنمية]]></document>
		<document><![CDATA[آلامنا لاتقف عند منطقة او فئة!
الامنا ليست الشظايا التي اخترقت جسد وطننا الجريح قبل اشلاء القتلى ولا الاطراف المبتوره في الازقة والمنازل!
آلامنا امتدت الى بطون الاطفال التي نهشها الجوع!
هذه الطفلة ليست من افريقيا بل من مديرية بني سعد في #المحويت ،كل تقاسيمها تصرخ بوجه العاجزين. https://t.co/cVLhUy5X8I]]></document>
		<document><![CDATA[من ذاكرة عناءنا!! 
حصار معبر الدحي في تعز ،  والاهانة والتجويع  لاجل الحصول على اسطوانة غاز https://t.co/TQZM4LLlCR]]></document>
		<document><![CDATA[@WameedhS يالله !  الله يشفيه ، بقاء الطيبين يساعد الناس في تحمل المعاناة]]></document>
		<document><![CDATA[" لا شأن لي بجمالك، بهندامك، بشجرة عائلتك الطويلة، وبما تملكه ولا أملكه! 
 تهمني أخلاقك ، صدقك، وإنسانيتك في عالم مزدحم بأشباه الإنسان.
- تشي جيفارا]]></document>
		<document><![CDATA[لايصلح العطار ماافسده الدهر]]></document>
		<document><![CDATA[بسبب الوضع اليومي في اليمن فإن العامل في مجال حقوق الانسان يحتاج تنشيط يومي لقيم حقوق الانسان بداخله قبل ان تموت وهو يعتاد على مناظر الالم والمعاناة، اضافة لتحديث يومي بالتزاماته تجاه الضحايا والوطن.]]></document>
		<document><![CDATA[في ذكرى ميلاد مانديلا
كم نحن بحاجة لشخصية وطنية بشجاعة وحكمة ونضال نيلسون مانديلا توقف ممارسات انتهاكات حقوق الانسان والدماء التي لم تتوقف منذ عقود في اليمن. https://t.co/wJPYVpKonm]]></document>
	</documents>
	</author>