<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[بعد عشرة ايام سنزلزل الأنتخابات العراقية بأذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يتحدثُ عن سيادة العراق !! مشردون مجوس يقطعون الطرق في بغداد وأذا تكلم رئيس الوزراء العبادي ( يدولو بالكزمه الأديمه على دماغو أل حكومة أل هههه https://t.co/6rGP4ZbCCY]]></document>
		<document><![CDATA[حي الله أخو نوره في بلدهِ الثاني عراق العروبة .. وحي الله كل أهلنا وأخوتنا في المملكة .. الدار داركم وشرف يوم تتكحل عيون بغداد بشوفتكم .. ياهلا ورحب وطزززز بأيران وأذنابها https://t.co/DelBP9Q8TX]]></document>
		<document><![CDATA[@Syria77990 ماعلاك زود احبك بالذي احببتني فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@alzaidy2011 ربي يحفظك ويحفظ أخوك الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[حوربت محافظة الأنبار بحجة مقتل عميد محمد وهو أحد صباط الجيش وقامت الدنيا ولم تقعد لمقتله !! هذاشريف شنو مو ضابط بالجيش العراقي ؟ شو ماحركت الحكومة ساكن لمقتله ؟ لو لأن جماعة الصدر قتلو مو السنه ؟ https://t.co/R43z8A2YyG]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar هنيأً للجنة لأنها تحت قدميك .. فلقد منحها الله شرفاً عظيماً]]></document>
		<document><![CDATA[@aboood73 @I__Bismarck خليفة الشواذ كشف زيف من يدعون قيادة المسلمين .. خليك مع ايفانكا]]></document>
		<document><![CDATA[@143Iraqi @iraqlove1993 ماباع الموصل والعرب غيرك]]></document>
		<document><![CDATA[@143Iraqi ونعم من ابو ايفانكا هههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@143Iraqi @shnb_7rb ماهي بأغلى من دماء أهلك العرب يارجل]]></document>
		<document><![CDATA[@I__Bismarck @aboood73 ماهي بأغلى من شرف المسلمات ودماء بني أمتنا أوليس كذلك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@shnb_7rb اها لازم ماتعجبك ثورة اهلنا في سوريا ؟!! خليك بالأبل يالأخو]]></document>
		<document><![CDATA[@aboood73 عفرين ؟ رفع في سماها راية الأسلام والي رفعه سلطان المسلمين اردوجان الأول خليك بالأبل يالأخو]]></document>
		<document><![CDATA[@its__a0 @aisha_iq18 لا بدنا نستغني عنو خلاص]]></document>
		<document><![CDATA[@ali_asfr ليش شنو نوري المالكي ذبحهم .. شبيهم شعبي خوما العصائب جاي تسفك دمهم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ياجلالة الملك سلمان طال عمرك .. نبي دقيقة حداد في مهرجان الجنادرية على روح شهداء الغوطة .. ترى الأبل ماهي بأغلى من الأرواح العربية التي تزهق هناك]]></document>
		<document><![CDATA[لاأدري ماسبب الحقد على دجلة ؟! هل لأن سعداً وخالداً والمثنى شربوا منه؟! المغول صبغوهُ دماً والمجوس جففوه]]></document>
		<document><![CDATA[في عهد صدام تمكن العراق من شق الصحراء ومد نهرٍ ثالث وفي حكم الملالي خسرنا النهر الأول والثالث والثاني يحتضر .. الصورة لنهر دجلة في ميسان https://t.co/80r5I0Wez5]]></document>
		<document><![CDATA[@m_ju89 معبالي هيج السفر مأثر علي]]></document>
		<document><![CDATA[لانحتاج لمراجع دينية لاتقوى على الثبات .. ولا ألى رجال أفتاء تعلمنا كيف يكون الأغتسال من الجنابة .. من أراد معرفة الدين فذلك هو بين كتاب لرب وسنة لرسول]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar وماذا حل ببنود الأتفاق بين الكتل حول أهمية أعادة النازحين قبيل الأنتخابات وغيرها ؟ يجب أن تكون هناك وقفة جديدة من جميع الأطراف الدولية ناهيك عن رقابة دولية وأشراف أممي لأن الأنتخابات لم تبدأ والبطاقة الأنتخابية بالأنبار بيعت مقابل كرت شحن موبايل لجهات ليس لها مقبولية عند الشارع]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar كل ماتقدمت به شيخ من الأسباب هي نتيجة حتمية لسياسات خاطئة تعاملت بها الحكومات المتعاقبة منذ 2003 مع مكونٍ بعينه واليوم ستجرى أنتخابات ولازال أبناء هذا المكون في الخيام ( تريد أرنب أخذ أرنب تريد غزال أخذ أرنب]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar للأسف ياشيخ هذا مانراه في أمسياتنا في بلاد الغربة .. ففي أقل تجمع للعراقيين نجد مايقارب أربعة من الجالسيين مابين دكتور وعالم وصاحب براءة أختراع .. ألى أين يسيرُ الجاهلون بالعراق]]></document>
		<document><![CDATA[عدم تأجيل الأنتخابات هو بمثابة طلقة الرحمة على مايسمى المصير المشترك .. فمن لا يحترم مايمر بهِ أخيه لايحترم البلد الذي يعيشُ عليه أخيه]]></document>
		<document><![CDATA[وعي وأدراك بدأ يسيطر على الشارع العراقي بعدم جدوى الأشتراك بالأنتخابات المقبلة وناشطون وأعلاميون يتبنون حملة للمقاطعة]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar نعم وهو كذلك .. أنت الأن تكلمت بلسان شارع .. فالمسؤول عن التفجيرات ليست الأجهزه الأمنية .. فرجل الأمن لايستطيع أن يوقف سيارة تابعة لسياسي أو برلماني لتفتيشها هذه هي الحقيقة .. أوصلت الرسالة ياشيخ بطريقة رائعة]]></document>
		<document><![CDATA[الأنتخابات العراقية المقبلة هي الحاسمة فأما عراقٌ يتبع أدارياً لأيران .. وأما عراقٌ ذو سيادة .. هي صراع العربِ العراقيين مع ذيول فارس]]></document>
		<document><![CDATA[شاهت الوجووه .. سادتي أقدم لكم ( عبيد اللات والعزة ( الولي الفقيه ) https://t.co/T9WPemxt0L]]></document>
		<document><![CDATA[قبل قليل تفجيرات في بغداد .. ألم أقل لكم أن قواويد ومومسات حزب الدعوة تفرغو للقتل والتفجير والأرهاب ؟ من شك في عمالتهم فقد كفر]]></document>
		<document><![CDATA[عندنا مثل شعبي في العراق يقول ( ولد الكلبة أبيضهم نجس .. هم ولد الكلبة أيران ( أبيضهم نجس والعياذ بالله )]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الدعوة ينسحب من الأنتخابات العراقية .. سيتفرغون للمفخخات والأغتيالات وأرباك المشهد أمام العراقيين ( من شك في مكرهم فقد كفر )]]></document>
		<document><![CDATA[أسمُها وقار .. ولكننا وجدنا فيها وقار الأصل ووقار الأصل والأنتساب .. هي عراقية فلنا ولها المجد .. دمتِ حره https://t.co/aN4rz0RiIC]]></document>
		<document><![CDATA[الولاءُ للمكون كلمةُ حقٍ يُرادُ بها باطل .. أتعبت الفاشلين والفاسديين والمنتفعين من بعدك ياأفعى صلاح الدين]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تُخدعُ بشخصٍ لهُ مكانته بين المجتمع..عليك أن لاتخدع المجتمع حتى لاتكون شريكاً في التكتم عن مايكون ذلك الشخص وماهي حقيقته..قريباً سأحدثكم عنه]]></document>
		<document><![CDATA[@amer_alkubaisi يمعود عامر هذول إذا تعاملهم بالقندرة يعتبروها مديح .. شلكيتهم ياحشد ياكلاب يابطيخ هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[شاعر المقاومة العراقية وليد الخشماني المساري الطائي https://t.co/sGjKNowrWv]]></document>
		<document><![CDATA[اخذتك العزةُ بالأثم .. تركت وتناسيت من لك .. ها قد حان موعد تسليتي .. فالمعركة بيني وبينك لن تطول .. فكثيرٌ عليك عشر دقائق من وقتي كل يوم ..وأعدك بالهاوية]]></document>
		<document><![CDATA[لم أكن لأنتقص منك .. ولكنك أردت ذلك .. اربعون ناقة تحمل قوافي شعري .. لن تغادر ما أنت عليه وستبقى في نفس مكانك مراوحاً .. لك ما أردت]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar جولة الباطل ساعة وجولة الحق الى قيام الساعة .. أن لم يحترق اليوم حتماً سيكون حطباً ليوم غد]]></document>
		<document><![CDATA[ليس هنالك أي تدخل للعرب أو غيرهم بشؤون أيران الداخلية .. فجل مانستطيع فعلهُ الشجب والتهديد الذي لايغني عن جوعٍ ولايأمن من خوف .. كفانا تلميعاً بنا وكفانا سرقة لمشاعر الصدور العارية]]></document>
		<document><![CDATA[على الملك سلمان أن يرسل فوراً قوات من التحالف الأسلامي لترسيم وحماية حدود دولة الأحواز العربية بعد تهالك قوى الشر هناك فأن لم يفعل فلا فرق بين الجزيرة والعربية]]></document>
		<document><![CDATA[كما ساهمت بشكل مباشر بأسقاط الأنظمة..على قناة الجزيرة أن تكمل مشوارها بدعم الربيع الأيراني..أما وأن لم تفعل فلا يشرفني أن يوجد ترددها على تلفازي]]></document>
		<document><![CDATA[@u4Cp4f4I6mQftN7 لاتحزن أن الله معنا]]></document>
		<document><![CDATA[بغداد دعمت عناصر داخل كوردستان لأثارة المشاكل..العبادي يصرح سندافع عن أمن المواطن الكوردي..تحشيد كبير  على حدود كوردستان..يا أكراد العراق أتحدوا فدخول الحشد لبيوتكم قاب قوسيين أو أدنى .. تذكروها]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم وفي هذا الوقت تحديداً كانت ضربات النشامى تدُك قلعة الكرك وتهِزُ أسوارها فدخلوها .. مكبرين للمرة الثانية منتصرين على الشر #الكرك]]></document>
		<document><![CDATA[#اسطنبول ندينُ لشعبها وزعيمها بالكثير فمواقفهم أخجلت الكثيريين ممن يدعون الخوف على الأسلام]]></document>
		<document><![CDATA[#النفسيه_تحتاج أن ترى العرب موحديين وكلمتهم سواء في وجه أعداء الأسلام]]></document>
		<document><![CDATA[للأسف أصبح الجهل عادة ترافق الكثيريين من أبناء المجتمع العربي..وشو الغريب في الأمر تزوجها على سنة الله ورسوله وأعطاها مهرها حسب أستطاعته .. هذا لايُعيب الرجل السعودي أو الأخت السعودية #سعودي_يتزوج_مغربيه_ب_10مليون]]></document>
		<document><![CDATA[حي الله النشامى .. بوركت كابتن يوسف ياحر https://t.co/OFiAkJ0e1i]]></document>
		<document><![CDATA[@azalalsayab ربي يرحمه ويجعل سكناه الجنة ويصبركم أختي]]></document>
		<document><![CDATA[@alaashawkaat نعم صدقت أنهم الذين أشتروا الدنيا وباعوا الاخره .. وعند الله تجتمع الخصوم]]></document>
		<document><![CDATA[ياجلالة الملووك .. يا شيوخ ..  يا أمراء .. يااااعرب .. لاتحركون جيوشكم تكفون مانبي جيوشكم .. بس نبي واحد من جلالتكم يطرد سفير  الولايات المتحدة .]]></document>
		<document><![CDATA[@khameskhanjar وهذا هو مانريد أن يفهمه الجميع .. بأن ضياع القدس هو بداية مسلسل ضياع المقدسات واحدةً تلو الأخرى .. فلا زالت جثث الصليبيين والمجوس تشكو وقع ضربات سيوف خالد وصلاح الدين .. هي عملية أعادة ماء الوجه واسترداد ما أخذ مسبقاً]]></document>
		<document><![CDATA[تصفحتُ قبل قليل مواقع التواصل الأجتماعي فوجدتُ من بين كل عشر منشورات تسعٌ منها تتحدثُ عن صدام وموقفهِ مع القدس !!أما المنشور العاشر  فكان من نصيب بعض الحكام بالسب والشتم]]></document>
		<document><![CDATA[ياقدس لن تموتي وأن ماتت ضمائر الحكام .. فضمير الشعب العربي حيٌ لايموت .. سيخرج غداً من بين أزقة بغداد والشام وأرض نجد من يعيد لكِ الهيبة]]></document>
		<document><![CDATA[حادثة تصفية الراحل علي عبد الله صالح .. تم اعدامه على مسافة تبعد خمسين مكان اعتراض المجوس لعجلته https://t.co/QzyaGZxdkm]]></document>
		<document><![CDATA[أراكم تنعلون علي عبد الله صالح ولاتتحدثون عن قاتليهِ المجوس .. أتناسينا خصمنا ووقعنا في شرك خصومتنا .. لا اله الا الله]]></document>
		<document><![CDATA[علي عبد الله صالح تعرض للضرب والشتم قبل تنفيذ الأعدام بحقهِ وجثتهُ في قبضة الحوثيين الأن #مقتل_علي_عبدالله_صالح]]></document>
		<document><![CDATA[قطعوا على موكبه الطريق وانزلوه وتم اعدامه رميا بالرصاص .. وتم اعتقال ابنه احمد الذي كان يرافقه في نفس الموكب #مقتل_علي_عبدالله_صالح]]></document>
		<document><![CDATA[بعضنا عندما يعيشُ غريباً يحُبط وينكسر .. أما هؤلاء فجعلوا من الغربة معركة مع الوقت لتحقيق النجاح .. صانعي الشهرة حماكم الله ووفقكم https://t.co/XttQdGralK]]></document>
		<document><![CDATA[@faisalmishref @SaudiNews50 ليس من أجلك يافيصل .. العربُ يعتقلون وفي المسجد النبوي يصول ابن صهيون .]]></document>
		<document><![CDATA[@HadiAlabdallah الف مبروك الشهادة]]></document>
		<document><![CDATA[﴿ إنَّ اللَّهَ وَمَلَائِكَتَهُ يُصَلُّونَ عَلى النَّبِيِّ يَا أَيُّهَاالَّذِينَ آَمَنُوا صَلُّوا عَلَيْهِ وسَلِّمُوا تَسْليمًا ۝ ﴾]]></document>
		<document><![CDATA[ماتمر به الأمة الأسلامية من مصائب وفتن .. هو دليلٌ واضح على أن اسرائيل لاتزال تخاف من غضب العرب]]></document>
		<document><![CDATA[من المعيب أن يتحدث البعض بأن سعد الحريري مُحتجز في السعودية أما المقابلة التلفزيونية فالجميع يعلم بأن سعد لطالما ارتبك وتعثر لُغوياً في خطاباته المتلفزة]]></document>
		<document><![CDATA[سألني أحدهم أين جثمان صدام حسين؟هل فعلاً تم أخراجهُ والتمثيل بهِ؟وأجبتهُ بأمانة أن جثمان زعيم الأمة نُقل ودُفنَ في أحد بيوتات تكريت ولازالت تلك المرأة المسنة تتلو القرأن عند رأسهِ كل صباح]]></document>
		<document><![CDATA[@MAALANEZI اي جار ؟ يا أبن الحلال تراكم تابعين للعراق واحنا رديناكم للأصل .. اي جار]]></document>
		<document><![CDATA[@SaudiNews50 لا يارجل معلومه نحتاجها يسلم ثمك .. يمعود تراها الامه راحت بالرجلين وانت صرحت اكثر من قتلى الحرب العالميه الثانيه]]></document>
		<document><![CDATA[@KSAMOFA @DrHamsheri وشراح تعمل يجبير ؟هذا الكلام يعرفه الجميع ! فعلك وشراح تقدم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Aljumaily70M مع اني متأكد 100%انه كلب ايراني .. راح اجي معك واقول كلب من كلاب الدجيل رفع السلا بوجه صدام وتاليها يبوس كف صدام .. نغوله]]></document>
		<document><![CDATA[بزودكم يخويي بزود قواعدكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Qbbani اي وروح ابو متعب صادكه يموضي ..]]></document>
		<document><![CDATA[توعدتم أيران ببحرٍ من الدم .. ولازالت أيران تعمل دون أن تتكلم .. وهاهي تقتربُ من غايتها]]></document>
		<document><![CDATA[وووووامعتصماه .. لقد مات المعتصم]]></document>
		<document><![CDATA[أأصبح الأن همُ أرض نجدٍ والحجاز هو القضاء على الفساد؟ياجلالة الملك نساء العُربِ تغتصب وعيونهن عليك اترك الوليد ابن طلال وفك قيد الحرائر من سجن ابي رغال]]></document>
		<document><![CDATA[على مقصلة الأعدام هتف صدام عاشت فلسطين حرة عربية .. ومنذ تلك اللحظة لم أسمع بأن هنالك بلدٌ عربي أسمهُ فلسطين]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن صدام يتحدثُ بالدبلوماسية بل كان حُراً لاينامُ والعرب تُهان .. السيفُ أصدقُ أنباءً من الكُتُبِ]]></document>
		<document><![CDATA[المملكه وغيرها من الدول العربية تعمل لأبعاد النار عن أراضيها .. أما من احترقت أراضيهم فلهم الله فهو نعم المولى ونعم النصير]]></document>
		<document><![CDATA[@IslamZebari @masoud_barzani @masrour_barzani العراقييون وصلت بهم الحالة لما شاهدوه ومرو به الى مرحلة جعلتهم يعتقدون بأن حيدر العبادي المنقذ الوحيد للعراق !! لايعلمون بأنه كلب أبن كلب]]></document>
		<document><![CDATA[ضابط ايراني يقبل يد صدام حسين طمعاً بالعفو .. هذا تاريخ الولي الفقيه الأرعن .. https://t.co/1wl1EV3Cwd]]></document>
		<document><![CDATA[الأمام الخميني !! أو ليس هو نفسهُ من قبل أقدام صدام ليطلب السماح ؟ لازالت جثث كلاب المجوس تلوث مياه نهر جاسم والمحمره]]></document>
		<document><![CDATA[يالبنان فيروز .. نتحدثُ بتسامحكم .. يامن تصحون على صوت فيروز لايليق بكم أن يُعكر صباحكم صوت المجوسي حسن نصر اللات #ترحيل_اللبنانيين_مطلب_وطني]]></document>
		<document><![CDATA[أيران خلقها الله لتكون مكفخة للعرب بالأمس عمر عليه السلام وخالد والقعقاع وسعد وصدام وغداً سنشهد بأذن الله أسداً أخر  يمرغُ أنف الفقيه الكلب بالتراب]]></document>
		<document><![CDATA[روحاني أبن الزانية يهدد من يقف بوجه أيران بمصير كمصير صدام ! لعد من الي تجرع كاس السم خالتك العلوية ؟ لا ينغل]]></document>
		<document><![CDATA[لاتحتاج لأيصال فكرتك الى 280 حرفاً .. الحق لايحتاجُ سوى كلماتٍ قليلة موجعة]]></document>
		<document><![CDATA[على المملكة السعودية ادامها الله أن تعي بأنها لاتُحاصر قطر .. بل انها هي من تُحاصَر من كل الجهات .. الأخطبوط المجوسي يطوق السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[يابرلمان العار أما كان من المفروض أن يُقر قانون لحماية حقوق جيوش الأرامل اللواتي ترملن بسبب عنجهيتكم وعدم أكتراثكم لأرواح العراقيين ؟ سفلة]]></document>
		<document><![CDATA[@jonon_kalam @malarab1 العراق كان ولايزال مصنع الرجال الذين يدافعون عن العرب .. ياحبيبي مليون محمد العرب في العراق واحنا خولنا القسورة محمد ان يمثل العراق في الحزم]]></document>
		<document><![CDATA[@Husseinshussei2 اي وكان في الهند وطردوه وكان في السينغال وطردوه ههههههه والحين في اليمن ولكن عو الراح يطرد الكلاب المجوسيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Husseinshussei2 احنا ارسلناه حتى يدعس كلاب الحوثي في اليمن .. وولد عمه واخوته مامقصرين في العراق]]></document>
		<document><![CDATA[@jonon_kalam @malarab1 ههههههههههه ابو عمر قائد اين مايكن]]></document>
		<document><![CDATA[@malarab1 والذي نفسي بيده ما تأخرت ياأبو عمر عن قصد ولكن يشهد الله سوء التسجيل في تركيا اجبرني على تأخيرها وتأخير كبلر القصائد .. وعد الرجال ستسجل]]></document>
		<document><![CDATA[جيوش عربية تسحق مرتزقة الفرس  .. أما أعلام الفرس فكثيرٌ عليه أن يُسحق بكلمتين لا أكثر من قسورة الاعلام الحربي محمد العرب #نحن_هنا_أين_أنتم]]></document>
		<document><![CDATA[@saleh_binali محمد العرب الرجل الذي ولد على ثرى الفلوجة العراقية هو أبن تلك المساجد وأبنُ العز والكرم .. نفتخر بأبا عمر قسورة الحزم #نحن_هنا_أين_أنتم]]></document>
		<document><![CDATA[كذبت وربي .. محمد العرب هو ذلك القسورة الذي ولد وترعرع في كعبة المجاهدين الفلوجة العراقية .. نفتخرُ به كعراقيين كما تفتخر به العربُ كعربي https://t.co/wqEpc4n58r]]></document>
		<document><![CDATA[كم تعجبني تغريدات تلك العراقية https://t.co/fhXzztuCFK]]></document>
		<document><![CDATA[@AlHusseinHKJ @AliBinAlHussein موقف الأمير مع العراق موقف مشرف وموقف والدك جلالة الملك مع العراقيين بهِ عطرٌ من مواقف جدك الحسين رحمه الله ولك ستكون مواقف أيها الهاشمي]]></document>
		<document><![CDATA[@Aa37Ali99 الله مايحمي نغوله]]></document>
		<document><![CDATA[أسرائيل التي تمكنت من الوصول الى وجبة غداء ياسر عرفات ودست السم فيه .. يصعب عليها أن تصل للكلب حسن نصر اللات؟ حسن عميل اسرائيلي بأمتياز]]></document>
	</documents>
	</author>