<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[تابعوا هذه المقابله..فيها كثير عني وعن اعمالى...

https://t.co/igSBJDtY78]]></document>
		<document><![CDATA[عيد سعيد
كل سنه وانتم طيبين https://t.co/kogaFwcSeX]]></document>
		<document><![CDATA[عيدكم مبارك https://t.co/pZnAZQy60P]]></document>
		<document><![CDATA[مؤسسة أنجيلا توزع ٢٤٠ سلة غذائية

وزعت مؤسسة أنجيلا للتنمية والاستجابة الإنسانية يوم الاحد الموافق ١٠ يونيو  2018  ٢٤٠ سلة غذائية موزعة على حارة السلام بشملان واكادميين وموظفين من جامعة صنعاء واعلاميين ... حملة اليوم تمت بدعم من رجل الأعمال الأستاذ عبدالعزيز الهمداني.. https://t.co/x29nLev2Pa]]></document>
		<document><![CDATA[كارثة...مجاعة ..قريب جدا فى اليمن..
والمصيبه ان الجميع ساكت...يتفرج..]]></document>
		<document><![CDATA[مناشده لحكومة صنعاء وحكومة عدن...
الله الله بالشعب اليمنى...المجاعة على الابواب..]]></document>
		<document><![CDATA[انقذوا إقتصاد اليمن..الوضع مخيف..العمله تنهار...٢٧ مليون يمنى معرض للموت المحقق...]]></document>
		<document><![CDATA[1000 ريال عماني يجيب مليون ريال يمني
1000 دولار يجيب 500000 الف ريال يمني
1000 ريال سعودي يجيب 130000 الف يمني
1000 ريال يمني يجيب كيلو بسباس
اللهم لا حسد]]></document>
		<document><![CDATA[ليس مهما أن تعجب بك كل النساء فيكفيك: 
أن تحبك زوجتك. وأن ترضى عنك والدتك. وأن تثق فيك أختك. وأن تفتخر بك ابنتك.]]></document>
		<document><![CDATA[تعلمنا من قصة يوسف:
قد (لا) يكون اعداؤك فى وطن آخر..فقد يكونوا ممن يقاسمونك رغيفك وانت لا تدري...]]></document>
		<document><![CDATA[الذي يموت في اليمن هذه الايام

أول ما يوصل للقبر يسأله الميت الذي جنبه
امانه هم زد صرفوا المرتبات او ماشي ؟!]]></document>
		<document><![CDATA[تقول إحصاءات اليونيسيف إن حروب العالم قتلت مليون طفل ويتمت مثلهم، وأصابت 4.5 مليون بالإعاقة، وشردت 12 مليون وعرَّضت 10 ملايين للاكتئاب والصدمات النفسية، الجزء الأكبر من هذه الأرقام يقع في بلدان العرب والمسلمين...]]></document>
		<document><![CDATA[ليست حقيقة الإنسان بما يظهره لك
. بل بما لا يستطيع أن يظهره لك...لذلك إذا أردت أن تعرفه فلا تصغِ إلى ما يقوله بل إلى ما لا يقوله..
جبران خليل جبران]]></document>
		<document><![CDATA[يتساقط الأصدقاء عاماً بعد عام ..بعضهم يسقط من القلب وبعضهم من الذاكرة والبعض الآخر يسقط من العين ...حينها ندرك بأن السعادة ليست في عدد الأصدقاء بل في قيمتهم..]]></document>
		<document><![CDATA[الذي قال ان الفقر ليس عيباً.. اراد ان
يكمل الجملة ويقول بل ..جريمة..
لكن الأغنياء قاطعوه بالتصفيق. . https://t.co/1mfaiMeErv]]></document>
		<document><![CDATA[هل أنا جميلة؟
بالطبع لا.أنتي قبيحة للغاية..
قبيحة! نعم..
ولكنه شئ جيد.. لأنه عندما يحبك شخصًا ما سوف تتأكدين أنه يحبك لذاتك ولشخصيتك
يحبك كما أنتي...وليس لأنك جميلة.. الجميلون دائمًا لا يعرفون من يحبهم بصدق..]]></document>
		<document><![CDATA[دشنت مؤسسة أنجيلا للتنمية والإستجابة الإنسانية موقعها الالكتروني، بهدف التعريف بأنشطة وبرامج المؤسسة وانجازاتها ودورها في التنمية والإستجابة الإنسانية. 

تابعوا رابط الموقع:
رأيكم يهمنا
https://t.co/RkxJebW2jU
https://t.co/WljruZA5Wa]]></document>
		<document><![CDATA[وعود حكومة صنعاء بنصف الراتب وحكومة عدن بالراتب كامل يبست مع البرد ...ومحتاجة نكز للتدفئة تتحرك!]]></document>
		<document><![CDATA[دشنت مؤسسة أنجيلا للتنمية والإستجابة الإنسانية موقعها الالكتروني، بهدف التعريف بأنشطة وبرامج المؤسسة وانجازاتها ودورها في التنمية والإستجابة الإنسانية. 

رابط الموقع ( 
https://t.co/RkxJebW2jU
https://t.co/WljruZA5Wa )]]></document>
		<document><![CDATA[*اليوم يوم سقوط الكبار*

          *ريال مدريد*
         *منتخب اليمن*]]></document>
		<document><![CDATA[ولى ذكريات جميلة لا تنسي فى جزيرة سقطره..
صباح الخير https://t.co/3ch4ZGgt1Z]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب يطلب من رئيسة الوزراء البريطانيه الضغط على ولى العهد السعودي من أجل إدخال المساعدات الإنسانية إلى اليمن...ترامب أعلن القدس عاصمة ل اسرائيل بدون الرجوع لأحد او الضغط على أحد..اذا لماذا لا يعمل على توقيف الحرب فى اليمن ويطلب ذلك من السعودية مباشرة..بدل ما يطلبه من بريطانيا.]]></document>
		<document><![CDATA[طريق بني مطر وكوكبان.
صقيع هذه السنه لم يحصل الا قبل ١٠ سنوات..خاصة صنعاء وضواحيها..لهذا أتمنى من المقتدرين التبرع على الأقل بحق بطانية للفقراء والمحتاجين  والنازحين.
٢٠ مليون بحاجة لمساعدات انسانيه عاجله.
مليون طفل مصاب بالكوليرا 
٣ مليون نازح 
١٠ مليون يمنى يشربون ماء غير صحى https://t.co/HUNlI0VDuK]]></document>
		<document><![CDATA[الموقع الإلكتروني الخاص بمؤسسة
 أنجيلا للتنمية والإستجابة الإنسانية 
 على الرابط التالي : 
https://t.co/RkxJebW2jU
https://t.co/WljruZA5Wa]]></document>
		<document><![CDATA[الموقع الإلكتروني لمؤسسة أنجيلا للتنمية والاستجابة الانسانيه: 
على الرابط 

https://t.co/PVBo2lVpg0
أو على الرابط :
 https://t.co/lmH6p0fzC3]]></document>
		<document><![CDATA[على سبيل إلتّمني : عمرة والدنيا مطر . https://t.co/vTiG6ZAjkb]]></document>
		<document><![CDATA[وزعت قلبي بين أحضان الوطن
    فوجدته يتلـو تراتيل الشجـن
فسألت  قلبي : يا ترى ماذا  جرى ؟
    ما للسعيدة ترتدي ثوب الحزن ؟
و همست في أذن الحقيقة سـائلاً :
  مالي أرى دمعاً على الوجه الحسن ؟
نظـــرت إلي لبرهـةٍ بتعاســةٍ
       فقـرأت في نظــراتها هــم اليــمن https://t.co/dULjHnNKCx]]></document>
		<document><![CDATA[مؤسسة انجيلا للتنمية والاستجابة الإنسانية تطلق مشروع توزيع بطانيات فى اليمن
للتبرع لحساب المؤسسة:
بنك اليمن الدولي بالريال : 001 -71076 
بالدولار : 002 -710767
حساب مصرف الكريمي المميز : 671511  مصرف العامرى
وسترون يونيون
 مونى جرام
أو التواصل مع رئيس المؤسسة عبر وتساب 739005288]]></document>
		<document><![CDATA[اطفال اليمن https://t.co/T4WG4tDhNB]]></document>
		<document><![CDATA[50 من زعماء العالم يشاركون في قمة الكوكب الواحد فى باريس لمكافحة الاحتباس الحراري. ..وتركوا زعماء العرب مشغولين بالمحافظة على الكراسي وشغلوا الشعوب العربية بمحاربة  بعضهم البعض ومحاربة مايسمى داعش وتنظيم الدوله والقاعدة والبشمركه التى صنعوها خصيصا للعرب فقط...]]></document>
		<document><![CDATA[يا الله سخّر لنا أشخاص لُطفاء ، بشائر سارة وأخبار مُفرحة، صُدف جميلة وأشياء تُنعش القلب .]]></document>
		<document><![CDATA[@hero111_5 تسلم أستاذ قيس]]></document>
		<document><![CDATA[المطر مواساة سماوية..والقهوة مواساة مزاجية... والإثنين نوع من أنواع السعادة.. شكرًا يا الله... https://t.co/xziBdTa8XD]]></document>
		<document><![CDATA[وغدًا ننسى فلا نأسى على ماضٍ تولّى..]]></document>
		<document><![CDATA[ياسلام على أيام التسعينات 
رجعنا لعام ١٩٩٩م واصبحنا نستخدم رسائل sms ولا وجود للفيسبوك ولا واتساب ... شدوا حيلكم باقي عشر سنين ونرجع لايام البيجر...]]></document>
		<document><![CDATA[لا يمنعنا من مواصلة الناس إلا المرض]]></document>
		<document><![CDATA[يقول نجم الدين أربكان : "مليار ونصف المليار مسلم ينتظرون الطير الأبابيل لتقضي على 8 ملايين إسرائيلي !! 
والله لو جاءت الأبابيل لرمتنا نحن بالحجارة" !..]]></document>
		<document><![CDATA[صفحات الفيسبوك ومجموعات الوتساب أصبحت تجيب الضغط والمرض والقلق والهلع والإحباط . .شعب مبعسس يحب البعسسه..على أطرف موضوع يلتوا ويعجنوا ويزيدوا وينقصوا ويكذبوا ويصدقوا ويطولوا ويقصروا... بس غيروا المواضيع. ..هلكتونا. ..]]></document>
		<document><![CDATA[هل تتذكرون اغنية جوليا بطرس فى التسعينات:
وين الملايين 
الشعب العربي وين
الغضب العربي وين
الدم العربي وين
الشرف العربي وين
وين الملايين. ...وين....وين..
ناديت الجيوش ..صوتى ماسمعوش 
اكتب يازمان. ..الثورة إيمان. .الثورة عنوان
اهداء الى كل عربي]]></document>
		<document><![CDATA[بدون تعليق https://t.co/lXhBNqJuuN]]></document>
		<document><![CDATA[إحدى الأكاديميات قبل قليل طفح بها الكيل هى وعائلتها من شدة الجوع والحاجة تناشد فتقول: 

"ياجماعة نريد. راتبنا... كيف نعيش… جوعنا .واتبهذلنا. خلاص كفاية.. مانقدر نعيش بدون اكل وشرب.. انقذونا"..

ملاحظة: (الاكاديمية تحمل أعلى شهادة جامعية -استاذ مشارك)]]></document>
		<document><![CDATA[صنعاء تقصف بشكل جنونى من قبل التحالف.. اكثر من عشرة صواريخ..فى كل مكان...ايش ذنب الناس الأبرياء. .يارب الطف بهم..]]></document>
		<document><![CDATA[التشفي ليس من صفات المسلمين..وليست من صفات اليمنيين. .الله يرحم من قتل فى صنعاء.تعز.عدن.لنكن ضد القتل والبطش والأسر. لنكن مع السلام والتعايش.لنعيش معا كاأخوه. .يدا واحده. مصلحه واحده..وطن واحد.دولة قويه ذات سيادة وقانون
انا ضد الحرب أيا كانت
انا مع المواطن الغلبان 
أين الراتب؟]]></document>
		<document><![CDATA[كله كوم وجامعة صنعاء كوم ثانى.. تهيب بجميع طلاب جامعة صنعاء التوجه إلى الجامعة للدراسة...ال ايه  خايفين على الطلاب لو يفوتهم الدرس. . طيب لا تابهوا يا رئاسة الجامعة  اذا الطلاب بيوصلوا بخير أو يموتوا بالطريق نتيجة حرب الشوارع فى بعض المناطق. .]]></document>
		<document><![CDATA[للمحاصرين فى إحياء إطلاق النار فى صنعاء هناك منسقين مع الصليب الأحمر  مع كل الاطراف لاجلا المحاصرين والذين بحاجه لاسعاف. .التواصل مع الشباب:
زكريا الضباب 770726992
فتحيه العبيدي773173720]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير 
آخر الأخبار ان كل صنعاء راقدة ماعدا مربع واحد وهو تقاطع شارع الجزائر مع شارع عمان وما حوله فقط..
أكد شهود عيان أعيرة ناريه وانفجارات وطلب نارى كثيف يسمع فى شارع الجزائر تقاطع شارع عمان. .أما بقية المناطق فى صنعاء راقدين إلا من قصف التحالف...]]></document>
		<document><![CDATA[تم تفجير بيت مبخوت  المشرقي واعتقاله وتم ايضا اعتقال وجليدان...]]></document>
		<document><![CDATA[هلا بالجميع 
اليوم هدوء غير عادى فى صنعاء وأيضا فى قروبات الوتساب والفيسبوك. .وكأنه لا جديد على الساحه. .الهدوء لا يبشر بخير ..
كل مانريده نحن اليمنيين هو إلا تراق دماء أبناءنا وان تنتهى هذه الحرب ونعيش بسلام  وتعايش  فى كل اليمن شمالا وجنوبا وشرقا وغربا..]]></document>
		<document><![CDATA[غموض إعلامي كامل عند الحوثيون فى صنعاء وسكوت مريب...ويوجد اعلام كبير عند المؤتمر أن الأمور كلها بيدهم وأنهم المسيطرين. .]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة اليوم العالمي للاشخاص ذوي الاعاقه 3 ديسمبر...اليوم الذي  اقرته الامم المتحدة في عام 1992...كل عام وانتم بخير.. https://t.co/7wzOJL6kSy]]></document>
		<document><![CDATA[جروبات الوتساب تحفه كل جروب أعضاءه  يفتون ويخترعون من عندهم معلومات عن الأوضاع في صنعاء احد الجروبات قبل شويه احد الاعلاميين فيه يقول تم السيطرة على كل المقرات والمؤسسات ودار الرئاسة ووووالتلفزيون يعلن البيان الاول.
بطلوا تأليف خفوا علينا شويه فالاعلام أما  يبنى دوله أو يهدم دوله]]></document>
		<document><![CDATA[صنعاء ليست بخير..]]></document>
		<document><![CDATA[أجمل آيات التهاني والتبريكات بمناسبة اليوبيل الذهبي لذكرى الجلاء 30 نوفمبر....وكل عام وأنتم بخير.. https://t.co/pEds4stMah]]></document>
		<document><![CDATA[مساء الخير 
يسرني ويسعدني أن أتقدم إليكم بأصدق التهاني السعيدة الدائمة والبركات الحميدة بمناسبةالمولد النبوي الشريف.. سائلة المولى العلي القدير ان يجعل أيامنا كلها عامرة بالخير وأن يعيده علينا وعليكم أعواما عديدة وازمنة مديدة..
                   وكل عام وأنتم بخير]]></document>
		<document><![CDATA[لا تقترب أبداً من ثور من الأمام...ولا حمار من الخلف...ولا غبي من أى من الجوانب..]]></document>
		<document><![CDATA[تواصل معى مدير مدرسة عبده سعيد المعزبي واخبرنى ان طلاب وطالبات  مدرسة الشهيد المعزبي بلا مبنى  ويدرسوا الطلاب تحت الاشجار بين حرارة الشمس والرياح وشدة البرد تقع المدرسة في مديرية القفر الاسفل عزلة بني عمر قرية الثجو..عدد طلابها  150 من صف  اول الى صف سادس وعدد فقط اثنين معلمين https://t.co/WIv7j0osOR]]></document>
		<document><![CDATA[اطفال اليمن اتعس اطفال فى العالم. .الكوليرا والدفيتريا تحصد الكثير منهم...والقتل تحت الإنقاض..والرعب من القصف. .. https://t.co/RLEVNkyN2m]]></document>
		<document><![CDATA[اليمن تمر بااكبر كارثة إنسانية فى اليمن..20 مليون يمنى على وشك الموت اذا لم يتم إرسال مساعدات إنسانية عاجلة. .]]></document>
		<document><![CDATA[الحرب فى الشرق الأوسط شكلها بتكبر شهر بعد شهر.. والقادم هو دخول لبنان والسعودية وإيران فى هذه الحرب..لا منتصر فى هذه الحروب والخاسر هم الشعوب العربية.]]></document>
		<document><![CDATA[نحتاج إلى حكومة طوارئ..تنقذ الشعب من المجاعة. .]]></document>
		<document><![CDATA[بحسب قناة العربيه
باقي متر وسقطت صنعاء

بحسب قناة المسيرة 
باقي متر وسقطت نجران

وبحسب الواقع:
باقي فيوز واحد للشعب وانه مجنون؟]]></document>
		<document><![CDATA[ستنتهي الحرب يوما ويتصافح القادة..وتبقى تلك العجوز تنتظر ولدها الشهيد.. وتلك الفتاه تنتظر زوجها الحبيب.. وأولئك الأطفال ينتظرون والدهم البطل.. هل نعلم من باع الوطن..نعم كلهم باعوا الوطن!
والشعب من دفع الثمن.. https://t.co/ZedUEX5fBM]]></document>
		<document><![CDATA[وَ كَيف أحبك يَا وطَن .. !!؟وَ الخُبز اليَابس تمنعهُ عنِّي .. !!وَ ألهث كَي أجِد رَشفة مَاء .. !!]]></document>
		<document><![CDATA[مبارك للشعب العمانى العيد الوطنى ال 47 من تولى الرئيس قابوس حكم سلطنة عمان... رئيس وشعب يستحقوا الاحترام https://t.co/Pa0sLBcJQb]]></document>
		<document><![CDATA[اب اتصل بابنه الوو فينك ؟

رد الولد انا بالماسنجر والآن خارج اشوف اخي بالفيس..
الاب:تعال انت واخوك ضروري على التيليجرام الان لا تتاخروا 
الابن ليش وامي وجدي فين؟
الاب: امك لها ساعتين بالواتس وجدك مش سامعني عامل السماعة يشاهد اليوتيوب..]]></document>
		<document><![CDATA[كم نحن بحاجه لقادة يحملون لنا مشاريع للحياة.. للمستقبل.. للسلام ..للسعادة..]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كنت تؤجل سعادتك وراحة بالك إلى أن يتعدل الناس من حولك... وتتعدل الظروف.. فلن ترتاح ولن تسعد في الدنيا أبداً !]]></document>
		<document><![CDATA[الوجوه المبتسمة لا تعني اختفاء الأحزان. بل تعني أن أصحابها قادرون على التعامل معها.. https://t.co/ODUYXmPHAM]]></document>
		<document><![CDATA[هذا رابط مؤسسة أنجيلا للتنمية والاستجابة الإنسانية على اليوتيوب. .ارجوا الاشتراك فى القناة ...https://t.co/i5k3GecLpbه]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا لو اختفى العرب من الخريطه؟..
لن يتغير شى وسيستمر العالم فى الحياة بدون اى خسارة أو فقد لأحد أو احتياج لشى. .ولن يفتقدهم أحد. .
السؤال الأهم والأخطر ماذا لو اتحد العرب؟ هنا سوف تكون الكارثة للغرب. .]]></document>
		<document><![CDATA[الف. الف مبرووووك 
تمت الموافقه على تسيير رحلات الركاب من والى اليمن
وأول تصريح لإعادة التشغيل
رحلة يوم غدا الثلاثا ١٤نوفمبر
القاهره/عدن/القاهره
عقبال الهند-عدن-الهند https://t.co/UuBWYHI0zo]]></document>
		<document><![CDATA[وفاة الصحفى عرفات مدابش...صاحب موقع التغيير نت..واحد أصدقائى فى الفيسبوك  .الله يرحمه برحمته ويدخله فسيح جناته. ..وعظم الله أجر ذويه وأصدقائه ومن يحبه. .لا حولا ولا قوة الا بالله العلي العظيم. https://t.co/EmPWQOEzjs]]></document>
		<document><![CDATA[العرب أصبحوا حمل ثقيل على العالم...لهذا يسعى الغرب للتخلص منه..]]></document>
		<document><![CDATA[أصبح مافى فرق. .زلزال أو حرب فى الدول العربيه والإسلامية ..]]></document>
		<document><![CDATA[هذا رابط مؤسسة أنجيلا للتنمية والاستجابة الإنسانية على قناة اليوتيوب. .ارجوا الاشتراك فى القناة ...

https://t.co/i5k3GdVa0B]]></document>
		<document><![CDATA[@lith2234 والمخطط أكبر ياليث. .هناك مشروع تقسيم الدول العربية إلى دويلات صغيره ..شيعيه وسنيه وكرديه]]></document>
		<document><![CDATA[هكذا أصبحنا https://t.co/uPrRSo6BDG]]></document>
		<document><![CDATA[سعد الحريري الرئيس اللبنانى المتواجد فى السعودية لماذا لا يظهر للملا ويقول انا هنا لم أنهى زيارتى بعد للمملكة وكل شى طبيعي. .]]></document>
		<document><![CDATA[العرب لا يريدون أن يفهموا انهم لعبه تديرها ايادى خفيه لتدميرهم تماما]]></document>
		<document><![CDATA[من المستفيد رقم واحد من الحروب فى الشرق الأوسط وقتل العرب بعضهم البعض. .ومن هى الجهة المغذية لهذه الحروب؟]]></document>
		<document><![CDATA[هل الحرب القادمة بين السعودية وايران؟..]]></document>
		<document><![CDATA[الأصدقاءالمتابعين أسعد الله مساءكم
انا احب السلام لأنه يعنى لى الحياة.. https://t.co/ahUtSyv0eL]]></document>
		<document><![CDATA[ربي في صبآح هذا اليوم اكتب لنا أوقاتًا جميلة ، أسعدنا بتفاصيلهآ و اغمرنآ بخيرگ الذي لا يفنى..
صباح الخـــير]]></document>
		<document><![CDATA[جمعتكم مباركة https://t.co/g3a5zwIJGB]]></document>
		<document><![CDATA["القرار الصحيح الذي لم تخطئ في فعله ابداً،هو عندما تمضي الى غرفتك وتترك العالم خلفك وتنام"..]]></document>
		<document><![CDATA[خواتم روحانية مباركه]]></document>
		<document><![CDATA[أمنـيــة مسائيـــه
يارب عافيه...و ايام جميلة لي ولكم....مساءالخير..]]></document>
		<document><![CDATA[شهر مبارك https://t.co/gOSL5vfSOH]]></document>
		<document><![CDATA[مااجمل براءة وضحك الأطفال https://t.co/GoKdzdDlWH]]></document>
		<document><![CDATA[موجع
 الصغيره هذه  تقلى ابى من غير راتب؟امي ربة بيت ماذا نعمل لاتعلم انا واخي؟ لأزم العالم يعلم مايعانى 22 مليون يمني.. لن اتركك ياصغيرتي https://t.co/On19Y5ZvBf]]></document>
		<document><![CDATA[الطفوله البائسه في اليمن https://t.co/DEl3S40sxM]]></document>
		<document><![CDATA[لحياة أجمل فلنكن سببًا في بسط الفرح في أرواح الآخرين ولنساهم في إحياء الأشياء الجميلة في نفوسهم وسننعم بمشاعر لا وصف لها
جمعتكم طيبه وجميله. https://t.co/MWJpDewnaV]]></document>
		<document><![CDATA[توزيع 50 حقيبة مدرسيه لأطفال مدرسة 7 يوليو مديرية المغلاف. .المشعلية. .الحديده https://t.co/aYo4MQmZoq]]></document>
		<document><![CDATA[توزيع 100 سله غذائية في منطقة المشعلية. .مديرية المغلاف. .الحديده. .بدعم من فاعلي الخير.. https://t.co/EseS8QFJbT]]></document>
		<document><![CDATA[من زيارتي مع فريق المؤسسة الي مديرية التحيتا اليوم الأحد مسح أولي وزياره تفقدية للاحتياجات. .قبل التوزيع https://t.co/eZEwHx1z5r]]></document>
		<document><![CDATA[مقابلة  مع د.انجيلا أبواصبع  
لمن لم يتابع المقابله عن الوضع الإنساني في اليمن خاصة وضع التحيتا.
رابط المقابله

https://t.co/A58OdYOK7F]]></document>
		<document><![CDATA[تلبية لدعوة من الهلال الأحمر اليمني..زرت الهلال الأحمر وكان في استقبال د.عبدالوهاب الغرباني والأستاذ آلي الحماطي المدير التنفيذي للمركز.. https://t.co/XVp7nCwpb7]]></document>
		<document><![CDATA[لو كل منا يساهم بقيمة قاته وسيجارته لأجل الحديده لانقذنا أهلها من الجوع.
تريد منكم هذه المراة طعام ولا تريد منكم الحسرة والزعل عليها. . https://t.co/wzjn7ecHvu]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للتبرع لأهلنا في تهمه 
https://t.co/7eSlmih3n6]]></document>
		<document><![CDATA[الي متي معاناة الشعب اليمني؟ ..نريد أن نعيش مثل بقية الخلق...أوقفوا الحرب. .. https://t.co/Jf1kdsFpA1]]></document>
	</documents>
	</author>