<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@almekhlafi52 لفتة كريمة]]></document>
		<document><![CDATA[@KamelAlkhodani كل المعلقين يسبوك و يتهموك بالكذب، اكيد في سبب.  هل لانك فعلا تكذب!!]]></document>
		<document><![CDATA[@moneer1969 ما فيش فايدة]]></document>
		<document><![CDATA[إلا الحماقة أعيت من يداويها, هذه العينات اللي ودفت بصاحبهم. https://t.co/nuVUA1zNua]]></document>
		<document><![CDATA[@RED_EYE0123 @moh_Yfrosi تحصن فيها الثلايا بعد الثورة على الإمام]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعليق https://t.co/ZAXb7LoMf4]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @sameer_alnamri سيارة خاصة]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @sameer_alnamri لكن داخل عدن الوضع طبيعي, المشكلة في المداخل]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @sameer_alnamri أمس أحد أقاربي أوقفوه 8 ساعات وم دخل إلا  بعد ما توسطوا له الجن و الإنس, وحسب كلامه هناك الكثير جداً ممن منعوهم من الدخولز]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Laqwer والجنوبيين اللي في تعز و صنعاء و بقية مدن الشمال ما فكرت كيف بيكون وضعهم !!]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @Ammar_Mojalli تسلم جمال، خرجت بمخاطرة لكن الوضع ما عاد يحتمل .]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @Ammar_Mojalli لا الكلام سليم، انا خرجت اليوم 1 الظهر]]></document>
		<document><![CDATA[@KhaledBahah أي ستين؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@gheth3331 عيب, هذا الكلام لا يليق بك]]></document>
		<document><![CDATA[مخاض لا بد منه، لا قلق على #تعز.]]></document>
		<document><![CDATA[@ymania_s @anasxcvb وأضعاف هذا الرقم يذهب للقات يومياً، شعب غريب.]]></document>
		<document><![CDATA[سود الله وجه من باع شرفه https://t.co/mrv8bJ9U2k]]></document>
		<document><![CDATA[@ralfaqih لا يا راجل من صدقك, إستحي شويه على الاقل]]></document>
		<document><![CDATA[@AAlharazi بالله عليك هذا شخص يستحق أن تذكره، هو ماكنة خرا لاغير كما وصفه الغفوري]]></document>
		<document><![CDATA[@HasSharafaddin  لو رأينا لك منشوراً واحداً عن أطفال تعز الذين تقتلونهم كل يوم لكنا صدقناك, لكن ...]]></document>
		<document><![CDATA[@mmawari أكيد هو إنتصار اللوبي الصهيوني]]></document>
		<document><![CDATA[@HindAleryani @amalali_q على أساس إنك تفهمي إنجليزي، خليتي أيش للجهلة!!]]></document>
		<document><![CDATA[@GhamdanAlyosifi في أي لواء يا غمدان]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr مخ.....
والباقي يكملها واحد غيري ههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[البنتاجون يعلن ضرب ثلاثة رادارات تابعة للحوثيين بالقرب من باب المندب اليوم. 
#صاحب_أبين https://t.co/7oo9wrq5NO]]></document>
		<document><![CDATA[@ralfaqih سمعت عن جريمة اليوم في تعز اللي راح فيها خمسة وعشرين شخص، وإلا ما لكش دعوة!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@alrahbi5 طبعاً لأنهم كلهم مسئولين، لازم يعالجوا بالخارج. يا مختار جرحانا في تعز تعفنت جراحهم فهل لديك مبادرة مماثلة لهم!!]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @alasaadim ربنا يسلم]]></document>
		<document><![CDATA[أحياء مدينة #تعز  تتعرض الآن لأعنف أنواع القصف 
بجميع انواع الاسلحه . 
انفجارات تهز مدينة تعز  هز .]]></document>
		<document><![CDATA[@HugairaRahm منافقة كبيرة]]></document>
		<document><![CDATA[الآن #تعز : جريمة جديدة لمليشيات الشر الإيرانية 
6 شهداء و 8 جرحى من المدنيين نتيجة قصف همجي لمليشيات الحوثي والمخلوع على حي بيرباشا غرب تعز]]></document>
		<document><![CDATA[@msalsharabi من فين هذا الخبر، ما حد وصل السوق]]></document>
		<document><![CDATA[@HindAleryani هذا كلام جرايد، كيف تتفاوض مع من لا يؤمن بالتفاوض!!]]></document>
		<document><![CDATA[قمة جبل هان https://t.co/1JtAKMK1uU]]></document>
		<document><![CDATA[@hamzaalkamaly وزارة الإعلام أيش تسوي بالضبط]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه أبطال https://t.co/okeATz7cOH]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr بطل تتفرج]]></document>
		<document><![CDATA[@msf_yemen @ShamsanM @MSF وين هذا؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@almekhlafi52 العالقين في المطارات في حالة يرثى لها يا معالي الوزير، أين السفارات وأيش دورهم بالضبط!!!]]></document>
		<document><![CDATA[كل العار لشرعية لم تستطع حتى ضمان دخول الجرحى إلى عدن. https://t.co/3YcsuWKh51]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmadaljaralah لا تدع الحقد يعمي عينيك، في مصر السلطة كانت منتخبة أعجبك الأمر أم لم يعجبك، هذا لا يغير الحقيقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@JamalBadr @RashaJarhum @GhamdanAlyosifi هههههه راحت الشيشة يا جمال، دور  موضوع ثاني]]></document>
		<document><![CDATA[فرق بين شعب حر وشعب.....]]></document>
		<document><![CDATA[@taha_saleh_taiz العكس يا طه]]></document>
		<document><![CDATA[@hrw_ar @amaralsawaei منظمة مشبوهة]]></document>
		<document><![CDATA[# إيران # إسرائيل # داعش، علاقتهم تكاملية]]></document>
		<document><![CDATA[المتلونون لا عهد لهم https://t.co/tyjUAqNK79]]></document>
		<document><![CDATA[@amalali_q @yjournalist مؤلمة كثيرا برغم الإبتسامة]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/pVUukZWwiI مقال مهم]]></document>
		<document><![CDATA[المبعوث الخاص للأمم المتحدة يعبث باليمن. https://t.co/g2N0WfZl5k]]></document>
		<document><![CDATA[من يعيش في سلام بصنعاء يطلق حمام السلام!! الحرب في تعز يا هؤلاء https://t.co/ocNT3qWD4B]]></document>
		<document><![CDATA[@FAthubhani ، هناك قليل من الأخطاء المطبعة لكن المقال جميل]]></document>
		<document><![CDATA[يا للعار https://t.co/wHwrAEcaPl]]></document>
		<document><![CDATA[@BelovedAden عظم الله لكم الأجر]]></document>
		<document><![CDATA[@OSESGY  مجازر الحوثيون في تعز https://t.co/0wehgpb939]]></document>
		<document><![CDATA[@OSESGY أين أنتم من المجازر التي يرتكبها الحوثيون في تعز]]></document>
		<document><![CDATA[مراسلة الجزيرة :17 قتيلا ونحو 40 جريحا  من المدنيين في قصف للحوثيين وقوات المخلوع على حي الباب الكبير في #تعز 
 ___________]]></document>
		<document><![CDATA[@almekhlafi52 ممكن توضيح عن ماهية الرد العنصري سيادة الوزير]]></document>
		<document><![CDATA[يوم مشئوم في تاريخنا، ذكرى سقوط # بغداد و إحتلال العراق.]]></document>
		<document><![CDATA[حمود سعيد على الفضائية اليمنية : قائد المنطقة الرابعة إحتجز عشر دبابات كانت مخصصة ل #تعز  ولم يسمح لنا إلا بأخذ دبابة واحدة فقط #Taiz]]></document>
		<document><![CDATA[أين موقع #تعز!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#تعز تتعرض لخذلان لا تفسير له]]></document>
		<document><![CDATA[عار عار عار #تعز #Taiz https://t.co/V0AUf0wjmj]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelbariatwan سيسقط عملاء إيران في الوحل]]></document>
		<document><![CDATA[@abrahama999 @abdelbariatwan @raialyoum1 عبد الباري عطوان ليس لديه وقت لك يا عزيزي، هو متفرغ للدفاع عن قتلة إبنتك حالياً.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelbariatwan خسارة كبيرة عندما يتحول كاتب مثلك كنا نحترمه ليقف في صف القتلة واللصوص والطائفيين.]]></document>
		<document><![CDATA[تبرير سخيف بتصريح غبي، هذا رئيس أركان بلد مش حارس عماره.  https://t.co/5MnxbhfUdw]]></document>
		<document><![CDATA[رد سخيف من شخصية محسوبة على قمة الهرم العسكري  https://t.co/pgev5d2u8E]]></document>
		<document><![CDATA[ههههه نكتة الموسم https://t.co/6GixKvOSTf]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/V1cEZDL5Tx قبل 6 أيام بالتمام والكمال، كانت اربع دبابات قد شحنت لإرسالها الى تعز. وفي اللحظات الأخيرة جاء قائد المنطقة العسكرية]]></document>
		<document><![CDATA[@z105583 @ShamsanM قديم هذا التصريح, الطريق ما زال مقطوعاً]]></document>
		<document><![CDATA[تصريح الناطق العسكري بإسم تعز ليلاً للأسف لم يكن جديداً وتناقله إعلاميون بدون تحري ونقلناه عنهم, المعارك مستمرة والطريق ما زال مقطوعاً]]></document>
		<document><![CDATA[@samirtaiz متى يا سمير]]></document>
		<document><![CDATA[الشرعية تخذل #تعز]]></document>
		<document><![CDATA[@Hakim72 ما هكذا تورد الإبل يا عبدالحكيم]]></document>
		<document><![CDATA[@alasaadim أوجعونا فيه، رحمة الله عليه]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعليق #تعز #Taiz  https://t.co/9tJ4ZjDG9i]]></document>
		<document><![CDATA[رحمك الله يا محمد وجعل مثواك الجنة، ولعن الله قاتلك .  https://t.co/0rTcwnK0TV]]></document>
		<document><![CDATA[وكل أمرك لله يا محمد, هو ولينا وناصرنا  https://t.co/iR8lqzcN8H]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة ألوية عسكرية مدرعة لتحرير مديرية حريب، في المقابل لم نرى مدرعة واحدة تتحرك بإتجاه أكبر محافظات اليمن #تعز #Taiz فأين الخلل يا شرعية!!]]></document>
		<document><![CDATA[وتستمر المجازر https://t.co/pLfRLZ0Xjm]]></document>
		<document><![CDATA[@naeefalwafi لهم أسبوع عادهم دروا اليوم!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Hooria_Mashhour @EbrahimAlmozai  الموضوع مش محتاج تعقيدات، السلاح موجود في العند يرسلوا شويه للجيش الوطني في تعز وكثر الله خيرهم]]></document>
		<document><![CDATA[شرعيتنا النائمة " لعن الله من أيقظها"  لم ترسل حتى مدرعة لتحمي هؤلاء الأبطال من نيران القناصة.  https://t.co/2dALebpRmb]]></document>
		<document><![CDATA[@akhbartaiz2015 أضيفوا صور ابن الشيخ وبان كي مون]]></document>
		<document><![CDATA[عبدالناصر أصدق من ينقل، أثق تماماً بما يقوله.  https://t.co/eba24nAp4W]]></document>
		<document><![CDATA[فقد هوى سجاننا.. ملطخاً بعار
 وانطلقت جموعنا في زحفها الهدار
 تعيد للأوطان.. حضارة الأزمان
 وتصنع الخلود للإنسان
 فكلُّنا ثوار وكلُّنا أحرار]]></document>
		<document><![CDATA[#تعز استشهاد البطل العميد محمد العوني أركان حرب اللواء35 أثناء قيادته للمواجهات مع مليشيا التمرد والإنقلاب في المسراخ
  #المجلس_العسكري]]></document>
		<document><![CDATA[لو تعاملنا بأسلوبنا ضاعت حقوقنا ولو تعاملنا بأسلوبهم ضاعت أخلاقنا !!
 #Taiz# تعز]]></document>
		<document><![CDATA[المعضلة هي كيفية التعامل مع هذا الوضع, هل نتعامل بأسلوبنا أم بأسلوبهم !!   #Taiz# تعز]]></document>
		<document><![CDATA[معضلة أخلاقية نقع فيها , من المعروف ميل أبناء الشمال للسلاح وفرض أنفسهم بقوة السلاح الهمجية فيما يميل أبناء تعز لسلطة القانون  #Taiz# تعز]]></document>
		<document><![CDATA[فيصل القاسم  :
                   أمريكا تتهم إيران وحزب الله بالوقوف وراء أحداث الحادي عشر من سبتمبر.
#Taiz]]></document>
		<document><![CDATA[مئات الدبابات والمدرعات في جبهة نهم وعدن وغيرها وبالمقابل الشرعية ترفض إمداد مقاومة تعز حتى بالرصاص. شرعية العار تقتل #تعز #Taiz]]></document>
		<document><![CDATA[لعنة الله على الميليشيا وعلى الشرعية ومن والاهم #تعز #Taiz https://t.co/gR0ZfWN9Le]]></document>
		<document><![CDATA[شرعية العار تقتل #تعز]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelbariatwan @raialyoum1 قصدك الصواريخ الموجهة ضد إخوتنا السوريين]]></document>
		<document><![CDATA[@Safa_Karman @Harvard_Law ألف مبروك، خبر مفرح]]></document>
		<document><![CDATA[ما صحة خبر منع قائد المنطقة الرابعة وصول التعزيزات إلى #تعز #Taiz, إذا صح الخبر فإقالته واجبة، بل أزيد يجب فصل تعز عن المنطقة الرابعة.]]></document>
		<document><![CDATA[طبعاً ضحايا تعز مش في حسابات هذا الأخ https://t.co/aM4llkriQ3]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين. صباح الخير يا #تعز #Taiz  يا لؤلؤة الضياء الأبدي.]]></document>
	</documents>
	</author>