<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[أخاف أن تحبني يوما  .. https://t.co/d8W2YLDdHt]]></document>
		<document><![CDATA[صديقي الوحيد قد مات  .. https://t.co/1Se9TzNpR3]]></document>
		<document><![CDATA[لا أحد يتحدث اليك 
لا أحد يريد أن يعرف أخبارك 
لا أحد يرغب بك 
لا أحد .. ستكون دوما وحيدا و منبوذا الكل يهرب منك كأنك وباء]]></document>
		<document><![CDATA[تأتي علينا أوقات لا نعود فيها قادرين على الصمود اليوم الثاني على التوالي ابكي على فيلم .. اشعر بأن قلبي ينفطر على هذا العالم و ما يحمله من مأسي .. فيلم يتحدث عن الوحدة عن الحياة بدون اصدقاء .. مشاهد مؤلمة متى ما لامست قلبك .. https://t.co/xk2h735z3d]]></document>
		<document><![CDATA[- اكانت لديك أحلام و انت صغير ...
- أجل كانت لدي احلام و انا نائم ..]]></document>
		<document><![CDATA[هذا ما يجب التشبث به ..
البحث في الذكريات و تختار الأفضل منها ..
و تتشبث بقوة 
و تترك البقية لتذبل ...]]></document>
		<document><![CDATA["لن ينسى لك ربّك كلّ لحظة سعيت فيها لسعادة أحد وأنت المخنوقُ من حزنك ، لن ينسى جُودك وبذْلك لأشياء تحبّها ولم يبذلها لك أحد في يوم ، لن ينسى خطوتك لجبر الناس وأنت المغمور بكسورك."]]></document>
		<document><![CDATA[ما بعرف ايه الي بدي اقول و الا كيف  راح أصف شعوري و أنا أشاهد مسلسل نسر الصعيد كمية عجيبة من الفرحة و الجمال وانا أتأمل نظرات فيروز " درة زروق" لزين "محمد رمضان" أحس اني راح أقع في حبها في حب ضحكتها ملامحها كلمتها في حب كل تفاصلها بدي اقولها كلام كثير ...]]></document>
		<document><![CDATA[@omair_2010 الله يخاليك ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[منذ أيام بدأت تظاهرة اسمها #تونس_تتبسم كان الهدف منها أن أنشر الابتسامة في كامل الوطن وصلت الى الاف من الاشخاص وبعد ايام قمت بمحو جميع ما قمت به كان شعوري بالوحدة وعدم الجدوه و رغم أني كنت السبب في الكثير من الابتسامات الا اني لم أكن قادر على الابتسامة و الشعور بها]]></document>
		<document><![CDATA[أن نكون مدينة من الاشخاص سيكون التعب جماعيا ان شعورا مثل هذا لن يجعلنا نشعر بالوحدة ..]]></document>
		<document><![CDATA[@raufff8 أمين يا رب ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[منذ قليل كنت أشاهد فيلمين قصيرين لم أتاملك نفسي على البكاء من أول مشهد الى أخر مشهد كنت أبكي و اتسأل احقا مزال قلبي يشعر بكل هذه الاحاسيس ..]]></document>
		<document><![CDATA[- حين أشعر بهذا القدر من السوء-أيمكن أن تمد يدك لي؟
- كوني بالقرب]]></document>
		<document><![CDATA[كل شيء كان قاتلاً، لكنني لم أمت]]></document>
		<document><![CDATA[أنتِ من أرنو إليه كوني بالقرب مني]]></document>
		<document><![CDATA[وقسّمت أني لن احن لعينيها، واليوم جئت مكفراً مستغفراً]]></document>
		<document><![CDATA[كيف نجوت من كل ذلك ؟
-تظاهرت بأن لاشيء يحدث .]]></document>
		<document><![CDATA[كيف تصبح عيناها سماءً و بحراً في آن واحد،كيف لي أن أحلق وأنا أغرق؟]]></document>
		<document><![CDATA[بعضهم تكون صرختهم للنجدة على شكل ابتسامة او صمت .]]></document>
		<document><![CDATA[لن يتجمد الكون لكونك قد كُسِرت ، ولن تقوم طقوس العزاء لكونك قد حزنت ، الجميع قادر على تإمل لحظة سقوطك، لذا قف وارتفع]]></document>
		<document><![CDATA[شو الفايدة من اني أخالي الناس تبتسم و انا مو قادر ابتسم]]></document>
		<document><![CDATA[أتمنى لو شخص واحد يقدر يتشبث بي ...]]></document>
		<document><![CDATA[كان يفترض بها أن تكون غصن زيتون، بستان، نهر بين حدائق، قلادة في عنق طفلة، أجمل بكثير من أن تكون بشرا يتألم ويبكي ...]]></document>
		<document><![CDATA[أحبك بذلك العبث الذي يستوطنك ..أحبك مبهمة ، متناقضة ، متهورة .. داخلك فوضى و ضجيج وظاهرك هدوء .. أحبك كأنت ..كـ أنا الذي أراه فيك ..]]></document>
		<document><![CDATA[أحب شيء الى نفسي هو القهوة و عينيك ...]]></document>
		<document><![CDATA[ناولني هذه التعاسة المقيمة في عينيك، مازال صدري شاغرا للكثير من المشاعر]]></document>
		<document><![CDATA[جميلة، وموسيقية جدا، لها وجه متوهج كالنور، وعينان بديعتان كغرناطة، وضحكة تشبه الموسيقي، ونبرة كأنها موشح أندلسي غنته فيروز ...]]></document>
		<document><![CDATA[من أجمل المدونات الي يمكن أن تتابعها ل  @ihanq 
https://t.co/bervYP84gf]]></document>
		<document><![CDATA[أحب كئابتك وجمالك الحزين،عينيك التي لا تتسع سوى لدموع.]]></document>
		<document><![CDATA[وحيد ، لدرجة لا اعرف لمن اوجه كلامي .. اكتبه و حسب .]]></document>
		<document><![CDATA[لأنها لم تكن تؤمن بالحب من أول نظرة، كان على استعداد لأن يخطو من أمامها عشرات المرات]]></document>
		<document><![CDATA[لكننى لم أود أبداً أن أنساها ، كانت هى السبب الوحيد لإستمرارى في العيش ، الشئ الوحيد الذى يثبت أننى حى]]></document>
		<document><![CDATA[وتطلع إليها لآخر مرة وإلى الأبد بعينين أشد بريقًا، وأكثر حزنًا، وأعظم امتنانًا مما رأته طوال حياتها، واستطاع أن يقول لها مع النفس الأخير:
- الله وحده يعلم كم أحببتك.]]></document>
		<document><![CDATA[مشكلتي اني لا أجد الكلمات لا اقدر على أن أصف ما أشعر به من ألم]]></document>
		<document><![CDATA[مهما كنت أرغب في الحديث لا أجد انسان واحد أقدر على التحدث معه]]></document>
		<document><![CDATA[تحدثوا ..
https://t.co/lzLbZPJ4r2]]></document>
		<document><![CDATA[- كيف حالك ؟
- أحاول أن لا أقتل نفسي ..]]></document>
		<document><![CDATA[فعلت ما بوسعي كي أدفع هذا الألم بعيدًا، لكن كل يوم أصحو وأجده ما يزال موجودًا ، ماذا بوسعي أن أفعل أكثر؟ لم يفلح شيء في إذابة هذا التعب المزمن ، أشعر أني مثل سياج صدئ فات أوان ترميمه .!]]></document>
		<document><![CDATA[أنا آسف، أنا حقاً آسف، ألم الحياة تغلّب على مُتعتها.]]></document>
		<document><![CDATA[الأفلام والموسيقى لم تعد كافية لمواجهة الحياة، أنا لم أكن على قيد الحياة في كُل الاحوال.]]></document>
		<document><![CDATA[أسعى منذُ زمن للانتحار ..]]></document>
		<document><![CDATA[أخبروا أمي بأنني كنت ذاهبا لصيد الأسماك؛ وغرقت هناك. إياكم وإخبارها بأنني كنت أكره العالم الذي كانت تعيش به]]></document>
		<document><![CDATA[كل صباح، أصلُ إلى المكتب، أجلس، أضيء المصباح، وأفتح الحقيبةَ الجلدية، وقبل أن أبدأ مهامي اليومية، أكتبُ سطراً في الرسالة الطويلة التي، منذ أربعة عشر عاماً، أشرحُ فيها بالتفصيل أسبابَ انتحاري.
—  لويس ماتِيو دِييث]]></document>
		<document><![CDATA[لا ينتحر إلا المتفائلون، المتفائلون الذين لم يعودوا قادرين على الإستمرار فى التفاؤل. أما الآخرون، فلماذا يكون لهم مبرّر للموت وهم لا يملكون مبرّراً للحياة؟]]></document>
		<document><![CDATA[يالا سخافة الامر أخالي مئات الاشخاص بيبتسموا و مو أقدر حتى أبتسم و لا احس اني بخير بش شعور بالاختناق و الوجع و الكثير من الوحدة  ...]]></document>
		<document><![CDATA[@nuha___0 الشرف لي شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[يومها احتجت الى يد تُمدُّ ليْ
لكن جميع الأيادي قد مدّت علَيْ]]></document>
		<document><![CDATA[لَيْسَ هُناكَ أقوى من هؤلاء المُكتئبون، فهُم يُحاربون كل يوم كمَن يُحارب جيشًا بمُفرده وأكثر .]]></document>
		<document><![CDATA[ممتن لكل الغرباء الذين لم يصبحوا أصدقائي.]]></document>
		<document><![CDATA[-تنهار في غرفتك آلاف المرات, بينما يدور العالم الخارجي في إستقرار تام و لا يأبه لإنهياراتك المتتالية, بل لا يأبه لوجودك من الأساس.]]></document>
		<document><![CDATA[لم أعد أضيء, لقد إحترقت بالكامل]]></document>
		<document><![CDATA[لا تلومونا حين نُفرط في حزننا إلى هذه الدرجة. نحنُ في الحقيقة نريد أن نفرغه كله، ربما نعثر قبل الموت على ضحكة مختبئة في أعماقنا.]]></document>
		<document><![CDATA[وكأن كل هذا الحزن الذي بقلبي لا يكفي، حتى يؤذيني من أحب.]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا يفعل المرء حين يشعر بشيء لايمكن كتابته ،
حين يوشك على الاصطدام وهو متعب ، ماذا يفعل حين يكبر ويمل من كل هذا ، حين يضج رأسه بأصوات لايفهمها ، وحين يكره الوقت ويمضيه نوما]]></document>
		<document><![CDATA[انا متعب. متعب جدا، ظننت أنني فقط بحاجة للنوم لليلة ولكن الأمر اكبر من ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[توقف عن كونك طيب وحنون لهذا الحد
أهمل تفاصيلهم
لا تبادر…لا تسأل 
و لا تسرق المزيد من وقتك لتبذره عليهم 
توقف و قل لمرة… أنا متعب]]></document>
		<document><![CDATA[هذا القلب الذي يقف عكازاً لأحزان الآخرين، متعب جداً وما من أحد يكترث به]]></document>
		<document><![CDATA[لست مكُتئب ، أنا فقط متعب من المُجاملات ، الإختلاط ، الضحكات التي اطلقها بدلاً من الشتائم أنا مُتعب من الحوارات التي أخوضها ولا تهمني.]]></document>
		<document><![CDATA[لَقد مَررتُ بالكثير مِنْ التَجارب التّي جعلت منّي شخص مُمل، بَائس، مَزاجي، و حَزين. و الأَدهى أنّه لا يَبدو عليّ ذلك!]]></document>
		<document><![CDATA[إنني متعبٌ للحد الذي يجعلني أرضى بكل أفكارك الخاطئة عني، للحد الذي لا أطيق فيه تصحيحها أو شرح حقيقة مشاعري أو حتى تبرير هذا الإنهيار]]></document>
		<document><![CDATA[ولو كانوا يعرفونك حقاً، لعرفوا أن تغيرك هذا لم يأتي من فراغ، لعلموا أنك متعب جداً، وأنك تعلمت دروساً قهرية كان ثمنها غالياً من نفسك. لكنهم يعرفون فقط أنك أصبحت إنساناً آخر ، ويعرفون كيف يستنكرون ذلك منك ويلومونك عليه باحتراف، هذا ما يعرفونه فقط.]]></document>
		<document><![CDATA[عن الشعور الفائض بالخسارة، بإنك مستهلَك على آخرك، وأنك منهك، منهكٌ وحزين، ولا ترغب بالمقاومة]]></document>
		<document><![CDATA[أنا منهك مني..من قلبي..
منهك من تلك الأمور التي ينبغي علي عدم فهمها
ومع ذلك احتلت الجزء الأكبر من تفكيري..
منهك وهذا العالم لايأتي على سجيتي !]]></document>
		<document><![CDATA[منهك كأنك تركض منذ ولادتك ولم تصل]]></document>
		<document><![CDATA[منذ الصغر وأنا أصل إلى ما أريد ، لكنني أصل وأنا منهك .. بالقدر الذي لا يجعلني أفرح، وكأني أريد أن أصل لأستريح، أستريح فقط .]]></document>
		<document><![CDATA[ما الجدوى أن تصل بقلب منهك ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بدي أعرف أصحاب من الصعيد ؟]]></document>
		<document><![CDATA[لاشيء هناك.. !! سوى جسد منهك اهلكته الايام بقساوة ظروف]]></document>
		<document><![CDATA[أجهل تماما كيف للمرء أن يدخل بإعصار بينه وبين نفسه فقط من نظرة او قبلة ..]]></document>
		<document><![CDATA[كانت تشبه الموسيقى الإسبانية تعبر عن التناقض، التضارب بين الإحساس الروحي والفكرة المادية وعن الإنتقال السريع والخاطف من حالة مزاجية إلى اخرى.]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كشفت لي عن ذاتها و كشفت لها عن ذاتي لدرجة جعلت كل منا يتوه في الآخر ...]]></document>
		<document><![CDATA[حين ترينني غير قادر على الحب تمني لي الموت فهو رحمتي الوحيدة ...]]></document>
		<document><![CDATA[الجمال عينان و ابتسامة و روح و لطف و طفولة ...]]></document>
		<document><![CDATA[أؤمن بك,بكل ما تخبئه عيناك أؤمن بإختلافك وعمقك و سطحيتك وغضبك و الكثير من أغانيك ...]]></document>
		<document><![CDATA[وهل تعتقدين أن الروح حين تبرد ستدفئها المعاطف؟!]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة موسيقى لمن ينصت جيدا ...]]></document>
		<document><![CDATA[“يأتي وقت يجعلُك تشعُر وكأنَّ كُلّ الأشياء ضِدُك، الأشخاص، الشوارِع، الأماكِن، الموسيقي، الروايات، نشراتُ الإذاعة بِالراديو، وحتّي أنت نفسُك أحياناً تشعُر أنَّكَ ضِدُك، وكأنَّ كُلّ الأشياء إجتمعت وإتفقت علي جعلِك حزين.”]]></document>
		<document><![CDATA[لكل أنثى عندما تشعرين بالإنطفاء إرقصي ليتوهج العالم، لينبت الياسمين تحت قدميك ...]]></document>
		<document><![CDATA[وحين تعودين ستجدين العيون، لا البريق ...]]></document>
		<document><![CDATA[نسمة عشوية و زين سيدي بوسعيد ما يحلى كان بالصوت الفيروزي لأماني الرياحي على أنغام الأغاني الملتزمة ترجع فيك الروح و تتملى بالفن 
تهليلة يا سيتي &lt;3 قهيوة فن https://t.co/8vjHNbjEX4]]></document>
		<document><![CDATA[حين يجتمع الشعر العامي بالبلاغة و خفة الروح 
تظاهرة قهيوة فن - الشاعر عادل الجبراني https://t.co/XSz1TFa5QS]]></document>
		<document><![CDATA[بدي أروح على الصعيد ودوني على الصعيد :(]]></document>
		<document><![CDATA[رمضان مبارك على الجميع .. وكل عام وأنتم بخير .]]></document>
		<document><![CDATA[كانت جميلة كالحزن .. مريحة كصلاة تائب .. مربكة كالصدف ...]]></document>
		<document><![CDATA[- أنا عندي ملاحظة صغيرة...
- الله يخليها لك.]]></document>
		<document><![CDATA[#اخر_كتاب_قراتيه
كنتُ في الرقة: هارب من الدولة الإسلامية 
ل هادي يحمد]]></document>
		<document><![CDATA[أشعُر أنّي وَحيد.. وَحيد للغاية.. أنا أخاف أنْ أبقى مَعي وَحدى.. أنا تَأثيرى سَيِّيء عَليّ، أنا أؤذينى.. أنا خائِف، لستُ بِخير.]]></document>
		<document><![CDATA[كنت دايماً أخاف أحد ياخذ مكاني لحد ما إكتشفت إني أصلاً مالي مكان.]]></document>
		<document><![CDATA[أخاف الأشياء التى تلامس قلبي يا ميلينا لذا أهرب منها دائماً، وأهرب منكِ.
كافكا]]></document>
		<document><![CDATA[- انتي امرأة عظيمة 
- كيف ؟؟
- المكان مظلم و لكني أرى بريق عينيك ..]]></document>
		<document><![CDATA[أنت بحاجة لنفسك ، ثم لأمرأة تعلمك الحفاظ على نفسك..]]></document>
		<document><![CDATA[أريد وطنا لا امرأة .. أريد أما .. أريد أختا .. أريد صديقة .. أريد طفلة .. تجمعها امرأة !!]]></document>
		<document><![CDATA[كان لعينيها شكل الأسَف..
ذلك الأسف الذي كان على العالم أن يظهره لنا ...]]></document>
		<document><![CDATA[أشعر بأن المرأة بشكل عام، خلقت لكي نصبح شعراء]]></document>
		<document><![CDATA[أنت غريبة مثل رواية سوداوية كتبها كافكا ، وجميلة مثل لوحة زرقاء أبدعها فان جوخ ...]]></document>
		<document><![CDATA[أني أصغي لهذا الكون بقلبي !]]></document>
		<document><![CDATA[تضاهرة من تنظيمي تونس تتبسم الهدف منها اني اخالي المئات من الناس تتبسم ❤️
و اتمنى تشاركونا الفكرة في اي مكان كنت و اي دولة المهم انا نخالي ناس الي نقابلها في الشارع تتبسم لكلمة حلوة بوردة بورقة مكتوب فيها كلام و الا سمايل مرسوم على وورقة https://t.co/A50nSwCi2u]]></document>
		<document><![CDATA[لك اجر ابتسامتي حين تمرين بالبال]]></document>
		<document><![CDATA[أدمنتُ في عينيك فرحة طفلة تلهو بضوء الصبح في أيام عيد
فاروق جويــدة]]></document>
	</documents>
	</author>