<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الحلقة الأولى - (NLP ) كورس البرمجة اللغوية العصبية https://t.co/NXQl5KDKfV عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[بداية الخير قطرة قلنا لكم ان دول اشر والعدوان ستندم على قرار الحرب والقادم اعظم ؟ https://t.co/rV0lHBzSNl]]></document>
		<document><![CDATA[@News_Sa24 لعنة الله على هذا المعتوة عميل امريكا واسرائيل خريج المراقص والبارات  الايام القادمة كفيلة بأن تنهي امال خدام الصنمين وتطهر الاسلام من  هذه اسرة بني سعود اليهودية]]></document>
		<document><![CDATA[@Moh_Alhouthi @haims92 هذه الرسالة من ابواحمد نقول لدول العدوان اذا لم تأحذونه مأخذ الجد فأنكم  سوف تندمون  فالقادم لن تتصوره؟]]></document>
		<document><![CDATA[@77sanhan وفقكم الله ورعاكم]]></document>
		<document><![CDATA[لعنة الله عليهم هم من بقيا المال الحرام؟ https://t.co/fOISs2zqu5]]></document>
		<document><![CDATA[اننا كشعب يمني ثائر نعتبر رواد صدق الكلمه من اطهر الناس وارشرفهم ونحن نقول ان كل لحظة صمود لها وقع كلمات حمود شرف وعبدالله الحيفي وسند الكميم وغيرهم من ابطال الكلمه ونحن نرفع لهم الرايه البيضاء ونعتذر لهم بأسم الشعب اليمني ونقول علينا بتوحيد جبهتنا الداخليه وهم بيعقلوا ولاعقلانهم https://t.co/lclBdm0rLE]]></document>
		<document><![CDATA[تم عقد ورشة الشهيد الدكتور راجى حميد الدين رحمة الله  الاولى عليه والذي كانت من اهتمامته واولويات العمل لديه وكانت الورشه للتطوير الاكاديمي فى حرم كليةاقرأ للعلوم الصحية  والتنقيه وقد حضر الورشة العديد من رؤساء الاقسام ومدرسين الكلية ولعاملين الاداريين وعددمن المسئولين .]]></document>
		<document><![CDATA[لعنة الله عليكم ياوهابيه انتم سبب دمار وخراب وتشويه الاسلام  من يوم صنعتكم امريكا واسرئيل عرفنا الذبح الكفير للمسلمين بيع الثروات والاعراض والبلاد والولاء لليهود والنصارى تولى الديوثين امثال الزهيمر سلمان وابنه المعتوه سلمان الشاذين جنسيا يحكموا بلاد الحرمين - لعنة الله عليكم؟ https://t.co/G2qihjLOK9]]></document>
		<document><![CDATA[لاتكبرو من حجم هذا المرتق الوقح الذي دنس شرف البدله العسكريه والرجوله والشهامه وفضح كل الكلاب المسعوره التى ادعت الوطنية ونهبت البلاد طوال 30 سنه وصنعت القاعدة الاخوان والازمات والحروب العبثية واليوم المسرحية تتكرر ورجال الرجال بالمرصاد للجميع؟ https://t.co/JN7W1p2pID]]></document>
		<document><![CDATA[حكمه ذكره الله فى القرآن الكريم منافق والمنافق فى الدرك الاسفل من النار ؟ https://t.co/B2ivJHIEFe]]></document>
		<document><![CDATA[عيب هذا أهانة فى حق الحمار الذي يقوم بعمله باخلاص وفهم ام هذا المعتوة الحقير والله ان الحمار اشرف قدر منه وانفع للناس من هذا السفيه المنحط؟ https://t.co/W2mDwp8bV8]]></document>
		<document><![CDATA[سلام الله عليك ياسيدي حسين لقد أحييت فينا روح الاسلام وأعدثقافة القران . https://t.co/DTmu0GjKPI]]></document>
		<document><![CDATA[نصيحة غالية من ابوأحمد للعقلاء فيجب عليهم استغلالها قبل فوات الاوان؟ https://t.co/ztIRC4KfBG]]></document>
		<document><![CDATA[نقول رحمة الله عليك دكتور راجي ياشهيد النصر فدمك الطاهر ونفسك الزكية وقلبك الكبير اية الصديق والزميل  الغالى سوف يجرف عروش بني سعود وال نهيانى بعران الخليج دمى العدوان الامريكي الصهيوني  وعملائهم على اليمن اننا نفتخر بك وبأهلك وبوالدك القدير  هنيئا لك الفضل والشرف الذي تستحقه. https://t.co/e0FiOT5tcv]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai هذه اخرة العماله والارتزاق ياحيوان كلنا لكم من اول يوم بس المال الحرام والعربده جعلتكم بدون عقول لعنة الله عليكم ياخونة .]]></document>
		<document><![CDATA[@aloqeliy @abbasaldhaleai هذه منجزات بعران الخليج بني سعود والنهيان يهود العرب والمسلمين الجنس الثالث وماهادي الدنبوع والزبيدى اللقيط الامرتزقة وحقراء ومنافقين  لعنة الله عليكم جميعا.]]></document>
		<document><![CDATA[ملك الزهيمر ابو المعتوه صارت عليكم ياولاد الحرام, https://t.co/ss6UHPRhFh]]></document>
		<document><![CDATA[القائد يحسم المعركة سلام الله علية https://t.co/6JHC6lFvnd]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله القادم اعظم https://t.co/qD9sgmseT8]]></document>
		<document><![CDATA[يجب علينا جميعا ان نقدم كل مانستطيع تجاه اسر الشهداء فقد ضحوا بدمائهم النقيه والطاهرة فى سبيل كرامة وعزة وشرف هذه الامة فيجب الوفاء لهولاء العظماء. https://t.co/tYmhVUjPQG]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai لعنة الله عليكم ياديوثين ياعملاء ياحقراء يامرتزقه والله انكم كالحمار يحمل اسفارا ويمكن الحمار لو وضع فى مثل حالكم لفهم انه عميل ومرتزق اماانتم اصبحتم احقر خلق الله بعتم دينكم وشرفكم وكرامتكم وعرضكم وارضيكم حتى نسائكم اصبحت ملك بني سعود وال نهيان]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل وهام .
مصادر خاصة من الرياض اصابة ومقتل العديد من الذي كانوا فى اجتماع الموازنة فى قصر اليمامة.............والقادم اعظم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@prince_a1994 @NeeeW_10z انت حمار مرتزق وملوث عقلي وسارق من الطراز الحديث لعنة الله على العملاء والديوثين .]]></document>
		<document><![CDATA[@OfficialHenedy @alfheedA كنت احترمكم ومعجب بأعمالك لكن لم وصلت بلاد بني سعود قتلة الاطفال لاوالنساء مملكة داعش الارهابية القذرة التى قتلت العراق وسوريا واليمن وليبيا وقتلة ابناء القوات المسلحة المصرية والمواطنين الابرياء المصريين فى جامعة الروضة عرفت انك مرتزق.]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai @ahmad1990121 ام انت ديوث من نوع اصلي لادرينا انت يمني اويهودي اونصاري لقب منافق عليك اومرتزق اوعميل اوديوث قليله المهم اعرف انك من زمرت الحمقاء اي انك اكيد من ابناء الزنا الذي لامعه اصل اوفصل اوعهد اوقيم كل وقت وانت معا جهه لعنة الله عليك يامنافق الاحتلال الامارتي بيركبو نسائكم وانتو ولاعقلتو]]></document>
		<document><![CDATA[@yamnia55555 @amgdtag321 المشكله ان قد قورير الخمر كسروها بح الخمر والمؤمرة كشفت وخرجو الفلوس والذخائر وهربين القحاب مقومات البقاء اصبحت مستحيله الافضل له وللدلعوها احمد على انهم يفعلو المراقص فى الامارات ويستثمروا باموال الشعب الذي سرقوها ويبردلهم من افكارك الشريره يكفي راس الافعى قطعت عادك مشعب ياديوث؟]]></document>
		<document><![CDATA[@gooodmason ياديوثين الخليج ومرتزقة ومنافقي حزب الاوساخ رجالا ونساء  نقول لكم من الان كل مناطق اليمن بعيدة عليكم بعد الشمس  ولن ترى الدنيا على ارضي وصي قل موتو بغيضكنم ياحفنة  الحقارة ياعبيد المال  سوف نطهر اليمن وسيتم تحرير جيزان ونجران وعسير وارض الحرمين من بني يهو د وسوف ندوسكم جمعيا ؟]]></document>
		<document><![CDATA[كل يوم والاقزام العربية عملاء الموساد يفتضحون واحد تلو الاخر زعمار وملوك العرب ليسو الا ادوات قذرة بيد الموساد الاسرائيلي ورئيس الكيان لامريكي الارهابي ليس الا مجرد شاذ جنسيا ومخبول عقليا لايمتلك اي قيم فهو داشر وفاسد منحل واصبح هذا القذر يتحكم بمصير العالم بسبب بعد الناس عن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Almadinanews اولاد حرام  وهم اصلا داعش والقاعدة والمفرض حضر هذ المراكز لانها سبب الارهاب فى العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@hamedrizq اهلنا فى الجنوب عاد هم فى اول الطريق ماقد فهموا الدرس باعوا بارخص الثمن قضية البلاد والعبادواليوم بيذوقو ا مرارة العمالة والارتزاق والقادم اعظم]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai يستاهل البرد من ضيع دفه هذا جزء الخيانة لله والوطن والدين والقادم اعظم والا جهنم بامرتزقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@HusenKrar مظلومية اليمن تمثل مظلومية الامام الحسين فاين انصار الحسين لنجدة الحسين خمسة وعشرين مليون يقتلون من ناصرهم الا من ناصر نحن بدون ماء بدون غذاء بدون دواء السيوف والرماح من طائرة زياد العصر تقتل البشر والحجر والحياه وانتم تبكون  ا نكم من حذلتم الحسين واليوم تحذلون انصار الله؟]]></document>
		<document><![CDATA[@FaTo0ota @Shia_RT @4Shia ان  مظلومية اليمن تمثل اكبر مظلمية على مدارالكون ولوكان الحسين اليوم عايش بيننا لكان اول من يتقدم للدفاع عن مظلومية اليمن والله انكم مثل النساء لاتجيدون الا البكاء فقط وانتم تعرفون طريق الحسين خمسة وعشرون مليون يمني يقتلون من زياد العصر بني سعود وانتم تنظرون حسبنا الله فيكم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@saifalnofli2 لان هذه الانظمة تعمل بتوجية من امريكا واسرائيل وهي عميلة ومنحطة وخاصة بني سعود والتي هي اسرة اصولها يهودية من بني مردخاي وهي تعمل لحماية امن اسرائيل ونهب ثروات الامة واشغال العرب والمسلمين بينهم وهي من صنعة داعش والقاعدة وتمول الحوب فى المنطقة والفساد الاخلاقي يجب تطهير  الحرمين؟]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai لعتة الله عليك ياعبد المال يامرتزق انت تعرف ان السعودية تمثل العمالة لامريكا واسرائيل وانها اسرة يهودية من بني مردخاي وهي تمثل الدياثة والجنس الثالث والشذوذ وهي صانعة داعش والقاعدة ومن يقتل الشعب اليمني والعرب وينشر الفتن وينهب خيرات الامه الاهذا النظام الرجعى والفاشي يامنافق؟]]></document>
		<document><![CDATA[هولاء الشاذين نبشركم بقرب نهايتهم وبالشكل الغير متوقع؟ https://t.co/f8GPSUgF2f]]></document>
		<document><![CDATA[انتظروا الرد المزلزل على الجرائم ضد المدنيين يابني سعود ويابنى نهيا ن ياصعاليك ياعملاء سوف تندموني والمفاجأت القادمة لن تكون على بالكم؟]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai نهاية المحنش على يد الحنش قلنا لكم يستاهل البردمن ضيع دفه؟ والقادم اعظم لجميع الخونة والمرتزقة والمنافقين .]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrg_ الزهيمر وابنه المعتوة الشاذ جنسيا]]></document>
		<document><![CDATA[@AjelNews24 ملك الزهيمر هو الفساد المالي والادارى والاخلاقي والديني لانه عميل لامريكا واسرئيل ومجرم حرب هو من ينفذ مشروع حماية امن اسرائيل ومحاربة العرب]]></document>
		<document><![CDATA[@azizhadlaq2010 صباح الزهيمر صباح على بني سعود بن يهود العملاء للموساد الصهيوني والامريكي صباح الارهاب والفساد الديني الخلقي من صنع داعش والانحلال فى العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@osamasari77 والقادم  اعظم يابعران الخليج ويخدام الصهيونية وصانعي الارهاب والفساد الخلقي والانحلال فى العالم يجب تطهير بيت الله الحرام من بني سعود اليهود]]></document>
		<document><![CDATA[@225_Yamen_86 النظام السعودي صناعة الموساد وهم اصلا صهاينة من بن مرداخي مهمتم حماية امن اسرائيل وتدمير الوطن العربي وتشوية الاسلام بادواتهم داعش والقاعده؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedbindaghar الفاسدين المجرمين الديوثين العملاء لبن سعود صناعة الموساد والليالي الحمراء هذا منطقهم الطبيعي ماتشتو من عميل يدين الضحية ويوقف مع القتلة ؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@alrkeb منطق العملاء والمرتزقه والمنبطحين قذر لان اعمالهم الاجرامية وفساد اعمالهم دنس اراوحهم فاصبحو شياطين بشرية تعشق الدماء وتنبح مع الشذوذ؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[جمعه مباركة على الشعب اليمني المجاهد فقط ونقول ان الفرج قد لاح والنصر من الله على بني سعود وال نهيان  واضح ولعنة الله على المرتزقة والعملاء؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_alabdallh هذا برج الماسونية الذي يفتخر به بني سعود يهود العرب لعنة الله عليكم  يااهل الدعارة والمخدرات والجنس الثالث ياعملاء الموساد والارهاب لن تمرو؟]]></document>
		<document><![CDATA[هولاء بني سعود الدعارة والمخدرات والجنس الثالث وهم من صنع داعش والقاعدة والارهاب الاجرام فى العالم هم الفسادوالقذارة يجب تطهير بيت الله منهم https://t.co/6CzBl8ILQS]]></document>
		<document><![CDATA[@fmudhsh هذه الاموال المنهوبه من الشعب اليمني المظلوم من النظام السابق فى الامارات ويديرها ابن الزعيم  وصهره يدير الاموال فى الخارج وينتظرون الفرصة ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@alrkeb يستاهل البرد من ضيع دفه والقادم اعظم من خزي وانتهاك اعراض واموال للعملاء القذرين لعنةالله على من يبيع بلاده من اجل المال؟]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai لولا العناية الالهية لما استطاع انصار الله حوض ستة حروب لجيش  اليمن والعالم بكله بعران الخليج وامريكا وغيرها وانتصرت اردة الله ياعباد المال.]]></document>
		<document><![CDATA[@Krar_Almoayed2 يستاهل البرد من ضيع دفة وهذا جزاء العملاء والخونه لبلدهم والقادم اعظم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@alrkeb يستاهل البرد من ضيع دفه والقادم اعظم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ان الذين يبكون  على الامام الحسين  قد حذلوة للمرة الثانية وهم ينظرون الى مظلومية كربلاء  على ارض اليمن وهم صامتون وخائفين فالتاريخ يعيد نفسه]]></document>
		<document><![CDATA[ان مظلومية الشعب اليمني يحمل الحجة كل المتخاذلين والمنافقين والمرحفين فى كافة انحاء العالم للوقوف فى صفة ضد يهود بني سعود لتطهيرالدين منهم؟]]></document>
		<document><![CDATA[@A_m3ash ان مظلومية الشعب اليمني ومايتعرض له هي نفس ماتعرض له الامام الحسين سلام الله علية ولوكان حيا اليوم لخرج يقاتل مع اهل اليمن اية الراقدون؟]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai لعنة الله عليكم ياخونة يامرتزقة يامنافقين ياسرق يامجرمين يافاسدين ياديوثين ياعملاء ياشراميط بعتو الدين والوطن والارض والانسان من اجل المال ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai قالوا يستاهل البرد من ضيع دفه وهذا ثمن الخيانه للوطن وللدين وتسليم الغريب البلد من اجل المناصب والفلوس وهذه اخرتكم عودو الى عقولكم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AAJELPOST نوعدك اننا كشعب يمني اصيل من العام هذا سوف نفتح باب العمرة والحج مجانا لجميع المسلمين بأذن الله بعد تطهير ارض الحرمين من بني سعود يهودالزمان]]></document>
		<document><![CDATA[@0000997t نوعدك يابقري ان اليمن الكبير من سوف يضم الامه الاسلامية كلها الية ويعالج كل مظلوميات العالم بس انتو ارقدوالعبو حتى تحشرووانتم اتباع كا ناعق؟]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل وهام 
من يتكلم باسم المؤتمر والزعيم وعفاش وطارق وغيرهم هو على البخيتي وعصابة الرياض من الفنادق والغرض عمل خلل فى الصف الداخلي مكشوفين؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[نقول للشركاء فى المجلس السياسي حافظوا على الشراكة وعلى الجبهة الداخلية فقد وصلتم الى قطف ثمار النصر والخاسر هومن سيقع بقدمية  وحل العمالة]]></document>
		<document><![CDATA[@abbasaldhaleai جالسين تراهنو على بعران الخليج بعدما شفتو منهم الويل والنهب والقتل وانتهاك الكرامة اتقوا الله لايلدغ المؤمن مرتين وانتو قد الف مرة ؟]]></document>
		<document><![CDATA[نقول للشركاء فى المجلس السياسي حافظوا على الشراكة وعلى الجبهة الداخلية فقد وصلتم الى قطف ثمار النصر والخاسر هومن سيقع بقدمية الى وحل العمالة]]></document>
		<document><![CDATA[@AlhuthaifiAhmed @qq0qq_bb نتمنا ذلك ونحن سلاحهم ومعهم حتى تحرير الجنوب من عفن الخليجين والسودانين والمرتزقه من الاصلاحيين الدواعش]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulazizjupari لعنة الله عليكم اية الخونة المجرمون شوفو الخسة والنذالة من هولاء العملاء زادو غيروملابسهم المال الحرام يلعب بحمران العيون اخرتكم خزي وعذاب؟]]></document>
		<document><![CDATA[@qq0qq_bb على مااظن ان فى زمن الطاغوت كانت النساء فى المراقص  فى الفنادق والشقق المفروشه  ومحلات المقاهي والبعض كنتو تخطفوهن من الشوارع وغيرها ياعملاء]]></document>
		<document><![CDATA[@MohmadALhijrry الى عباد الطاغوت ام بعد لقد من الله على شعبنا اليمني باعلام هدى ارجعو الناس الى دين الله بعدما جعلهم الطاغوت عبيد ومارس انواع العذاب بحقهم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@BaFana3 ايش قصدك النظام الملكي 
اوالنظام العائلي 
اوالنظام القمعي 
اوالنظام الداعشي والقاعدى
اوالنظام الفاسد اخلاقيا وماليا واداريا 
اونظام العمالة]]></document>
		<document><![CDATA[@alrkeb يستاهل البرد من ضيع دفاهـ]]></document>
		<document><![CDATA[@coluche_ar هذا الزهيمر قاتل الاطفال  والنساء وزعيم الارهاب فى العالم مطلوب للاعدام]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لجميع اخبار النصر واستعادة شبوة من ايدى العملاء والخونة وانشاءالله الباقي]]></document>
		<document><![CDATA[لقد عرف الشعب ماحصل فى العراق وسوريا وليبيا وغيرها وهو غير مستعد للعمالة والارتزاق مرة ثانية تحت اي ذريعة عمر ذيل الكلب مايعتدل جمعه مباركة]]></document>
		<document><![CDATA[اضاعة الفرصة غصة اما ان نبني اليمن ونسجل امام الله والتاريخ اسمائنا بحروف من ذهب واما ان نقع فى مستنقع ووحل العمالة لهادي وزمرتة والاصلاح ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[ان الاغتيالات من صنع امريك واسرائيل وهي من سوف تقتل الجميع وتنمي بينكم الاحقاد المشكلة يااهل الجنون مارضيتو تفهمو الدرس جالسين بعد الاحتلال https://t.co/zhi0xNsYGJ]]></document>
		<document><![CDATA[@AjelNews24 لعنة الله على علماء السوء والبلاط الملكي الملئ بدماء واشلاء العرب والمسلمين وهم فى الاصل تجار حشيش ومخدرات وخمور وعندم اللواط والزنا يهود؟]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة مباركة  نبشر الجميع ببدء العد التنازلى لساعة الصفر لتحقيق الخيرات الردعية فعلى مواطنين بنى سعود وال نهيان الابتعاد عن المناطق الحيوية ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@HSaqqaf اكفينا بلاش ومصابيش لان المافيا قد ورطت ناس خيرات واصبحوا يتحركو بالريمنت]]></document>
		<document><![CDATA[@almatrymo باغض الال ثلاثة ابن حيض اوابن زنا اوابن دياثة]]></document>
		<document><![CDATA[@YnNYPoahMAMjGFa يالله بالفرج والنصر العاجل لكل المظلومين فى العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@4vu6a7WomIWWSS7 @alrkeb المهم مادام انتم مرتاحين للاحتلال الله يزيدكم بس ياخبرة يوميا قتل واختطاف ونهب لارواتب والسجون اصبحت ملئية بكم وكمان اغتصاب قتل فيها مش حرام]]></document>
		<document><![CDATA[@hhkk7878 السبب لان هولاء نساء الاصلاحيين الذين هم منتشرين فى الجبهات حق نجران وجيزان وعسير والجبهات الداخلية لكى تحتل السعودية اليمن ونسائهم ينفذن $]]></document>
		<document><![CDATA[@AklAlbahli شوف ياحمار العملاء انت اصبحت كرت محروق لاتفكر ان احد بيسمعك يامغفل حتى زوجتك عارفة انك كذاب وحقير ومبتذل انا انصحك انك ترجع تعمل لك حساب بنت]]></document>
		<document><![CDATA[@SBH0yAs0BMrbCkq @akramyemen300 @farissaeedtaiz ياأخي نحن نراهن عليكم لايقاف العدوان وسقف الدماء خدمة لاعداء الاسلام المفروض نعيش الجميع بسلام وتعاون لاتصدقو كذبة رافضى داعشى وغيرها مبررات]]></document>
		<document><![CDATA[@habakr @ibrg_ والله انك مخبول تفتخر بمجرم قاتل وانسان تعرف انه مدمن مخدرات وخمر وجنس ثالث وعبد لامريكا واسرائيل لعنة الله علية ون اليوم الى يوم الدين ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@yezniahemiria @marwaafashya امريكا وبني سعود وال نهيان والعملاء المرتزقة اصحابكم بنى عبدة وهبل اليمن المخنث عبدربة منصور وحقها الزبائن الحقراء عملاء المال الحرام فهمتى؟]]></document>
		<document><![CDATA[@alrkeb ان الاغتيالات والقتل اليومي  وسلب المال العام  وانتهاك الحرية والكرامة وبيع الجزر لاولاد الحرام السبب الاحتلال افكرو ياشعب الجنون المختل؟]]></document>
		<document><![CDATA[@a_alhanyan اين انتم من المذابح اليومية التى يرتكبها النظام الفاشى لبن سعود ضد ابناء الشعب اليمني المظلوم انتم مسئولين امام الله وانتم فى حالة التية؟]]></document>
		<document><![CDATA[@azizhadlaq2010 ندعوكم الى مشاهدة المجازر اليومية التى يرتكبها النظام المجرم السعودي بحق ابناء الشعب اليمني انتم مسئولين امام الله وانتم فى عالم التية ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@SBH0yAs0BMrbCkq @akramyemen300 @farissaeedtaiz ياأخي بطل الكبر واتكلم بأخلاق بلاد الحرمين التى حولها بني سعود لخدمة امريكا واسرايئل مالكم واثارة الحروب فى المنطقة العربية ودعم الارهابين ؟]]></document>
		<document><![CDATA[يااصحاب الحنوب اونقول الجنون لااعتبرتم بالعراق ولابسوريا ولابكم اليوم المحتلين بيذبحوكم مثل الدجاج واحد بعد الثاني ايني شعاراتكم ثورة ثورة ؟ https://t.co/TqZ1ut0kNs]]></document>
		<document><![CDATA[@AdenLang كيف الاحتفال وانتم محتلين واعراضكم تنتهك يوميا وقتل بالجملة والسجون ملان والله انكم مجانين لكن اقل لكم ماهو السبب الشراب ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ShlamiSh_H @stormtogiveback ياأخي المعنى ان الذي سرق 33 سنة رجع يسرق مرة ثانية ومارضي يمشي الطريق لافعل الاجهزة الرقابية ولامؤسسة الدولة ومؤامرة منه يحاول يضعف الجبهة ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammadalamry1 اصلا هم انتاج الفكر السعودي الوهابي الداعشي وكل واحد مكلف يؤدى عملة بطريقته المهم ان حبل الكذب قصير ومهما كذبو الله كفيل بهم فى دنيا واخرة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@HSaqqaf اليمن بلد الايمان والحكمة الخير فيها والقيم والشرف والعدوان هذا من اجل ابعاد الناس عن القران واخلاقة ونصحية بالمجان لكم اعتزو ببلدكم افضل ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@almatrymo @rabeea_201 لعنة الله على الدواعش  الخفافيش  انتم من الاصلاحيين المنافقين العملاء اولاد بني سعود وتتكلمون بأسم الحرس وبعضكم باسم الزعيم مكشوفين لن تمروا]]></document>
		<document><![CDATA[@SBH0yAs0BMrbCkq @akramyemen300 @farissaeedtaiz عيب  قحطاني من اصول العرب لكن اخلاقك اصبحت منحرفة بسبب انك لم تعد صاحب قيم  واصبحت تنسب لاسرة نهبت الخيارات وصادرت الحريات انتم عبيد لليهود؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Mb_0o والله انك داعش وباسم المؤتمر ولكن حبل الكذب قصير وانتم مااعتبرتم وايش عاقبة الخونة من اجل المال واين مصيرهم فى الدنيا والاخرة واين المنافق ؟]]></document>
		<document><![CDATA[قال الامام على علية السلام اضاعة الفرصة غصة بعد ان تعرض المؤتمر لثورة عارمة من الشعب اليمني بسبب الفساد وازيح عن المشهد تم منحة فرصة ولكن ؟؟]]></document>
	</documents>
	</author>