<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[بشر بشر بشر...كل شبر في مومباي محشور شعب. بيقولوا عليها ملتقى الهنود لأنها معقل أي هندي وكل هندي، وفعلاً بتلاحظ فيها التعدد العرقي وكمان الطبقي. بتحس إنك صغير أو مش مهم وسط الكم المهول من خلق الله اللي في كل مكان، وفي الأول بتحاول تلقط كل مشهد بحذافيره ل… https://t.co/T64PBP2xPP https://t.co/PMNmgdpq3L]]></document>
		<document><![CDATA[ماعرفتكش أنا كدة... https://t.co/4DO1qbh2sr https://t.co/qUzNSu1cHL]]></document>
		<document><![CDATA[حياة الشارع في المدن الهندية عالم موازي وتجربة في حد ذاتها. ممكن تاخد الشارع من أوله لأخره تكون فطرت بيض ونئنئت پاو باچي وساموساية من بتوع زمان، وبعدين شربتلك واحد ليمون بالماسالا والبهرات وتحسه كدة كارف على حمس شام بس كالعادة أعمق ومتعدد الأبعاد، وبعدين… https://t.co/vgNTjnPZ79 https://t.co/5Ko56n2Qx3]]></document>
		<document><![CDATA[مومباي كمان وكمان ❤️ https://t.co/bqY52KhwAE https://t.co/id0v7cPl0t]]></document>
		<document><![CDATA[مدينة نورمبورج في محافظة بافاريا في جنوب ألمانيا نص مليون نسمة. مدينة صغيرة وملمومة وتحسها أنيقة كدة في نفسها. وهي مقر واحدة من أقرب وأحب الناس لقلبي، ياسمين "سيطرة". واحدة من الأصدقاء الكتير اللي مقيمين بالخارج. 
الواحد دائما بيفكر: وبعدين؟ يعني هنقعد ن… https://t.co/PE4JhKIn2t https://t.co/ePD956rivG]]></document>
		<document><![CDATA[مدينة جوتاسلوه في غرب ألمانيا أقل من ١٠٠ ألف نسمة. نص العائلات بتاكل عيش من شركة بيرتيلسمان والنص التاني من شركة ميلا. بس حتة مدينة صناعية صغيرة بتبقى جميلة وليها طعامة خاصة. أنا ماقدرش عمري أعيش أو أقضي وقت طويل في مكان زي دة، بس على الأقل محافظين على ت… https://t.co/JU45UwWshn https://t.co/e8B2bfYZgw]]></document>
		<document><![CDATA[كباري وأنهار وبرد مايعرفش أبوه. هامبورج ليلاً. https://t.co/YJV0QOZak1 https://t.co/vgzM77oUTS]]></document>
		<document><![CDATA[Street performance in downtown Joburg last week. 
التفرقة العنصرية واضحة وضوح الشمس. أي منطقة راقية أو متوسطة معظمها بيض (أوروبيين الأصل) والمناطق الفقيرة والمعروفة بالخطورة بتبقى كلها سود. زي مايكونوا بلدين مختلفين. 
كنت متوقع شكل مختلف تماما لجنوب أفري… https://t.co/fwuv5YmQPN https://t.co/hwHDS4b05e]]></document>
		<document><![CDATA[بقالي اسبوع في جوهانيسبورج ماعرفتش أرفع صورة من البلد لغاية دلوقتي. الحقيقة إن تاريج جنوب أفريقيا الحديث قمعي وقاسي ومهما حاولت مش هتعرف ماتشوفش العنصرية والتفرقة وتقسيم المناطق والفرق المخيف مابين الغني والفقير. 
قضيت أول كم يوم مابين الفندق والشغل وبال… https://t.co/2qvBlbNNt7 https://t.co/gz49PCjDVL]]></document>
		<document><![CDATA[ميدان الدقي، كايرو ❤ https://t.co/qJuAJJfolQ https://t.co/46oC1CCMOr]]></document>
		<document><![CDATA[المنظر من بلكونة شقة صغيرة إيجارها أكتر من خمسة آلاف دولار شهرياً. فلوس فلوس ومع أول أزمة اقتصادية جري على البترول علشان ينقذنا. 
ركبت التاكسي للمطار والسواق باكستاني من مدينة پشاور اللي قريبة من الحدود الأفغانية، وبيتكلموا پاشتون زي الأفغان.

الكلام جاب… https://t.co/oKukpsmjsi https://t.co/UmmljfYttY]]></document>
		<document><![CDATA[خلصت شغل وراجع الفندق مش بما إن الجو بديع، فوقفت عند بار كبير في شارع معروف بوسط هامبورج، وطلبتلي شنيتزل بتلو زي م… https://t.co/qr8prfCXjw https://t.co/BsUeCl4XXT]]></document>
		<document><![CDATA[حينما تكون في روما، إفعل، كما يفعل الرومان. 
ولما تبقى في ألمانيا، اضربلك واحد دونر كباب تركي. نفض للخس والكرنب وا… https://t.co/mGLD9tugyQ https://t.co/znRgGOMp6O]]></document>
		<document><![CDATA[هامبورج برد فشخ يا جدعان! هي مدينة في قمة الجمال مافيش كلام، بس الصراحة السحابة تقيلة على القلب والبرد هيفرتك التر… https://t.co/7WrzBqbKKZ https://t.co/qaCcf96jqX]]></document>
		<document><![CDATA[زيارة سريعة لروما ومن خلالها زيارة خاصة وليلية لواحدة من المعارض الفنية اللي في كل حتة في المدينة. زي القمر وأحلى … https://t.co/U9UKGhNvET https://t.co/BSLYBgq2Jm]]></document>
		<document><![CDATA[كورك، ثاني أكبر مدينة بجمهورية أيرلندا الشقيقة (ولكن أضغر من بلفاست عاصمة شمال أيرلندا المحتلة من الانجليز). فيها … https://t.co/FrvqeeTOY3 https://t.co/iMzI3xHdXo]]></document>
		<document><![CDATA[هات أنهار وكباري أمستردام، على بحيرة ونافورة جينيف (وكمان ماركاتها الفخمة من ساعات وملابس وعربيات)، على ميناء روتر… https://t.co/fhf6aghvR7 https://t.co/5VIybwzWby]]></document>
		<document><![CDATA[مصر للطيران والقاهرة. الاتنين بتوع الجيش، بس الاتنين بحبهم غصب عني. أو يمكن إيچيبت آير بحبها بكامل ارادتي وبكل فخر… https://t.co/ny4PEFTGtc https://t.co/mebSONG4l0]]></document>
		<document><![CDATA[ألكس كمان وكمان. #هيز_مورنينج https://t.co/RtBeHRr7uO https://t.co/zlEm8UnekF]]></document>
		<document><![CDATA[يلا نسقط حكم العسكر؟ أنا حاهز. https://t.co/rGChPPQ7V6 https://t.co/CmaNmXJ8X4]]></document>
		<document><![CDATA[Rad-1! Rad-1!

El radical UNO. El breemo (segundo). برلين يعني كايرو كشري. سيبك من أبو طارق وتعالوا استطعموا من بن… https://t.co/Sy3GZZQuD9 https://t.co/7AT4Eke6CG]]></document>
		<document><![CDATA[وداعاً حوانجچو. فرصة سعيدة، وإلى اللقاء في وقت لاحق لما يبقى عندي قرشين أبعذقهم في منتجاتك ومشترياتك. أو قبل كدة و… https://t.co/H3GSSm50RX https://t.co/cc2nJctCOD]]></document>
		<document><![CDATA[دخول مفاجئ وأمطار غزيرة. 
اسم الشمسية بالأسباني معناه للأمطار. وبالعربي الشيئ دة بالنسبالنا بيحمينا من الشمس. جوان… https://t.co/P2qeBWGoOt https://t.co/DHVaAgkBCB]]></document>
		<document><![CDATA[جوانجچو ليلاً. مدينة مابتسهرش قوي. أو يمكن الواحد متعود على ليالي القاهرة اللي مالهاش نهاية ولا حتى بداية ولكن بتل… https://t.co/qxdjJEqv80 https://t.co/UevTKmLsSq]]></document>
		<document><![CDATA[كورنيش نهر دچوچيانج في قلب جوانجچو.

طول عمري بقارن أي نهر بالنيل...وكتير بتلخبط وأقول نيل بدل نهر. الصراحة مافيش … https://t.co/9Hw1HFat8Z https://t.co/diQ2jSo2hK]]></document>
		<document><![CDATA[لعبة "جو" هي لعبة صينية عمرها أكتر من ألفين سنة ومنتشرة في الحدائق والأماكن العامة كلها. لعبة مبنية على الاستراتيج… https://t.co/7AJAHNyCUS https://t.co/TK6fr3Edgg]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد بينسى قد إيه العالم اللي احنا عايشين فيه دة كبير وعريق. بنجري ورا أكل العيش وبنزنق نفسنا في روتين يومي وبنن… https://t.co/hxD4qkxRKe https://t.co/mAAm0aYgiP]]></document>
		<document><![CDATA[معقل التسوق والاستهلاكية. 
كل مادة وبيبانلي أكتير نجاح الطبقة الحاكمة الصينية في انها تشغل أكتر من مليار واحد لحسا… https://t.co/xlxudCiuxu https://t.co/d0CYfhYgwb]]></document>
		<document><![CDATA[المأكولات البحرية في جوانجچو حاجة كدة شغل فنادق. مش سهل تلاقي اقتراحات لمطاعم تجربها لأن مهما كان برضو البلد منغلق… https://t.co/tK7SqIVbFi https://t.co/W8k5WvCr5v]]></document>
		<document><![CDATA[يا جدعان الأكل هنا حوار. يحسسك إن بقيت العالم شبه بعضه وهنا الابتكار كله. لو حاولت تعمم عن الأكل الصيني تبقى بتقول… https://t.co/heregt9AYl https://t.co/Fs7VXsNBhK]]></document>
		<document><![CDATA[عاجباني جوانجچو. مدينة عريقة بكل ما تحمله الكلمة من معاني. كل منطقة عالم بحاله. أنا قاعد في شرق المدينة في حي سكني… https://t.co/xcXXX9wrBp https://t.co/iM5VUunRKx]]></document>
		<document><![CDATA[البيست فريند بتاعي النهاردة! وإن كان حماسه مش باين فأنا كدة أو كدة حماسي يكفينا احنا الاتنين وزيادة :-) الحكاية وم… https://t.co/ZpeFDJ2ubH https://t.co/lPbPPoVGnq]]></document>
		<document><![CDATA[مترو جوانجچو فشيخ. منظم ونظيف ومغطي مناطق واسعة من المدينة. 
المترو دائما بيعكس حقيقة المجتمع. الشاشات والإعلانات … https://t.co/caDxn8ZTSd https://t.co/0YiY4Q1Qxu]]></document>
		<document><![CDATA[لغاية دلوقتي جوانجچو أنظف وأخضر بكتير عن ما كنت متصور. رصيف واسع يمينك وشمالك طول مانت متجول. مساحات عامة ودكك وشج… https://t.co/W69pGs3GYA https://t.co/dahbzBNgZF]]></document>
		<document><![CDATA[لسه واصل جوانجچو، ثالث أكبر مدينة في الصين، وقاعد اسبوعين بالضبط قبل مارجع مصر تاني. تجربة مختلف وعشوائية بس أتمنى… https://t.co/ZTOtgAyr3m https://t.co/BFUEDlzUYk]]></document>
		<document><![CDATA[حي العجوزة يرحب بكم وبيقولكم كل فتفوتة مساحة عامة هناخدها نبيعها للشركات والمعلنين علشان هم أولى بالمساحات دي يا ش… https://t.co/KsNh9EyZU3 https://t.co/mpsTU5qOK5]]></document>
		<document><![CDATA[@Crowd_Analyzer @MintricsApp @DubaiLynx حب عميق يا ولاد البلد. يلا سوسايتي؟ :-)]]></document>
		<document><![CDATA[بيروت ❤️ بلد الحب والحرب، معقل التعايش والطائفية... https://t.co/LMdbH4yDea https://t.co/mdi6za3wjX]]></document>
		<document><![CDATA[ناس أشكال وألوان، وكله بيجري ورا أكل عيشه... https://t.co/N1a4NDhF5Z https://t.co/r2pq2dYfUz]]></document>
		<document><![CDATA[مبنى طبيعي على بحيرة صناعية. 
نظام التاكسي في دبي ملك الحكومة فقط لا غير. عندك أوبر وكريم،… https://t.co/qqk4G6xDLD https://t.co/0828FQjqIv]]></document>
		<document><![CDATA[أبو ظبي مختلفة شوية عن دبي. لسه طبعا كلها طرق سريعة وشركات ومكاتب، بس فيها شوارع وتمشية وب… https://t.co/mJ0xIICho8 https://t.co/adjWutHyIs]]></document>
		<document><![CDATA[أبراج، طرق سريعة، عربيات، أسواق تجارية، جراجات، مكاتب شركات... من يومين رحت مكان بيدعي إنه… https://t.co/r6nwxEn5W5 https://t.co/zsg9C7FsSo]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا ميرال :-) كل سنة واحنا كابوس لا ينتهي للثورة المضادة :-) شكرا على الغدوة وعلى تحملك لكلامي وأفكاري وشتائمي. فرصة جميلة @miral_zalabani]]></document>
		<document><![CDATA[في الإمارات حوالي ٣ مليون عامل بلا حقوق ولا أوجور آدمية. ومع ذلك محمد بن راشد عمل وزارة لل… https://t.co/duKKk7SWEA https://t.co/YA1IUOnyHs]]></document>
		<document><![CDATA[المعرصين الكبار اللي مأجرين المعرصين الصغيرين والرخاص اللي عندنا. أكتر عائلات عرفت تقمع وت… https://t.co/jtOEz4tr7T https://t.co/Ddi1pKoTIb]]></document>
		<document><![CDATA[فاتتني الطيارة. ماعتقدش في حد بتفوته الطيارات كدة، بس مازلت متمسك إنها مش غلطتي. عادة سوء … https://t.co/jEVjZyZs7L https://t.co/NBhFPTS3QF]]></document>
		<document><![CDATA[قديمة برضو لندن... https://t.co/btCGgqM5ms https://t.co/1M84um69fv]]></document>
		<document><![CDATA[أوقفوا إهانة العدالة الحرية لعلاء عبد الفتاح وجميع المعتقلين. Stop insulting justice, #FreeAlaa… https://t.co/shno1Ngq4y]]></document>
		<document><![CDATA[اكتشفت قافيه مستخبي جنب ميدان ريپون في وسط لوزان. المدينة عميقة برضو وفيها لقطات، بس للي ع… https://t.co/s1Pj5E8pj6 https://t.co/YM9QFLOcNg]]></document>
		<document><![CDATA[تسقيط عالبحيرة... #Zurich #Switzerland https://t.co/hvEdPkj2Y5 https://t.co/LPlIDjyYaI]]></document>
		<document><![CDATA[جيت زيورخ امبارح أحضر اجتماع وراجع لوزان تاني النهاردة. زيورخ من أحلى المدن اللي شفتها في … https://t.co/2vbmbFFOdl https://t.co/UjoeqZasQC]]></document>
		<document><![CDATA[موسم الصيف وكل سنة وانتوا طيبين بيبقى مليان مهرجانات موسيقية في كل المدن وفي أوقات مختلفة.… https://t.co/TcIsurSLTP https://t.co/NklZMleFGz]]></document>
		<document><![CDATA[على البحيرة الناس بتنزل تعوم. ولو مش عايز، عندك حمام سباحة عام ومجاني ونظيف. ولو مش عايز، … https://t.co/7KKLoNqv3S https://t.co/OqRUeQernu]]></document>
		<document><![CDATA[لوزان مدينة منظمة بشكل متطرف. كل الخدمات العامة والمواصلات تقدر تعتمد عليها بالدقيقة. بفتح… https://t.co/phJ6xajrkc https://t.co/zPiDOyFDHu]]></document>
		<document><![CDATA[أسعار لوزان من عالم موازي. حاجة كدة من الخيال العلمي اللي بنسمع عنه عالقهاوي بس. أرخص أكلة… https://t.co/rhs3feKJu3 https://t.co/p2sBcLy0IN]]></document>
		<document><![CDATA[بلد مافيهاش شارع واحد سو وكل قطعة رصيف بتبرق من النظافة. مش قادر أتخيل شباب البلد وهم بيتس… https://t.co/PN9rXFLcYz https://t.co/7vc8vndX0S]]></document>
		<document><![CDATA[لوزان مدينة فعلاً جميلة. وسط الجبال وبتطل على بحيرة ليمان. نظيفة قوي (حتى مقارنتا ببقية أو… https://t.co/GJ2VpHwtFw https://t.co/N86wZ74mCM]]></document>
		<document><![CDATA[روما مدينة سياحية بأفورة ووسط البلد عبارة عن أفواج سياحية بالبرانيط البيضا والكاميرات اللي… https://t.co/fDRKvv1FWg https://t.co/U6gQMnufrZ]]></document>
		<document><![CDATA[روما. يعني ورد وزهور. يعني ألوان وحلويات. يعني الاهتمام بالتفاصيل الجمالية حتى لو مش هتبان… https://t.co/qqTWPavQvb https://t.co/B4F755imJH]]></document>
		<document><![CDATA[المساحات العامة وكل واحد يعمل اللي نفسه فيه وبراحته. ولا حد يدفعك فلوس ولا حد يقوللك ممنوع. https://t.co/aSLK11uylW https://t.co/TUgpajsMyL]]></document>
		<document><![CDATA[كايرو. https://t.co/GamuuvXDjF https://t.co/rNWXGFtEj5]]></document>
		<document><![CDATA[مشينا، بس المظاهرة مكملة. أحلى حاجة شوفتها من شهور :-) #يسقط_حكم_العسكر]]></document>
		<document><![CDATA[الأمن خف من ناحية شارع رمسيس، ومازالت مدرعات الأمن المركزي من ناحية طلعت حرب كمان. شارع عبد الخالق ثروت مقفول. الهتاف: مش هنمشي .. هو يمشي]]></document>
		<document><![CDATA[وقفوا علينا حرس حدود .. باعوا الأرض لآل سعود]]></document>
		<document><![CDATA[بيع صنافير بيع تيران، حكم السيسي دة قطران. قول، ماتخافشي، العسكر لازم يمشي!]]></document>
		<document><![CDATA[من نقابة الصحفيين: بالطول، بالعرض، احنا أصحاب الأرض.]]></document>
		<document><![CDATA[المئات عند نقابة الصحفيين: يسقط يسقط حكم العسكر! يا حرية فينك فينك؟ حكم السيسي بيننا وبينك!]]></document>
		<document><![CDATA[من نقابة الصحفين: ارحل! ارحل!]]></document>
		<document><![CDATA[ميدان التحرير فاضي بس طلعت حرب مليان أمن وضباط وعساكر أمن مركزي. بيمشوا الناس اللي في الشارع وبيقولولهم إن في مضاهرات. احنا بنجيب عصير *غمزة]]></document>
		<document><![CDATA[أمن مكثف عند ناصية البطل أحمد عبد العزيز مع جامعة الدول العربية. ممكن كان يكون في فض من شوية فعلا...]]></document>
		<document><![CDATA[ميدان مصطفى محمود فاضي تماما. مش حاسس ان كان في حاجة هنا بتحصل. مدرعات الأمن المركزي بتحوم من حين لآخر بالسارينا. متجهين على ميدان التحرير.]]></document>
		<document><![CDATA[مسجد طالقاني بطهران شكله جميل. المساجد هنا حلوة..فيها اللون الأزرق وتفاصيل متكلفة. في أي ح… https://t.co/gGwPJWgSPw https://t.co/EEDqgOGS6Z]]></document>
		<document><![CDATA[زاوية تانية للمسجد الرئيسي في طهران اللي اسمه مصلى الإمام خميني. الصلاة عندهم هنا فيها شوي… https://t.co/5V64zr96P9 https://t.co/TcgyCgTtih]]></document>
		<document><![CDATA[مصلى الإمام خميني مسجد عملاق بتجيله الناس من كل حتة في طهران علشان صلاة الجمعة. الخطبة بتب… https://t.co/t4Zz4F4hQL https://t.co/LE0PkPJVID]]></document>
		<document><![CDATA[علي الرزاق من أهل طهران عنده ٥٠ سنة وفاتح محل عصير طبيعي وأيس كريم وذرة سخن ومعاه مساعده ص… https://t.co/pRF9LNhyJw https://t.co/7Z2nwP52Rb]]></document>
		<document><![CDATA[مدخل السوق الرئيسي في طهران. هو مش سياحي خالص وكلهم من أهل البلد بينزلوا يشتروا حاجتهم عاد… https://t.co/gYV5DG4T7K https://t.co/mtFhLTIU9e]]></document>
		<document><![CDATA[طبق تاهتشين من عند "مسلم" الحمد لله. من أشهر أصناف المطبغ الإيراني وحاجة فريدة من نوعها. ل… https://t.co/Uk6QTVfJYt https://t.co/00owIl1uvx]]></document>
		<document><![CDATA[النت بتاع إيران وحش قوي. كل حاجة ممنوعة. فيسبوك، يوتيوب، تويتر، المواقع القباحية...كل حاجة… https://t.co/TsRUNLcSei https://t.co/u9v8zOL4kE]]></document>
		<document><![CDATA[الجمهور في انتظار دخول حفلة أوركيسترا طهران. تذكرني كانت ب١٣٠ ج م وكنت في الصف الأول، وأرخ… https://t.co/sk65Isb8WB https://t.co/ga7tLAraCw]]></document>
		<document><![CDATA[حشمت من كابول العاصمة الأفغانية، عايش في طهران وفاتح بقالة جنب الفندق. كان نفسي أحكيلكم أك… https://t.co/M1iYOTrb82 https://t.co/pGea97xsiT]]></document>
		<document><![CDATA[طالما مش متأخر أو يوم الجمعة، شوارع طهران والمترو مليانين بشر رايحين جايين. من قبل ماجي وأ… https://t.co/A9AiXOMmAE https://t.co/8ga3l6zjeB]]></document>
		<document><![CDATA[طبق اسمه شيرين پُلو با مُرج، وهو عبارة عن الرز بالزعفران اللي نزل من الجنة على الأرض بالغل… https://t.co/nAII1TRh0C https://t.co/z3SPiO6OW9]]></document>
		<document><![CDATA[سوق الخضار في بازار تجريش شمال طهران. قليل اللي بيهتم يسأل أنا منين..أول لما أقول "عربي؟ ا… https://t.co/2rDAvTzPG9 https://t.co/2LIzAfNFFx]]></document>
		<document><![CDATA[البنية التحتية في طهران مبهرة. طرق سريعة وكباري ومجاري وحاجات مابنسمعش عنها. طبعا هي مدينة… https://t.co/Sb3XRKGofh https://t.co/b2ucfBZisL]]></document>
		<document><![CDATA[مجتمع منغلق على نفسه شوية. احنا برضو كدة بس الفرق اننا بنسهر كل يوم وطول الليل في الشوارع.… https://t.co/ksYZ5od0KK https://t.co/1ASpJVqW3L]]></document>
		<document><![CDATA[بعد التمشية المطولة خرجت على ميدان شعبي جنوب السوق إسمه مولوي. في أي حتة في طهران هتلاقي ب… https://t.co/a1rBigKRFO https://t.co/BqDaRotdxi]]></document>
		<document><![CDATA[جبل توتشال شمال طهران عليه ثلج زي بلاد برة كدة. اتمشيت النهاردة من منطقة راقية في الشمال ل… https://t.co/4U6UpjHy4J https://t.co/0tvV4aIOvc]]></document>
		<document><![CDATA[حدائق طهران في كل حتة. مساحات خضرا ودكك تقعد عليها ومناطق لألعاب الأطفال ببلاش تروح في أي … https://t.co/V37s8eHL6U https://t.co/ycoLjZeIIe]]></document>
		<document><![CDATA[المنظر من الفندق. طهران أنظف وأهدى بكتير مما كنت متصور. المباني الحديتة مش قبيحة خالص زي م… https://t.co/NIOBYav3Hs https://t.co/nWwdVWd90n]]></document>
		<document><![CDATA[انتوا اللي قلتوا عليه انقلاب، مش أنا :-) سنة ٧٩ الإسلاميين ركبوا الثورة الشعبية وقلبوا على… https://t.co/Rk538dSi5r https://t.co/BAaHTFtoZ6]]></document>
		<document><![CDATA[بعد صراع فلسفي نفسي وجودي، قررت أسافر مع نفسي لمدة اسبوع ودي أول مرة أقضي يومين لوحدي تمام… https://t.co/yTltjfYZND https://t.co/kipi5wSPtG]]></document>
		<document><![CDATA[إذا الشعب يوماً أراد الحياة..فلا بد أن يستجيب القدر. شكرا للرفيق دالي من تونس :-) https://t.co/603rAXkpIE https://t.co/zRipATzw8K]]></document>
		<document><![CDATA[كنييسة المنطقة، وكل عام وأنتم بخير :-) #Rome @ Trastevere, Rome https://t.co/EYwvJGCNGV]]></document>
		<document><![CDATA[@M7rusa @Oprah @Hamada__Salah :-) دا شرف كبير ليا]]></document>
		<document><![CDATA[من #بورسعيد الآن: ازاي يا سيسي، قدرت تنام، ونور عينيك، واخدين اعدام. http://t.co/aS0rgheT6A]]></document>
		<document><![CDATA[مركز الرقية الشرعية يقدم خدمة العلاج بالقرآن مجاناً! معمولك سحر؟ خايف من الحسد؟ اتصل واحنا هنبعتلك… https://t.co/nXcKpOA3u6]]></document>
		<document><![CDATA[النهاردة ذكرى اغتيال #رفيق_الحريري. إلى مزبلة التاريخ وكل عام وأنتم بخير وبعاد عن الطائفية والفقر والاستغلال: https://t.co/mmE9iZmv70 #لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[لو ناسي: مش "احنا" اللي جيبنا السيسي ولكن مرسي اللي جابه وقال إنه ثوري وزي الدهب وإن الشرطة كانت في قلب يوم ٢٥ يناير اللي الإخوان مانزلوهوش.]]></document>
		<document><![CDATA[مظاهرات الإخوان لسه شايلين فيها صور مرسي!...يا دين أمي!...]]></document>
		<document><![CDATA[الملك عبد الله مات! ألف مبروك يا ولاد البلد! عقبال باقي ولاد الوسخة...]]></document>
	</documents>
	</author>