<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@aziz_alhamdan اغلبهم صار عندهم جيش عمالة رخيصة]]></document>
		<document><![CDATA[@tuwrqi خان اكاديمي]]></document>
		<document><![CDATA[@y088y @arqahtani النفط الله أعلم. لكن غالبا اقل من ستين للسنتين القادمة. البطالة على المدى المتوسط حلها الوحيد تقليل اعداد العمالة الوافدة]]></document>
		<document><![CDATA[@malhattab @arqahtani لو الهامش عالي جدا ما راح يشاور :)]]></document>
		<document><![CDATA[@on1boat @arqahtani بس التكلفة بترتفع على الجميع. الخيار الاقل مخاطرة الان الانتظار. لو عنده مطعم وارباحه خيالية. ماراح يشاورني. بيتوسع.]]></document>
		<document><![CDATA[@nawaf11g اذا مافيه احتكار. ارتفاع هامش الربح قد يكون جيد للمستهلك على المدى الطويل. لانه سيجذب منافسين وبالتالي يرتفع المعروض.]]></document>
		<document><![CDATA[ألف ألف مبروووووووووووووووووك التأهل ... وتحية خاصة لجمهور جدة العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulazizqaseem تونا مابدينا المقارنة. فقط سألت عن الارقام. كم؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdDoweesh اجل بيستفيدون الموجودين حاليا. بترتفع تكلقة دخول منافسين جدد :)]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulazizqaseem كم انخفضت نسبة البطالة في وقت ترامب. وكم انخفضت في وقت اوباما؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdDoweesh هل تطبق القوانين الجديدة بأثر رجعي والا بس للجديد؟]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammed3232 @sabbanms الطاقة التي تولدها السيارة من الحركة. أقل من الطاقة التي تستهلكها لتتحرك. بالتالي هذا يقلل الاستهلاك. ولكن لا يولد طاقة للابد]]></document>
		<document><![CDATA[@ASD_ALD @sabbanms @mohammed3232 نسوي مصنع فوق جبال الهمالايا. وبعدين كل ما خلصوا سيارة.. نخليها تدحدر على العالم. (مع انه فيه طاقة بيستهلكونها وهم يودون المواد والعمال فوق)]]></document>
		<document><![CDATA[@sabbanms @mohammed3232 ماذا :)]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammed3232 @sabbanms لايوجد ولايمكن صناعة سيارة تولد الطاقة لنفسها أكثر من الطاقة التي تستهلكها.]]></document>
		<document><![CDATA[@msa3d_r @nawaf11g طيب واذا كانوا كل ساعة يؤجلون ساعة. وشلون استفيد من السكن في حال زاد التأخر عن 6 ساعات؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nawaf11g عشان ما يعطونك تعويض]]></document>
		<document><![CDATA[@sabbanms الرسومات واضح انها نكتة من اللي نشرها. لأنها افكار انتاج الطاقة الذاتية perpetual energy. وهي من الاشياء المستحيلة فيزيائيا.]]></document>
		<document><![CDATA[@cdes @M7mdAG @altayeb @HassanTayeb @Konash @MoayadT @alamed @Blux @TalalAsmari كل عام وانتم بخير أيها الرماليون :)]]></document>
		<document><![CDATA[عيدكم مبارك وكل عام وأنتم بألف خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahad Westworld الافضل بلا منازع بالنسبة لي]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmad_EMRT @sultaan_1 نيوتن هو اللي طلع القوانين الفيزيائية للجاذبية. وهذا هو المهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@sabbanms دكتور محمد. هو عالم واحد حسب الموقع الذي وضعته. وليس علماء المناخ في هارفارد. ورأيه يعتبر رأي شاذ بالنسبة للرأي العلمي السائد]]></document>
		<document><![CDATA[@waleedn3388 لاتقرب منها. اسوأ من القمار]]></document>
		<document><![CDATA[@khaldov931 لا. اقصد ولد هنا وعاش ودرس]]></document>
		<document><![CDATA[@rsalqarawi @cnnarabic الحكومة هي اللي تقول بيدخل سوق العمل اكثر من 3 مليون (سعوديين) بعشر سنوات. مش بس انا]]></document>
		<document><![CDATA[@_s4k @rk16s @sarasoso1422 مدري وشلون تحسبها. كل افراد الاسرة عددهم ٢ مليون. يعني لو الاسرة اربع اشخاص. ارباب الاسر ٥٠٠ الف فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@_s4k @rk16s @sarasoso1422 يعني عدد افراد الاسر 2 مليون. كم عدد أرباب الاسر بهذي الحالة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulazizJabber @kabalkhail22 حياهم الله :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Torky_Ghamdi @alshehrikhalid @fahadmoh عشان تعرف مصنعك يفيد الاقتصاد أو لأ. شف صافي الدولارات اللي يخلقها واجمالي رواتب السعوديين.]]></document>
		<document><![CDATA[@Torky_Ghamdi @alshehrikhalid @fahadmoh اذا المصنع (يزيد الصادرات) او (يقلل الواردات) .. بالتالي يسهم في زيادة الدولارات. فهو ايجابي. حديثي كان عن قطاع الخدمات.]]></document>
		<document><![CDATA[#مواليد_السعوديه_منا_وفينا وأتمنى أن يكون لهم وضع خاص في سوق العمل و الرسوم القادمة.]]></document>
		<document><![CDATA[@bssa37 @fahadmoh سلامتك. اذا المواطن صرف الفلوس وطلعت لاحقا. فهو (انتفع) فيها. يعني لما مواطن يشتري آيفون. فهو استفاد بنفسه. واستهلك.]]></document>
		<document><![CDATA[@mohhom121 @fahadmoh اذن ما فرقت. اذا الدولار خرج من خلال آيفون اشتراه أحد افراد أسرة الوافد. أو دولار خرج مباشرة لأهل الوافد.]]></document>
		<document><![CDATA[@mohanding انا كتبت بالموضوع من شهور طويلة. وأيدته. :)
بس لو ايدته قبل الاستطلاع مباشرة راح أأثر على النتيجة.]]></document>
		<document><![CDATA[@maha_ahmad_85 @moe19681986 @sarasoso1422 ابسط شي. لو شفنا عدد الصيدليات اللي حولنا. لو قفلت 70% منها. هل راح نتأثر؟ التأثير صفر.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh بالضبط. عشان كذا.. تعلّم تحلق دقن بالبيت مثل كل البشر بالعالم. وبكذا تحلق مرة بالشهر. شعر.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh الفقير هو اللي بيشتغل حلاق ويصير غني من وراك :)
والفقير مهوب لازم يشتري ورق عنب او همبرجر من فود ترك]]></document>
		<document><![CDATA[@8BWcQhwLHIhKjmG @1a2b3o3d4i بالنسبة لي السؤال المهم. متى يرتفع دخل المواطن وتنخفض البطالة. حجم الاقتصاد بذاته ليس بالضرورة يرفع رفاهية المواطن]]></document>
		<document><![CDATA[@moe19681986 @sarasoso1422 لا طبعا. ما نحتاج ولا نصهم]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh لاتشتري شي تحس سعره اغلى من قيمته. وبعدين لو سعره عالي جدا وربحه عالي. الكل بيدخل ينافس وينزل السعر]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh ممتاز متفقين. ولكن لازم نتفق ايضا ان من حق العاطلين علينا (حنا اللي عندنا دخل) اننا نتحمل ارتفاع الاسعار عشانهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@sarasoso1422 حاليا فيه أكثر 10 مليون عازب وافد. اللي عندهم أسر لا يتجاوزون 700 الف. يعني بتزيد نسبة العازبين 7% كحد أقصى.]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh انت بين خيارين. تدفع سعر أعلى لبعض الخدمات (عشان مواطن مثلك يكون له دخل ويعيش بكرامة) أو تدفع سعر رخيص ويجلس هو ببيته عاطل. لك الخيار.]]></document>
		<document><![CDATA[@falsalem76 اي شي راتبه فوق 5000 (لغير السعوديين)]]></document>
		<document><![CDATA[@1a2b3o3d4i اتركه ورح شقة ارخص بنفس الجودة]]></document>
		<document><![CDATA[@fahadmoh المنشآت اللي كل موظفينها غير سعوديين. وكل سلعها مستوردة. وكل معداتها مستوردة. لو قفلت احسن للاقتصاد.]]></document>
		<document><![CDATA[@malmofadm عاد تصدق جرايدنا :)]]></document>
		<document><![CDATA[@aljera7 على هواك :)]]></document>
		<document><![CDATA[@fahadmoh وكل موظفينهم اجانب]]></document>
		<document><![CDATA[@malmofadm ما اعتقد فيه 70 الف مشغل... والله لو حنا وش :)]]></document>
		<document><![CDATA[@aljera7 الايجارات نزلت وخلصت. بين 15-40%]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh يعني حتى ما نويت تعطيه زكاة :) طيب هو عاطل. وش يسوي؟ يسرق؟]]></document>
		<document><![CDATA[@fahadmoh الا. وكلها خدمات يقدمها وافدين او سلع مستوردة.]]></document>
		<document><![CDATA[@alkdai أيضا.. من الافضل تصغر مساحة البيت 30-40% عشان ما تتلكف كثير بالكهرب وغيره. بالتالي الكلفة النهائية لتملك المنزل ما تغيرت. صار اصغر بس]]></document>
		<document><![CDATA[@alkdai اتوقع تكلفة البناء تزيد 30-50% بعد فرض كامل الرسوم على العمالة. ولكن سيقابلها انخفاض كبير باسعار الاراضي.]]></document>
		<document><![CDATA[@alqallaw المتدنية ممنوع يجيبون عوايلهم]]></document>
		<document><![CDATA[@ClubSaleh وش المشكلة يرفع أسعار الحلاقة؟ هل الافضل تعطيه زكاة وهو عاطل؟ والا تدفع مبلغ أعلى دام الله رزقك بوظيفة قبله وهو لأ.]]></document>
		<document><![CDATA[@Moammar_A ربما من الجيد أن (نقتصد) بحجم وعدد المشاريع. حتى يكون اقتصادنا أكثر رشاقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@josph001 لا. اللي ممكن يزيد الاسعار .. هو رسوم العمالة الوافدة بشكل عام. وايضا هذي فيها تفصيل. السلع المستوردة مثلا.. ما ترتفع اسعارها.]]></document>
		<document><![CDATA[القطاع الذي سيتضرر بوضوح هو قطاع تأجير الشقق. حيث ستنخفض الإيجارات بشكل ملحوظ. ولكن مقابل هذا الضرر استفادة كبيرة لشريحة اكبر من المواطنين.]]></document>
		<document><![CDATA[طبعا هذا على افتراض أن حوالات العمالة سترتفع. (ولا أعتقد أنها سترتفع). ويمكن معرفة ذلك من تقارير مؤسسة النقد للأشهر القادمة.]]></document>
		<document><![CDATA[لذلك فهي دولارات ستخرج في كل الأحول من دون المرور (على مواطن سعودي) يقدم الخدمة بنفسه أو يصنع السلعة.]]></document>
		<document><![CDATA[البعض يجادل بأن الرسوم ستقلل الانفاق المحلي وستزيد الحوالات.ولكن غاب عنهم أن جل ما ينفق هنا هو على سلع(مستوردة) او خدمات تقدمها عمالة(وافدة)]]></document>
		<document><![CDATA[أعتقد أن هذه الرسوم إيجابياتها أكثر بكثير من سلبياتها. لأنها ستنجح في استهداف وظائف متوسطة وعليا مناسبة للمواطنين ورفع تكلفة الاستقدام فيها.]]></document>
		<document><![CDATA[بعد تصويت أكثر من 57 ألف. 59% من المشاركين مؤيدين لرسوم مرافقي الوافدين. و 28% غير مؤيدين. https://t.co/IMaSo5tOQ4]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Ahmed_Shehri نعم. الايجارات ستنخفض]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_ammar2021 انت تتكلم عن الحرام والحلال. يفترض الحكم الشرعي ما يتغير بتغير الدولة. 
انت هاجرت لجزيرة ما. كيف الحكومة تصرف؟]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_ammar2021 انسى السعودية. تخيل انك مصر. من وين تجيب الحكومة دخل؟]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_ammar2021 طيب من وين تبني الدولة المستشفيات والمدارس والطرق؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Ahmed_Shehri رفاهية المواطن بالسعودية مرتبطة بشكل اساسي بالدولارات اللي نحصلها من تصدير النفط. هل سينخفض تصدير النفط؟]]></document>
		<document><![CDATA[@just_ittihad فقط الايجارات بتتأثر بشكل واضح. ولعلها خيرة. عشان ترجع الاسعار لطبيعتها.]]></document>
		<document><![CDATA[@ibraheem1430 ليه من حقك؟ هل انا ملزوم فيك او مسؤول عنك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ibraheem1430 بأي صفة رسمية تسألني؟]]></document>
		<document><![CDATA[@aljrisi اللي بيصرفه هنا ايضا بيروح لسلع مستوردة. او خدمات يقدمها عمالة وافدة.]]></document>
		<document><![CDATA[@mazan0o كم كان الايجار؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmad_Eid89 اتفق معك]]></document>
		<document><![CDATA[@kaaalid1903 وشو هواي طيب؟]]></document>
		<document><![CDATA[@waleed063817586 @almotared @badr_alMozen تربح 50%؟ سنويا. اذا ضامن ان الربح لن يتأثر بالوضع الاقتصادي او رفع تكاليف الرسوم. فالوضع قد يكون مختلف لك.]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdMohsnAlmogrn طبيعي. كل شي قابل للنقاش]]></document>
		<document><![CDATA[@_Alkahrab_ او العقاريين :)]]></document>
		<document><![CDATA[@im_allawe طيب اذا كلهم يؤمنون بما أؤمن فيه. كيف نفسر ان كل الثلاث خيارات متساوية تقريبا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@PoQnu @Saee_amri كم صار الإيجار؟]]></document>
		<document><![CDATA[@3bdulwhab غالبا قبل رفع اسعار الطاقة]]></document>
		<document><![CDATA[@ifahad89i بعد نهاية مدة الاستطلاع اسألني :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullahbg88 تدور وتدور. وتطلع.. سواء لسلعة مستوردة. او خدمة يقدمها عامل وافد يحول فلوسه. نفس النتيجة.]]></document>
		<document><![CDATA[@waleed063817586 @almotared @badr_alMozen لأ طبعا.]]></document>
		<document><![CDATA[لبعض أنواقع الاستطلاعات النتيجة تكون أكثر دقة وتعكس الواقع بعد 500-1000 صوت. لانه قد يكون هناك (حشد) يؤثر على دقة التصويت بعد فترة]]></document>
		<document><![CDATA[بعد تصويت اكثر من 1300.. 39% مؤيدون للقانون. 35% غير مؤيدين. https://t.co/RI3CSj91uU]]></document>
		<document><![CDATA[ما رأيك بقانون رسوم المرافقين للعمالة الوافدة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@almotared @badr_alMozen طيب هو حكم وخلص.. فقلت يمكن حكمه بناء على معلومات او استنتاج معين]]></document>
		<document><![CDATA[@badr_alMozen عندك أرقام عشان نحكم؟]]></document>
		<document><![CDATA[@mdarrab اتوقع المعلومة غير دقيقة. يمكن يقصد بدل العطالة]]></document>
		<document><![CDATA[@jdhd289 @nawaf11g ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@nawaf11g ما دامت مترنحة. فالافضل للاقتصاد ان تغلق. خاصة مع التكاليف العالية لحوالات عمالتهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@jdhd289 @nawaf11g مجرد رقم افتراضي ... كم طاقة المطعم القصوى للبيع .. سواء على عدد الاماكن او طاقة المطبخ]]></document>
		<document><![CDATA[@nawaf11g اقصد ان الطلب على الارجح انخفض ايضا. المطعم مهما بلغت التكاليف اذا عليه اشغال عالي يقدر يربح ويستمر.]]></document>
		<document><![CDATA[@nawaf11g هل تتوقع اي مطعم نسبة اشغاله أعلى من 30% سيغلق؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Faisal_Al_Kadi @alsalloumabdul دفعتك زيادة مقابل فترة التخزين :)]]></document>
		<document><![CDATA[تحية شكرا واحترام للطبيب السوداني والدكتور توفيق الربيعة. ونتمنى أن يتم معاقبة المعتدي العنصري بأشد العقوبات https://t.co/PQryU5CPkA]]></document>
	</documents>
	</author>