<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@baSs17n هههههههه صحة ليهم ضيافكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom اذا لم تكن عشرة]]></document>
		<document><![CDATA[@MissHadjer21 هكذا سترتاحين وينتقل الألم والضجر الحارق والكآبة إلى الضفة الأخرى]]></document>
		<document><![CDATA[@MissHadjer21 قللي من الاهتمام ببعض الأشياء او الأشخاص]]></document>
		<document><![CDATA[الغباء نقص ، والتغابي كمال ، والغفلة ضياع ، والتغافل حكمة .]]></document>
		<document><![CDATA[@HaYatElYaMaNi ولكن وزير النفط السعودي فند ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@tifa802 @sirinesetif هههههههه منين طلعت ربي]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom اكيد الرسول محمد صلى الله عليه وسلم]]></document>
		<document><![CDATA[@BoArhama @FaisalAlBasri (2 ) تكملة الحديث القدسي....ما نقص ذلك من ملكي شيئاً، يا عبادي لو أن أولكم وآخركم وإنسكم وجنكم قاموا في صعيد واحد فسألوني، فأعطيت كل واحد مسألته ما نقص ذلك مما عندي إلا كما ينقص المخْيَط إذا أدخل البحر" رواه مسلم (2577).]]></document>
		<document><![CDATA[@BoArhama @alsulaitiabdull @FaisalAlBasri كما قال تعالى في الحديث القدسي: "يا عبادي إنكم لن تبلغوا ضري فتضروني ولن تبلغوا نفعي فتنفعوني، يا عبادي لو أن أولكم وآخركم وإنسكم وجنكم، كانوا على أتقى قلب رجل واحد منكم ما زاد ذلك في ملكي شيئاً، يا عبادي لو أن أولكم وآخركم وإنسكم وجنكم كانوا على أفجر قلب رجل واحد منكم..يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[@sabahsidou عيدك مبارك وكل عام وانت والاهل بالف خير وصحة وعافية]]></document>
		<document><![CDATA[@BoucharebAmor @Sara_____Dz @RbutSouad @nona_dz31 @NadaBz1 @nidou_dz @KhiriAmel @malaak0009 @AOUSALG @moraj72 @ta_ri8 @ArchitMANS @imanedellys22 @amelbja @t_____DZ @WiseNaima @dawdi18 @sosoSalma8 @ferial_soof @hanan_13_DZ @Awashps22 @bouchra69861385 @nour_noussa1 @bouaahlem_1331 @Madina22173515 @amouna0511 @noureddinemouh0 @AboAlmajd_Mohd عيدكم مبارك وكل عام وانتم بالف خير وصحة وعافية]]></document>
		<document><![CDATA[@regagda2002 @com422111 @raya48101556 يعني انت لا تناقش بالأدلة والوقائع وإنما تناقش عنزة ولو  طارت
انت لا تبحث عن الرجال بالحق ولكنك تبحث عن الحق بالرجال فمبروك عليك الحيط لي راك داخل فيه 
كنت انتظر منك رد او تبرير لعمالة السعودية لترامب ولكن لا تستطيع تغطية عين الشمس بالغربال لان ترامب فضحهم وفضحكم]]></document>
		<document><![CDATA[@regagda2002 @com422111 @raya48101556 اقراء طبعا لو تعرف انجليزي 
وسلمللي على عدم التدخل في الشؤون الخاصة
ترامب هو من يقرر من يدفع مكانه https://t.co/1AFM6pd9SU]]></document>
		<document><![CDATA[@HasanAAlmulla @ayfaraho ههههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@regagda2002 @com422111 @raya48101556 القاصي والداني يعرف ان بشار مجرم ولكن هل يحق لك التدخل في سوريا ودعم المعارضين بالمال والسلاح للخروج على الحاكم المتغلب 
والان سوريا كيف كانت والان كيف هي 
واليوم السعودية تدفع الفلوس في مكان امريكا وتعطي الفلوس بأمر من ترامب وتقلي دفاع عن الإسلام.. وهل ترامب يدافع عن الإسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@Ania27El اللهم لطفك وعفوك يا كريم]]></document>
		<document><![CDATA[@com422111 @raya48101556 لا فض فوك 
من اول ما دخلت علينا هذه اول جملة قلتها صحيحة
سبحان الله يخرج الحي من الميت]]></document>
		<document><![CDATA[قَالَ رَسُولُ اللَّهِ ﷺ :

خيرُ الدُّعاءِ دعاءُ يومِ عرفةَ

وخيرُ ما قلتُ أَنا والنَّبيُّونَ من قبلي :

لا إلَهَ إلَّا اللَّهُ ، وحدَهُ لا شريكَ لَهُ ، لَهُ الملكُ 

ولَهُ الحمدُ ، وَهوَ على كلِّ شَيءٍ قديرٌ

رَوَاهُ التِّرْمِذِيُّ

   #يوم_عرفه]]></document>
		<document><![CDATA[@com422111 @raya48101556 اولا الجزائريين لا يدعمون لابشار ولا غيره وإنما هم ضد الفوضى والحروب الأهلية وضد التدخل في شؤون الغير .. انتم اشعلتم نار الحرب في سوريا لسنوات والنتيجة الان دمار لسوريا وكذلك ليبيا واليمن كذلك ومصر من سيء لاسوء كل ذلك بسبب دعمكم للفوضى بحجة قلب نظم الحكم الدكتاتورية]]></document>
		<document><![CDATA[@com422111 @raya48101556 هههه من دعم انقلاب السيسي واوصل مصر الى هذا الحضيض الاقتصادي ومن يتدخل في ليبيا واليمن ويريد قلب نظام الحكم في قطر ومن سلم العراق إلى أمريكا ثم إيران]]></document>
		<document><![CDATA[@meeeta11 @SherinWagdy ههههههه يعني خاف من الفضيحة وما خافش من الموت]]></document>
		<document><![CDATA[لا تساعدني ولكن لا تؤذيني. 
اكرهني ولكن لا تتصرف وكأنك تحبني. 
لا تسعدني، ولكن لا تفسد سعادتي.

مقصودة...]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 عمبالك عندك خلل رهيب في عقلك ولا تفقهين لا لغة الحوار ولا النقاش بل حتى أدنى مراتب الفهم حولتي المشكل من كرهكك للاتراك الى الولاء للوطن 
الولاء و يهدى ولا ينزع يا غبية ولا يقاس]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 هههععع ربي واش لي عندك يطمعوا فيه 
دولة اقتصادها رقم 17 في العالم وأكبر وأقوى جيش في الشرق الأوسط و ثاني اكبر جيش في الحلف الاطلسي بعد امريكا و دولة متطورة وتنمية محلية كبيرة جدا وبصورة سريعة روحي شوفي المشاريع الكبرى لي عندهم فيقي على روحك راك تنومي يا طفلة]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 وما كاين حتى جنس أفضل من جنس انت راح تولي كي هتلر الجنس الاري افضل جنس حتى انت الأمازيغ افضل 100 مرة من غيرهم العرب 
لا فضل لعربي على عجمي الا بالتقوى مش بالعياط نتاعك والحول الفهمي لي عندك]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 وهل تركيا تدخلت في اليمن او ليبيا فمن يدعم في حفتر في ليبيا ومن دعم السيسي على الانقلاب ومن يتربص بالجزاير وتونس أليست الإمارات 
انت باين عليك صغيرة بزاف يا بنتي على السياسة وظاهر عندك حول في الفهم]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 هههههه عمبالك هناك تفاوت في السرعات وما فهمتي ولا حابة تفهمي ولا راح تفهمي اصلا
انت عندك مشكلة عميقة في مخك
انا لست ضد الأمازيغ ولا الفرس ولا الأتراك انا مع الإسلام ولي يخدم الإسلام ونزيدلك السعودية مصرحة علنا بأنها تدعم المقاومة ضد بشار هي والإمارات وقطر وهل تركيا من تدخلت ..]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 ههههههه العالم الكل طامع في بعضه وهذي هي السياسة والدول القوية ماذابيها الدول الأخرى تولي تابعة ليها 
فكرهك لتركيا ولا فرنسا ولا امريكا لا يعني شيء للدول وخلى كرهك ولا حبك للدين وليس للعرق
فأنا افصل الأمريكي المسلم على الأمازيغي الكافر ملخص الحديث]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 لي دار الفتن بيناتنا هم الخليجيين وليسو الأتراك فمن مزق ليبيا وسوريا واليمن ومصر هم الخليجيين]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 اذا واش دخل ابن النفيس وابن سينا ووو من العلماء لي قلتي بلي راهم ماهمش اتراك وهم اغلبيتهم فرس وشركس وهم من خدمو الاسلام والعروبة
وانت والله ما فهمتك مرة تتكلمي على التاريخ وتلغي تركيا بحجة انها ليست عربية وكي جبدتلك الأمازيغ قتلي لا نحن دولة واحدة 
فهمي روحك ولا المهم الترك لا]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 يعني استثنيتي الأتراك بين العرب والامازيغ والفرس ووو من الأعراق لما كنا دولة واحدة 
والآن تقولين العرب والامازيغ واحد في بلد الجزائر 
لماذا لم تقولي ان العرب والامازيغ والأتراك والفرس وغيرهم هم بلد واحد في الدولة العثمانية
ام المهم لديك ان الأتراك هم أدنى أجناس الأمة الإسلامية]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 واش حبيتي تقولي ان خير الدين وعروج بربروس لم يكونا بحارين جيدين 
يعني الأتراك كلهم لصوص وغير أكفاء ومتسلطين وحطموا الإسلام والعالم الإسلامي والعرب هم من نصر الإسلام والمسلمين هذا هو قصدك]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 هل خير الدين وعروج بربروس جزايريان 
المن يطلب داي الجزائر من السلطان العثماني ان يمدهم ببحارين لكي يبنو أسطول فبعث البحارين الاثنين وقادا اكبر أسطول بحرى في البحر المتوسط]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 اكيد لم تقري التاريخ جيدا فالأمة الإسلامية كانت في أوج عطائها ابان الدولة العثمانية فكانت منارة للعلم ودولة قوية وانت تعلمبن انها كانت هي من تتحكم في البحر المتوسط وتدفع سفن الغرب الضرائب لمرورها]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE @alduferi1969 هههههههه ليش عندك شك ان ترامب كافر
للدرجة هذي انت اعمى البصر والبصيرة]]></document>
		<document><![CDATA[@ahm_88_ahm @LaughWithMedia @fatimaalwahsh @meshaluk انت لماذا تبرر لنفسك العيب والحرام وكأنك تقول لي مادام هي عملت العيب والحرام فأنا من حقي ذلك 
نحن نتقف علل ان ما فعلته لا يجوز و فضيحة ليها مع اني لم أرى منشورها وهو مستهجن مثل هاته الأساليب الخسيسة وكل من يفعل ذلك سواء فعل او رد فعل هو خسيس كذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 وهل ينسى التاريخ اكبر امبراطورية  اسلامية وهي الدولة العثمانية وفتوحاتها ومن أشهر فاتحيها محمد الفاتح لما فتح القسطنطينية الذي قال فيه النبي الكريم نعم الأمير أميرها]]></document>
		<document><![CDATA[@ahm_88_ahm @LaughWithMedia @fatimaalwahsh @meshaluk لأني والله لم أراها الصورة التي كتبت بها التغريدة 
ولكن ما فعلت هي لا يعني ان لك الحق كذلك بمثل ما فعلت فالحرام لا يتجزء ولا يحل لردة فعل
مثلك ينطبق على الزانية لما أنكروا عليها ذلك قالت حتى فلانة تزني ايش معنى انا وكأنه اصبح حلال عليها او حق لها]]></document>
		<document><![CDATA[@kh4aa22na @ahm_88_ahm @LaughWithMedia @meshaluk والله لم أرى الصورة المزيفة التي غردت بها ولكن علقت على عيب وجدته في احد صور المعلقين لان الاستهزاء بالعباد والدين أصبح أمر لا  يطاق فالعيب عيب لا تجزء]]></document>
		<document><![CDATA[@hamdan001122 @ahm_88_ahm @LaughWithMedia @fatimaalwahsh @meshaluk انا لا اعزز لأحد انا علقت على صورة وجدتها وفقط وانا لم أقراء ماذا كتبت اصلا]]></document>
		<document><![CDATA[@KhalATH3 @ahm_88_ahm @LaughWithMedia @fatimaalwahsh @meshaluk لو كانت النجاسة من الوجه لكان من باب أولى انت اصلها]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmed_nr_ @ahm_88_ahm @LaughWithMedia @fatimaalwahsh @meshaluk انا ما شفت كلامها والله ولكن العيب عيب لا يتجزء ولا يوجد فيه من كان اولا او بدأ الله فالعيب لايبرر على اساس ردة فعل]]></document>
		<document><![CDATA[@ahm_88_ahm @LaughWithMedia @fatimaalwahsh @meshaluk والله عيب عليكم تغيرون في الصور كيفما شئتم و تتلاعبون بالزواج بل في خلفية الصورة الكعبة 
يعني لا خفتم لا من العباد ولا من رب العباد و تتحدون الخالق ربي يهديكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE قطر ليست قطيع عند ترامب مثلكم 
ثانيا نحن ننتظر من الخمارات قطع علاقاتها التجارية مع نظام الملالي الإرهابي الذي فاق 12 مليار دولار وفي انتظار رد سيدكم ترامب بعد فرضه عقوبات على إيران ومن يتعامل معها]]></document>
		<document><![CDATA[@Rcbxuesax7pdeUb @salem229922 @skynewsarabia نعم لا يمكن ان يعامل بسوء مثلما تم التعامل مع القطري بسبب حكومته
ثانيا التعامل التجاري يكون بين الدول وفيه استيراد وتصدير وليست عمالة حتى تقول لي الشعب الإيراني الهارب من جحيم إيران]]></document>
		<document><![CDATA[@salem229922 @Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia اذا لماذا تطلبون من قطر وقف التعامل معها
ولماذا تدعمون نظام الملالي الإرهابي بحجم تبادل 16مليار اي ما يمثل 25% من حجم التبادل التجاري الإيراني الخارجي
وهل سيصبح الحجم 0% مع القانون الأمريكي ام تراكم تضلون تدعمون نظام الملالي مستعمر جزركم]]></document>
		<document><![CDATA[@salem229922 @Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia هههههههه والله انك غبي فعلا لان 4% بالنسبة ل400 مليار دولار فهي تمثل 16 مليار دولار وهي تعتبر الدولة الثانية في التبادل التجاري بالنسبة لإيران بعد الصين وهو ما يؤكد الأرقام ولا ينفيها]]></document>
		<document><![CDATA[@salem229922 @Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia انا اتكلم بالنسبة لإيران فانه بحسب معطيات رسمية صادرة عن هيئة الجمارك الإيرانية، فإن حجم التبادل التجاري بين الإمارات وإيران بلغ 11.114 مليار دولار، شكلت الصادرات الإيرانية 4.458 مليارات دولار، أما صادرات الإمارات إلى إيران فقد وصلت إلى 6.656 مليار دولار.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia ههههههههههه والله يعني دولة تهين حليفك وتقطع معه جميع التعاملات حتى الإنسانية منها وتجي انت من وراها عوض تدعمها وتوقف معها وقفة رجال أتراك تحالفت في ظهرها فهذا دليل على للمرجلة والتضامن]]></document>
		<document><![CDATA[@Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia https://t.co/UZs0jzGkzt
هاو ليك دليل تضامن الإمارات مع السعودية بعد قطع السعودية جميع رحلاتها فكان المنقذ للشركات الامراتية التي كانت تعيش في أزمة 
هههههههه وسلمللي على التضامن]]></document>
		<document><![CDATA[@Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia غريب انك تقول هذا الكلام عن إيران وحجم التبادل التجاري لإيران مع الإمارات هو الثاني بالنسبة لها عالميا بعد الصين بحجم يفوق 10 مليارات دولار
وحجم التعامل المالي في الإمارات يفوق 30 بالمئة من التعاملات المالية داخل الإمارات يعود لشركات مالية إيرانية 
فمن يدعم الإرهاب الان]]></document>
		<document><![CDATA[@Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia انت اكيد غير متابع لما حدث فلو تتبعت قليل الاعلام السعودي لوجدت ان كندا دولة لا تحترم حقوق الانسان وتاوي ارهابيين مطلوبين وووو 
وبالنسبة لبلدك فهل تنكر أنهم ضاعفو الرحلات إلى تورنتو من أبوظبي
هل تريد دليل صوت وصورة من قناتكم حتى تتأكد
لماذا لم تقاطعو مع حليفكم الاستراتيجي]]></document>
		<document><![CDATA[@Rcbxuesax7pdeUb @skynewsarabia أنتظر حتى الصفقات العسكرية السعودية الكندية ستحول إلى الإمارات والأيام ستكشف ذلك ولكن غباء بعض الناس أمثالك خلاهم لا يرون الا تحت اقدامهم
فلو اتبعت أخبار الإمارات ومن نشراتهم لسمعت باذنيك أنهم ضاعفو الرحلات من أبوظبي إلى تورنتو الكندية 
فكيف لحليف ان يضاعف مع دولة مقطوعة من حليفه]]></document>
		<document><![CDATA[@skynewsarabia نعم وحيدة ودليل ذلك ان الإمارات ضاعفت الرحلات الجوية إلى كندا]]></document>
		<document><![CDATA[الحملات الاندونيسية تدخل مطار جده في منظر مهيب وهي تردد السلام عليك ياريول الله https://t.co/ppYvxgRJ8e]]></document>
		<document><![CDATA[@jijijinan1 شوفي راي الشيخ العثيمين رحمه الله مفتي السعودية سابقا كيف أنه قال اتبعوا البلد الذي انتم فيه حتى في شهر ذي الحجة https://t.co/YlCsALc7Hx]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_bouslah عرفت ذرك علاش دارو هاك
ناس سخانة تاكل فيها والتريسيتي غالي و الانقطاعات معاها ويجيك من بعد مخنث يدير حفل بملايير
ماشي يغيظك الحال على حال البلاد]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 انت باين عليك جديدة في المواضيع الفلكية ورؤية الاهلة والاختلاف الواقع فيها بين تثبيت الرؤية العينية والفلكية
ويجب أن تفرق بين ما يجب ان يكون وما هو كاين 
شوفي رأي الشيخ العثيمين مفتي السعودية سابقا رحمه الله في هاته المسألة https://t.co/qagOFc0at2]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 والله العظيم غير كنت نستنى في السعودية وقبلها بعشرين دقيقة خرجت في العربية على أن اندونيسيا وماليزيا والكويت والبحرين والإمارات أعلنوا غذا اول ذي الحجة يعني قبل إعلان السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 ماعندهمش وقفة غرفة
وقفة عرفة خاصة بالحجيج شبيك تخلطي
بربي قبل المسلمين قبل التليفون ووسائل التواصل كيفاش كانوا يصومو ولا يحجوا ولا يستنو بالايام حتى يجيهم خبر السعودية ههههههه
هناك دول عندها لجنة اهلة كل شهر تجتمع وفيه من تبع السعودية وكل واحد صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 الفيصل بالنسبة للحجيج فقط اما الدول فهي حرة في التقيد بالسعودية او التقصي لوحدها
وعلاه رمضان عادي وذي الحجة لالا
وانا قتلك وكنت انتظر في السعودية واش تقول وخرجت الأخبار في اندونيسيا وماليزيا والكويت وغيرهم من دول شرق السعودية أعلنوا
انت تحبي الدليل نجيبلك الاصدار وقت خرج بالدقيقة]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 يعني حسب كلامك المسلمين في استراليا يستنوا حتى لغدوة الصباح باه يعرفو ان هذا هو اول نهار في ذي الحجة حتى تقول السعودية عليها وما تعرفيش قبل ليبيا في عهد القذافي والمغرب شحال من مرة ما يعيدوش كيفنا]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 ههههههه قتلك اندونيسيا وماليزيا وباكستان والكويت والبحرين وقطر و الإمارات وسلطنة عمان]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 شوف اسيدي 
مالا ليكن في علمك ان لكل دولة لجنة خاصة للاهلة ودليل ذلك أن معظم دول الشرق مثل اندونيسيا وماليزيا وباكستان و الكويت وقطر والبحرين والإمارات كلهم اعلنو قبل السعودية
فلماذا لم ينتظروا السعودية 
اللهم ان كانت تونس هاك في ذي الحجة تنتظر السعودية الله اعلم]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_bouslah هذا الاحتجاج ليس منع حفل في حد ذاته فمعظم هؤلاء يرتادون الحفلات في الشمال او في الخارج ولكن هي مجرد لقطة للفت انتباه السلطة على معاناتهم وكثرة مشاكلهم و تجيب الدولة بقلة الفلوس ومع تحبي حفلات فنية بمئات الملايير..فلو كان الحفل في وقت تلاحظ في مجهود للدولة لكان الحفل يمشي عادي]]></document>
		<document><![CDATA[@Mano_Est1919 @jijijinan1 وعلاه رمضان ثاني عندها وحدة كي تستنو المفتي
كل شهر فيه لجنة تقول وقتاش أول الشهر على حسب الهلال.. علاه انت عمبالك غير رمضان برك]]></document>
		<document><![CDATA[@HM11992 @hureyaksa انت اكيد من البقر الذين يعبدون ال سعود 
هو يقلك تغدينا مع بعض وانت تقلي لم يصافحه يا غبي اتفقوا على عدم المصافحة علنا يا غبي]]></document>
		<document><![CDATA[@jijijinan1 مازال تونس ما قالتش اول ذي الحجة وقتاش]]></document>
		<document><![CDATA[@baSs17n وعلاش يحزن على المستقبل قبل ما يجي فا لي فيه مكفيه الواحد]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_bouslah @Messahel_MAE لا حاشى ولكن حابين أصوات كثيرة من داخل النظام والأحزاب الحاكمة 
لان المعارضين لبعض السياسات من داخل النظام قليلون جدا و البقية الشيتة والقدام]]></document>
		<document><![CDATA[#هلال_ذو_الحجه

«ما العمل في أيّام أفضل في هذه العشرة»، قالوا: ولا الجهاد، قال:
«ولا الجهاد إلاّ رجل خرج يخاطر بنفسه وماله فلم يرجع بشيء»(رواه البخاري)

يبدأ التكبير في أيام هذه العشر ولياليها

الله اكبر، الله اكبر، الله اكبر،
لا إله إلا الله،
الله اكبر، الله اكبر، ولله الحمد https://t.co/sOAiSQmLMM]]></document>
		<document><![CDATA[@LghorbaM @KhiriAmel @sabrine100220 اذا كانت هاته هي الثقافة غير ااشطيح والرديح وبمخنثين ينعل بوها الثقافة هذي منين جات]]></document>
		<document><![CDATA[@baSs17n يعني تخممي على ما سيأتي من احزان
لماذا تثقلين على نفسك هكذا يكفيك الغم]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja وتكتبين كثيرا وقليل منهم من يعلق]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_bouslah @Messahel_MAE والله السؤال هذا تسقسيه كذلك لسي اويحي]]></document>
		<document><![CDATA[@BureauBoukari @ritaj44ratouja المتزوجين وغيرهم]]></document>
		<document><![CDATA[تعريفان وسؤال:

الغم: الحزن على ما مضى.
الهم: الحزن على ما سيأتي.

السؤال: أيهما أشد على المرء؟]]></document>
		<document><![CDATA[”أنهوا علاقاتكم بسلام من دون فعل شيء قبيح، أحترموا الأيام التي جمعتكم معاً وتلك الذكريات، كونوا لطفاء ومسالمين حتى النهاية.”]]></document>
		<document><![CDATA[@ritaj44ratouja من المفروض انك تكتبين لشخص مهتم لما تكتبين وليس لشخص لا يعرف اصلا انك تكتبين عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@raya48101556 وياريت المساكن تصلح للسكن 
حتى هذيك ما فلحوش فيها]]></document>
		<document><![CDATA[@mon1_m ههههههههه هذا تمثال رملي وظاهر جدا انه ليس فرعوني]]></document>
		<document><![CDATA[@sabahsidou صبحكم الله بالخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom كاين وما اكثرهم ولكن المشكل ان لي توقف عن الدراسة اصلا صغير ولا يقوى على قرار العائلة او تبلور عنده شيء معين خلاه يكره القراية على اساس انها شيء محتم عليه و يجب الراحة زاعما أن التوقف عن الدراسة يعتبر راحة من انظباط الذهاب الى المدرسة]]></document>
		<document><![CDATA[@sahouraty1 الاستحمار أصبح وباء متفشي]]></document>
		<document><![CDATA[@amjadt25 @7News_Kuw ههههههه وزعمة إعلامي ورئيس إقليمي لمكتب دراسات علوم البحر والغبار و بول البعير 
انت حمار او الحمار انت 
تستغبي في الناس وانت غبي 
هل هذه مساكنهم في غزة هذا فندق يا حمار]]></document>
		<document><![CDATA[@cmupOTVQUGQs6He ههههههه يمكن او يمكن لمكانة المراءة عندهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Abeer_mah هي فلنة ولا فنلة]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom وهو كذلك ولكن الناس مش كيف كيف ممكن انت لك حالتك الخاصة في ذلك ولكل منا حالة خاصة به
يقال ما يحس بالجمرة غير لي عافسها ولي ما يحسش فأكيد انه ماهوش عافس على الجمرة]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom هذا المثل قاله شخص تأثر من قريب فأكيد ليس كل الأقارب كذلك فالشر او الحسد ليست له علاقة بالقرابة انما بحكم أنه شخص قريب منك و تكتشف منه ذلك الأمر فتقول ان أقاربي يحسدونني ولكن انك لا تعرف حجم الحسد من غير اقاربك فلا يظهر لك ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom اذا لماذا نلوم اقاربنا بانهم عقارب وتشعل فيهم النار ونحن كذلك مثلهم]]></document>
		<document><![CDATA[@larbinaitlkadi @SaadHouda4 لماذا الضحك]]></document>
		<document><![CDATA[@Mmojikom اذا كان هذا كلام صحيح فكلنا عقارب اذا لاننا نحن كذلك اقارب]]></document>
		<document><![CDATA[في #الأندلس سابقا كانو عندما يضعون مصباح امام منزل يعني أن داخل هذا البيت فتاة حافظة للقرآن الكريم ! https://t.co/Ro2SccUMLe]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMMARAAT اكيد سيدنا محمد صلوات الله عليه وعلى آله وسلم]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من يصدق الكذبة التي ترضيه...و يكذب الحقيقة التي تغضبه... وما اكثرهم 
فلا تكن انت منهم]]></document>
		<document><![CDATA[إياك أن تؤذي نفسك 
بالصبر على علاقات كثيرة الشد
كثيرة الإستفزاز 
كثيرة الوجع
ومليئة بسوء الظن
فـ تعيش عمرك للتبرير وإثبات براءتك
العلاقات لم تخلق إلا لـ نُسعد بعضنا
وإلا فعدمها أفضل !]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تجعلنا منهم، ولا تُقربهم مِنا https://t.co/noVwWo1IyJ]]></document>
		<document><![CDATA[@MOFAUAE ومن صور تضامنها الكبير مع السعودية انها زادت الرحلات من أبوظبي إلى تورنتو الكندية
وسلملي على التضامن]]></document>
		<document><![CDATA[@Caouther ماشاء الله 
اين تقع هاته المناطق في الشمال]]></document>
	</documents>
	</author>