<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[نشكر دولة الكويت الشقيقة على حفاوة الاستقبال واختيار الشارقة ضيف شرف الملتقى الإعلامي العربي. 
نؤكد أن رؤيتنا الإعلامية واحدة، وأهدافنا مشتركة بما يصب في خدمة مجتمعنا العربي.

 #الشارقة #الكويت #الملتقى_الإعلامي_العربي https://t.co/6py3XmxEvq]]></document>
		<document><![CDATA[#صاحب_السمو_حاكم_الشارقة يتوسط السيد / خميس محمد النقبي والي شيص، والسيد / خلف محمد الوالي من سكان وادي شي، خلال لقاءهما مبتهجين بافتتاح مسار نفق السدرة الأطول من نوعه في منطقة الشرق الأوسط.
#الشارقة #حاكم_الشارقة #طريق_الشارقة_خورفكان https://t.co/PqZPyVEHrX]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر والتقدير والامتنان لكل من جعل #المنتدى_الدولي_للاتصال_الحكومي2018 منصة ناجحة لتبادل المحتوى الفكري للاتصال الحكومي.
شكراً لحاكم الشارقة
شكراً للمتحدثين
شكراً للإعلاميين
شكراً للمتطوعين
شكراً للرعاة
شكراً للحضور
شكراً لفريق عمل المكتب الإعلامي لحكومة الشارقة
 #IGCF2018 https://t.co/N11vlIog9T]]></document>
		<document><![CDATA[إلى أين ؟

مقال لي قبل انطلاقة الدورة السابعة من #المنتدى_الدولي_للاتصال_الحكومي 
 https://t.co/0nJBCKxgN5]]></document>
		<document><![CDATA[استمتعنا بحضور الفنان السعودي عبادي الجوهر و الفنانة نوال الكويتية على مسرح المجاز بالشارقة، خضنا تجربة رائعة في عالم الألحان الأصيلة و الأصوات المؤثرة.
كل الشكر و التقدير لهما على الإبداع. https://t.co/4pj5q8ZK6o]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك للأستاذ إبراهيم العابد المستشار الإعلامي للمجلس الوطني للإعلام فوزه ب #جائزة_أبوظبي  2018 
الأستاذ إبراهيم قامة إعلامية له إسهامات بارزة ودور كبير في تأسيس الإعلام الإماراتي. https://t.co/B8eDuQZXNV]]></document>
		<document><![CDATA[الحفاظ على البيئة مسؤولية اجتماعية مشتركة وحق إنساني تعكس الانتماء الوطني... والإعلام شريك أساسي له دور كبير في تعزيز الوعي بأهميتها وتحفيز المحافظة عليها
 #بيئتي_مسؤوليتي_الوطنية https://t.co/kX7jDQHN2r]]></document>
		<document><![CDATA[يسعدنا اليوم المشاركة بحملة "بيئتي.. مسؤوليتي الوطنية" في منطقة الفاية بحضور معالي الدكتور ثاني الزيودي وزير التغير المناخي و البيئة
@ThaniAlZeyoudi]]></document>
		<document><![CDATA[فخورون بالرؤية الإنسانية والانجازات العالمية لمؤسسة القلب الكبير والتي تنطلق برؤيتها من فكر صاحب السمو حاكم الشارقة وتوجيهات سمو الشيخة جواهر القاسمي اللذان يؤمنان أن المستقبل يبدأ من الاستثمار في الإنسان
#القلب_الكبير
#صندوق_تمكين_الفتيات https://t.co/MptbQAMaZd]]></document>
		<document><![CDATA[المدرسة التي ستمولها مؤسسة القلب الكبير ستشكل نقطة انطلاقة معرفية لمئات الفتيات في باكستان .. تعليم الفتيات حق أصيل وشرط تنموي وواجب دعمه في كافة أنحاء العالم
#القلب_الكبير
#صندوق_تمكين_الفتيات https://t.co/hvN3GFJ5IC]]></document>
		<document><![CDATA[شهدتُ بالأمس في أكسفورد توقيع اتفاقية تعاون بين مؤسسة #القلب_الكبير وصندوق ملالا لتمويل إنشاء مدرسة لاستيعاب ١٠٠٠ فتاة في مدينة وادي سوات الباكستانية بقيمة ٧٠٠ ألف دولار 
#القلب_الكبير
#صندوق_تمكين_الفتيات https://t.co/SMlTdsc481]]></document>
		<document><![CDATA[دعم تعليم الفتيات في كل مكان هو واجب ومسؤولية الجميع لتمكين المرأة معرفياً واقتصادياً ما يعود بالنفع عليها وعلى أسرتها ومجتمعها]]></document>
		<document><![CDATA[نستقبل #عام_زايد ونحن نحتفي بإرث من العطاء الموصول خلده الباني المؤسس طيب الله ثراه لنجسد به قيم الخير الاماراتية...

كل عام ووطننا وأمتنا خير

 #عام_زايد_2018]]></document>
		<document><![CDATA[كل التبريكات للمنشد المغربي ياسين لشهب لفوزه بلقب #منشد_الشارقة في دورته العاشرة.
كل المنشدين متميزين في هذه الدورة.
الفائز الأكبر اليوم هو فريق عمل #مؤسسة_الشارقة_للإعلام المتميز الذي أبرز البرنامج بهذا النجاح المبهر.

#الشارقة #munshidsharjah https://t.co/W1n0X8ifF0]]></document>
		<document><![CDATA[نتقدم إلى مقام صاحب السمو #حاكم_الشارقة ببالغ الشكر والعرفان على مكرمة سموه السخية التي تشمل أبناءه المواطنين في حكومة_الشارقة

ليس غريباً مكرمتكم يا صاحب السمو .. وأنتم سلطان الإنسان نهجكم الخير والعطاء .. https://t.co/TpTPbPiACQ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أردت الابداع فاختر فريق عمل كهذا...
شكراً لكم على كل دقيقة قضيتموها لإنجاح #المهرجان_الدولي_للتصوير

#XPOSURE_2017
#xposurexpf https://t.co/ZhhnC3u65Z]]></document>
		<document><![CDATA[مقال لي في صحيفة الخليج بعنوان : معهم لأجل إنسانيتنا https://t.co/4KwlfUOx7q]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر لنادي دبي للصحافة على التنظيم المتميز ل #منتدى_الإعلام_الإماراتي
سعدت بالمشاركة في جلسة التكامل الإعلامي.
 
@DubaiPressClub]]></document>
		<document><![CDATA[كل التوفيق لعاصمة الكتاب العالمية في الدورة السادسة و الثلاثين ل #معرض_الشارقة_الدولي_للكتاب
#SIBF17]]></document>
		<document><![CDATA[@oamashabi الله يبارك فيك دكتور]]></document>
		<document><![CDATA[@AskAli جزاك الله خير أخوي علي و أسأل الله تعالى أن يوفقنا لما فيه الخير لخدمة هذه المؤسسة]]></document>
		<document><![CDATA[@mustafa_agha الله يبارك فيك أخي أبو كرم]]></document>
		<document><![CDATA[حمل الرسالة الإنسانية لمؤسسة #القلب_الكبير أمانة ومسؤولية  أفخر بها لمواصلة جهود المؤسسة بتنفيذ برامجها ومبادراتها الإنسانية https://t.co/T39z0db7bG]]></document>
		<document><![CDATA[شرف كبير لي أن أحظى بثقة سمو الشيخة جواهر بنت محمد القاسمي باختياري مبعوثاً إنسانياً لمؤسسة #القلب_الكبير لمناصرة ودعم المحتاجين https://t.co/T39z0db7bG]]></document>
		<document><![CDATA[حاكم الشارقة يغادر كيرلا بالهند و لكن أثره الطيب يبقى في قلوب و نفوس أهلها

 #حاكم_الشارقة https://t.co/73sWyHziMM]]></document>
		<document><![CDATA[حاكم الشارقة يتسلم الدكتوراه الفخرية من جامعة كاليكوت بالهند
 
#حاكم_الشارقة https://t.co/CXZnbTr3bQ]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر لحاكم الشارقة لتدشينه أكبر مشروع عقاري بالشارقة

مشروع #الجادة من @ARADALiving 

الأول والأرقى بالإمارة: سكني،تجاري،ترفيهي،سياحي https://t.co/NkFCVNtP9j]]></document>
		<document><![CDATA[عيدكم مبارك وكل عام و الأمة الإسلامية بخير و سلام]]></document>
		<document><![CDATA[تحقيق أمنية صغيرة لطفل لاجئ كفيلة بقطف ابتسامة اغتالتها هجرة الأوطان
#عيدنا_معاهم]]></document>
		<document><![CDATA[لنخفف عنهم همهم الكبير باغترابهم عن أوطانهم، ونساهم جميعاً في تحقيق أمنياتهم الصغيرة
#عيدنا_معاهم]]></document>
		<document><![CDATA[تضامن دوائر ومؤسسات الشارقة في تلبية مبادرة بالونات الأحلام تعكس روح المسؤولية المجتمعية ونهج الإمارة الإنساني #عيدنا_معاهم]]></document>
		<document><![CDATA[في كل مواقعها تثبت المرأة الإماراتية أنها بقدر المسؤولية لتنجز وتتقدم ويتقدم بها المجتمع والوطن
هنيئا لنا بنساء الوطن
#يوم_المرأة_الإماراتية]]></document>
		<document><![CDATA[لنساهم جميعاً في رسم ابتسامة على وجوه صغيرة أعيتها هموم كبيرة، ولنتعاون معاً في تحقيق أمنياتهم. #عيدنا_معاهم]]></document>
		<document><![CDATA[في رحلتي الأخيرة إلى مخيمات اللجوء التقيت أجساداً صغيرة جردتهم ظروف قسرية من أحلامهم الكبيرة وتركت لهم أمنيات بسيطة. لنتعاون على تحقيقها]]></document>
		<document><![CDATA[ترجمة لمقال عن صاحب السمو الشيخ الدكتور سلطان بن محمد القاسمي عضو المجلس الأعلى حاكم الشارقة في صحيفة "لوموند" الفرنسية بقلم بنجامين بارت https://t.co/P57B19YYU1]]></document>
		<document><![CDATA[العمل الانساني واجب على الجميع فلنتذكر اللاجئين في اليوم العالمي للعمل الانساني ونساندهم في محنة فقدان الأوطان

#لست_هدفا
#NotATarget]]></document>
		<document><![CDATA[تخفيف معاناة الآخرين لا تفترض تقديم المساعدات المادية فقط  فالكلمة الطيبة والتواصل و إمدادهم بالعزيمة ضرورات إنسانية

#لست_هدفا
#NotATarget]]></document>
		<document><![CDATA[#عام_زايد إعلان وفاء وعهد أبدي لباني الدولة ومن سار على نهجه من الحكام ومئوية زايد استمرارية لنهج عطاء والتفاف أبناء الماضي والحاضر بالقيادة]]></document>
		<document><![CDATA[#حاكم_الشارقة يزور النصب التذكاري لصديق تاريخه و رفيق قلمه،فاسكو دا غاما عند رأس الرجاء الصالح بجنوب أفريقيا https://t.co/GK5W5R4k8l]]></document>
		<document><![CDATA[من يستحقها غير شارقة الثقافة؟

اختيار #الشارقة_العاصمة_العالمية_للكتاب_2019 من قِبل @UNESCO

مبارك للشارقة و للإمارات هذا الإنجاز الثقافي https://t.co/YcBJlhpfJp]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام و أنتم بخير، و عيدكم مبارك بإذن الله. https://t.co/uu2iUEdmdM]]></document>
		<document><![CDATA[خبرة و كفاءة إماراتية بالعمل الإعلامي، نتمنى التوفيق للزميل حسن يعقوب المنصوري في مهامه الجديدة بمجلس الشارقة الإعلامي. 
@hassan_yaqoub https://t.co/w5n4jS4tyi]]></document>
		<document><![CDATA[وراء كل حدث ناجح فريق مجتهد و متكامل
شكراً لفريق المكتب الإعلامي لحكومة الشارقة على التنظيم المتميز للمجلس الرمضاني لهذه السنة
@sharjahmedia https://t.co/raqlvXAJzD]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر للفريق المتميز المنظم لبطولة #الشارقة_الرياضية_الرمضانية على التنظيم المتميز و النجاح الباهر بقيادة راشد العوبد @rashidalobad https://t.co/qfAIUIsNKg]]></document>
		<document><![CDATA[في أجواء رمضانية امتزجت بالثقافة، تشرفت مع إخواني الإعلاميين في الدولة بالسلام و الحديث مع صاحب السمو الشيخ محمد بن زايد آل نهيان. https://t.co/DgB77rqUMU]]></document>
		<document><![CDATA[لاجئو الأمل من رحم الألم.
مقال لي عن تجربتي الشخصية في مخيمات اللاجئين السوريين بالأردن.
صحيفة الخليج @alkhaleej  https://t.co/xgqlccaclj]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم يبدأ المجلس الرمضاني ل @sharjahmedia بجلسة دور الدراما في خدمة القضايا الوطنية، ندعو الكل للحضور والاستفادة
مجلسنا غير في ليالي الخير https://t.co/iHFxGS1D4I]]></document>
		<document><![CDATA[مبارك عليكم الشهر الفضيل و تقبل الله صيامكم و قيامكم]]></document>
		<document><![CDATA[انتخاب @Bodour رئيسا لجمعية الناشرين الإماراتيين للمرة الثانية وبالأغلبية دليل واضح على نجاحها بالارتقاء بالنشر والمطالبة بعودة تلك النجاحات https://t.co/bHSCnkFNT0]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز عالمي يسجل للإعلام الإماراتي بتصدر #قناة_الشارقة جوائز مهرجان نيويورك لأفضل أعمال التلفزيون عن أفضل عمل إنتاجي بفئة الهوية المؤسسية https://t.co/1cl880n1Mz]]></document>
		<document><![CDATA[خير من يُمثل جمعية الناشرين و يبدأ بتطويرها مرة أخرى https://t.co/dKmGdFlgsH]]></document>
		<document><![CDATA[جهود "دار مجموعة كلمات" تُتَوَّج بجائزة "النشر والتقنيات الثقافية" ضمن #جائزة_الشيخ_زايد_للكتاب
كل التهاني لفريق كلمات ولمُلهِمَتهم @Bodour https://t.co/w4tvaFCsyq]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لإذاعة الشارقة @sharjah_radio  وفريقها المتميز بقيادة @hassan_yaqoub لفوزها بجائزتين ذهبيتين بالمهرجان العربي للإذاعة والتلفزيون بتونس https://t.co/ZGgjtla8Ci]]></document>
		<document><![CDATA[مبارك لدار النشر #كلمات مرور عشر سنوات على تأسيسها، إصدارات متميزة بواسطة فريق عمل متميز و بقيادة امرأة و زوجة متميزة. https://t.co/6JlG0TloE9]]></document>
		<document><![CDATA[مقال جميل للأخ ناصر الصِرامي في صحيفة الجزيرة السعودية 

الشارقة: تجربة اتصال دولي وإعلام..! 

 https://t.co/L7MTdKxUum]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر والتقدير إلى من ساهم في إنجاح #IGCF17 من حضور، إعلاميين، متحدثين، شركاء، و أخص بالشكر المتطوعون و فريق عمل @sharjahmedia الرائع]]></document>
		<document><![CDATA[@UAE_BARQ @sharjahmedia كل الشكر لكم و لفريقكم المتميز على تغطية المنتدى الدولي للاتصال الحكومي #IGCF17]]></document>
		<document><![CDATA[كلام الحكيم إلى العقلاء
"إذا كان إخوتنا بالجزائر اعتبروا ذلك إجحافا بحقهم فأنا أعتذر عن ذلك ولهم كل الود والاحترام"
https://t.co/tYFf5p3tQy]]></document>
		<document><![CDATA[حاكم الشارقة : الاشقاء في الجزائر لهم كل الود والاحترام وحديثي في معرض لندن فهم خطأ بسبب الاختصار https://t.co/zB74fMNTAf]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مثمر بين نائب الرئيس الأميركي السابق @algore ومحاوره الشيخ فاهم @fahimaq عن التغير المناخي https://t.co/dSFwAqSzbE]]></document>
		<document><![CDATA[بتكاتف الأفراد والمؤسسات العامة منها والخاصة، نستطيع أن نحقق أهداف التنمية المستدامة.. للتواصل الفعال دور رئيسي في تطور المجتمع #IGCF17]]></document>
		<document><![CDATA[معلومات قيمة ومفيدة أثرانا بها السيد ألكسندر ستاب @alexstubb  رئيس وزراء فنلندا الأسبق خلال ورشة العمل المخصصة لمسؤولين في حكومة الشارقة https://t.co/jaEroW0TLs]]></document>
		<document><![CDATA[وفقنا الله وإياكم لكل مافيه مصلحة تطوير وتحديث المنظومة الاستراتيجية للاتصال الحكومي محلياً وعالمياً 
#IGCF17]]></document>
		<document><![CDATA[سيضم المركز الدولي عدداً من الإدارات المتجانسة، منها إدارة للبحوث وإدارة مختصة بتطوير البرامج الأكاديمية المتخصصة في الاتصال الحكومي
#IGCF17]]></document>
		<document><![CDATA[نعلن عن إطلاق المركز الدولي للاتصال الحكومي بالشارقة، تطبيقا لرؤيتنا في بناء منظومة متكاملة للاتصال الحكومي

#IGCF17]]></document>
		<document><![CDATA[ونحن على أعتاب الدورة السادسة للمنتدى الدولي للاتصال الحكومي، نعلن اليوم عن مبادرة جديدة متميزة وغير مسبوقة تخدم الاتصال الحكومي
⁦#IGCF17]]></document>
		<document><![CDATA[نتمنى من الله التوفيق في هذا المشروع، و شكراً لفريق @omnesmediacom على الإبداع في عملهم للظهور بهذا المنتج https://t.co/fxRVehbA4o]]></document>
		<document><![CDATA[على مر الزمان و أبناء زايد مثال للخير و السلام، و ها هم استشهدوا اليوم و هم يمدون يد العون إلى غيرهم

مسيرة الخير ستظل رايتها خفاقة دائماً]]></document>
		<document><![CDATA[@jaberm_ar أشكر اهتمامك بالإمارة الباسمة، نعوّل عليك و على أمثالك لمساندتنا في الترويج لإمارة الثقافة]]></document>
		<document><![CDATA[آفة النصح أن يكون جدالاً، وأذاه أن يكون جِهاراً. 

"أحمد شوقي "]]></document>
		<document><![CDATA[جائزة الشارقة للاتصال الحكومي...تحفيز للتنمية والتطور 

https://t.co/pCRyIxLJCj]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmed_aleghfeli الله يوفقك أخوي أحمد، و يكتب لك الخير في مسيرة عملك]]></document>
		<document><![CDATA[مسيرتنا التنموية وتجربتنا الوحدوية تحتم علينا أن نبذل أكثر،وأن نساهم بتشجيع شباب الوطن  للمحافظة على المكتسبات ومواصلة مسيرة البناء والإنجاز]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت باستلام جائزة (أفضل محتوى إعلامي داعم للقراءة) ممثلا فريق عمل تلفزيون الشارقة بمؤسسة الشارقة للإعلام، ضمن حفل جوائز أوائل الامارات https://t.co/CFqD85q3EB]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لفريق مؤسسة الشارقة للإعلام الفوز، و نؤكد استمرار حرص المؤسسة على دعم ثقافة القراءة و الذي بدأ منذ تأسيس المؤسسة https://t.co/gBz9GNMJEG]]></document>
		<document><![CDATA[@najwa_jomaa @Sharjahibookfai و أنتِ بخير أستاذتي العزيزة]]></document>
		<document><![CDATA[وخلت رفوف #معرض_الشارقة_الدولي_للكتاب من الكتب فمنها ما وجد له مكانا بيد قارئ أو مكتبةومنها ما رجع لصندوق ليبحث عن قارئ بمكان آخر
 #sibf2016 https://t.co/E6h5vMBliz]]></document>
		<document><![CDATA[هناك معارض تحتاج إلى الإعلام، ثم هناك #معرض_الشارقة_الدولي_للكتاب و الذي يحتاج الإعلام إليه، ليُثري محتواه

#SIBF16 #عام_القراءة]]></document>
		<document><![CDATA[@F10_KH أَوْ كَظُلُمَاتٍ فِي بَحْرٍ لُّجِّيٍّ يَغْشَاهُ مَوْجٌ مِن فَوْقِهِ مَوْجٌ مِّن فَوْقِهِ سَحَابٌ
سورة النور]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لمؤسستنا الراقية هذا الفوز، و كل الشكر للقائمين على هذه البرامج الفائزة https://t.co/1SLXOEX9qg]]></document>
		<document><![CDATA[.@jawaheralqasimi كل الشكر لوالدنا الشيخ د. سلطان بن محمد القاسمي حاكم الشارقة على دعمه لنا وكونه القدوة الحسنة التي نقتدي بها في الإعلام]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر لمن ساهم في اعتلائي منصة التكريم،  صاحب السمو حاكم الشارقة بدعمه، وكذلك فريق عمل كل من مؤسسة الشارقة للإعلام ومركز الشارقة الإعلامي https://t.co/9qZkpMCWaa]]></document>
		<document><![CDATA[@zad2025cad المعرض للجميع، هذا عنوانهم على الإنترنت لمزيد من المعلومات 
https://t.co/ZkmIkMD7kn]]></document>
		<document><![CDATA[35 عاماً في خدمة القراءة

معرض الشارقة الدولي للكتاب ينطلق خلال أيام ليحتفل بعيده ال35 خلال #عام_القراءة

#ReadMore #sibf2016]]></document>
		<document><![CDATA[فخور جداً بفريق عمل مركز الشارقة الإعلامي، السبب الرئيسي في نجاح المهرجان الدولي للتصوير بالشارقة، شكراً لكم جميعاً من القلب 
#xposurexpf https://t.co/7UATZ1li0F]]></document>
		<document><![CDATA[سعدت بالوقوف في صورة جماعية مع أشهر مصوري العالم أثناء زيارتهم للمهرجان الدولي للتصوير بالشارقة للمشاركة فيه

#xposurexpf https://t.co/2wQOzRjts0]]></document>
		<document><![CDATA[مع قرب موعد #معرض_الشارقة_الدولي_للكتاب، مقال جميل لمحمد عبدالمجيد:

النهضة تبدأ من الكتاب.. الكتاب يبدأ من الشارقة

https://t.co/w5YYJ6kDSj]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا الشارقة؟ مقال بقلم الشيخة بدور القاسمي في "الشارقة24" عن الاستثمار في الشارقة https://t.co/VaUSbQdcaJ]]></document>
		<document><![CDATA[@AbozaidahmedM الشكر لك على هذا المقال الرائع]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة التايمز تكتب عن الشارقة، و أحمد أبو زيد يعلق في مقال بعنوان: قوة الثقافة في مواجهة ثقافة القوة ... الدبلوماسية الثقافية لحاكم الشارقة https://t.co/IRrDHFQvyR]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر لفريق #شروق على التنظيم المتميز لمنتدى الشارقة للاستثمار الأجنبي المباشر ولاختيار النخبة من المتحدثين في هذا المجال
 #SharjahFDI16]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي في صحيفة الخليج بعنوان:  

مركز الشارقة الإعلامي... علامة فارقة. https://t.co/XlRRZonaN6]]></document>
		<document><![CDATA[إنا لله وإنا إليه راجعون

انتقلت إلى رحمة الله جدتي الشيخة موزة بنت صقر القاسمي، الصلاة عليها بعد صلاة المغرب بمسجد الصحابة بالشارقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@MSHARIB بالبركة أخوي محمد و الله يهنيكم و يسعدكم]]></document>
		<document><![CDATA[@SaeedHareb بالبركة بو محمد، و الله يرزقهم الذرية الصالحة إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لزميلنا محمد القايد و لكل أبناء الإمارات الفائزين في دورة الألعاب البارالمبية و نتمنى التوفيق لبقية المشاركين https://t.co/SCPDIHYGpi]]></document>
		<document><![CDATA[عيدكم مبارك و كل عام وأنتم جميعاً بخير، أعاده الله علينا وعليكم بالخير واليمن والبركات. 

#عيد_الأضحى]]></document>
		<document><![CDATA[@Islamic_Affairs الشكر لكم على جهودكم الواضحة، هدفنا هو فقط إيصال الخطبة للمستمعين بالطريقة المناسبة للاستفادة، نتمنى ذلك على مستوى الدولة]]></document>
		<document><![CDATA[حسب استبيان الأمس، الأغلبية تفضل خطبة الجمعة بدون القراءة من ورقة، أتمنى تفعيل ذلك مع وضع الضوابط من الجهة المنظمة https://t.co/qrA1moaXST]]></document>
		<document><![CDATA[@Marwanalsarkal الله يبارك فيك]]></document>
	</documents>
	</author>