<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 الارهاب لا دين له. الله يرحم كل اللي ماتو و يصبر اهاليهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat مع انو اكيد لو شاكيرا عرفت بتنتحر اكيد هههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat و اذا هي يشبهوها بهيفا فهي دائما تعترض على الموضوع انما النكرة ما عمرنا شفناها اعترضت على تشبيهها بشاكيرا]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat و كمان تقول ما تشبه هيفاء على اساس نانسي عجرم و وائل كفوري عندهم مشاكل بالنظر.]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat و فقط للتوضيح اذا كانت هي لا تعتبر ابتسام منافسة لها فابتسام لا تعتبرها موجودة اصلا.]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat اسم ابتسام اصبح ورقة يانصيب لمتسلقي الشهرة. لكن تبقى ابتسام تسكت الرقم الصعب.]]></document>
		<document><![CDATA[@IbtissamTiskat ميس يو تو بيبي]]></document>
		<document><![CDATA[@oumaimalz @assafsalma @adelmaatouk1 @SalmaRach اصلا عندها الحق تقلل الادب ايلا بحالك كيشجعها.]]></document>
		<document><![CDATA[@oumaimalz @assafsalma @adelmaatouk1 @SalmaRach ابتسام جمهورها يحب صوتها و فخور بانها لم تغلط يوما على احد.]]></document>
		<document><![CDATA[@oumaimalz @assafsalma @adelmaatouk1 @SalmaRach الجمال شيء نسبي سواء فالشكل او الصوت او اي شيء انما الاخلاق وحدة فالعالم كله]]></document>
		<document><![CDATA[@assafsalma @adelmaatouk1 @SalmaRach لسانك حصانك ان صنته صانك و ان هنته هانك.]]></document>
		<document><![CDATA[@Sara55_hfc لان الفرنسي لغة لكن اللبناني و المغربي لهجات عربية المفروض كل واحد يفهم اللهجة الثانية]]></document>
		<document><![CDATA[@SoufianeAboujad مذيع فاشل و ضيفة نعرف ميف وصلت لمراحل متقدمة من برنامج هواة و الكل فاهم و تبقى ابتسام محبوبة المغاربة]]></document>
		<document><![CDATA[@abr382 @alameerah1231 @3t__o ما رحارد على اسلوبك تعرفي ليش لانو الرخيصة بتبان من اسلوب كلامها انتي افضل حواب لك البلوك.]]></document>
		<document><![CDATA[@abr382 @mansoOor791 ودي دليل واحد على كلامك.]]></document>
		<document><![CDATA[@AlAneaN @IbtissamTiskat تسلمي انون مرسي يا سندرلا كلك ذوق و اخلاق.]]></document>
		<document><![CDATA[@tiskaty4ever_IT @wissamtiskat @samar_jnon مستحيل ينذكر اسم المغرب او ابتسام و ما يضهرو ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@i_Jemy اكييييييد شعب السعودية الطيب على راسي. و مو هلاشكال اللي بتغير المودة بين البلدين.]]></document>
		<document><![CDATA[@alameerah1231 @3t__o اكيد ما حد قال العكس ولا قال انتو مو متربيين. السؤال كان شو سر حب الرجل للمرأة المغربية و انا جاوبت]]></document>
		<document><![CDATA[@alameerah1231 @3t__o واذا شكرت المغربيات مو معناها سبيت غيرهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @khalid_sam54 @NY4L تويتر عامر بهداك الويل سرهم غي البلوك]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @khalid_sam54 @NY4L خليه يبعبع راه كاين شي قوم ايلا ما لقاو شكون يخسدو كيحسدو راسهم]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @khalid_sam54 @NY4L موسخين سرهم النخال.]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @khalid_sam54 @NY4L راه فوجه شي كيدوز شي بلوكي الوسخ و تهناي.]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @khalid_sam54 @NY4L ناس ما تمثل المملكة السعودية و لا اهلها الطيبين]]></document>
		<document><![CDATA[@khalid_sam54 @marokittax @NY4L ارجع من الاول و شوف بنت بلدك كيف تحكي و اذا راضي الاسلوب فلجهنم سوا]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @NY4L انا ما قليت ادبي عليها غير لما تجاوزت حدودها عديمة الاخلاق و التربية.]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax خليكي بنتسلى ما ورانا شي مو قلتي بتقطقي]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax الشرف بيبان من اسلوب الكلام و انتي اسلوبك لازمه الرد بالمثل]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax لا بس سايفة انك محروقة من السعر فاكيد اناي من ابو بلاش]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax هندي و لا باكستاني بس حاسبي ليطلعلك بواسير]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax انتي ابيوم ليلتك مع السواق و لا البستاني]]></document>
		<document><![CDATA[@xpair_q8 @Mrjojh_Q8 هههههههههههه.]]></document>
		<document><![CDATA[@marokittax @NY4L ماشي متحمسة مقهورة.]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax لانك يا وسخة ما تعرفي تعتني ببيت و لا باولاد و لا تعرفي تكبخي و تاح راسم لو فقرها ظفعها تشتغل فالفقر مو عيب. العيب العفن]]></document>
		<document><![CDATA[@NY4L @marokittax شو الغلط بالتغريدة انتي فاهمة اصلا شو مكتوب ولا بتتفلسفي وخلاص.]]></document>
		<document><![CDATA[@III______30 العايلة  المال  الصديق  الحب]]></document>
		<document><![CDATA[@mr1_FiFA_fut @ikhaled_77 اسلوب الزبالة مو غريب على الزبالة.]]></document>
		<document><![CDATA[@i_Jemy @ikhaled_77 هههههههه. اللي استغربه لو انعمل هاشتاق السعوديات اجمل نساء الكون اتحداكم اذا مغربي او مغربية بيدخلو يسبو و يشتمو.]]></document>
		<document><![CDATA[@mansoOor791 قولو السعوديات اجمل نساء الكون ما اعتقد بتلاقي مغربي او مغربية يدخل التاق يعترض و يسب و يهين.]]></document>
		<document><![CDATA[@ikhaled_77 نعطيك قسم ديال المكانة تدير الترجمة تهليت فيك قسم كله.]]></document>
		<document><![CDATA[@ikhaled_77 هههههههههه خلاص غادية دابا بالزربة نرمي راسي من السطاح. شوف شي مغربي بترجم ليك الله ينعل اللي ما يحشم ا باعية.]]></document>
		<document><![CDATA[@ikhaled_77 اتخداك تثبت انك مغريي ههههههههه.]]></document>
		<document><![CDATA[@mansoOor791 الهاشتاق مغربي شو دخل السعوديات ما فهمت. المهم شكر خاص لكل من تفاعل ووصل الهاشتاق للترند العالمي.]]></document>
		<document><![CDATA[@MohammedaLenaz1  اعتقد الهاشتاق . مغربي و ما انعمل للمقارنة انتم حطيتم المقارنة. بس شكرا لانكم و صلتوه للعالمية.]]></document>
		<document><![CDATA[@faz09093551 @BassoumaTiskat صح كلامك لانه الزبالة تدور الزبالة اللي مثلها.]]></document>
		<document><![CDATA[@tiskaty4ever_IT تسلمي حبيبتي من طيب اصلك  بس فيه ناس تحكي لمجرد الحكي و لانه نفسياتهم مريضة.]]></document>
		<document><![CDATA[@alameerah1231 @3t__o مو خلطة و لا شي. تربية على المعاملة الطيبة و الاحترام المتبادل.]]></document>
		<document><![CDATA[@3t__o حبيبتي لازم تفتحي عيونك اكثر و تفحصي النظر. اللي عمل الهاشتاق عمله للمغربيات بس فيه نفسيات تتحسس.]]></document>
		<document><![CDATA[#المغربيات_اجمل_نساء_الكون 
هاشتاق مغربي اللي ماليينه بس الخرفان و المدعوسات. اللهم كثر حسادنا.]]></document>
		<document><![CDATA[@IbtissamTiskat صباح الخير بسومة]]></document>
		<document><![CDATA[@ok_511o  احطها براس فساد المسؤولين لانه سبب الجهل و الفقر.]]></document>
		<document><![CDATA[@HESPRESSNews الغباء متأصل عند حكومة الجنرالات.]]></document>
		<document><![CDATA[@AhlamFansClub مرسي لكل فانز فنانة العرب الملكة احلام.]]></document>
		<document><![CDATA[@meditel بسومة منورة بين الكبار.]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 موفق يا احلى  فنان و نيال كل اللي رح يحضروك.]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 ما في صوت فالدنيا بالنسبة الي بروعة صوتك.الله يحميك و يوفقك يا فنان.]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @NabilaTiskat اللي تنجح بسبب راجل اخدته من عائلته تعتقد ان الكل مثلها.واكيد فانزها مثلها.]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 اكييييد ما رح فوت اي فرصة شوفك فيها يا فنان]]></document>
		<document><![CDATA[@Mina_Atta_ @ShereenOfficial @Mohammad_Cha تعازينا الحارة لاسرة الفنانة ميرنا المهندس و لكل الشعب المصري.
فانز ابتسام تسكت.]]></document>
		<document><![CDATA[@jaroudimediame كل واحد يعبر عن تربيته و اخلاقه.]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 انت فنان كبير و دعمك لبيتي اكيد شهادة نعتز بيها.]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 كل الحب و التقدير و الامتنان لدعمك لبسومة و لو انو حبي لصوتك و اغانيك موجود قبل ما اعرف ابتسام]]></document>
		<document><![CDATA[@Oumnia123Oumnia @jma_re2 @Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat @btissambatma @Saritta_Tiskat @Hayat___hayat ما شفنا حد يسب غير القردة ديالكم]]></document>
		<document><![CDATA[@JournalBasma @Sarouna0987654 اصلا اللي يبيع بنته الطفلة ما تغلاش عليه مرتو. صافي نخليهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@ayemanuae1234 @ibtissamoc @Sarouna0987654 @jma_re2 @Khabar3ajelweb تربية شوارع.اسلوب مقرقبين.]]></document>
		<document><![CDATA[@ayemanuae1234 @ibtissamoc @Sarouna0987654 @jma_re2 @Khabar3ajelweb على اساس امك من المغرب.]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @IbtissamTiskat شكرا خبر عاجل على التغطية المصداقية المعهودة فيكم. الله يمهل و لا يهمل. و هي تحمل على عاتقها ذنوب ناس كثير]]></document>
		<document><![CDATA[@Khabar3ajelweb @starbetytiskat @IbtissamTiskat ابتسام كبرات بزاف فعيون الكل بتصرفها الراقي و عدم نزولها للمستوى الهابط اللي وصلو غيرها.]]></document>
		<document><![CDATA[@IbtissamTiskat حبي شفناك بموازين و ان شاء الله نشوفك بوجدة.]]></document>
		<document><![CDATA[@kfourywael كل سنة و لبنان الحبيبة و جيشها العظيم بالف خير. فانز ابتسام تسكت http://t.co/KI95I6znR4]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 @Elie_EOfficial @elieabonajem 
كل سنة و لبنان الحبيبة و جيشها العظيم بالف خير. فانز ابتسام تسكت http://t.co/LMmLWHQB8N]]></document>
		<document><![CDATA[@tiskaty4ever_IT @ikomina18 @IbtissamTiskat هدي مو صراعات فانز و ابتسام قبل لا  تكون فنانة هي بنت المغرب]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaHaddad يا رب يخليهم لك يا برينسيسة و يصلحهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahlam_Alshamsi @Alreem_morocco @Bilmaghribi كلنا كنموتو عليك يا الغالية كفنانة كبيرة و كانسانة قوية]]></document>
		<document><![CDATA[@NawalElZoghbi @Alreem_morocco و احنا كنموتو عليك يا جدعة يا اصيلة.]]></document>
		<document><![CDATA[@ShathaHassoun حبيبتي شذاوي امين يا رب .]]></document>
		<document><![CDATA[@latisol @Alreem_morocco شكرا فنانة تونس الخضرا  و المغرب العربي كلك ذوق.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahlam_Alshamsi تسلمي يا ملكة .]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaHaddad تسلمي يا برنسيسة .]]></document>
		<document><![CDATA[@ChahineMagazine @Mohammad_Cha @IbtissamTiskat بعد الاكاديمي و افلامها البايخة كل واخد بان على اصله و محمد شاهين اصيل و صاحب واجب.]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilaTiskat @warda2298 @13427d2b023a4b9 اكيييييييد]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilaTiskat @warda2298 @13427d2b023a4b9 حماااااارة حشاك]]></document>
		<document><![CDATA[@manel_yosraM تحية للفنانة ذات الصوت الجبار يسرا محنوش و لكل فانزها من تونس الشقيقة و من كل البلدان]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilaTiskat @warda2298 @13427d2b023a4b9 اش قالت الكلبة]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilaTiskat @warda2298 @13427d2b023a4b9 من زمان عامله لها بلوك هديك الموسخة.]]></document>
		<document><![CDATA[@lolo54349605 ربي يخليك اختي من طيب اصلك.]]></document>
		<document><![CDATA[@AbduGrini ربي يحفظ ولاد المغرب الابرار.بلادهم فالدم فينما كانو]]></document>
		<document><![CDATA[@NancyAjram شكرا يا نجمة تهنئتك غالية علينا.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohammad_Cha @razzan69 @IbtissamTiskat تسلم يا غالي يا ابن الغاليين الله يرحم والدك و يخليلك الوالدة.]]></document>
		<document><![CDATA[@raja_250 @Mervetabdulnase هدي راه واكلة شي حاحة من غير الخبز]]></document>
		<document><![CDATA[@Mervetabdulnase عبري براحتك و لما تخلصي خدي الباب فايدك ههههههه.]]></document>
		<document><![CDATA[كل عيد عرش و ملكنا الحبيب و مغربنا الغالي بخير و امن و ازدهار. http://t.co/5Bfkkfmmua]]></document>
		<document><![CDATA[@DianaHaddad اميرة الطرب السندريلا ديانا حداد شرفتي بلدك المغرب]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarelamir1 اكيد يا اميرنا ما حدا بيحرز. الله يوفقك دايما و يجعل كل ايامك نجاج]]></document>
		<document><![CDATA[@rakd_1 عندما نتحدث عن عادة سيئة العناد او غيره فالمرجو عدم حصره فالنساء فهناك رجال عنادهم اوصلهم ال الهلاك.]]></document>
		<document><![CDATA[@rakd_1 @1king__ مو بس النساء اي شخص يفتقد لليونة يخسر فكما تخسر امرأة رجلا يخسر العنيد امرأة قد لا تعوض.]]></document>
		<document><![CDATA[@Medi1TV كيف تانقولو بالمغربية يجري طوالو]]></document>
		<document><![CDATA[@sayidatystars @RamyAyach اكيد ما بيحرزو هذا البوب ستار رامي عياش اكبر من الخاقظين اعدلء النجاح.]]></document>
		<document><![CDATA[@salaheddineMA @69dcab23b01c4e9 ههههههه وااااااعرة]]></document>
	</documents>
	</author>