<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[نشوى الحوفي بتاعة لجنة العفو طلعت في التليفزيون - مصرة على تشويهي و أنا شخص مكبل الحرية - و اتكلمت عن إني سرقت... https://t.co/0Fb5i52z1V]]></document>
		<document><![CDATA[@HazemGabrallah ده تعليق على خبر في المصري اليوم بينقل كلام السيسي حرفيا]]></document>
		<document><![CDATA[قاعدين عل القهوة جنب معهد تدريب امناء الشرطة على القتل و الاغتصاب مستنيين يسمحولنا ندخل.

و يا عالم هيسمحولنا... http://t.co/27zeAg02S2]]></document>
		<document><![CDATA[ليه السيسي بيتكلم عن اشاعات بعدم رضا في صفوف الجيش. حد سمع الاشاعات دي؟ ولا هو لسه مشغول باللي بيتقال في مواقع هامشية على انه حروب جيل رابع]]></document>
		<document><![CDATA[@Mustafasaidm يا عم ربنا يخليك لينا]]></document>
		<document><![CDATA[@Hebayasso القاضي من شلة الزند و ماسك واحدة من دوائر الارهاب اللي ماسكة قضايا ثقيلة و كل احكامه تأبيدات]]></document>
		<document><![CDATA[@Hebayasso يااااا نعم]]></document>
		<document><![CDATA[سيلفي معهد الأمناء. الساعة 8:45 صباحا. و الجيوتاج يشهد. عشان محدش يحكم علينا غيابي. http://t.co/dVBfRRnP93]]></document>
		<document><![CDATA[@top_basha لا اللي يبضنني مصيره البلوك حتى لو متفق معايا]]></document>
		<document><![CDATA[@top_basha @abb09c47f453406 انا مش شخصية عامة. شخصية عامة ده حد اختار وظيفة مرتبطة بجمهور او بيسعى لمناصب سياسية]]></document>
		<document><![CDATA[@Monasosh ما هو دلوقتي صحيان جنب منولة]]></document>
		<document><![CDATA[.@Monasosh مفيش اكثر من النوم في السجن. انام دلوقتي ليه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@top_basha الديمقراطية دي حاجة بتمارس في المؤسسات مش على حسابي على تويتر. حسابي على تويتر موجود عشان اسلي نفسي مش اداة للحكم]]></document>
		<document><![CDATA[@ElwedidiDina خلاص نبقى نرتب لما بكره يعدي على خير. و الا بقى مشوار لطره]]></document>
		<document><![CDATA[@ElwedidiDina لو محبسونيش بكره مستني منك نسخة من الألبوم هدية]]></document>
		<document><![CDATA[يعني هو العادي بتاع تامر امين انه لما حد بيكتب نكتة بيض على تويتر انه يفرد مساحة في برنامجه للرد عليها؟

هو الهبل ده بيخيل على حد يعني؟]]></document>
		<document><![CDATA[.@HithamAlkashif هي التويتة فعلا مش مؤثرة، الاعلام متوجه يركز عليها و افتعال مشكلة كغطاء عشان ناويين يحبسوني قريب]]></document>
		<document><![CDATA[هو انا كنت هربان في جبل المقطم فعلا، و بعدين اكتشفت انه هضبة مش جبل فاضطريت اتراجع عن خطة الهروب و هروح احضر... http://t.co/chL6ixbYNA]]></document>
		<document><![CDATA[هو مفيش حدود للهبل و الاستهبال؟

http://t.co/fYRmj4oZq9]]></document>
		<document><![CDATA[@sms4eg_ @Nadiaglory انا ممنوع من السفر بالفعل و يمكن اتحبس بكره، حل عني]]></document>
		<document><![CDATA[@Yasmina_saeed فيه استئناف اه]]></document>
		<document><![CDATA[@MervatSherbini حكومته الأمريكية بتسأل فيه و بتحضر كل الجلسات و بتزوره بانتظام و بتضغط لاطلاق سراحه. السلطة معاندة]]></document>
		<document><![CDATA[@Hebayasso ما انا لو محضرتش حكم غيابي و ضبط و احضار و يجوا يقتحموا البيت ثاني. استخبى في الجبل يعني؟]]></document>
		<document><![CDATA[.@MervatSherbini اطمني هيحبسوني ثاني قريب، يمكن بكره عشان تستريحي خالص]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekelawady2 اه فعلا، مستنيك بقى]]></document>
		<document><![CDATA[اخبار اسماء حمدي ايه؟]]></document>
		<document><![CDATA[الحرية لآخر العنقود :-(]]></document>
		<document><![CDATA[خليكم قاعدين ساكتين بتتفرجوا علينا بنتحبس واحد واحد و الطلبة بتتقتل واحد واحد لحد ما المصيبة تجيلكم عند باب البيت.]]></document>
		<document><![CDATA[ظنيت فيهم خير و افتكرتهم هيخرجوا سناء و يحبسوني. طلعوا هيحبسونا احنا الاثنين]]></document>
		<document><![CDATA[@Lobna_Hassan نطق بالحكم]]></document>
		<document><![CDATA[.@eb_hab لا انت مش مقدرة قدراتي. تفجير المديرية و مذبحة القرافرة حصلوا و انا مسجون و محروم من التويتر]]></document>
		<document><![CDATA[@AbirKopty وصل السلام و حبل الوداد ممدود]]></document>
		<document><![CDATA[@kalimakhus هم عايزينا نتحبس بتهم ملفقة و محاكمات ظالمة و عايزينا ناعذب و عايزين يفلقسوا للصهاينة و عايزين الاسلاميين يتصفوا في الشوارع]]></document>
		<document><![CDATA[.@kalimakhus الحقيقة اللي لازم نعترف بيها ان مؤيدي السلطة فاهمينها كويس مش مضحوك عليهم و بيأيدوها اصلا عشان عاجبهم وساختها و جرائمها]]></document>
		<document><![CDATA[@archbaher قلت هيبعتوا فالكون سيناء امتى]]></document>
		<document><![CDATA[@lalalalalala992 ما انا كمان مش عايز]]></document>
		<document><![CDATA[تعرف إنهم بيضحكوا على إعلان الحظر.. لإن بقالهم سنة ونص عايشين في حظر؟

تعرف إنهم بيضحكوا على فكرة التهجير.. لإن... http://t.co/fx9AMHu5gy]]></document>
		<document><![CDATA[هاه؟ تفسيري الوحيد انه كان مخطوف ذهنيا http://t.co/H4qbAVYmn2]]></document>
		<document><![CDATA[احنا نطالب بالعودة لحدود 2011 http://t.co/qsYb0PEizG]]></document>
		<document><![CDATA[من يبكي اهل سيناء؟ حربهم تحصد ارواح اخرى غير شهداء الواجب لكن الخوف و التهميش و العنصرية حواجز على قلوبنا.

هل... http://t.co/xlXHjK3vS1]]></document>
		<document><![CDATA[@rnwaz حد مات؟]]></document>
		<document><![CDATA[@amera_ali1 ما ده غالبا اللي هيحصل، النهاردة بلغنا ان بجلسة قضية الشورى هتبقى يوم الاثنين]]></document>
		<document><![CDATA[@Maddox550_ حسب تفاصيل الظرف القانوني اساسا، و السياق السياسي برضه. يعني لواتحبست احتياطي هدخل اضراب اكيد. لكن لو اتحكم علي هحسبها اكثر]]></document>
		<document><![CDATA[@ce_Hazem @liliandaoud مش شايف في الكلام حاجة يحاسب عليها القانون اصلا.فكك]]></document>
		<document><![CDATA[@rnwaz ايه موضوع التفجيرات دي كمان]]></document>
		<document><![CDATA[@ce_Hazem @liliandaoud هو قال ايه علي عشان مش طالبة قلبة بطن]]></document>
		<document><![CDATA[سيبوا سناء بقى يا ولاد الكلب]]></document>
		<document><![CDATA[@alcady ما انا نازل جلسة بعد بكره، يا عالم]]></document>
		<document><![CDATA[.@OmniaEzzatt هتفرق في ايه؟ كله بقى محصل بعضه هو اللي في معهد الأمناء ده محاكم مدنية بجد يعني؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Omar__Othman @Mustafa3bdtwab @Mostacesc @MohamedMohaymen يعني فعلا من العائلة بس مش الحفيد؟]]></document>
		<document><![CDATA[و قضايا التظاهرضموها كمان للعسكرية ولا معهد الأمناء هيبقى بتاعنا لوحدنا؟]]></document>
		<document><![CDATA[طيب الشاب اللي شفنا كلامه على فيس بوك هو الشهيد ولا تشابه اسماء؟ و الشهيد ضابط احتياط فعلا؟

متفرقش اكيد بس احتراما له نتأكد من هويته]]></document>
		<document><![CDATA[@dooo72 هو فيه انفجارات ثاني بجد؟]]></document>
		<document><![CDATA[@N00r_183 يوم الاثنين]]></document>
		<document><![CDATA[.@Mostacesc @mohamedmohaymen ده بجد؟!! حد عنده رابط لأي من الخبرين من مصدر ثقة عشان كده عيب بجد نتخانق على هوية ناس مقتولة غدر]]></document>
		<document><![CDATA[@Monasosh يالا بقى، يا رب سناء تخرج على الأقل @N00r_183]]></document>
		<document><![CDATA[@hman2000 ما هي هتفضل شغالة لحد ما اتحبس]]></document>
		<document><![CDATA[@lalalalalala992 اهرب اروح فين و ازاي؟ اركب مركب في عرض البحر و اموت فيها ولا اروح ليبيا حيث الحرب الأهلية؟]]></document>
		<document><![CDATA[مين بقى اللي كان بيكلمني امبارح بيقولي هم ناويين على ايه فقلتله يطلعوا سناء و يحبسوني؟]]></document>
		<document><![CDATA[.@N00r_183 كان ممكن يرفع عني حظر السفر (انا و حمزاوي محظورين في نفس القضية) و هم مقررين اني خطر قوي عليهم لو سافرت.]]></document>
		<document><![CDATA[طيب سؤال بسيط كده اسيادة الشامخ. هو قرار تحديد دائرة و جلسة لقضية الشورى ده طلع امتى و النهاردة اجازة رسمية و... http://t.co/15TO33wMUt]]></document>
		<document><![CDATA[@TamerLokman هي عاملة فيفوريت؟ فين ده؟ ما انا اتفرجت على الحلقة خلاص]]></document>
		<document><![CDATA[رجاء يا زملاء

بجد سيبوني استمتع بكام يوم حرية بالطريقة اللي تريحني.

 نصائحكم بأني اعمل رقابة ذاتية على نفسي و... http://t.co/4OWWm5LVwf]]></document>
		<document><![CDATA[@TamerLokman كان ناقصني حلقة واحدة بس]]></document>
		<document><![CDATA[و انت بقى يا سيسي يا عرص لما بتطلع في كل مناسبة تشتكي من الاعلام كنت تقصد محمود سعد؟ صوت واحد بس و محاصر تاعبك للدرجة؟]]></document>
		<document><![CDATA[النت في ايد المعتقل عجبة. يا ترفعولي قضية في مجلس الدولة نكسب حق النت للمساجين يا تسيبوني كام اسبوع استمتع بنت... http://t.co/fMTsZJx7oC]]></document>
		<document><![CDATA[@HalaMoh45857939 @Monasosh خيرها؟!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[السادة السيسجية و الشفافشقة و الدولجية و الفلول. خلاص كل اللي بتحلموا بيه هيحصل و راجع السجن كمان كام اسبوع. ممكن... http://t.co/DVNmrbXMdU]]></document>
		<document><![CDATA[هو الهبل بتاع ان الواقعة كانت في ليبيا ده بقى مواقع الأخوان الرسمية خلاص؟]]></document>
		<document><![CDATA[حد يعرف حاجة عن المستشار حسن فريد الدائرة 28 جنايات؟]]></document>
		<document><![CDATA[@a7mad_atya لا طبعا بلاش هبل التحريض كان ممكن يبقى بأي ذريعة ثانية]]></document>
		<document><![CDATA[@LLola2012 فيه ناس بتكرهني بجد و فيه ناس بتكرهني و مأجرة نفسها لجان الاثنين مينفوش بعض]]></document>
		<document><![CDATA[و طبعا هوجة التحريض على و التشويه و افتعال لجان بتطالب بحبسي قبل اعلان جلسة قضية الشورى بيومين دي صدفة بحتة]]></document>
		<document><![CDATA[منى كمان زعلت من التويتة و مقدرش على زعلها. و بما انها شرحت بجد اللي مزعلها بدل تكرار كلام امنجي فهمت غلطي و بعتذر
https://t.co/9fenFk6V03]]></document>
		<document><![CDATA[منى بتهزقني بالهداوة. و معاها حق. أنا آسف اني من كثر ما المذبحة متوقعة و مكررة مبقيتش قادر اشوف الفاجعة و شايف... http://t.co/RX1FU2ExLZ]]></document>
		<document><![CDATA[.@m_a_h_y @mohammed_noby @amr2020mero اجيبلكم تويتات شماتة عشان تشوفه شكلها بيبقى عامل ازاي؟ لما بشمت بشمت بعلو حسي مش بتحتاج تفسير و تمحيص]]></document>
		<document><![CDATA[امير سالم كمان؟!! و ماله]]></document>
		<document><![CDATA[كلام عاقل عن الجامعة http://t.co/qnv5nMapqj]]></document>
		<document><![CDATA[.@amr2020mero السخرية من اللي بياخد القرار مش من اللي بيدفع ثمنه]]></document>
		<document><![CDATA[وفقا لمصراوي سنهم من 20-24 سنة، مجندين فقط و معاهم ملازم اول :-( http://t.co/uIf8NCghJZ]]></document>
		<document><![CDATA[@HAMOSHO_ALNADY هم طول الوقت بيطلعوا بحاجات كده. و الموضوع مش مفهوم بما ان الخبر الأصلي فضيحة كفاية مش محتاج بهارات]]></document>
		<document><![CDATA[ده هبل وطق حنك....بس خطورة الهبل ده، ان بيرسخ لصورة ذهنية، ان البدو خونه واعداء، وبيكرس لمزيد من العنف والحنق على... http://t.co/5aZJW693t5]]></document>
		<document><![CDATA[على فكرة كلها كام شهر ويبقى مفيش حال خالص. كلها كام  شهر ويبقى حتى العدل والمساواة والديمقراطية والحرية والحكم الرشيد too little too late]]></document>
		<document><![CDATA[.@se7s147 انا لحد دلوقتي مش فاهم]]></document>
		<document><![CDATA[@se7s147 اه بس لسه واخد بالي منها دلوقتي]]></document>
		<document><![CDATA[@Atsh87 طلعت اخوان و رصد فعلا. بالشفا]]></document>
		<document><![CDATA[@BasselYasser هي رصد المصدر؟!! طيب]]></document>
		<document><![CDATA[.@xxlogic و انا معرفش الحل ايه لأن اصلا مفيش معلومات كافية عن طبيعة المشكلة. بس اكيد الحل يبدأ بأنك تعزل الارهابيين عن اي دعم شعبي]]></document>
		<document><![CDATA[.@xxlogic تقعد تتفاوض معاهم ده لو ارهاب تقليدي من بتاع زمان اللي عنده طلبات معلنة و كده. دول مينفعش معاهم تفاوض.]]></document>
		<document><![CDATA[@MGar7ey معرفش دي يتقال فيها تعيش و تفتكر ولا ايه :-(]]></document>
		<document><![CDATA[تجمعوا و العشق نار في الدم ..... نار تحرق الجوع و الدموع و الهم 
نار تشتعل لما القدم ينضم .... لما الايادي تفور... http://t.co/0iQhirUevv]]></document>
		<document><![CDATA[ايه الاشاعة العجيبة بتاعت ليبيا دي؟]]></document>
		<document><![CDATA[هو اللي مش عايز يشوف دم بقى محسوب عندكم شامت و خائن؟ عموما مذعورين ليه؟ مرادكم هيتحقق و مش هنشوف غير الدم طالما... http://t.co/cEZE7QY6Rs]]></document>
		<document><![CDATA[هم اشمعنى المرة دي بالذات محروقين قوي من انتقاد فشلهم الأمني قدام الارهاب؟ يكونش حد في الجيش شخط في العرص و قاله بهوقت قوي منك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Ssirgany السحابة السوداء بتاعت حرق قش الرز]]></document>
		<document><![CDATA[@batattess فيه اختراع اسمه سخرية مريرة. دي بتحصل و الواحد مش فرحان. هفرح في مصيبة هتيجي على دماغ الكل ليه يعني؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmed__Khodary واحمد دومة؟ و ده زعله في ايه ده و هو مسجون؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Sherry_M_ قلت هيبعتوا فالكون سيناء امتى؟]]></document>
		<document><![CDATA[@engfares3 الدقي يعني]]></document>
		<document><![CDATA[@MHmaky @EmmyHussien هاه؟ مين جاب سيرة ليبيا؟]]></document>
	</documents>
	</author>