<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[كلام صحيح يستحقه محمد بن زايد العفن . https://t.co/uIYHgK6Z2z]]></document>
		<document><![CDATA[ضحكتك تسوى كل دول الحصار . https://t.co/nMiAQX7RkK]]></document>
		<document><![CDATA[@Fm101F تسلم ياغالي من طيب اصلك]]></document>
		<document><![CDATA[طبعاً الكل يعرف انه كذاب ولكن المصيبه أن القناه سعوديه وتكذب على شعبها ولكن نعذرهم شعب لا حول ولا قوه . https://t.co/vASXeMPI0e]]></document>
		<document><![CDATA[كانت قطر مجموعة قبائل متحلقين حول حمد بن خليفه حاكم قطر واصبحت دوله يحترمها العالم واليوم شعبها ومقيمينها مع تميم المجد يامتخلف . https://t.co/5ovISjpaws]]></document>
		<document><![CDATA[قرار خاطئ استعجلتو في القرار . https://t.co/Zi1fysskkT]]></document>
		<document><![CDATA[مطالب الجماهير لا تنتهي المهم والاساس هو انت رئيس النادي حقق الفريق معك بطل الدوري وكان أنجاز يحسب لك ولكن العمل عطاء اذا كنت غير قادر على العطاء بيض الله وجهك واترك الفرصه لغيرك ويبغى نادي الريان وجمهوره معك ومع الرئيس القادم . https://t.co/Vkh9dYfV0L]]></document>
		<document><![CDATA[العين من يستحق الصعود نجوم وخبره أسيويه ومدرب يتعامل مع المباريات بشكل سليم والعكس صحيح في الريان .]]></document>
		<document><![CDATA[نسيت سلوم جدانك يالنذل في عز حروبهم يمدحون خصمهم اذا كان يستحق كيف اذا جاهم ضيف محشوم مثل اللي جاكم صدق القرآن الكريم ( أن الاعراب أشد كفراً ونفاقاً ) https://t.co/iv96lM6TOQ]]></document>
		<document><![CDATA[صحيح الكلب مايحب الا خناقه يقولك ياوضيع وتستاهل لانك فعلاً وضيع . https://t.co/8o2cMZko8x]]></document>
		<document><![CDATA[أللهم احفظ قطر وأميرها وشعبها . https://t.co/7KvFFuGdDJ]]></document>
		<document><![CDATA[#انهيار_الاقتصاد_القطري                          الحمد لله الشعب القطري  يملكون عقارات على مستوى العالم اكثر من الاقتصاد القطري بنفسه وهاذي نعمه وهي سبب الحصار الجائر الله يطول في عمر تميم المجد والامير الوالد اقتصادنا بخير .]]></document>
		<document><![CDATA[خطبة أمس الجمعه الشيخ يهني الهلال على البطوله الاسبوع الجاي عن تركي ال شيخ . https://t.co/3YG0fY6UMm]]></document>
		<document><![CDATA[ممكن حد يفهمنا المعادله الصعبه . https://t.co/oERRswSSEW]]></document>
		<document><![CDATA[لو لم يحسبها الحكم يمكن للريال الفوز في الاوقات الاضافيه ولكن ضربة الجزاء كانت ضالمه في هذا الوقت مبروك لعشاق الريال https://t.co/bbfcFiMosA]]></document>
		<document><![CDATA[العالم كله يتحمل ماحصل في سوريا نص مليون انسان يموتون من رئيس مجرم قتل شعبه والمجرم الاكبر الدول العربيه اللي دعمت هاذا الطاغيه .]]></document>
		<document><![CDATA[كلمه للتاريخ نعلم ابنائنا الصدق وعدم الوشايه . https://t.co/HlR7dyxut5]]></document>
		<document><![CDATA[حقوق الرجل زباله وحقوق المرأه زباله خلوه يدوس عليكم شعب يستحق الدعس . https://t.co/jQbknDf2CE]]></document>
		<document><![CDATA[علي بن سعيد الهاجري قائد نفتخر كلنا فيه رجل مواقف الله يعطيه طولة العمر بوسعيد https://t.co/XYVzzG1s4d]]></document>
		<document><![CDATA[الفرق بين العزه والكرامه والاهانه امام كل البشر . https://t.co/Nb9eCSDB5j]]></document>
		<document><![CDATA[#الترك_يهتكون_اعراض_القطريات.               كيف سمحت الشعوب الخليجيه بهذا الهشتاق أن ينتشر ويكون الاول هل انعدم الحياء فيهم نساء قطر عفيفات ملتزمات محصنات بأذن الله من هذا الهشتاق المريب  سود الله وجه كل من رضا فيه .]]></document>
		<document><![CDATA[خط بارليف سوه في بلادك من شيعة البحرين المضلومين عساهم يفتحون بطنك . https://t.co/10jU8JMeSm]]></document>
		<document><![CDATA[سوأل مهم جداً ومحتاج أجابه هل يمثل سلمان السنه وخاميني يمثل الشيعه مع العلم الاثنين خرا الاول كذاب والثاني كذاب تركنا أرث روسولنا الكريم والكل كذابين.]]></document>
		<document><![CDATA[@alihussain_66 ايام يابوحسين ماتنسا]]></document>
		<document><![CDATA[أول كاس لولي العهد يتوج فيه الريان ٩٥ https://t.co/OEOYPY8YWu]]></document>
		<document><![CDATA[صاحب المقطع مطلوب للعداله يخرب بيته . https://t.co/tyVuXslQ5g]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك عليكم ياشباب أجاز الشيخ العاده السريه . https://t.co/XyGOEaMQKR]]></document>
		<document><![CDATA[#ماخفي_اعظم                                        الذباب الاكتروني البارحه شقلهم عجيب كلهم كانو في شفت واحد]]></document>
		<document><![CDATA[حد كفو يقول بلوتو يقصد بيلوت طال عمرك . https://t.co/wm1pQp92Qf]]></document>
		<document><![CDATA[#ماخفي_اعظم_ياقطر.                              لا نريد تعاطف شعوب مجلس التعاون لانهم مجبورين على سكوتهم ولكن لازم يعرفون أن محمد بن زايد لو يتحالف مع كل العالم قطر عصيه عليه والله يستر على السعوديه من هذا الحمار اللي انهى مجلس التعاون ولا عذر لولي عهد السعوديه بزر ويريد الملك]]></document>
		<document><![CDATA[طبيعي أن يكون علينا حصار لان الارقام تتكلم . https://t.co/9BYuVmoTaI]]></document>
		<document><![CDATA[#ديون_القطريين_الاعلي                            محتاجين مشروع نيوم ومدينة الملك عبدالله وجسر الملك سلمان وقناة سلوى البحريه لأنقاذ المواطن القطري من الفقر نتمنى تدخل سلمان الحزم ومحمد البزر .]]></document>
		<document><![CDATA[الحقيقه المؤلمه أن مندوب سوريا على طرف صواب ابتلشنا في الزعران . https://t.co/5pAWoyWaAG]]></document>
		<document><![CDATA[اذا ماسرق السعوديه في خلال ٥ سنوات وصار اغنى شخص في العالم لك الحق بس انتو شعب مسلوب الاراده تستحون الدعس . https://t.co/wrh7hE20ZA]]></document>
		<document><![CDATA[مصيبتنا في الخليج ابتلشنا في البزران اللي مثلك ومثل معزبك . https://t.co/qhERed2RW7]]></document>
		<document><![CDATA[جعل فيه العافيه احلب قد ماتقدر . https://t.co/U9VnPcWKTA]]></document>
		<document><![CDATA[#القطري_اولي_بالتوظيف                         القطري توظف وصار الاعلى دخلاً في العالم والحمدلله رب العالمين هاشتاق غبي جداً جداً جداً .]]></document>
		<document><![CDATA[تغريده وزنها ذهب والمصيبه ليست في الرياض كلب أبوظبي هو من عمل هاذي الازمه وخابت مساعيه الرخمه ولا راح ننساها له . https://t.co/rKv301Vbll]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس الامريكي يحلب ولي العهد وولي العهد يحلب الامراء ابناء عمه والامراء يحلبون الشعب والمصيبه الشعب يدافع عنهم احلب ياترانب كلهم يستحقون الحلب . https://t.co/Yz6Y2qZVyL]]></document>
		<document><![CDATA[الدون الليله ينهي اسطورة بوفون]]></document>
		<document><![CDATA[مايصبرنا على وقاحتك الا أن الخروف موافق فضحتونا في العالم الله لا يبارك فيكم . https://t.co/B6oUtRhAOr]]></document>
		<document><![CDATA[وأهل اليمن لا يحق لهم العيش بسلام . https://t.co/jDJ50xuQ1U]]></document>
		<document><![CDATA[فعلاً كلنا عبيد لقطر لأن فيها حكومه توفر لشعبها كل الرفاهيه في التعليم والصحه والقضاء والرفاهيه أللهم اعز حمد بن خليفه وتميم بن حمد نعيش في جنه في وجودهم . https://t.co/fInFRALdMp]]></document>
		<document><![CDATA[من المستحيل تتعادل في طهران وعندنا مدرب جبان وخواف مثل لادروب وقانون كرة القدم يقول الهجوم افضل وسيله للدفاع ومن بداية الشوط الثاني لازم يدخل سبستيان والفريق مهزوم بهدف واحد .]]></document>
		<document><![CDATA[ألف مليون سلامه وخارج من الشر اخوي العزيز الغالي ابراهيم الاصمخ بعد عمليه جراحيه خطره في أمريكا خطاك الشر يابوحسن وحمدالله على سلامتك . https://t.co/k1ue3RaiZ7]]></document>
		<document><![CDATA[٣٠٠ يوم من العزه والكرامه ياقطر .]]></document>
		<document><![CDATA[#خلافنا_مع_الحمدين_لاالقطريين                  والقطرين والمقيمين يعشقون الحمدين وتميم المجد يعني اللي حط الهاشتاق حمار بدرجة مستشار في الديوان الملكي .]]></document>
		<document><![CDATA[ياكلب اذا تقصد الدوله الخبيثه قطر تاكل خرا كلنا مع الشعب السعودي ضد الحوثي وماتو ابناء جيشنا عشان المملكه وأمنها  اذا محمد بن زايد شرهته حلوه خذها وأكل تبن . https://t.co/9NlkpzJzm3]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب يحلب اكبر بقره في الشرق الاوسط . https://t.co/bB1kD1md6j]]></document>
		<document><![CDATA[الله يهدي المسؤولين القطريين ولا أنت وجه ارض في منطقة الابراج وبعتها ب ٥٠ مليون ريال اللي مثلك ياكل تبن ويستحي ويلبخ . https://t.co/c9rhbnkfFN]]></document>
		<document><![CDATA[ويصح أن يفاجأ المواطن القطري بالحصار ومنع الغذاء والدواء وعدم زيارة بيت الله وتلفيق الاكاذيب ضده واتهام الشعب القطري بالارهاب . تعرف تاكل تبن ياعبدالرحمن بن مساعد وتلبخ احسن . https://t.co/OfHBXUnU1G]]></document>
		<document><![CDATA[بندر بن سلطان هامه سياسيه صنعه الملك فهد وكان سفير السعوديه في امريكا واليوم يتودد لدليم وشرمذته يال سخرية القدر . https://t.co/sIctDNyM69]]></document>
		<document><![CDATA[كلنا سبيناه في ذاك الوقت ولكن طلع حكيم العرب وحنا غلطانيين شكراً يادشتي . https://t.co/hejkvUCEvS]]></document>
		<document><![CDATA[تابعتك فتره وفكرتك صاحب فكر طلت ثور لا تفهم شي مثل البغبغاء تقول ما يقولون . https://t.co/g0RgfUMTwo]]></document>
		<document><![CDATA[#اعفاء_ناصر_الخليفي                             لمن يكذب ويقول النجاح اخفاق الارقام تتكلم . https://t.co/UimRntZOGx]]></document>
		<document><![CDATA[طبيعي من رجل يلبس بشوت الى رئيس الشباب والرياضه وما يعرف شي عن الرياضه طبيعي مايحصل . https://t.co/bXAAJzuQTo]]></document>
		<document><![CDATA[أخطينا على السيسي طلع نبي مثل سيدنا موسى عليه السلام . https://t.co/vvqeYsdvLo]]></document>
		<document><![CDATA[شتان بين الاثنين يابومراد حمد بن جاسم هامه سياسيه رفيعه ودليم قمامه وضيعه . https://t.co/qUW2uOnp99]]></document>
		<document><![CDATA[اقول للسعوديه وغيرها راح ناخذ البترول منك بالمجان للعشر سنوات القادمه والا لن نحمي طياراتكم الخاصه .       قمة الوقاحه ياخذ المليارات ويشتمكم في تويتر هذا الكلب https://t.co/aEioLYZ2Co]]></document>
		<document><![CDATA[الخبر كاذب لأن تنظيم كاس العالم فيه قوانين وعقود لا تربط الازمات الخارجيه ومن يستظيف البطوله . https://t.co/NB1fW0RUTN]]></document>
		<document><![CDATA[ذئب السياسه القديمه بندر بن سلطان ضرب في صفقة اليمامه ٦ مليار دولاد والذئب الجديد في صفقة الرتز ١٠٠ مليار دولار أنت تكذب على هذا الشعب المسكين في أبطال نصابين ياكذاب الله يعين الشعب السعودي . https://t.co/nlg0HSRJ4J]]></document>
		<document><![CDATA[والفرق ياحمار بينك وبين حمد بن جاسم هاذا من مؤسسين دولة قطر الحديثه مع الأمير الوالد وأنت من مؤسسين أكبر ذباب الكتروني في المنطقه الناس مقامات ياحمار . https://t.co/BLgD56RLFS]]></document>
		<document><![CDATA[لو يتم تنصيبك بكره ولي لولي العهد ماراح يرد عليك حمد بن جاسم أنت صغير جداً جداً جداً لجامعه عالميه في السياسه وأنت تدرس ليلي في الخرج ياحمار . https://t.co/XBe4L81UKe]]></document>
		<document><![CDATA[راحو الشيبان يابوجبر اللي يحلون ويربطون في الرياض الحين لازم ياخذون رأي ابوظبي . https://t.co/B0ky8lD6cI]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان مغير الاحوال . https://t.co/Q8xOlKh60u]]></document>
		<document><![CDATA[المصيبه طلعت في دايرلكتي المصيبه في التعليم https://t.co/PsVgKEBTGK]]></document>
		<document><![CDATA[راح احترمك على هاذي التغريده ولكن اذا جاوبت على سوألي راح يزيد احترامك ليش منعتو الشعب السعودي التعاطف مع قطر مع انه شعب حر يقول مايريد اذا لم تجاوب لي معك تغريده لا تتمناها . https://t.co/v3KjUFXgqK]]></document>
		<document><![CDATA[كلام منطقي جداً https://t.co/fI3YVeN2TT]]></document>
		<document><![CDATA[انتهت الأزمه او لم تنتهي أثبت الشيخ تميم وشعبه في تعاملهم مع الأزمه بكل رقي انهم مع وحدة الخليج ولكن هناك طرف لا يريد أنتهاء الازمه وكلنا عارفينه ولكن للتاريخ قطر واميرها وشعبها مع كل أبناء الخليج ولا نرضى عليهم اخوان وأبناء عمومه بعيداً عن الذباب الاكتروني .]]></document>
		<document><![CDATA[يعني أنت تعرف شيم الرجال أكبر سلوقي ومرتزق ومنافق هو أنت واللي عنده شذوذ هو اللي ماسكينه في الاحساء لابس عباية حريم في مدرسة بنات وكل أهل السعوديه يعرفون الحادثه ياكذاب . https://t.co/3X1CumDhYT]]></document>
		<document><![CDATA[تاكل تبن الحين عرفتو قذف الخليجيات ٩ شهور تحملنا ابشع الكلام والقذف في الاعراض الحين سعود صار يأثر  فيكم جعله الزين فيكم دائماً الكلب مايحب الا خناقه . https://t.co/2ZzKnP1aoI]]></document>
		<document><![CDATA[شرفنا اليوم سمو الأمير في عرس ولدنا حصين بن زايد الخيارين عاده أن شاء الله ماتنقطع بين الامير وشعبه . https://t.co/wyV5lsn3K2]]></document>
		<document><![CDATA[قمة الديموقراطيه من بوناصر وطبعاً رئيس الاتحاد يمكن يرفض القرار هاذي الافلام تسويها بعيد جداً جداً جداً من السعوديه . https://t.co/SI5mC5EZUP]]></document>
		<document><![CDATA[فرصه لا تعوض لامريكا قدمه محمد بن زايد في طبق من ذهب لترامب في سبيل الملك راح يدفع المليارات والمصيبه انه يضحك . https://t.co/jkP4sJUFqx]]></document>
		<document><![CDATA[دام هي اموالكم عطوها شعبكم اللي يموت من الجوع ولا تدفعوها لترامب وامريكا قدرو شعوبكم وعزوها الله لا يبارك فيكم حكومه فاسده لكن مصيبتكم شعب يخاف . https://t.co/LNHALGXcJL]]></document>
		<document><![CDATA[الرجال الاحرار ياكلب لا يرضون على بلدهم يمنع عنها الغذا والدواء وزيارة بيت الله ولكن من يبيع بلده يموت مثل الكلب خارجيا وراح تندفن في ومحد درا عنك . https://t.co/IPINb5VYLg]]></document>
		<document><![CDATA[اشهد أن عينك قويه وماتستحي بعد غير ال ٤٦٠ مليار تبي فلوس . https://t.co/0gqqw5Rhfy]]></document>
		<document><![CDATA[فعلاً الشبك يحمينا من الكلاب في الخارج . https://t.co/JpbZBtrQlJ]]></document>
		<document><![CDATA[#ماخفي_اعظم_الجزء_الثالث                     راح يعرف الخليج من تحمل الثاني ٢٥ سنه https://t.co/E6UUqvgTOF]]></document>
		<document><![CDATA[في حصار غزه رجال وفي حصار قطر رجال لا تستطيع ياكلب أنت ومعزبك واسرائيل أن يخضع الشعبين القطري والفلسطيني . https://t.co/xFM4sG7weo]]></document>
		<document><![CDATA[بيت حكم كريم أسسه الأمير الوالد ومن بعده تميم المجد بيت رجال واخلاق وكرم عزو شعبهم بالتعليم قبل كل شي نحبهم ويحبونا اللهم احفظ قطر وشعبها . https://t.co/fpj0ceFOXr]]></document>
		<document><![CDATA[ارجع للمنشن وشوف ابناء شعبك المحتاجين علاج ومساعدات ليعيشون حياه كريمه الله لا يبارك فيكم مرتزقة نظام فاسد . https://t.co/exi0D3Twv7]]></document>
		<document><![CDATA[معنى اللهم ارزق الحاكم البطانه الصالحه . https://t.co/WzmqLwKXht]]></document>
		<document><![CDATA[ونعم الضيف ونعم المضيف الشيخ صباح يستقبل خيرة شبابنا ناصر بن حمد بن ناصر ال ثاني من خيرة مدراء شركة اوريدو . https://t.co/0JL3bSgNOX]]></document>
		<document><![CDATA[محمد صلاح لاعب عربي استثنائي نجاح باهر في الدوري الانجليزي مع ليفربول  يستحق أفضل لاعب عربي وافريقي .]]></document>
		<document><![CDATA[@Turki_alalshikh                                      شكراً  معالي المستشار تركي ال شيخ  جهودك واضحه . https://t.co/TsrPZoYCjz]]></document>
		<document><![CDATA[دعوه لا تنساها . https://t.co/F0I9TqQQ5F]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدالله بعد توفيقه بجهود الامير الوالد والرجال اللي حوله وانت اولهم تم بناء قطر الحديثه واكرام شعبها بخيرات رب العالمين والأن بوجود الشيخ تميم نواصل المسير لتكون قطر في المقدمه ونتمنى التوفيق لاخوانا في دول الخليج . https://t.co/SkjytP0i0L]]></document>
		<document><![CDATA[ميسي ينهي المباراه من الشوط الاول  ويختمها في الشوط الثاني برشلونه بخير دام السنفور ميسي بخير .]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulrahman لو كان الحكم جييد المفروض يعطي مختار كرت اصفر لانه مثل على الحكم وانت اساساً جديد في كرة القدم ماتعرف فيها شي https://t.co/IoL7YsgUkG]]></document>
		<document><![CDATA[مافيه مشكله يافهد هو كان ينبح بالانجليزي والحمدالله رفيقنا مايعرف انجليزي https://t.co/Eore2fnBMJ]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله الشيخ خليفه بن حمد عز الله نحبه واميرنا وله افضال على شيبانا جعله في الجنه أن شاء الله . https://t.co/1AVnecqWWR]]></document>
		<document><![CDATA[@fjhs_ انا مش مشجع انا لعبت فيه ٢١ سنه والريان هو كل حياتي من اصحى لين انام .]]></document>
		<document><![CDATA[اكبر دعم للرهيب الرياني وجود سمو الشيخ جاسم والشيخ جوعان في مباراة الهلال شكراً لكل من وقف مع الريان الليله . https://t.co/SCf4pDEpxo]]></document>
		<document><![CDATA[@NIAlhammadi انا اتكلم اجنبي لانه جانا محترف ومن تشوف صانع لعب جانا افضل من تاباتا في تاريخ الريان ماراح تلاقي .]]></document>
		<document><![CDATA[شكراً دول الحصار قعدنا سنين ولم تتحد انديتنا مثل اليوم وللعلم اكثر نقاط حصدتها دوله أسيويه لحد الأن هي البطوله الاسيويه هي قطر بانديتها وأن شاء الله الريان السد الدحيل الغرافه الى الدور الثاني .]]></document>
		<document><![CDATA[تعظيم سلام لأفضل لاعب في تاريخ الريان . https://t.co/leayzu7tNV]]></document>
		<document><![CDATA[اكبر خدمه سويتها أنك شليت دياز شكراً جزيلاً جداً جداً جداً https://t.co/YsLI9hlBzl]]></document>
		<document><![CDATA[الليله كل شي رهيب الفريق رهيب الجمهور رهيب الا تاباتا وحمدالله ارهابيين مبروك لكل جماهير الكره القطريه اهم ٣ نقاط وباقي الاهم العين في الدوحه .]]></document>
		<document><![CDATA[المفروض لادروب يبدا بسبستيان مع حمدالله اذا يبي يفوز ويريح واحد من تاباتا او محسن متولي للمره الالف تاباتا مع متولي مايصلحون مع بعض]]></document>
	</documents>
	</author>