<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لكل من يطالب بالنزاهه كن انت نزيه ..
لكل من يطالب بالصدق كن انت صادق ..
لكل من يطالب بالامان لا تغدر ..
لكل من يطالب بالمحبه لا تكره ..
لكل من يطالب بالوفاء لا تخن ..
لكل من يطالب بالابيض لا تعشق السواد ..
لا... https://t.co/4lqD10T6QX]]></document>
		<document><![CDATA[ما لا يمتحي من ذاكرتنا الاساءة والاحسان .. 
ادفع بالتي هي احسن للاساءه واجزي الاحسان بالاحسان ..]]></document>
		<document><![CDATA[كن مع الله وقل يا الله فمن يجيب المضطر اذا دعاه غيره ..]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صل الله عليه وسلم قال الله تعالى في الحديث القدسي ( ياعبادي اني حرمت الظلم على نفسي وجعلته بينكم محرما فلا تظالموا ) ..
صباح الامل في الحق والعدل والرجوع الى الله فسبحانه لا ملجأ ولا منجى منه الا اليه ..]]></document>
		<document><![CDATA[اذا اراد الله شرا بقوم منحهم الجدل ومنعهم العمل .. والله انه لحالنا الان نسأل الله السلامه]]></document>
		<document><![CDATA[السبع سنوات العجاف التي لحقت بمصر ايام حكم سيدنا يوسف عليه السلام لها كانت السبب في ارجاعه لابوه سيدنا يعقوب عليه السلام .. 
لا تلعن سنواتنا العجاف الان لعل الله اراد بها خيرا لليبيا كلها فقط فلنقل سبحانك اللهم وبحمدك لا اله الا انت فرج كربنا وحسبنا الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[في وقت من الاوقات تمنينا احلامنا تتحول لواقع اما الان فكل امانينا ان يتحول واقعنا لحلم ..
ربيع العمر ضاع في مراهقتهم السياسيه للاسف ..]]></document>
		<document><![CDATA[نسمع بالدنيا تبرم واتدور ..
بس اللي مقتنع بيه انها تبرم واتدور ع العصران الا اللي وجه بليط راكب في كل دوره ..]]></document>
		<document><![CDATA[تضيق بنا دنيانا .. تتعتم الصور في اعيننا .. نجهل المستقبل ونعاني من الحاضر ويؤلمنا الماضي ولكن في النهاية لابد لليل ان ينجلي وللظلام ان ينتهي ويبقى املنا في الله كبير ..]]></document>
		<document><![CDATA[لما يقول سياسي ليبي ورئيس مجلس دوله " الطليان تاريخهم مشرف في ليبيا " .. نذكر اللي جابهم يبوسوا علي يده ويد ولد عمر المختار ويعتذروا للشعب الليبي علي فترة الاستعمار ..!!!
فرق بين من يعرف الشرف ومن ما يعرفه !!]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانًا لا تحزنك الكلمات التي تقال عنك !
بمقدار حزنك عندما تعرف من قالها .. 
#مارك_توين ..]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صل الله عليه وسلم مرة لخالد بن الوليد رضي الله عنه لما قال: ألا أضرب عنقه؟ لما اعترض الرجل على قسم النبي للغنائم، فقال له: «لا، لعله أن يكون يصلي؟ « فقال خالد: كم من مصل يقول بلسانه  ما ليس في قلبه؟... https://t.co/SccUJdsmE2]]></document>
		<document><![CDATA[اللعب في روسيا والعرايك عندنا ..]]></document>
		<document><![CDATA[وما من كـاتب إلا ويفنى .. ويبقي الدهـر ما كتبت يـــداه
فلا تكتب بخطك غير شيء .. يسرك في القيامة أن تراه]]></document>
		<document><![CDATA[يتحدث عن العماله والخيانه وبيع تراب الوطن واغلب منشوراته يدعن للانفصال والتقسيم ..
#للعماله_وجوه_كثيره]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من اعيتهم سنة الحبيب المصطفى صل الله عليه وسلم فتمسكوا بالسفهاء ليكونوا قدوة لهم .. قال تعالى ( وانك لعلى خلق عظيم )]]></document>
		<document><![CDATA[@_ahmad_2018 شحنه سلبيه .. ليبيا مش ساهله بيش يقسمها الجضران ولا السويحلي]]></document>
		<document><![CDATA[الفيس الليبي وقرات .. كل وقت وله وقرته وهالوقت وقرة الشبردق والتقسيم وغرنبش وشرنقش ..
اللي مطمني علي ليبيا انه اللي يملكوا القرار مش فاضيين يكتبوا ع الفيس ..]]></document>
		<document><![CDATA[#الوطن غالي ولو ذقت الأمرين فيه ..]]></document>
		<document><![CDATA[هتفنا بالتغيير والاجدر بنا فكرنا جديا في التغيير .. 
تغيير #انفسنا قبل النظام]]></document>
		<document><![CDATA[فعلا انه كوكب اليابان https://t.co/uRXsY6KNOk]]></document>
		<document><![CDATA[بعض الاصدقاء لازم تشري بندير سمح وكل منشور لهم تقعد اتطبلهم فيه ..
حرية الرأي ترف في مجتمع يتحكم فيه #نخبة_من_ورق]]></document>
		<document><![CDATA[مشاكل العالم كلهن بين فصيلين مختلفين ..
مثلا سنه وشيعه يميني ويساري يهودي ومسلم ..
نحن لله الحمد ماعندنا الا اتجاه واحد وهو السنه لها السبب فرقونا بمصطلحات اخري زي جرذ وطحلوب شرقاوي وغرباوي بدوي وحضري بالاضافه... https://t.co/wuYpVYiq9Z]]></document>
		<document><![CDATA[موش كلّ سكّات حمّال .. ولاكلّ من عاب خايب
ولاكلّ من راجا طال ..ولا بالبكاء اتجيب غايب
ولاكلّ حكّاي نشوال ..ولاكلّ من شاخ شايب
ولاكلّ من حطّ شال .. ولاكلّ راي صايب
ولاكلّ مال من حلال.. ولاكلّ صلاّي تايب
ولاكلّ... https://t.co/Cv3UAVoW39]]></document>
		<document><![CDATA[اذا اردت ان تكون سياسي محنك في ليبيا يلزمك شيئين فقط ..
جهل وصحة وجه !!]]></document>
		<document><![CDATA[أجمل ما قيل في #الزهد بالدنيا ..
لكسرة من جشيب الخبز تشبعني ... وشربة من قراح الماء يرويني
وخرقة من جريش الثوب تسترني ... حياً وإن مت تكفيني لتكفيني]]></document>
		<document><![CDATA[في هاشتاق اندار علي تويتر من مغردين سعوديين تقريبا وهو #ليبيا_في_ثلاث_كلمات ..
المفرح فيه انك تشوف اطراء غريب الشكل ومنقطع النظير من خوتنا في السعوديه وبعض الدول العربيه ..
والمحزن انه بعض اللي محسوبين علي ليبيا... https://t.co/Z0waIbvs9f]]></document>
		<document><![CDATA[يا ليبيا سامحينا ... اللي خربوك اليوم منًا فينا...فداك دمنا
يا ليبيا ما عابك ... غير الزمان اللي علينا جابك
و انكان تعتبي نقبل صحيح عتابك .... و اللي يا أمنا ترضيك را ترضينا
و حق كل قطرة من دماء شبابك .... اللي... https://t.co/Ykgsh4FkLN]]></document>
		<document><![CDATA[ياليبيا سامحينا ... اللي خربوك اليوم منا فينا
فــــداك دمنـــا ..
#ليبيا_في_ثلاث_كلمات]]></document>
		<document><![CDATA[#الفتنه البعض يعتبرها اسلوب حياه ..!!! 
والاسلام يصفها بأنها أشد من القتل ..!!]]></document>
		<document><![CDATA[البعض لما تشوف منشوراتهم اتقول الحمد لله الذي عافانا على ما ابتلاكم ..]]></document>
		<document><![CDATA[تصدقوا لو الفيس من غير نسخ لصق المنشور حتقروه مره وحده ومن شخص واحد ..!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[الفايسبوك من احد مواقع التواصل الاجتماعي الا في ليبيا اسمه التفرق الاجتماعي .. موقع للفتنه والنفاق السياسي والاجتماعي بل والديني .. اصبح الفيس احد اهم الاسباب للفتنه من جميع الشرائح العنصريه او القبليه او... https://t.co/ZHquRK8K67]]></document>
		<document><![CDATA[@Arwabahr1 @Ben_Mussa شنو علاقتهن ببعضهن]]></document>
		<document><![CDATA[نسأل الله ان يعمر قلوبنا بالامل وان يبعد عنا كل الم ويحفظ درنه وليبيا من شر المفسدين https://t.co/9fry8dD6ut]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم امين يارب https://t.co/ggscxg60Xe]]></document>
		<document><![CDATA[سيذكر التاريخ الليبي شيخ في ال 70 من عمره ينقذ ليبيا #مرتين]]></document>
		<document><![CDATA[الله اكبر ..
#درنه درة الوطن ولؤلؤة الجبل ..]]></document>
		<document><![CDATA[لا شرقيه لا غربيه ليبيا وحده وطنيه ..
بالضبط زي يا قذافي موت موت الشعب الليبي كله خوت ..
شعارات بنكهة النفط للاسف]]></document>
		<document><![CDATA[قمة العار لما تشوف فيديو بها الشكل ونحن كملناها فتن ونميمه وحقد وكره لبعضنا ..
#الرحمه انك تكون انسان https://t.co/6sFsfAzw0G]]></document>
		<document><![CDATA[لما تفتح النت وتلقا انه معظم المنشورات فتنه اعرف انك مشترك في صفحات ليبيه واجد وننصحك تلغي اعجابك منهن ..]]></document>
		<document><![CDATA[من روائع الكون انه متقلب الفصول والايام .. فلا حزن يدوم ولا فرح يطول .. والبارئ على كرسي العدل ..]]></document>
		<document><![CDATA[نشهد بالله قرار النفط قرار شجاع وجا في وقته .. 
#صحة للتريس]]></document>
		<document><![CDATA[بعد التغرير بالاطفال في كل الاوقات اليوم نرى الكثير منهم يلتزم الصمت ..!!!
هل لاعترافهم بانهم علي باطل ام لانهم لا يرغبون بالجنه التي وعدوها للاطفال ..]]></document>
		<document><![CDATA[مابين طرفة عين وانتباهتها يغير الله من حال الى حال ..
اللهم لك الحمد حتى ترضى ولك الحمد اذا رضيت ولك الحمد بعد الرضى]]></document>
		<document><![CDATA[شالوني يا دار وجيتك .. صايرلك واجد ثاريتك 
العقبه الغربيه #درنه بعد غلقها لمدة 4 سنوات]]></document>
		<document><![CDATA[تطيب الحياه لمن لا يبالي ..
#ليبيا يرعاك الخالق]]></document>
		<document><![CDATA[بالليبي لما تركب مع سواق غشيم مستحيل ترقد وتقعد مفنص طول الطريق ..
بس لما تركب مع سواق محترف ترقد وانت مطمن ..
وقيس الوضع علي ليبيا باذن الله مطمنين باللي يسوق فيها توا ..]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وجميع الاهل والاصحاب بالف خير ونسأل الله الفرج لدرنه واهلها]]></document>
		<document><![CDATA[لا تقلق من الغد وتأمل قول الله عز وجل ( وتلك الايام نداولها بين الناس ) ..
سبحانك ما اعدلك]]></document>
		<document><![CDATA[لا تحزن !! 
كن مع الله وقل يا الله فهو مجيب الدعوات الرحمن الرحيم ..]]></document>
		<document><![CDATA[رباه ماضاقت وانت حسيبنا فمن حسبه مولاه كيف يخيب ..
فرج يارب علي درنه واهلها]]></document>
		<document><![CDATA[لولا دوران الارض لما راينا الليل والنهار .. ولولا دوران الاقدار لما راينا عزيز القوم قد ذل .. 
لا تتمسك الا بعملك الصالح فالدنيا تدور مع دوران الارض وعزيز اليوم ذليل الامس ..
#بالليبي_الدنيا_مرضية]]></document>
		<document><![CDATA[يقولك #القراده ماتطلع الا بالدم ..
نشهد بالله مظلومه القراده لما تشبها ببعض اللي محسوبين ع البشر ..]]></document>
		<document><![CDATA[حاول ان تفهم ما تحاول الترويج له لانك ان لم تفهم لن تستطيع اقناع الاخر ..]]></document>
		<document><![CDATA[سيمر كل مر ..]]></document>
		<document><![CDATA[فسيكفيكهم الله ..
جمله كامله في كلمه تطمئننا ان الله اعلم بالظالمين وسيكفينا شرهم ..]]></document>
		<document><![CDATA[كل شي يخطر علي الا اني نسمع واحد فرحان انه ذيل وبينقل الحرب لهله ..
#ربي_يحفظ_درنه]]></document>
		<document><![CDATA[بلادي وان جارت علي عزيزة .. واهلي وان ظنوا علي كراما
يحفظك ربي يا درنه]]></document>
		<document><![CDATA[بياع الوطن .. عدا عليك رخيص مهما قبضت ..
#درنه_درة_الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[في وحدين كاثرين ع الفيس توا تصفقلهم تقعد وطني ومافيش منك تعارضهم معناها انت خاين وداعشي وممكن حلال حتى دمك ..
الوطن مش مختزل في اشخاصكم يافيسبوكيين الوطن اكبر من هرتقاتكم الاعلاميه]]></document>
		<document><![CDATA[تحيه تقدير واعزاز لمن يصنعون الحياه .. مشروع جنوب الجبل الاخضر تتفبذ شركة النهر واشراف مكتب الشلال كنت وتشرفت بالاشراف على هذا المشروع منذ بدايته وحتي اصبح الوضع الامني صعب للتواصل مع الشركه واليوم تثبت الشركه... https://t.co/EmoFKul9CV]]></document>
		<document><![CDATA[الشكر موصول لكل من اهان درنه او ساعد في اهانتها ..
بارك الله فيكم وما قصرتوا]]></document>
		<document><![CDATA[انتهت العشرة الاولى ( الرحمه) ومارأينا الرحمه من البشر ..
اللهم ارحمنا يوم العرض عليك ..]]></document>
		<document><![CDATA[صدق من قال عايشين من قل الموت ..
يلطف الله بحالك يا ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آمنا في أوطاننا ..
وحسبنا الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[لولا #الظلام ماكان #للنور معنى ..
ولولا #الكذب ما كان #للصدق معنى ..
ولولا #التعب ماكان #للراحه معنى ..
ولولا #الخيانه ما كان #للوفاء معنى ..
ولولا #التشائم ما كان #للامل معنى ..
لولا #السواد ماكان #للبياض معنى ..]]></document>
		<document><![CDATA[اللي شاف الجلسه اليوم ماخطرش عليكم #ديمقراطيتهم و #ديمقراطيتنا.. 
بالنسبه لي خطرت]]></document>
		<document><![CDATA[نواب هذا حالهم وهذا وضعهم وهذا اسلوبهم وهذا اجتماعهم بيبنوا دوله ؟!!!
ياودي امأه بصوت خالد كافو]]></document>
		<document><![CDATA[تدور الدنيا وندور في فلكها .. غافل القلب من ظن انها ستدوم له .. وقليل الايمان من ظن ان الحزن فيها دائم ..]]></document>
		<document><![CDATA[لولا دوران الزمان ما كان للحاضرين الآن مكان ..
#هل_من_معتبر]]></document>
		<document><![CDATA[#درنه ..
مدينة اغتيلت فيها الفرحه وهجرت فيها البسمه ولا صوت يعلو فيها الا صوت الحرب ..]]></document>
		<document><![CDATA[ما يؤلم اليوم سيهون غدا يا #درنه 
نسأل الله ان يحفظها من كل سوء ..]]></document>
		<document><![CDATA[بعض الناس هوايتهم احباط الناس ، فلتكن هوايتك اغلاق اذنيك حين يتكلمون ..
 #الامل صناعه وليس تمني والامل بالله لا يموت]]></document>
		<document><![CDATA[قل من يرزقكم من السماء والأرض أم من يملك السمع والأبصار ومن يخرج الحي من الميت ويخرج الميت من الحي ومن يدبر الأمر فسيقولون الله فقل أفلا تتقون ..
صدق الله العظيم . 
لما كنت نقرا في الايه هذي نستغرب هالسؤال ولكن... https://t.co/VNDYbWreaL]]></document>
		<document><![CDATA[الى حكام ليبيا نواب او حكومات .. اتقوا الله في تراب ستدفنون تحته يوما ما ..]]></document>
		<document><![CDATA[كل ماضاقت سبل الحياه كل ما ايقنا انه عقاب من الخالق لظلمنا انفسنا ولجورنا علي عباده ..
#تاورغاء]]></document>
		<document><![CDATA["لا تكن عاديًا ولا احتياطيًا ولا شيئًا زائدًا، لا تكن حل أخير في أسفل القائمة"
#مارك_توين]]></document>
		<document><![CDATA[#حقيقه
لا تعاتب احد لانه الجميع يدرك ما يفعله]]></document>
		<document><![CDATA[خاطري وقتي عليا جاير....
نضحك مع اللي يجي امغير نساير..
نساير فيها ....نضحك ونلعب دمعتي مخبيها.
ياصاحبي لهموم لو نحكيها.....تبكيك وتخليك ديما حاير..
.شايل هموم تقال حاصل فيها...لو نحطها ماتشيلهاش بعاير..
نفسي... https://t.co/buKsTfwWLI]]></document>
		<document><![CDATA[فيه من عرب ماتعرف أقدار عربها
وفيه من أقدار تجيك ماتطلبها
فيه من عرب مبهاهم
وفيه من عرب تكره تجي يالاهم
وفيه من عرب تقصد أذوق غذاهم
وفيه من عرب تعزم وماتقربها
وفيه من عرب تقدر تعيش بلاهم
وفيه عرب إن غابوا يغيب... https://t.co/OGh5zoCnGY]]></document>
		<document><![CDATA[الماضي جزء من الحاضر واساس للمستقبل ..
حاول ان يكون اساسك سليم ..]]></document>
		<document><![CDATA[لا احد يعجبه احد ولكن الجميع راضون عن انفسهم ..
حال ليبيا باختصار]]></document>
		<document><![CDATA[اغلب مشاكلنا في حياتنا خاصه وفي ليبيا عامه هي نفس المقوله ..
#نا_مش_غلطان]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أصبحت..
عش تحت شمس يومك ولا تلتفت لأمسك لأنه قد خيم عليه الظلام .. 
وفكر بيومك وغدك .. 
وإذا أمسيت عش تحت ضوء قمر ليلتك..
ولا تلتفت لشمس نهارك لأنها رحلت وحل محلها الظلام ..]]></document>
		<document><![CDATA[اذا كان لزاما عليك ان تكون بوق ..
كن بوق للخير والحق والصلاح ولا تكن بوق للفتنه فتصبح مثل عدوك تماما ..]]></document>
		<document><![CDATA[الحديث بلا معنى سفاهه ..
خطرها بعض الصفحات والقنوات]]></document>
		<document><![CDATA[بثقة من الله وامل في رحمته ما يؤلم اليوم سيزول غدا ..]]></document>
		<document><![CDATA[من مشروع القوميه العربيه لحرب ضروس بين الاخوه والاشقاء ..
هل فعلا #مجيده]]></document>
		<document><![CDATA[الله الله https://t.co/IJrAaCa4aJ]]></document>
		<document><![CDATA[اذا اردت السعاده فلن تجدها .. 
مش قنوط برحمة الله بس نشهد بالله سمطوها هالمبليه .. 
سراق وملاطعي]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة الإنسان ليست بما يظهره لك بل بما يفعله لأجلك، لذلك إذا أردت أن تعرفه، فلا تصغِ إلى ما يقوله بل انظر إلى ما يفعله.]]></document>
		<document><![CDATA[لهم كل التقدير والاحترام https://t.co/RxbCzbLqxC]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة لا تعطي دروساً مجانية لأحد ، فحين أقول أن الحياة علّمتني تأكّد أني دفعت الثمن.

#نجيب_محفوظ]]></document>
		<document><![CDATA[لا يقاس المرأ بما يلبس من ثياب انما يقاس بما يحمل من ثقافه وافكار ..
تكلم حتى اراك]]></document>
		<document><![CDATA[لا تغربك صحبة أن راق الحال .. ولا تخدعك دنيا أن حلـت بابها
الصاحب يهونك وين وقتك مال .. والدنيا تخونك وين ما تعبابها
والدنيا قديمة ما عليها سوال .. غرورة و ياما غررت بأحبابـها]]></document>
		<document><![CDATA[جميل أن تتجاهل حزن عميق وأحداث أثرت سلباً على حياتك وتقول ...
قدرالله وماشاء فعل]]></document>
		<document><![CDATA[نبيع الشيح ونخش الخلا .. ومانواطيش راسي للوطا ..
نركع كان للخالق الرب .....بقلب خشوع ف ابواب الصلاة ..
لوكان انبيع نبدا فلحطب ..... ونحسب فيه بلحزمه عصا ..
انبيعا خير من تايه اندب .....بين اوجوه مافيها حياة ..]]></document>
		<document><![CDATA[وأنا الكسيرُ أنا الفقيرُ لخالقي، وأنا المرتل كي تزولَ مواجعي !!.. ذا النون سبّح ربه فأغاثهُ، سبحانكَ اللهمَّ.. فيكَ مدامعي]]></document>
		<document><![CDATA[فلا تزكوا أنفسكم هو أعلم بمن اتقى ..]]></document>
	</documents>
	</author>