<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher @AliAbdu1964 بالضبط اعادة الإعمار المقصود فيها مناطق دمرت من الحرب]]></document>
		<document><![CDATA[@Ndawsari @RashaJarhum @alkhatabyemen @DerOsterreicher الدول لا تتدخل لوجه الله وللإمارات مصالحها هذا مفهوم لكن افترض ان أهل البلد محتاجين ان يكونوا على وعي بمصالحهم التي تلتقي مع الآخرين والتي تعاكس مصالح الآخرين لكن الإصرار على التبرير. وهم قد يكلف كثيرا]]></document>
		<document><![CDATA[@RashaJarhum @DerOsterreicher @alkhatabyemen ما تدافع لكن في رغبة بالتبرير أو الاعتذار لأسلوب متعجرف في استعراض قوتهم العسكرية داخل الجزيرة وعموما لم نرى لهم دعم انساني ولا جهود مكافحة الاٍرهاب وهم أفضل ممولين السلفين لكن شراء محموم للاراضي]]></document>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher @RashaJarhum وما الأدلة على وجود جماعات ارهابية في سقطرى ولماذا ستتواجد في منطقة معزولة عن العالم مثل هذه الجزيرة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Almammari كل سنة وانت طيب]]></document>
		<document><![CDATA[بيانات سياسية للأحزاب اليمنية ومزايدات عن الوطنية بين المتحزبين في الفيسبوك، الخلاصة ان البطالة السياسية مش حلوة. ومن لا يعمل على الارض يسكت أحسن له.]]></document>
		<document><![CDATA[ما اظن ارضا رويت بالدم والشمس كأرض بلادي
وما اظن حزنا كحزن الناس فيها
ولكنها بلادي!
لا ابكي من القلب
ولا اضحك من القلب
ولا اموت من القلب الا فيها

مظفر النواب]]></document>
		<document><![CDATA[من الأشياء المؤلمه التي حصلت اليوم،أب يأتي الى طوارئ مستشفى الثورة يبحث عن أبنتيه، على ما يبدو بأن بناته طالبات في مدرسه قريبه من مكان القصف. كان يبكي و يصيح بحرقه ’’ بناتي بناتي ’’ ولم يجدهما  في المستشفى ، ثم غادر ليواصل بحثه عن فلذات كبده  في مستشفى آخر .من صفحة جمال عبدالمغني]]></document>
		<document><![CDATA[@JPkVPBgOvqpYhqs ربما وربما ليس لديها حيلة امام حليف الضرررة القصوى]]></document>
		<document><![CDATA[كذلك طبيعة الثروة في بريطانيا كانت إنتاجية وليست ثروة ريعية وهذا يخلق فارق حقيقي في طبيعة المجتمع ، مجتمع إنتاجي يكدح ويعمل ومجتمع ترفي مسترخي، والقوة تحتاج جهد وتضحيات لا يمكن ان تقدمها دولا أغراها فائض المال والفراغ السياسي بالتضخم بشكل يفوق حجمها وقدرتها.]]></document>
		<document><![CDATA[بريطانيا كانت تمتلك قوة بشرية ليست الأكثر عددا لكنها الأكثر تأهيلا وهي قوة موجودة وليست معدومة مثل  حالتي الإمارات وقطر. كذلك طبيعة الثروة في بريطانيا كانت إنتاجية وليست ثروة ريعية وهذا يخلق فارق حقيقي في طبيعة المجتمع .]]></document>
		<document><![CDATA[بريطانيا أصبحت الامبراطورية التي لا تغيب عنها الشمس وحكمت دولا  بعضها عدة أضعاف سكانها،هذا صحيح،لكن مقارنته بتوسع الإمارات وقبله بتمدد قطر فيه قدر كبير من التجديف.السياسة خاصة الخارجية، وعندما تسعي للتحكم والسيطرة تتطلب القوة والقوة ليست فقط مال وسلاح بل الأهم منهما هو عامل البشر]]></document>
		<document><![CDATA[والآن مطلوب منه بإمكانيات اقل ومن خارج صنعاء النجاح فيما فشل فيه داخل صنعاء. 
للفشل واليأس منطقه الخاص، وللحوثي منطقه أيضا في إدارة جبهة لن يفرط فيها لأهواء شخصية وتجريب المجرب]]></document>
		<document><![CDATA[معايير المحسوبية ودوافع الانتقام ليست كافية لجماعة لا تأخذ الجبهة بخفة مثل التحالف الذي أسس معسكرا مخصوصا لابن اخ صالح، وهو لايمتلك أي مؤهل سوى قرابة الرئيس صالح، وكل سجله فشل، من فشله في تأمين عمه من تفجير جامع النهدين وفشله عسكريا في إدارة انتفاضة عمه ضد الحوثي .]]></document>
		<document><![CDATA[بصراحة اقل واجب يعمله الحوثي تجاه الصماد، يعطي لابن الفقيد صالح الصماد معسكر وجبهة ينتقم لأبيه على خطى التحالف مع طارق.]]></document>
		<document><![CDATA[اليمن الذي اصبح يمنات بعدة رؤساء، هذا ثاني رئيس يقتل فيه بأقل من ست شهور. وكما قال الشاعر: ركوب الليث ولا حكم اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@ammjadd77 لا تجوز على الميت الا الرحمة وحسابه عند الله]]></document>
		<document><![CDATA[قناة المسيرة الحوثية تعلن مقتل صالح الصماد رئيس المجلس السياسي اثر ضربة جوية سعودية]]></document>
		<document><![CDATA[@MustaphaNoman ما في تحقيق لكن قي تحقيقات سابقة اثبتت تورط النظام بهكذا هجمات وطبعا اتفق معك بخصوص ازدواجية المعايير لدى ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[@MustaphaNoman ليش ما يقال؟]]></document>
		<document><![CDATA[مقال جميل عن قلة النساء العبقريات https://t.co/DzFeqajfOk]]></document>
		<document><![CDATA[@alshamiry11 الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@alarivy2 @maldhabyani الله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@LutfiNoaman @MustaphaNoman الله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@riadh_alahmadi الله يرحمه وعظم الله اجركم]]></document>
		<document><![CDATA[@hazemmohsen الله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@Nabilalbukiri الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@EsamDjibouti الله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@Yemen_First الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@GhamdanAlyosifi الله يرحمه وعظم الله اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@moh29228 الله يعظم اجر لجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@maldhabyani الله يرحمه وعظم الله اجركم]]></document>
		<document><![CDATA[@riadh_alahmadi @GhamdanAlyosifi الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@RiyadhAldubai @GhamdanAlyosifi الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@Nahedalahmad @maldhabyani الله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@Marwandobhany @OsamahAlrawhani الله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@Alayish الله يعظم اجر الجميع وشكرا مصطفى]]></document>
		<document><![CDATA[@OsamahAlrawhani شكرا اسامه والله يعظم اجر الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammedrajih الله يرحمه وشكرا لك]]></document>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher @faizahsulimani الله يسلم اسرتك واهلك من كل شر]]></document>
		<document><![CDATA[@GhamdanAlyosifi @Be_Positive_Ye ما فهمت، ايش الهدف المقصود؟]]></document>
		<document><![CDATA[@adoool9999 @imankais1 @Hooria_Mashhour على فكرة لما قلت تضييق قصدت المغتربين النظاميين والتي طالت جميع الجنسيات لكن يظل اليمنيين اكثر المتضررين ولَم تتم مراعاة وضع بلدهم وصعوبة العودة لها]]></document>
		<document><![CDATA[@Hooria_Mashhour هذا رد على واحد عن وضع اليمنيين بالسعودية وليس المانيا]]></document>
		<document><![CDATA[@7XXYlbXfIUgKpdy @imankais1 @Hooria_Mashhour واسمع اكثر على التضييق عليهم دون أية اعتبارات انسانيةً لوضع بلدهم]]></document>
		<document><![CDATA[@imankais1 @Hooria_Mashhour طبعا هذا لا علاقة بنظريته حول منع السعودية والإمارات سقوط اليمن لانها فعلا سقطت في المجاعة والتشرد لكن له علاقة ببعد اليمن عن أوروبا وازمة اليمن جاءت بعد إجراءات أوروبية شددت اللجوء وليت السعودية والإمارات تفتح الباب لليمينين باب العمل وليس حتى اللجوء]]></document>
		<document><![CDATA[@imankais1 @Hooria_Mashhour اللاجئين السوريين في ألمانيا لهم وضعية لجوء مختلفة بالمانيا مثلا يحق لهم تعلم اللغة مجاني لكن اليمنيين لا يحق لهم، وعموما صعب يدخل اليمنيين ألمانيا اكثر من السوريين ومعظمهم جالية يمنية كانت موجودة قبل الحرب]]></document>
		<document><![CDATA[@aliomer1983 يمكن محتاج تعرف كيف يباع النفط والغاز باليمن في ظل حكم العائلات ومنهم أسرة هادي]]></document>
		<document><![CDATA[@aliomer1983 هم اصلا صنيعته تلاميذ تفوقوا على أستاذهم بالسوء]]></document>
		<document><![CDATA[رأيت صورة زيارة الرئيس هادي لرئيس الوزراء بن دغر، وكل ما شعرت به هذه الحياة الرغدة التي تنعكس على الوجوه المسترخية والكروش المنتفخة لمسؤولي دولة تعاني المجاعة لا تقول شيء سوى اننا امام جماعة منحطة وأسوأ من حكموا اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[لو تكلمنا عن لاجيء يأخذ حق الحماية واموال من الدولة، فلا وجود للاجئين يمنيين بالسعودية سوى هادي وجماعته غير كذا عمالا يكدحون بالسعودية https://t.co/795xkB3D8V]]></document>
		<document><![CDATA[اليأس، في النهاية، عتاد لأسلحة الاستبداد، بكافة أنواعه وتمظهراته، لإقناع المواطنين بأنّ التغيير مستحيل أو أنّه يقود دائماً إلى الأسوأ.   من مقال مهم للكاتب سنان انطون بعنوان اليأس كسلاح للاستبداد https://t.co/mzUj5UC9bV via @Jadaliyya]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ثلاث سنوات من التعايش اليومي مع الموت، لايزال خبر الموت يهز قلوبنا ويفتح جروحنا التي لم تندمل يوما، هل يأتي يوما ونألف الموت؟ هل يستطيع البشر تحمل كل هذا الوجع وحتى متى؟]]></document>
		<document><![CDATA[صارت صفحات التواصل الاجتماعي اليمنية صالة عزاء مفتوحة، يوميا خبر قتيل أو مريض مات بدون تمهل لانهيار عمل المستشفيات والامراض المتفشية.الموت واحد وأسبابه كثيرة باليمن اكثر من الحياة، من لم يمت تتآكل روحه بهذا الموت المتفشي المحيط به،وكأن ملائكة الرحمة غابت ولَم يعد يعمل سوى عزرائيل]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مهم لعالم الاجتماع آصف بيات حول الربيع العربي وكتابه ثورة بدون ثوار https://t.co/5NxDrIfrvI]]></document>
		<document><![CDATA[@Almammari عظم الله اجركم والله يرحمه منير]]></document>
		<document><![CDATA[@amalaliqasim والله نفسي. تشتي تحرق احد باليمن مسكيه سلطة وشوفي الفشل على اصوله]]></document>
		<document><![CDATA[@Afrahnasser @TawakkolKarman اكيد مش كذا وقد الحزب تبرئ من عقيدته الاخوان]]></document>
		<document><![CDATA[@Afrahnasser @TawakkolKarman هي عضو مجلس شورى منتخب للحزب، ينفع يطردها كذا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Fadlshujaa2 هذا الحاصل مش الحل]]></document>
		<document><![CDATA[الصورة واضحة طارق بالشمال والزبيدي بالجنوب ومع السلامة الشرعية وبالأخص الاصلاح https://t.co/YIPoXTMmp3]]></document>
		<document><![CDATA[@RashaJarhum وهذا توضيح مهم]]></document>
		<document><![CDATA[وجه الشبه الوحيد بين إسقاط صنعاء بيد الحوثيين في صنعاء وإسقاط عدن بيد المجلس هو فشل هادي وحكوماته الفاسدة، هادي تواطئ في صنعاء وغاب في عدن ثم يتحدث عن الميلشيات التي أسقطت الدولة. باختصار هادي لا يصلح رئيس دولة واينما ذهب حل الخراب معه.]]></document>
		<document><![CDATA[محاولة الإصلاحيين التشبيه بين المجلس في عدن والحوثي بصنعاء فيها كثير من التعنت، المجلس أزاح حكومة بقرار منها لم تحضر في عدن بعكس الحكومة الحاضرة في صنعاء، فارق التسليم الحكومي بصنعاء والغياب بعدن، والاهم المجلس مطالبه انفصالية واضحة اما الحوثي فدخل بصنعاء بحجة كاذبة]]></document>
		<document><![CDATA[حكومة بن دغر فاسده ومقصرة في الخدمات مفهوم لكن ما فهمت قصة إقصاءهم للجنوبيين، الحكومة كلها جنوبيين والتعيينات كلها للجنوبيين، ممكن افهم المتحمسين للمجلس الانتقالي ما هو مفهوم الاقصاء عندهم؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nalothmani الله يسلم أهل عدن]]></document>
		<document><![CDATA[وسوى الروم خلف ظهرك روم    فعلى أي جانبيك تميل.         المتنبي]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كان هذا امر مفهوم لدى الجماعات الدينية التي تفهم السياسة بمنطق التمكين والابتلاء، لكن لدى تيارات وأحزاب سياسية فالامر عجز وغياب إرادة وإخفاق في فهم اللحظة السياسية المتغيرة، لكي تتهرب من مراجعة الذات  لتحمل مسؤولية تغيير الواقع وإصلاحه من خلال المجتمع.]]></document>
		<document><![CDATA[السياسة اليمنية المحكومة بمنطق الغلبة،التي صارت الان غلبة متعجرفة وأشد قسوة من كل مِن سبقها،لا تسمح بوجود علاقة سياسية بين السلطة والمعارضة خارج مفهوم الظالم والمظلوم. 
لغة المظلومية تميز كل الحركات الدينية والسياسية طالما كانت خارج السلطة،لا وجود لمراجعات ذاتية او إصلاح للمسارات]]></document>
		<document><![CDATA[انضم المؤتمريون اخيرا لجماعات المظلومية السياسية باليمن وصارت لهم كربلاءهم، مثلهم مثل الناصريين منذ عام ٧٨  والاشتراكيين منذ عام ٩٤ والإصلاحيين منذ عام ٢٠١٤، والحراك الجنوبي منذ نشأته، والحوثيين منذ صعودهم مرة بحجة الحسين ومرة بحجة ثورة سبتمبر واُخرى باسم حروب صعده]]></document>
		<document><![CDATA[يأتي باللين مالا يأتي بالقهر ، ولا يأتي بالقهر مايأتي باللين 
محيي الدين ابن عربي]]></document>
		<document><![CDATA[@GhamdanAlyosifi هههه هي زواجه !!]]></document>
		<document><![CDATA[@Amal_Nasser هههه المهدي المنتظر فك الله فرجه]]></document>
		<document><![CDATA[ولكنَّ سؤالاً يطرح نفسه: على الرغم من هشاشة الشراكة مع الحوثي، ما الذي دعا شخصاً بدهاء صالح للدخول بمواجهة مع الحوثي في حين أنه من الواضح أنَّ هذا الأخير أقوى عسكرياً؟
  https://t.co/84cUFhomyF]]></document>
		<document><![CDATA[اخر مقالاتي  ...رقصة علي صالح الاخيرة: رهانات خاطئة وانقسامات تتعمق  https://t.co/84cUFhomyF]]></document>
		<document><![CDATA[من اخر البعثات الدبلوماسية التي تبقت في صنعاء لتظل السورية والفلسطينية والايرانية https://t.co/qpbU86yl09]]></document>
		<document><![CDATA[هذه اخر بعثة دبلوماسية في اليمن https://t.co/qpbU86yl09]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة - قيس الخزعلي في لبنان https://t.co/62reyUMxQj  وفي سياق دحرنا هذا وذاك، أزلنا الحدود بين الدول وجعلنا الحرب الأهلية شكلاً أبدياً للعلاقة بين الجماعات]]></document>
		<document><![CDATA[مبعوث اممي يعني ناشط بمرتب ضخم وميزانية هائلة https://t.co/8bDr16PrXB]]></document>
		<document><![CDATA[@walmoghalis @BBCNawalMaghafi ايوه الصورة لعلي السنيدار]]></document>
		<document><![CDATA[@Pavarati2 الطفل المجند حوثي وجيش الحوثي نصفه من الأطفال حسب تقارير دولية وحسب ما يري اليمنيون، الصورة بصنعاء كما واضح من الشارع ولبس الرجل والولد ولا يوجد مسلحين بصنعاء الان سوى الحوثيين]]></document>
		<document><![CDATA[@NihadJariri @marwan77788 @iq__cr @Suhabashren @BroojAA https://t.co/tAQWjGpyaS هذا حسابه بالفيسبوك]]></document>
		<document><![CDATA[@RitaKuri @roubzee بامكانها العودة لتقارير دولية تكشف حقيقة ان نصف جيش الحوثي اطفال لو لا تصدق الصور ولا اليمنيين الذين يَرَوْن هذا كل يوم]]></document>
		<document><![CDATA[@koreadob1 @Abd_Tawwaf الحوثيين معتمدين على تجنيد الأطفال في كل حروبهم الداخلية قبل تدخل التحالف وطبعا كل ما قلته ليس مبرر، لو كانت جماعة تحترم التعليم والطفولة اضافة للمبالغة]]></document>
		<document><![CDATA[@GvCGq70tk5PGMhE @8iS1HzOWmXIrf13 ايوه]]></document>
		<document><![CDATA[@MustaphaNoman الرابط لا يعمل]]></document>
		<document><![CDATA[@fake_syasi @adrastia3 لأننا يمنيين ونعرف انها شوارع صنعاء التي لا وجود فيها لقوات هادي والإمارات وكمان بنشوف جنود الحوثي الأطفال كل يوم بالصور والواقع]]></document>
		<document><![CDATA[دوائر العنف والثأر في اليمن تدور. مع فارق ان صالح قتله ونكل بأنصاره جماعة أما الحوثيين فسوف ينكل به الكل بعد ما خلق ثأرات في كل بيت باليمن .]]></document>
		<document><![CDATA[واضح من طلق الرصاص على رأسه انه اعدم عن قرب وليس قنصا وليس في اشتباكات، اعدم بعد أسره مثل ما حدث مع حسين الحوثي مؤسس الحركة عام ٢٠٠٤. ثم أخفيت جثة حسين كما تخفي جثة صالح آلان، ويخشي الناس داخل اليمن تعزية اسرة صالح مثل ما خشي الناس من تعزية اسرة حسين الحوثي. يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[@Suhabashren @BroojAA يبقى مش اليوم وعموما مش التوقيت المهم بالصورة]]></document>
		<document><![CDATA[صورة معبرة التقطت اليوم بصنعاء. طفل يحمل شنطة المدرسة منكس رأسه وطفل آخر جندي حوثي يلتفت له كمن يتمني أن يكون مكانه. أو مفترق طرق بين مسارين، مسار التعليم ومسار السلاح https://t.co/hF78Bv2oDS]]></document>
		<document><![CDATA[@MustaphaNoman الاصلاح عمل وليمة والحوثيينً مبتهجين ، اعتقد انهم يكثروا من الصلاة لأنهم بلا اخلاق]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza انا بس حاسه الأمور تتعقد اكثر، الثورة صعبه عند شعب جائع وتحت حرب]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza هل تعتقد سيان؟ كان في مجال للتحرك السياسي والنَّاس كانت فقيرة لكن ليس جوعى أما الان معاناة الناس تمنعهم من التفكير بأكثر من أكلهم اليومي غير الخوف والرعب]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza لم انجر مع احد قلت لايزال بديل الناس الواقعي الوحيد رغم مرور كل هذا الوقت وتصور مهمة معالجة هذا الوضع بقيت اصعب مع الحرب والتضييق والجوع]]></document>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher صحيح اظن هكذا من ردود الناس ساوضحها بيوست ثاني]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza حياته او موته المسالة هي مراحل وليست هنا القضية، القضية ماهو بديلك؟ ناس كثير صارت تحمل ٢٠١١ مسالة ما يجري من جوع ومهانة ، الناس كفرت بالتغيير وتتخيل انها لا تستحق افضل من صالح]]></document>
		<document><![CDATA[@DerOsterreicher مش شايفه فيها تناقض ليش شفته متناقض؟]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza لا يزال البديل الوحيد للناس حتى الان كحقيقة صادمة بعد سبع سنوات من احلام التغيير]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza لا أفهم لماذا فسرتم البوست كذا، قلت هذه حقيقة تستحق النظر لها لمن يسعي للتغيير. صعب تنكروا ان شعبيته لازالت الأكبر في اجزاء واسعه باليمن وتجاهلوا هذا لانه لا يعجبكم، هذه مشكلة من يُؤْمِن بالتغيير للافضل عليه مواجهته]]></document>
		<document><![CDATA[@sadekmaktary @icHamza الناس اللي من غير كهرباء وماء وكانوا فقراء بعهده اكثر الناس حنينا له، المسالة اكبر من مجرد عقدة ستوكهولم، المسالة انه ترك فراغ سياسي لم تملأه شعاراتنا الثورية العالقة بدون تطبيق او حتى تمثيل سياسي]]></document>
	</documents>
	</author>