<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ahmadqteshat منوره باهلها دائما]]></document>
		<document><![CDATA[يوم ربيعي بامتياز 
من #الاردن 
نهاركم سعيد جميعا https://t.co/DkZpTFKstR]]></document>
		<document><![CDATA[خلال المشاركه في قمة المجتمعات المستدامة و تغير المناخ في #دبي
 والصندوق الأخضر للمناخ في #فيتنام وتمثيل #الاردن والحديث عن البرنامج  والفرص المتاحة في #الاردن https://t.co/JxCUDCFuv9]]></document>
		<document><![CDATA[@anas_khaldi @Alrushaidat الف مبروك والى الامام وبالتوفيق ان شاءالله. 
نفتخر بهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmed_AlAmra بارك الله فيك]]></document>
		<document><![CDATA[بارك الله بجهودهم و نحن بحاجة للتركيز على المعلم الذي يستطيع أن يكتشف وينمي الابداع والتميز لدى الطلبة.
كل الشكر والتقدير لك و لهم جميعا
#حب_الأردن 
#الاردن https://t.co/f65v73kLsT]]></document>
		<document><![CDATA[@renad88888888 ابلغوني في المكتب أنهم تواصلوا معك و لكن أن شاءالله أن شاءالله منتصف الأسبوع نتكلم.]]></document>
		<document><![CDATA[الان نشارك في الصندوق الأخضر للمناخ ونمثل #الاردن للاستفادة من الصندوق لدعم المشاريع في القطاع الخاص و الجمعيات و المشاريع الحكومية, التي تسعى الى الحد من أثر التغير المناخي والتكيف معه https://t.co/1GH0e4SCoI]]></document>
		<document><![CDATA[@jihadjh_ @PrimeMinistry @MoENVJo @JordanIsHome اكيد و هناك تنسيق مع وزارة التربية والتعليم على ذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[@DMasadeh الايمان بالوطن و العمل الجاد من قبل  الجميع (لأننا جميعا مسؤول في موقعه) و التوكل على الله سيجعل #الاردن قادر بان يكون في الطليعة دائما باذن الله. فلا تهتم بتعليق سلبي قد يردك فهو لا يعكس الا صوره صاحبه.
#صباح_الخير_يابلادي https://t.co/TI2jUH5kow]]></document>
		<document><![CDATA[كل الشكر و التقدير لكل من شارك وساهم معنا الامس بانجاح اطلاق الحمله الوطنية للمحافظة على #البيئة #صرخة_وطن #بيئتنا_حياتنا كل #الاردن بيتك حافظ عليه 
@PrimeMinistry
@MoENVJo
@JordanIsHome https://t.co/apJv7v7oZh]]></document>
		<document><![CDATA[شبابنا هم المستقبل https://t.co/6csAO0TUPP]]></document>
		<document><![CDATA[ما أحوجنا لمثل هذه المبادرات التي لها انعكاس مجتمعي و توعوي كبير  للمحافظة على نظافة وطننا. 
بارك الله فيكم جميعا وهذا دليل على حب الوطن و الاخلاص له. 
#الاردن https://t.co/u5xRuozst2]]></document>
		<document><![CDATA[@DanaFiras1 شكرا لدعمك سمو الاميره. و نهارك سعيد]]></document>
		<document><![CDATA[من الاستديو الان https://t.co/tEqXbjze5c]]></document>
		<document><![CDATA[@JRTV 
في طريقي الى التلفزيون الاردني المشاركه ببرنامج يسعد صباحك الحديث عن الحملة الوطنية النظافة العامة التي نطلقها غدا ان شاءالله. و يسعد صباحكم جميعا
#الاردن https://t.co/bfveRs01PA]]></document>
		<document><![CDATA[تحياتي لك و لهم جميعا https://t.co/Bg8Zix2LBW]]></document>
		<document><![CDATA[@MayyasHisham @MoENVJo هذا ليس بالجديد على ابناء لواء #الرمثا 
بارك الله بجهودكم وكل الشكر والتقدير لهم ومشاركتهم ب #صرخة_وطن التي ستستمر حتى نتغلب على هذه الظاهرة  باذن الله وبجهود الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[الليله على الحقيقة الدولية أن شاءالله https://t.co/hGT34naZOv]]></document>
		<document><![CDATA[من الإنجازات الطبية العديدة لصرح نعتز به في #الاردن 
بارك الله بجهودكم الخيرة https://t.co/O4e6wQNd2Y]]></document>
		<document><![CDATA[@IbrahimObeidat5 الله يعافيك سعاده السفير]]></document>
		<document><![CDATA[من باقي زيارتي الى الراجف والمحمديه والحسينيه في محافظة #معان لتفقد بعض المشاريع لوزارة #البيئة على اثر زياره الفريق الاقتصادي الوزاري https://t.co/OCyyOBFyy7]]></document>
		<document><![CDATA[@A7sas5aled93 @RawanZumot قبل قليل غادرت الراجف بعد زيارة أحد مشاريع الجمعيات المستفيدة من وزارة #البيئة.
و الايام القادمة نزوركم مطولا أن شاءالله]]></document>
		<document><![CDATA[@firashijazeenhi من الأشغال الان في الطريق الصحراوي https://t.co/xC7ulo1NFC]]></document>
		<document><![CDATA[@firashijazeenhi العمل جاري فيه الآن]]></document>
		<document><![CDATA[@Zeid_ALSukkar الله يعافيك]]></document>
		<document><![CDATA[في الطريق مع الزملاء من الفريق الاقتصادي لزيارة #معان و الاجتماع مع المعنيين بالتنمية الاقتصاديه في المحافظة https://t.co/ooFB75wit5]]></document>
		<document><![CDATA[#موطني
هل يوجد اغلى من الوطن؟ 
فلنحافظ عليه
كل #الاردن بيتك 
 #بيئتا_حياتنا https://t.co/9Ai39i0sIq]]></document>
		<document><![CDATA[نثمن لكم جهودكم و نتمنى أن تزيد المشاركه من الجميع بالمحافظة على بيئتنا
كل الشكر والتقدير لكل من شارك https://t.co/C6oAFCIQjh]]></document>
		<document><![CDATA[اتمنى للاهل والاخوة و الاصدقاء في #الاردن و كافة الدول العربية والصديقة #عيد_فصح_مجيد . وكل عام وانتم بالف خير  اعاده الله عليكم بالخير]]></document>
		<document><![CDATA[@7_2920 هلا بالاخ العزيز]]></document>
		<document><![CDATA[زياره لجنة الصحة والبيئة النيابية لنا  اليوم و الاطلاع على ايجاز لمهام و أعمال الوزارة. ومناقشة بعض التحديات البيئية وآلية التعامل معها. https://t.co/7JZqT9blMp]]></document>
		<document><![CDATA[@renad88888888 لا داعي للرجاء. بامكانك الاتصال على مكتبي مباشره ٠٦٥٥٢٣٨٦٨]]></document>
		<document><![CDATA[@zuhdi_janbek اعتقد أن مؤسسات المجتمع المدني لها الدور الكبير ولا غنى عنها. وكل الشكر  للمبادرة و الدعم.]]></document>
		<document><![CDATA[@khjamjoum @Deema22 ما في داعي للسفر لهناك هم يزورونا و ياخذون فيزا. ونهارك سعيد]]></document>
		<document><![CDATA[سعدت بلقاء السفير الايطالي هذا الصباح. وسيكون هناك متابعة معه للتعاون ما بيننا و بين وزارة البيئة الايطاليه. https://t.co/SSI2VYG8lJ]]></document>
		<document><![CDATA[التقيت هذا الصباح مدير برنامج الأمم المتحدة الإنمائي UNDP. و تباحثنا بالبرامج المشتركة التي نقوم بالتعاون بها و سبل تعزيز المزيد من التعاون المستقبلي لبرامج البيئة. https://t.co/WwMvMrX293]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء المدير الإقليمي للاتحاد الدولي لحماية الطبيعة، لمنطقة غرب آسيا (IUCN). تم التأكيد على ضرورة التعاون المستمر والتنسيق بين الطرفين. https://t.co/PdEF3F0iOv]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام واهلنا واخوتنا المسحيين بالف خير بمناسبة احد الشعانين.
أن شاء الله ايامكم دائما اعياد]]></document>
		<document><![CDATA[@0b6YU79pwAmmMhl كل الشكر و نهارك سعيد]]></document>
		<document><![CDATA[@mhammdsaleem اكيد و نهارك سعيد]]></document>
		<document><![CDATA[@anas_khaldi شكرا انس]]></document>
		<document><![CDATA[@Haifat0 @sherysheryi يعطيهم الف عافيه]]></document>
		<document><![CDATA[@DEHMA1984 هذه ملابس ميدانية خاصه بي ارتديها في كثير من  الجولات  و ليس واقية]]></document>
		<document><![CDATA[مع بعض من فريق الوزارة المقيم بمكب النفايات الخطرة التابع لوزارة البيئة في السواقة قبل قليل https://t.co/q3kYX2lNVN]]></document>
		<document><![CDATA[@rula_samain @raghebrafati90 @PrimeMinistry مساء الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@raghebrafati90 @PrimeMinistry @rula_samain اسمي نايف الفايز]]></document>
		<document><![CDATA[@anas_khaldi اشكرك انس]]></document>
		<document><![CDATA[@Emankha231999 و انت ايضا]]></document>
		<document><![CDATA[@farisalahmad2 ويقويك أيضا]]></document>
		<document><![CDATA[@maldorize123 @PrimeMinistry بهمة الزملاء في البيئة]]></document>
		<document><![CDATA[@Sultangouaan1 ولك أيضا اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@sherysheryi شكرا و المفرق منوره باهلها الأعزاء]]></document>
		<document><![CDATA[@PrimeMinistry هناك استراتيجية و خطط لهذه الوزارة ومن حقك الاطلاع عليها دكتور]]></document>
		<document><![CDATA[@badr_aljawi بارك الله فيكم و تحياتي لكم]]></document>
		<document><![CDATA[سعيد بان اكون من ضمن الفريق الوزاري للجنة الخدمات المتوجه الان لزيارة محافظة #المفرق للاجتماع بمختلف الجهات المعنية هناك.]]></document>
		<document><![CDATA[الحديث عن تكامل الجهود من كل الأجهزة المختصة (رسمية، خاصه، مدنية، دوليه) من أهم الأمور المطلوبه للحصول على أعلى درجات النجاح بالتعامل مع الكوارث الطبيعيه. https://t.co/bUwLSiyl33]]></document>
		<document><![CDATA[مندوبا عن دولة الرئيس في طريقي الى #البحر_الميت لافتتاح اعمال المؤتمر الدولي الأول للإدارة المتكاملة للكوارث الطبيعية.]]></document>
		<document><![CDATA[@Bayan1Ahmad الشكر لك على جهدك]]></document>
		<document><![CDATA[@RSCNJordan مبروك https://t.co/0vuaxyxKcN]]></document>
		<document><![CDATA[@RSCNJordan الان بدء الفعالية https://t.co/QL17qaUCD2]]></document>
		<document><![CDATA[@RSCNJordan نراكم بعد قليل أن شاءالله]]></document>
		<document><![CDATA[الجميع يستطيع أن يشارك اليوم بالحدث العالمي #ساعة_الارض من خلال إطفاء الأضواء والأجهزة الإلكترونية لمدة ساعة من الساعة 8:30 حتى 9:30 بالتوقيت المحلي.
بهدف ترشيد استهلاك الطاقة ومشاركة العالم بالفعالية التضامنة لمواجهة التغير المناخي والمحافظة على #البيئة
 #الاردن https://t.co/DTnULa33Ud]]></document>
		<document><![CDATA[تحت رعاية سمو الأمير الحسن شارك #الاردن ب #يوم_المياه_العالمي وضرورة التوعية الدينية لأهمية المحافظة على هذا النعمة قي أحد أفقر دول العالم لحصة الفرد من المياه https://t.co/H9HyD6b2BA]]></document>
		<document><![CDATA[التقيت هذا الصباح بسعادة السفير الفرنس. وتم التباحث بتعزيز سبل التعاون بين #فرنسا و #الاردن في دعم #البيئة من خلال المشاريع الحالية و المستقبلية. https://t.co/eRMpTJL85s]]></document>
		<document><![CDATA[انتهيت قبل قليل من الاجتماع مع الزملاء و الشركاء في اتحاد الجمعيات البيئية. 
و تم الاتفاق على العمل المشترك للوصول إلى الأهداف المرجوة التي ستنعكس على #البيئة في #الاردن https://t.co/uAGT8hSxWk]]></document>
		<document><![CDATA[انا لله وانا اليه راجعون
ورحم الله الفقيد و تعازينا الحارة لاهله https://t.co/7m1DAPFWpK]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت اليوم بزيارة الاداره الملكية لحماية #البيئة. و الاطلاع على واجباتهم وخططهم المستقبلية.
فخورين بكافه العاملين بهذه الأداة.
وفقكم الله دائما لخدمة الوطن و قائده 
#الاردن https://t.co/PU8V1J2zv8]]></document>
		<document><![CDATA[@AlabadiHesham @AlHadeelNasr @DrAbuGhazaleh @NabilAlSharif @umfahad__ @anas_khaldi @saidat_salem @YolaIsaac @yousefmghani @yahyajarrah54 سلامتك و بعيد الشر عنك]]></document>
		<document><![CDATA[خلال استقبال سعاده سفير الاتحاد الاوروبي للتباحث بالتعاون المقدم للبيئة و تعزيز أطر التعاون. 
#الاردن https://t.co/zVUSGMUWSr]]></document>
		<document><![CDATA[@oa7do @HamzaArabyat أسأل الله العظيم أن يشفيك ويشفي كل مريض و يمنحك الصحه و العافيه]]></document>
		<document><![CDATA[الان مجموعة من الطلبة في #عبين يقومون بانبل الأعمال وهي المحافظة على نظافة بلدهم. 
كل الشكر والتقدير لكل من يقوم بذلك #الاردن 
#وطننا_بيتنا 
فلنحافظ عليه https://t.co/8w2RFEJ3h5]]></document>
		<document><![CDATA[في حفل تكريم ذكرى دولة المرحوم سعيد المفتي في الجمعية الخيرية الشركسية 
#الاردن https://t.co/NWveRhMTl9]]></document>
		<document><![CDATA[خبرني/ عبدالله المومني، سائق تاكسي أردني، أعاد مبلغ 25 ألف دينار، نسيها صاحبها الكويتي في سيارته.. #نشمي #الأردن #خبرني - عبر نبض 
https://t.co/8zyt3DVVVm]]></document>
		<document><![CDATA[@NMBJOR كل الشكر والتقدير للزملاء  في مجلس الاداره و في البنك الوطني على كل ما قدموه خلال ترؤسي مجلس الاداره. واتمنى لهم جميعا التوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[@mkled_82 @GX_05 حياكم الله دائما في بلدكم الثاني]]></document>
		<document><![CDATA[@0b6YU79pwAmmMhl الله يعافيك]]></document>
		<document><![CDATA[استعرضت الادارة الملكية لحماية البيئة اليوم خلال زيارتي لمحمية #دبين قدراتها الفنية في الحد من الاعتداءات على الغابات من خلال استخدام طائرات الدرون 
#الاردن https://t.co/cWzRmUXdto]]></document>
		<document><![CDATA[@Omarzyoudi نعم يأخذ العديد من السنوات لإعادة و بدء هذه الخطوط الينا]]></document>
		<document><![CDATA[@sherysheryi كل الشكر والتقدير]]></document>
		<document><![CDATA[@tamirjor اشكرك اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@maldorize123 قريبا ان شاءالله]]></document>
		<document><![CDATA[@Omarzyoudi نعم صحيح و يعمل الزملاء بالسياحة على ذلك و لم يتوقفوا.]]></document>
		<document><![CDATA[بعد اللقاء الذي جمعنا بممثلين عن محافظة #جرش للتباحث بالأولويات و البرامج التي ستتم في الفترة القادمة. كانت لي زياره تفقدية للمشروع الذي ينفذ في محمية #دبين https://t.co/cv5Id3fjGM]]></document>
		<document><![CDATA[في طريقي الى محافظة #جرش مع الزملاء من الفريق الوزاري الاقتصادي كبداية لمجموعة من الزيارات الى المحافظات لتنسيق الجهود التحفيز الاقتصادي https://t.co/JLNT4lwbU0]]></document>
		<document><![CDATA[@Taj_Alwfa @mkled_82 @HindalfayezMP فعلا الاردن بلدكم الثاني و حياكم الله بأي وقت]]></document>
		<document><![CDATA[@Mujahed_S @LinaAnnab سيكون هناك متابعة بهذا الخصوص أن شاءالله من خلال التنسيق مع الشرطه البيئية]]></document>
		<document><![CDATA[@mkled_82 @HindalfayezMP كلامك ذهب اخي مخلد و شكرا على هذه المشاركه التي لا يختلف عليها اثنان. فالنظافة من الايمان و الجميع يرغب بأن يكون المكان الذي يزوره نظيف. فلنحافظ على نظافة البيئة من حولنا.]]></document>
		<document><![CDATA[@258564 الشباب هم المستقبل. فكل الدعم لهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Sultangouaan1 والتواصل معهم وجها لوجه قدر الإمكان بنفس الأهمية.]]></document>
		<document><![CDATA[@Eyadnino2 أن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmadomari92 الهدف هو لذلك. و الله يعافيك اخي]]></document>
		<document><![CDATA[@amal_alrousan كل الشكر لك، المتواجدين كانوا من كافة أنحاء المملكة بكافه الاطياف. و صدقيني الأغلبية العظمى كانوا كذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[اتشرف بان اكون جزء من اللقاء بالشابت و الشباب مع دولة الرئيس و الوزراء للاستماع لهم و الحديث عن الهموم المشتركة التي تواجه الوطن و معرفة والاستماع لاجد أولويات الشباب. https://t.co/H50X44oyd9]]></document>
		<document><![CDATA[@omarshoaibi شكرا اخي]]></document>
		<document><![CDATA[في #يوم_المراة_العالمي نحتفل بالإنجازات الكبيرة التي حققتها امهاتنا وزوجاتنا و خواتنا في بناء وطننا #الاردن ورفعته وازدهاره.  بارك الله في جهودهم الطيبه.]]></document>
		<document><![CDATA[سعدت بلقاء ممثل #FAO في #الاردن لبحث توسعة اطر التعاون بين #البيئة والمنظمة https://t.co/gaikr8BpHt]]></document>
		<document><![CDATA[@mahamesk كل الشكر]]></document>
		<document><![CDATA[@sherysheryi ويحفطك و يحفظ احببتك]]></document>
		<document><![CDATA[@HusseinAlkhaza1 التربيه والتعليم هي الأساس]]></document>
	</documents>
	</author>