<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@f1111111a قد اسمك دليل على ثقافتك  اول روح  سواء  زي الناس و بعدين احكي]]></document>
		<document><![CDATA[@Ql5PxrG9wdkHvmJ عن أي  دولة تتحدث  و عن أي جنوب تتحدث]]></document>
		<document><![CDATA[قيادة محور #تعز تشكر المواطنين بحيي الجمهوري والجحملية لتعاونهم مع الجيش الوطني والأجهزة الأمنية وتؤكد الاستمرار بملاحقة العناصر الخارجة عن القانون.#Yemen https://t.co/PomFzOCvVj]]></document>
		<document><![CDATA[تقولوا عفاش شهيد  فين المعركة الذي خاضها عفاش  من أجل الوطن و المواطنين  
عفاش كان يدافع عن منزله ليس له هم  بما يجري في الوطن  
و(( كان يقول عليا و على أعدائي  )) هذا العبارة الشهيرة لذي عفاش  و كما عبارة أخرى  (((دمروا كل شي جميل في اليمن ))]]></document>
		<document><![CDATA[@mujthaidd1 و عفاش قضاء على الجمهورية اليمنية و تحويلها إلى مملكة بتسليم مقاليد السلطة للحوثيين و سلم جميع المعسكرات و السلاح للحوثيين و تحالف مع الحوثيين ضد الجمهورية  من أجل استعادة الملكية]]></document>
		<document><![CDATA[حازم صلاح ابو اسماعيل و محمد مرسي و خيرت الشاطر  و محمد البلتاجي تم  التحقيق معهم و تعذيبهم من قبل الموساد الاسرائيلي في السفارة الاسرائيلية بمصر  قبل ان يتم نقلهم الى السجون المصرية.
المسؤول عن التحقيقات كان ايتان نوعام ضابط من الموساد  و هو يشغل منصب دبلوماسي  في النمسا حاليا]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulmuhsen123 @nalsoufi @Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO مشكلة في الموروث الثقافي و التخلف الفكري الذي تركه عفاش في بعض مكونات المجتمع  لذالك  سنظل فترة طويلة  نعاني من هذا الموروث العفاشي و التخلف الفكري]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulmuhsen123 @nalsoufi @Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO هيكل من  اذا انت  لا تفهم شيء   
سؤال  بس لماذا مجلس الأمن الدولي عمل عقوبات على عفاش و احمد علي  اذا كنت تقول ان الجيش كان بيد هادي]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham50601 @mu3tazyemen @Brucejsi @YMNHM2 من هو هذا الفاسد الذي تتغني به]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham50601 @Brucejsi @YMNHM2 بالله عليك  التحدث عن  منجزات عفاش  اشتي  اعرف خلال 33 ايش  فعل  
انت تعتبر  رجوع اليمن من جمهورية  إلى ملكية تعتبر منجزات عفاش]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulmuhsen123 @nalsoufi @Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO عن أي زعيم تتحدث  قصدك من سلم مقاليد السلطة للحوثيين و سلم جميع المعسكرات و السلاح للحوثيين و عندك زعيم آخر]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham50601 @Brucejsi @YMNHM2 في عهد عفاش كانت مأرب في عداد  المحافظات المنسية  و كانت عبارة عن صحراء  مكدسة بالرمال  يتوسط هذه الرمال شارع و بعض الزقاقات الضيقة الذي تتفرع من هذا الشارع]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulmuhsen123 @nalsoufi @Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO الزنداني هو فرد  لا يطلع ولا ينزل     وهذا الحقد على الزنداني  يرجع إلى الموروث الثقافي والحقد الذي ورثة بعض مكونات الشعب لهذا الشيخ]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham50601 @Brucejsi @YMNHM2 روح مأرب و لو مره وحده و قارن بين مأرب اليوم ومأرب الأمس  
ولكن  حذاري تمر من نقطة رداع  لأن هذه الأيام تشديد من قبل الحوثيين 
بل تجزع من منطقة الاعموس في ذمار و من هناك إلى مأرب]]></document>
		<document><![CDATA[@nalsoufi @abdulmuhsen123 @Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO لا علاقة للزنداني بثورة  2011  هذه كانت ثورة شعبية  من جميع مكونات الشعب  حتى بعض قيادات المؤتمر كانت ضمن مكونات الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham50601 @Brucejsi @YMNHM2 فين مأرب اليوم مقارنة بمارب الأمس   من التقدم والازدهار  و تم تصنيفها للعام 2018 اول مدينة من الناحية العمرانية 
وهو المدينة الأكثر أمانا من أي مدينة أخرى محررة]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulmuhsen123 @Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO @nalsoufi هذا جيش  يعتبر  وجوده مثل عدمه    بس عفاش ضحك علينا انه كان يربي جيش  و في الخير طلع  طيطيطيط]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham50601 @Brucejsi @YMNHM2 لكن تعتبر المحافظة الوحيد الذي لم يستطيع الحوثيين دخولها  بل يضرب  بالقذائف من بعيد و يتم الرد بالحال]]></document>
		<document><![CDATA[الله اكبر  قايد محور صعدة القيادي الحوثي احمد جبران اليتيم و مساعدة القيادي جابر جيران حجيز  أكلوا تفاح في #مران  مع 35 من العناصر في عملية نوعية للجيش الوطني 
#صعده]]></document>
		<document><![CDATA[@fathibnlazrq @YMNHM2 قرقر  هيا ملك   كل ساعه في وادي   الإمارات  بنت كلب  يكفي ما تفعله مع الشرعية]]></document>
		<document><![CDATA[قيادة محور تعز تعلن تحرير الجحملية والجمهوري بشكل كامل وتدعو العناصر المسلحة إلى تسليم المختطفين
https://t.co/T3T8mbtMfK]]></document>
		<document><![CDATA[مسلحون يضرمون النار في مخيمات نازحي الحديدة بلحج "صورة"https://t.co/dRJqWr8zOu]]></document>
		<document><![CDATA[#قوات_الوية_العمالقة تكبد #المليشيات_الحوثية عشرات القتلى والجرحى أثناء عملية تسلل فاشلة  في الجاح

#ألوية_العمالقة 

 #جبهة_الساحل #الغربي https://t.co/RUTb5j83Cf]]></document>
		<document><![CDATA[@Brucejsi @Jadd_ooo انت عندك عقده مع الاخوان المسلمين  كل شيء  تقول الإخوان المسلمين  طيب ايش دخل نبيل الصوفي بالإخوان   هو غرد ينتقد أداء قناة اليمن اليوم  وهذا من حقه 
ليش تحشر الإخوان المسلمين في هذا الموضوع]]></document>
		<document><![CDATA[@Brucejsi @YMNHM2 ايش هذه العقول المتحجرة   يعني ما بدك قوه في مأرب   بدك تكون فريسة للحوثيين  مثل باقي المحافظات  أو مليشيات مسلحة في المناطق المحررة خارج إطار الشرعية]]></document>
		<document><![CDATA[@Maj_Khah_Kan @ogHRtunyFUKdElO @nalsoufi جيش لا يحمي الوطن  يذهب غير مأسوف عليه  هذا الجيش كان يحمي عفاش فقط]]></document>
		<document><![CDATA[ارتفاع عدد القتلى في صفوف الحوثيين إلى خمسة قتلى وهناك جرحى كثيرة  و لايزال الوضع الأمني في معبر محافظة ذمار  مرشح لتوسيع دائرة الاشتباكات  و قد يكون ذالك  فتح جبهة جديدة محاذية للعاصمة صنعاء 
من جهات نقيل يسلح في معبر #ذمار https://t.co/c17vGiwvKa]]></document>
		<document><![CDATA[فين دعم الشرعية و التحالف العربي للقبائل في معبر محافظة ذمار  الان اشتباكات عنيفة بين مليشيات الحوثي الإرهابية و القبائل 
#عاجل #ذمار]]></document>
		<document><![CDATA[معبر في ذمار  تتحول إلى ساحة حرب  بين مليشيات الحوثي الإرهابية و القبائل 
#عاجل]]></document>
		<document><![CDATA[#ذمار
معبر على صفيح ساخن  و اشتباكات عنيفة بين مليشيات الحوثي الإرهابية و قبيلة الخربه في معبر محافظة ذمار خلفت عدد من القتلى والجرحى]]></document>
		<document><![CDATA[اشتباكات عنيفة بين مليشيات الحوثي الإرهابية و قبيلة الخربه في معبر  محافظة ذمار  خلفت 2 قتلى  8 جرحي  من الحوثيين 
و خطف عدد من عناصر الحوثيين و أطقم حوثية من قبل القبائل في معبر  و تعزيزات من الجانبين  و الوضع  ينذر بفتح جبهة جديدة في معبر محافظة ذمار 
#ذمار]]></document>
		<document><![CDATA[قوات #العمالقة في #الخوخة تتلف 273 برميلا يحتوي على مواد متفجرة خطيرة بعد ضبطها على ظهر قارب صيد كانت في طريقها الى #الحوثيين في #الحديدة قادمة من ميناء زيلع في #الصومال https://t.co/dGlDu4AVqE]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد أبطال لواء العروبة في عقبة مران المعقل الرئيسي لزعيم المليشيات الانقلابية ( فيديو ) 
https://t.co/5FR41bFx7F]]></document>
		<document><![CDATA[انفجارات مرعب في عقبة مران  جراء قصف الجيش الوطني لمخزن بترول للحوثيين   في مران  و السحاب تغطي سماء #صعده  
و ميلشيات الحوثيين تعلن حالة الطوارئ في جميع  أنحاء صعدة]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يتم  تحميل أخطاء الآخرين على فئة لاعلاقة لها بما يدور في البلاد و يبدا في توجيه الاتهامات لهذا الفئة فهذا يدل على حجم الغباء السياسي لدي لمتحدث  أو قليل الإدراك  وقد يكون متعمد في غالب الأحيان  من أجل تحقيق مكاسب سياسية على حساب هذه الفئة  أو تلبية  لما يملأ عليه من الخارج https://t.co/ZxSbe4ljst]]></document>
		<document><![CDATA[أصوات المدافع و اشتباكات  عنيفة تسمع في هذه الأثناء في الحديدة شرق المطار 
#الحديدة]]></document>
		<document><![CDATA[@OyjO1NefWEceBZN اشتي منك تحدد وزير  في الشرعية إصلاحي 
 كل الحكومة الشرعية من المؤتمرين أو مستقلين أو اشتراكي]]></document>
		<document><![CDATA[@arabi739 @m8KFyJxH0kKke5q @fffaaa63487771 @bzaz11 ما هرب  هذا كلام صحيح  بس  سلم مقاليد السلطة للحوثيين و سلم جميع المعسكرات و السلاح للحوثيين 
وأما بنسبة انه ما هرب  صحيح  بعدما  اختلف مع الحوثيين جلس في البيت  يدافع عن بيته  ليس دفاع عن اليمن  وهذا حقيقة عفاش]]></document>
		<document><![CDATA[@bzaz11 @m8KFyJxH0kKke5q @fffaaa63487771 القصد في التعليق يخص المعلق احمد]]></document>
		<document><![CDATA[بوتين : علاقاتنا بـ #تركيا تزداد عمقا .. وجاويش أوغلو يعلق
https://t.co/OIvvocvsxk]]></document>
		<document><![CDATA[مصرع القيادي #الحوثي المدعو  طارق احمد جحاف والمعين من المليشيا نائب مدير عام مكتب جمارك ورقابة #ذمار في جبهة #الملاجم بمحافظة #البيضاء https://t.co/VkYbQkAYmm]]></document>
		<document><![CDATA[@YMNHM2 @hsTxh2S264FcZ7T @abbasaldhaleai @hedeel24 @baseem_aljenani @ahmad1990121 @bzaz11 @bsaam001 @yas_wh @Maj_Khah_Kan @ALyemenNow موضوع مثل هذا تظل قيد الكتمان]]></document>
		<document><![CDATA[@YMNHM2 @iFSmU0TW7Kob7Nh طبعا اكيد اخي العزيز الحرب هذه سياسية أكثر مما تكون حقيقية]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة انفجارات عنيفة تدوي في هذه الأثناء في الحديدة الساحلية شرق المحافظة بتجاه كيلو 16 
#الحديدة]]></document>
		<document><![CDATA[@iFSmU0TW7Kob7Nh @YMNHM2 لو التحالف العربي عارف هذا الشيء يعتبر كارثة]]></document>
		<document><![CDATA[@bzaz11 هههههههههه صدقت والله]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة اليمنية تدين إحراق مليشيات الحوثي لمبنى وزارة الأوقاف في #صنعاء.
#اليمن https://t.co/n1vlR9L9cB]]></document>
		<document><![CDATA[@malarab1 المباشر ليلا من عمق #صعدة يعكس ان المليشيات في حالة انهيار وعاجزة عن الاستهداف #نحن_هنا_أين_أنتم https://t.co/wfpMkZb8qN]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل | مصادر خاصة : مصرع القيادي الحوثي علي حسين شيبه باذلي في معارك مران. و يعتبر هذا من مؤاسسين الحركة الحوثية الإرهابية #صعده]]></document>
		<document><![CDATA[الذنب الإيراني "جلال الدين الصغير" يعترف بأن #إيران هي الفكر المصدر للعمليات الإرهابية ويلمح إلى أن إيران بإمكانها تهديد أمن السفن والبواخر عبر عمليات إرهابية عن طريق مايسميهم "استشهاديين" https://t.co/mSCRG1gDle]]></document>
		<document><![CDATA[@YMNHM2 @hsTxh2S264FcZ7T @abbasaldhaleai @hedeel24 @baseem_aljenani @ahmad1990121 @bzaz11 @bsaam001 @yas_wh @Maj_Khah_Kan @ALyemenNow الموضوع لم يعود سري  قد الكل عارف هذا الموضوع]]></document>
		<document><![CDATA[@m8KFyJxH0kKke5q @fffaaa63487771 @bzaz11 تربية عفاش هو من اوصل البلاد إلى هذا المستوى  من التدمير و القتل 
وانتم قاعدين تطبلوا و تصفقوا  لعفاش]]></document>
		<document><![CDATA[@amrkhalid295 الشباب كلهم غادروا الحديقة على الفور]]></document>
		<document><![CDATA[@bzaz11 @YMNHM2 @hsTxh2S264FcZ7T @Maj_Khah_Kan @hedeel24 @forfaisal_1007 @bsaam001 @ahmad1990121 @yas_wh @hem2299 في حاجة  أكبر من معركة الساحل الغربي  بس  تبقى قيد الكتمان]]></document>
		<document><![CDATA[@amrkhalid295 قد حصل   الو عندك احد في الحديدة ممكن تسأله عن هذا المهرجان]]></document>
		<document><![CDATA[@hsTxh2S264FcZ7T @abbasaldhaleai @hedeel24 @baseem_aljenani @ahmad1990121 @bzaz11 @YMNHM2 @bsaam001 @yas_wh @Maj_Khah_Kan @ALyemenNow الناس  قد تكلموا في هذا الموضوع من زمان وانت عادك لسه عرفت  قد رحلت الطائرة  فجر اليوم  محملة بالقيادات الحوثيين منهم  عدد منهم جرحى]]></document>
		<document><![CDATA[@Brucejsi فين هذا الحزب الذي تحكي عليه  لقد ضاع من مهب الريح و انقسم إلى ثلاثة  بين هادي و الحوثي و احمد عفاش  
و يعتبر حزب المؤتمر في عداد الموتى  لأن الحزب كان مرتبط  بزعيم  و بموت الزعيم مات الحزب]]></document>
		<document><![CDATA[أطفال إيران يبحثون لقمة العيش في المزابل بفضل سياسة الملالي في #إيران
#FreeIran2018  #Iran  #IranRegimeChange https://t.co/tTB1ZWEOQR]]></document>
		<document><![CDATA[الحوثيين  يعملون مهرجان في حديقة الشعب في الحديدة بمناسبة عيد الأضحى  ولكن الهدف من ذلك هو لحشد الشباب للقتال في الساحل الغربي بعد العجز الحاد في المقاتلين و الشباب يغادرون الحديقة  بعد ما تبين لهم مسرحية الحوثي في القيام بهذا المهرجان 
#الحديدة]]></document>
		<document><![CDATA[@alrrifaeygmail2 صدقت والله]]></document>
		<document><![CDATA[ياسر العواضي يكتب .. ذكرى تأسيس المؤتمرhttps://t.co/de4tQMfjPj]]></document>
		<document><![CDATA[هل ستتم الإطاحة بدونالد ترامب قبل إتمام فترته الرئاسية الأولى؟ https://t.co/33pTrCkxMc]]></document>
		<document><![CDATA[الموساد الاسرائيلي يعترف بقيام سلاح الجو الاسرائيلي بعدةطلعات جوية لدعم الامام البدر في الستينيات
قلك الموت لاسرائيل
#الحوثي_صناعة_اسرائيلية https://t.co/kOHrUFy1Me]]></document>
		<document><![CDATA[تحرير قرية #الفرع يعد تقدما استراتيجيا لقوات #الجيش_اليمني

@malarab1 https://t.co/sii8zaXamC]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل عدد من قيادات مليشيات الحوثي في قصف مدفعي لقوات الجيش الوطني في #مران بمحافظة #صعدة.
#اليمن https://t.co/1SBF9MLx1I]]></document>
		<document><![CDATA[#عاجل | الأناضول: #ترمب يلغي زيارة وزير خارجيته إلى #كوريا_الشمالية]]></document>
		<document><![CDATA[الحديث عن سحب الثقة من #ترمب ازداد على مدار اليومين الماضيين، بعد أن أُدين مدير حملته الأسبق، بول مانافورت، بثماني تهم احتيال أمام هيئة محلَّفين بمحكمةٍ فيدرالية في ولاية #فيرجينيا، بحسب موقع Voice of America.
4/8]]></document>
		<document><![CDATA[أصبح #ترمب يتحدث علانية عن إمكانية سحب الثقة منه، وبالتالي عزله عن الحكم، حتى أنه قال في مقابلةٍ تليفزيونية أجراها من #البيت_الأبيض، وأُذيعت صباح أمس الخميس 23 أغسطس/آب: «إذا حدث وسُحِبت الثقة منّي، أعتقد أنَّ البورصة ستنهار». 2/8]]></document>
		<document><![CDATA[كيف ربط #ترمب الاستقرار الاقتصادي في الولايات المتحدة ببقائه رئيساً لها؟ 

ما الحالة التي من الممكن عزل ترمب فيها؟ وكيف علّقت المتحدثة باسم البيت الأبيض عليها؟

نستعرض الإجابة معكم عبر هذه السلسلة كما أوردها  موقع Voice of America. 
1/8 
https://t.co/ijkt423ATA]]></document>
		<document><![CDATA[الايام القادمة ستكون قاسية على الحوثيين وهناك أخبار وتقارير  لن يتم نشرها حتى     يتم التأكد منها   هذا من ناحية وأما ناحية اخرى تفاديا لعدم  الإفصاح عن  بعض التحركات  حتى  يتم  مفاجأة الحوثي  و ستكون هي الضربة القاضية للمليشيات الحوثية الذي ستنهي الحوثي تماما وتنهار الجبهات https://t.co/CmduKXYPVe]]></document>
		<document><![CDATA[الايام القادمة ستكون قاسية على الحوثيين وهناك أخبار وتقارير  لن يتم نشرها حتى     يتم التأكد منها   هذا من ناحية وأما ناحية اخرى تفاديا لعدم  الإفصاح عن  بعض التحركات  حتى  يتم  مفاجأة الحوثي  و ستكون هي الضربة القاضية للمليشيات الحوثية الذي ستنهي الحوثي تماما وتنهار الجبهات https://t.co/MvqjHo9Rvl]]></document>
		<document><![CDATA[الجيش #اليمني يحرر قرية الفرع كبرى قرى مديرية كتاف بـ #صعدة
#
@malarab1 https://t.co/Q6hrCGvhye]]></document>
		<document><![CDATA[ما يزال التحريض قائم في محافظة ارخبيل سقطرى ضد المحافظ والسلطة المحلية وهناك ترتيبات للقيام بتمرد وإقلاق الأمن والاستقرار في سقطرى من قبل أدوات الإمارات من مشائخ وأعيان وبعض القيادات العسكرية السابقة، لمصلحة من اقلاق الأمن والاستقرار في ارخبيل سقطرى المحافظة الآمنة المطمئنة !؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaqr2080 @abbasaldhaleai @hedeel24 @baseem_aljenani @ahmad1990121 @bzaz11 @YMNHM2 @bsaam001 @Maj_Khah_Kan @hsTxh2S264FcZ7T @ALyemenNow ههههههههههههههه  الخطة تأمين عيد الأضحى   كيف العيد في الشوارع الجانبية للمطار و شارع المطار  و  وكمان من جهات أرحب    و إقلاع الطائرة بعد ذالك  و بعد الإقلاع  كل الاطقم تغادر المطار   
ياشيخ على مين نضحك  المهم  القيادات غادرات في الطائرة  و مصدري  قد جاب كل التفاصيل]]></document>
		<document><![CDATA[اتفاق دولي  على حسم المعركة عسكريا في اليمن   على أن تكون مفاوضات جنيف القادمة هي آخر فرصة  و لا خيار  أمام الحوثي سواء تطبيق قرار مجلس الأمن الدولي 2016  أو الحسم العسكري هو الخيار البديل و لا مجال للمماطلة أو التسويف 
#عاجل]]></document>
		<document><![CDATA[الجيش الوطني يستعيد أسلحة وذخائر و صواريخ مطورة  و معدلات و أجهزة إتصالات حديث في جبهة البقع بعد دحر المليشيات الحوثية من عدة مواقع 
#صعده]]></document>
		<document><![CDATA[#الحديدة .. قوات المقاومة اليمنية المشتركة وبدعم من التحالف تباغت الميليشيا الحوثية بهجوم على مواقها في قرية القريمة جنوب شرق #التحيتا وتطردهم من المنطقة وكبدتهم خسائر في العتاد والمقاتلين]]></document>
		<document><![CDATA[قيادات حوثية رفيعة نغادر فجر الجمعة و تحديدا عن الساعة 3 تقريبا مع قيادات جرحي  على متن طائرة الأمم المتحدة  حسب المصادر الخاصة   و عند السؤال عن زعيم الحوثي هل هو ضمن المغادرين  قال احتمال كبير يكون معهم لأن كان في ارتكاب و حركات تموية  و سحب جميع الهواتف النقالة من العناصر https://t.co/a864iHD1sn]]></document>
		<document><![CDATA[@homydealsoofy النت ضعيف جدا ما أستطيع تنزيل الفيديو الفيديو موجود في لو قويت الشبكة بنزل الفيديو و الجيش الوطني في مران و تكبيرات العيد في الميدان]]></document>
		<document><![CDATA[جبهة البيضاء  و تحديدا في الملاجم تتحول إلى مأساة في صفوف الحوثيين و جثث المليشيات الحوثية متناثرة على قارعة الطريق و في الشعاب و الأودية و ميلشيات الحوثيين حاول عبر وساطة  إلى عقد هدنة  ولكن القوات الحكومية ترفض طلب الحوثي 
#البيضاء]]></document>
		<document><![CDATA[#الجوف
مصرع 12 من عناصر مليشيات الحوثي بينهم قيادي ميداني في غارة لمقاتلات التحالف استهدفت تجمعاً للمليشيات غربي المحافظة]]></document>
		<document><![CDATA[تكبيرات العيد تعلو في منطقة مران بعد اقتحامه  و السيطرة على أجزاء واسعة من المنطقة و فرار عناصر الحوثي من عدة مواقع و تم محاصرة مجموعة منهم في الشعاب و استسلام الكثير من  العناصر الحوثية بعد فرار القيادات الميدانية من بعض المواقع 
#صعده]]></document>
		<document><![CDATA[هجوم واسع على مواقع للحوثيين في جبهة الشريجة تم على إثره  استعادة تبة اسحر الاستراتيجية بإشراف مباشر من قائد المنطقة الرابعه فضل حسن  و قائد جبهة الشريجة و تناثرت جثث المليشيات الحوثية في الشعاب 
#لحج]]></document>
		<document><![CDATA[حمة الضنك تجتاح محافظة شبوة  و مناشدات عاجل لإنقاذ  شبوة من هذا المرض الخبيث]]></document>
		<document><![CDATA[@fffaaa63487771 @bzaz11 هؤلاء تربية عفاش  لا ناسف عليهم    كلهم يعانون من نقص في الإدراك  و عندهم غباء سياسي]]></document>
		<document><![CDATA[القوات السعودية تعترض صاروخا استهدف الحدود الجنوبية للبلاد https://t.co/a5CPAVw9iJ]]></document>
		<document><![CDATA[▪متابعات

➖الكشف عن سجون سرية بإشراف مليشيا النخبة الشبوانية التابعة للإمارات وهذه المرة في خزانات للمياه وكنتيرات حديدية..

 | #شبوة

اتخذت مليشيا النخبة الشبوانية التابعة لدولة الإمارات على المدخل الغربي لمديرية عتق بمحافظة شبوة جنوب اليمن سجناً سرياًعبارة عن خزان للمياه]]></document>
		<document><![CDATA[نيكي #هيلي مندوبة الولايات المتحدة في #الأمم_المتحدة: أذرع #إيران في #لبنان و #اليمن تمثل تهديدا كبيرا للسلام والاستقرار في الشرق الأوسط.

#أمريكا https://t.co/O5F8ve39Q3]]></document>
		<document><![CDATA[@fffaaa63487771 @aPee359pEq9KYAZ @rsaste43211222 @akclKGzKK08hqBe اخي العزيز  السب والشتم  ليس  صحيح  يجب  ان نترفع  عن  هذه الأسلوب في الشتم و السب  حتى نظهر  بمظهر لائق  أمام العالم 
حتى يحترمنا  من حولنا  في  اتخاذ أسلوب راقي في الحوار و النقاش]]></document>
		<document><![CDATA[@qI6jX6eXGnKcFFe @abbasaldhaleai @hedeel24 @baseem_aljenani @ahmad1990121 @bzaz11 @YMNHM2 @bsaam001 @yas_wh @Maj_Khah_Kan @hsTxh2S264FcZ7T امين يارب العالمين جزاك الله خير الجزاء]]></document>
		<document><![CDATA[ما تم التأكد منه  قبل قليل  طائرات الأمم المتحدة تنقل بعض قيادات الحوثية من الصف الأول   خارج البلاد عبر مطار صنعاء الدولي  تم استهدافهم من قبل طيران التحالف في صعدة و تحديدا في منطقة مران  وراء انتشار أمني مخيف و تكتم إعلامي شديد و تم الانتشار الأكثر للاطقم  من جهة أرحب  #عاجل https://t.co/1JKkVdAfCb]]></document>
		<document><![CDATA[العملاق  يقطع اجازة العيد و يتحرك على وجه السرعة  للاتحاق  يالجيش الوطني في مران  في محافظة صعدة  لينال شرف قطع رأس الأفعى  
#ثابت_مثنى_جواس https://t.co/CmMj6KgHv5]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الدولة البريطاني لشؤون الشرق الأوسط أليستر بيرت يُدين خططَ الكيان لبناء ألفين و100 وحدة إستيطانية بالضفة الغربية المحتلة https://t.co/OTXwyznqZH]]></document>
		<document><![CDATA[لقاءات مكثفة لقيادات «المؤتمر» في القاهرة ترمي إلى توحيد الحزب https://t.co/qqMY0WpAYR https://t.co/tNayOUYvJX]]></document>
		<document><![CDATA[باكستان ترفض مضمون بيان أميركي وتطلب تصحيحه

https://t.co/TDWh6YEJus]]></document>
		<document><![CDATA[توقف سماع أصوات المدافع و الاشتباكات قبل ساعة تقريبا و استمرار تحليق للطيران الاستطلاع  
#الحديدة]]></document>
		<document><![CDATA[@bzaz11 هناك لعبة قذره تمارسها الأمم المتحدة و المنظمات الحقوقية الدولية  ضد الشعب  اليمني بشكل عام والطفولة بشكل خاص 
وقبل كم شهر  تم القبض على سيارة عليها شعار الصليب الأحمر  الدولي في طريقها إلى صعدة كأنه محملة بالأسلحة و أجهزة إتصالات حديث  و بعض المبالغ المالية]]></document>
		<document><![CDATA[@Heb64723157 هناك لعبة قذره تمارسها الأمم المتحدة و المنظمات الحقوقية الدولية  ضد الشعب  اليمني بشكل عام والطفولة بشكل خاص 
وقبل كم شهر  تم القبض على سيارة عليها شعار الصليب الأحمر  الدولي في طريقها إلى صعدة كأنه محملة بالأسلحة و أجهزة إتصالات حديث  و بعض المبالغ المالية]]></document>
		<document><![CDATA[@Maj_Khah_Kan @abbasaldhaleai @hedeel24 @baseem_aljenani @ahmad1990121 @bzaz11 @YMNHM2 @bsaam001 @yas_wh @hsTxh2S264FcZ7T طبعا اكيد الحوثي مسؤول عن هذه الجريمة البشعة  بس هنالك عوامل  عدة هى من شجعت الحوثي في ارتكاب جرائم القتل المتعمد بحق الطفولة]]></document>
		<document><![CDATA[@YMNHM2 هذا تربية عفاش ولا غرابة في ذالك قد باع البلاد و العباد للحوثيين و سلم جميع المعسكرات و السلاح للحوثيين و سلم مقاليد السلطة للحوثيين]]></document>
	</documents>
	</author>