<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@AlgNatasha لا معك حق وحقين وتلاتة]]></document>
		<document><![CDATA[@AlgNatasha أبداً أبداً أبداً كلن يعني كلن بدون استثناء]]></document>
		<document><![CDATA[@WAfaa_WaFaaaaa يسلم قلبك]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghufran__7 خلص المشكلة وقعت مع إليسا]]></document>
		<document><![CDATA[@Aline_D90 يكتر من أمثالك]]></document>
		<document><![CDATA[@MTB_Palestine بتمون الست إليسا]]></document>
		<document><![CDATA[@Antoun_Merheb @elissakh بأمرك أستاذ..]]></document>
		<document><![CDATA[@novilstgerman21 الله يسامحك مرة تانية تعي بسرعة أنا مش متلن]]></document>
		<document><![CDATA[@novilstgerman21 صح حبيبتي ضرورة علمنة الدولة بفصل الدين عن السياسة لنعيش محترمين ومنحب بعض ونحنا 19 طائفة بلبنان]]></document>
		<document><![CDATA[@10HDOT كنت متلا وكنت أعمل أكتر من هيك متل ما كانت تخبرني أمي بس أنا ما بتذكر شي]]></document>
		<document><![CDATA[جورج خباز.. يحكي وجعنا وذلنا https://t.co/0R12fKOnpF]]></document>
		<document><![CDATA[لا أفهم من أين تأتي هذه الدموع لهذه الطفلة؟ https://t.co/EXjqe3oZKm]]></document>
		<document><![CDATA[عاصي الخلاني @assihallani https://t.co/03pV6OLYQx]]></document>
		<document><![CDATA[@AmmarAlsumary لا.. تطبيق شو؟]]></document>
		<document><![CDATA[@LouaiTom متأكد؟ عمبتصل بمكتبنا بأميركا هلأ بعرف]]></document>
		<document><![CDATA[@issa_chadia عمبتصل لشوف شو القصة؟!]]></document>
		<document><![CDATA[أنا ما نشرت هيدي وصرلي حوالي الساعة بعيدة عن التويتر..!]]></document>
		<document><![CDATA[#شيرين_عبدالوهاب يا ربي أدي بتكون محروقة عبيا.. العوض بسلامتكن]]></document>
		<document><![CDATA[@GhadeerKaram @jad_jbara حوار سياسي لبناني بس راقي]]></document>
		<document><![CDATA[هني أحزاب طائفية ما معن أي منتسبين للحزب إلا مذهب واحد لكل خزب! أحزاب مذهبية لازم تنقفل كلها بدون استثناء.. https://t.co/AI5wbDEhAr]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb معك حق.. بس أنا هبلا بالرياضة والله نيالك.. #يارا]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb ما حدا مبسوط أدك]]></document>
		<document><![CDATA[@jad_jbara كيف بيصير طالما هوي مسكين وطالما #إليسا ما بتكون قائدة بالسوشيال ميديا و #نجوى_كرم عمتعمل زيارات للقيادات الطائفية!]]></document>
		<document><![CDATA[@DimaSadek بمعنى إني عمبتوجع.. بمعنى إنو في بعد كتير وما بينعدو الفضائح.. شكراً لصوتك النظيف]]></document>
		<document><![CDATA[بس هيك؟ https://t.co/t9UmhIlheB]]></document>
		<document><![CDATA[بتأمل تصيري مع الشعب المسكين ضد الطوائف الحزبية الفاسدة والنافقة والي خرّبت حياتنا وحولت لبنان لأكبر بلد فاسد هيك يا ست إليسا عمبحكيكي #بالعربي_المشبرح https://t.co/Ye7mCiWP48]]></document>
		<document><![CDATA[غادة عيد تكشف عن فضيحة جديدة: المدراء العامين من إرث الوصايا السورية جددوا لأنفسهم #الإنتخابات_النيابية #لبنان https://t.co/YwnqPuSQiK]]></document>
		<document><![CDATA[شهادة من إبنة الأشرفية وفيها رسالة إلى كل قيادات الدولة "فضحتكن" https://t.co/fckV62LnUj]]></document>
		<document><![CDATA[يا الله ما فهمنا مين؟! فضايح بحجم المليارات يا أستاذ.. https://t.co/kpqmUQgbH2]]></document>
		<document><![CDATA[كيف تقترع؟ كل الخطوات #النتخابات_النيابية #لبنان https://t.co/M2Yma8x9lF]]></document>
		<document><![CDATA[@dojafan يا حبيبتي ان شاء لما روح لعندكن رح نلتقي طبعا طبعاً أو إنتِ تعي علبنان]]></document>
		<document><![CDATA[وأنا اشتقتلك.. منلتقي يا صديقي بعد 7 أيار.. موافق؟ https://t.co/3vBjlCvYsP]]></document>
		<document><![CDATA[على أونا على دوي على 150 دولار #الانتخابات_اللبنانية https://t.co/4ZTw0DEwCu]]></document>
		<document><![CDATA[غضبكِ هو الأشرف وكم أحترم صوتك الهادر بوجه الظلم. لم أكن أعرف إنك بحجم سنديانة لا تموت إلا واقفةً.. يضحك قلبي لعزتِك. @AlJarasMagazine https://t.co/dqtl8fZWLt]]></document>
		<document><![CDATA[@midolebnen حسب الغنمة!]]></document>
		<document><![CDATA[للناخبين الذين يبيعون أصواتهم https://t.co/E38E2o3luc]]></document>
		<document><![CDATA[@AidaBadawi لأني تلميذة المعلم كمال جنبلاط ولان علمنة الدولة اللبنانية ضرورة اخلاقية وانسانية]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaled5Saba من لطفك يا أستاذ خالد وبتشرف بحضرتك]]></document>
		<document><![CDATA[@mustafa_agha @AlJarasMagazine لو كان كل الآباء مثلك لما أصاب الأبناءَ اضطرابٌ يجعلهم يبحثون عن أبٍ معنوي بديل!]]></document>
		<document><![CDATA[@zahriabbas3 يس مان]]></document>
		<document><![CDATA[@MedawarLana سمعت خطاب الرئيس السيسي وكيف الأمير السعودي عميتطلع فيه بترقب. وخلصت القمة بالنسبة الي!]]></document>
		<document><![CDATA[@zahriabbas3 يخليلي قلبك يا آباس]]></document>
		<document><![CDATA[@berrynawal خذي عالمحكمة واكسري راسو أو اسحبيلو لسانو من لغاليغو وإذا ما بتعملي هيك كتير بزعل منك.]]></document>
		<document><![CDATA[@issa_chadia والله العظيم لا.. يمكن غلطت. سامحيني]]></document>
		<document><![CDATA[@issa_chadia ولا يهمك يا ست]]></document>
		<document><![CDATA[دفعواوا 1000 دولار عاصوت حسبها ولاقى النتيجة التالية احضروا هالدقيقة الي بتسوى عمر https://t.co/vu8uwJ9ZiF]]></document>
		<document><![CDATA[حتى وريث الميت بيقبض روحنا https://t.co/7HfsTzPIsK]]></document>
		<document><![CDATA[@OlaAlfares كالذين يشنرون المتابعين!]]></document>
		<document><![CDATA[@LouaiTom شكرًا صديقي لأنك خليتني افهم ما كنت عارفي.. بفتخر فيك صديق مثقف]]></document>
		<document><![CDATA[@LouaiTom هيدا هاوي عادي! مو؟]]></document>
		<document><![CDATA[900 ألف فرصة عمل في لبنان؟ كيف حسب هذا المحلل! https://t.co/lLHG2KXm3S]]></document>
		<document><![CDATA[@DreamsAlyasmin أصالة سورية والقانون السوري يعاقب على شتم الرئيس. ديمقراطياً من حق أصالة أن تعبر عن رأيها بشرط أن لا يكون تضليلياً ويمس أمن الدولة.]]></document>
		<document><![CDATA[@bissyflafy هيك عملوا كتار وانغشوا! هيك كانوا الكل بالاول.. لي فضل شاكر بيفهم سياسة؟ بس انغش وتهور]]></document>
		<document><![CDATA[@bissyflafy حبيبتي قال رأيو بالسياسة وهيدا حق مقدس بالدستور اللبناني فيك ما تحبي بس ما فينا نحطوا بالحبس]]></document>
		<document><![CDATA[حبيبتي يا غالية.. لازم نوقف شوي قدام كل مفترق ونتأمل لنكبر بقلوبنا مش بأعمارنا بس. اشتأتلك يا مهجرة https://t.co/DIQTz3UYxa]]></document>
		<document><![CDATA[الي ربى وعلم هيك شب ما بيسلب المال العام. محمد فضل شاكر إنت ابن بيت وبيك برئ ويحلوا عنكن https://t.co/GQ4MpaweBN]]></document>
		<document><![CDATA[عزاء احد الاسر الايرانية!! https://t.co/e7UUAUMC0t]]></document>
		<document><![CDATA[وأنا.. والله.. هالدنيي غريبة وفيها حِكَم كتير https://t.co/IHgKleHG23]]></document>
		<document><![CDATA[@NawalElZoghbi كتير حلوي الأغنية مبروك. الانتخابات توقيت سيء ورغم هيك الأغنية نجحت في لبنان. وهذا يدل على قوتها]]></document>
		<document><![CDATA[@nbnlebanon @AlyAtaya الرئيس بري رائع في اللغة، كبف يقول: لا تخافون؟!]]></document>
		<document><![CDATA[@nagham21813059 @RamyAyach بلش هلأ بعد 200 سنة بينتهي ويمكن لا. موقفو بيشرف لأنو ابن أصل والي بيتخلى عن أهلو بيتخلى عن شرفو]]></document>
		<document><![CDATA[رح إسمع هايدي صاحبة الصوت الجميل جداً وأكتب من قلبي https://t.co/eX6nym7G8b]]></document>
		<document><![CDATA[المغني البريطاني العالمي روجر ووترز (بينك فلويد) يوقف حفلته مبارح في اسبانيا أمام عشرات الألوف ليتحدث عن دوما وسوريا
#Roger_Waters, former #Pink_Floyd musician stops his concert yesterday in Spain, denounces the... https://t.co/0j0TCo4ykO]]></document>
		<document><![CDATA[@MohamedEbrhim7 @sara_asrawi بدنا نسمع العمل كيف؟]]></document>
		<document><![CDATA[@DimaSadek @wiamwahhab العنوسة عيب طبعاً لأنها لا تعني كما هي ثقافتكَ وفهمكَ لها. العنوسة تعني العاقر (من رجال ونساء) ولا أقصد بعاقر العاجز عن الإنجاب، بل الذي لا ينتج ولا يعمل.]]></document>
		<document><![CDATA[فضل شاكر يغني للشام - سوريا https://t.co/o5Bwgyx2af]]></document>
		<document><![CDATA[عيب جداً أن يعتمد البعض من الجهلة كل هذا النفاق المخالف لكتاب الله. إن أردت أن تبشر بالدين فكن نقياً لا فاجراً كذاباً. https://t.co/PxAom5pDWF]]></document>
		<document><![CDATA[كلنا يعرف لكنه اعتراف من كلينتون نفسها! https://t.co/e0L66uGOJw]]></document>
		<document><![CDATA[@LouaiTom حبيبي لازم نفصل بين التمني والتحليل.. كون أذكى وخود عبرة من الي صار فجر مبارح]]></document>
		<document><![CDATA[@yazan_salhb استنكار؟ عمبضحك.. حبيبي الاستنكار شغل النصابين بتوع الخطابات.. أنا قلت رأيي من خلال نشري للأخبار.]]></document>
		<document><![CDATA[لأي متى رح نضل نحكي وما نعمل شي؟ https://t.co/1EEYeBbLGW]]></document>
		<document><![CDATA[@LouaiTom يا ريت منعمل هالمجهودات ضد الفساد بالدولة اللبنانية قبل الحكي بالشأن الدولي]]></document>
		<document><![CDATA[@PaulaYacoubian نحن شعوب يا ست بولا.. منبدأ نصير شعب إذا وصلتوا إنتو للندوة النيابية. لبنان أسوأ بلد بالعالم.. فساد بكل شي بدون استثناء. إذا ما وصلتوا لازم تحضروا نزول للشوارع وعلى مدار الـ 4 سنين الجايين.]]></document>
		<document><![CDATA[مين رح يراقب التلفون خلف الستارة. https://t.co/DAx2amhu7x]]></document>
		<document><![CDATA[بولا نظيفة وصادقة كتير وما بتخطب متل المنافقين #بولا_يعقوبيان https://t.co/9RRrzGPk1P]]></document>
		<document><![CDATA[ما حدا انتبه لـ nice and new and “smart!” ولا أنا انتبهت. هل الأسلحة التي استعملت في الضربة على سوريا جديدة، وتم تجريبها!؟ https://t.co/01jHjIxQ07]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/UTOLUw14D1 انتبهوا لولادكن خصوصي البطاطا المقلية كلها سم https://t.co/UTOLUw14D1]]></document>
		<document><![CDATA[@issa_chadia ييييييييييي سلمي عليها وخبريني أي ساعة بتبدأوا بتوقيت بيروت]]></document>
		<document><![CDATA[@issa_chadia متأكدة إن اسمها ميريام أو نور؟]]></document>
		<document><![CDATA[لم يتم استهداف أي مواقع لحزب الله ولا لروسيا.. هذه معلومات حتى اللحظة، والضربة انتهت وروسيا هددت بعواقب!]]></document>
		<document><![CDATA[@issa_chadia لا ما بنام ولازم تابع كل شي وأشتغل وأركض ليل نهار وبردو مقصرة.. بعتذر إني مقصرة معك كمان]]></document>
		<document><![CDATA[السفير الروسي في واشنطن: هذه الضربة إهانة للرئيس بوتين]]></document>
		<document><![CDATA[@a_k_300 أميركا لم تنف وقالت تجيب عن ذلك صباح الغد بتوقيت واشنطن]]></document>
		<document><![CDATA[@salmanonline المطار لم يُستهدف مصادر من سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[@salmanonline إنت على الحدود؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AlBakriToulin إنتِ وين؟]]></document>
		<document><![CDATA[@NinaJibril لبنان صار أكتر بكتير وبعدو عمبيصير]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب أعلن قبل لحظات عن بدء ضرب سوريا والعمليات بدأت بالشراكة مع بريطانيا وفرنسا https://t.co/WV4BW0jvUb]]></document>
		<document><![CDATA[@salmanonline ترامب أمر القوات المسلحة بإطلاق "الضربات الدقيقة" على المواقع السورية المرتبطة بالأسلحة الكيميائية، بالتعاون مع فرنسا والمملكة المتحدة. هلأ مباشر عالفوكس نيوز]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب أمر القوات المسلحة بإطلاق "الضربات الدقيقة" على المواقع السورية المرتبطة بالأسلحة الكيميائية، بالتعاون مع فرنسا والمملكة المتحدة. https://t.co/FKhL6YB0pO]]></document>
		<document><![CDATA[@LouaiTom @DrMRahma لو ما رتب اوضاعو مع الإمبراطوريات الإعلامية بالعالم بينأذى]]></document>
		<document><![CDATA[لبنان العظيم.. في إحدى البلديات https://t.co/nhxYi2ayC1]]></document>
		<document><![CDATA[رائعة خاتمة أحزابكم وبداية أحزانكم https://t.co/uOmXcSmLwS]]></document>
		<document><![CDATA[@amiramekkawy @sara_asrawi يا صديقتي كم أنتِ ذكية يا ابنة المبدع العظيم السيد مكاوي]]></document>
		<document><![CDATA[@youssefalkhal @sara_asrawi  وكأنو عمشوف إنا في بداية نهاية الطبقة السياسية المذهبية. نحنا عشنا المر بس ولادنا رح يكون عندن وطن. وغير هيك.. حلو كيف بتكتب]]></document>
		<document><![CDATA[@DrMRahma انا اميركية مش عربية]]></document>
		<document><![CDATA[@DrMRahma نو سير خسروا 100 مليار دولار وبعد لقدام]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghinwa69435994 بكرا بخبرك]]></document>
		<document><![CDATA[@DiceGulf عمبشتغل يعني ممنوع النوم.. مكتبنا الرئيسي صار بهوليود ولازم أسهر عوقتن كمان]]></document>
		<document><![CDATA[الله كبير هيدا أجمل مشهد شفتو بحياتي. وأخيراً.. خلي ينذل https://t.co/A5C5h5EmsB]]></document>
	</documents>
	</author>