<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@kade7aden طمنونا الله يطمنكم وينصر قادتنا وكل مقاومتنا عالعدو ومليشياتهم القذره]]></document>
		<document><![CDATA[@kade7aden الله يحفظة وينصرنا ع عدونا]]></document>
		<document><![CDATA[@q433 @Ben_ataf روحي حرري بلادك ي براغلة ي خلايا نايمة .. بعرررراره]]></document>
		<document><![CDATA[@q433 @Ben_ataf حلوه دي ناشط سياسي وعدوي الاول الحةثي والمجوس .. مش تحالفتوا مع الحوثي ي برغلي لاحتلال دولة الجنوب العربي ..شعب دحباشي تربى عالسرقة ونهب خيرات الاخرين ..قال ناشطة سياسية روحي حرري البعرراره ي حلووووه]]></document>
		<document><![CDATA[@q433 @Ben_ataf تعلم الكتابة ي برغلي بعدين تكلم مع اسيادك]]></document>
		<document><![CDATA[@q433 @Ben_ataf هههههه طلعتي برغلية مخلافية ..البعراره خخخخ]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_ataf واحنا ايش لنا اصلا بالدحابشة دي دولتهم العربية اليمنية  .خلوكم ف بلادكم وخونة الجنوب يجب كشفهم ودكر اسمائهم وطردهم من الجنوب ..اما الشمال ودوولة الدحابشة ده شان يخصهم ف بلادهم الشمال احنا دوووولة لنا كياننا السياسي برئاسة قائدنا عيدروس ومجلسنا الانتقالي]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Laqwer طاالما مركوز وشرعية السفاح عفاش موجود بالعاصمة عدن  مافي فايده معقولة عدونا الاخطر داخل الجنوب وجالسين معانا ونحن ندور اللي بعيد يااخواننا اطردوا مركوز وشرعية صعاليك معاشيق وﻻا مافي فايده]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedBinFareed1 تحية لرجال شبوه .. شبووه ارض الكرم والجوود وارض الجدود والاسوود]]></document>
		<document><![CDATA[@alkhulaifiR فرصة الصراحة وبعدين خلو الدحابشة يتمرجلوا ويحرروا بلادهم ده لو هم رجال .. اقسم بالله مايتحركوا وبيعلنوا ولاءهم للحوتة معتمدين ع ابناء الحنوب يحرروهم اصلا المكالف]]></document>
		<document><![CDATA[اصلع الجن هو الاخطر عالجنوب https://t.co/t3zYIDjHem]]></document>
		<document><![CDATA[@th8s1yHPXQ8dyh1 @Aabo_saed الاخ برغلي]]></document>
		<document><![CDATA[@8d34cNrXraCSQf4 @AhmedBinFareed1 يلا انقلع من صفحتي ي رمم دحابشة ناقصة بصفحتي]]></document>
		<document><![CDATA[@8d34cNrXraCSQf4 @AhmedBinFareed1 خخخخخخ ي دحباشي قدكم قرووود ما رجعتوا اوادم الا لما توحدتوا مع دولة الجنوب والعاصمة عدن]]></document>
		<document><![CDATA[@mmdoohbb @slooom_4444 @AhmedBinFareed1 قدمت العاصمةالحبيبه عدن سيل من الشهداء من مختلف محافظات الجنوب  الى جانب اخوانهم شباب عدن للدفاع عن الدين والارض والعرض لطرد المحتل اليمني]]></document>
		<document><![CDATA[@mmdoohbb @slooom_4444 @AhmedBinFareed1 هههههههه مالتحالف كمان ف  صنعاء الدحباشية يضرب وين الرجال اونة تحسب التحرير كده يجي شباب بعمر الورد قدموا ارواحهم فداء لعاصمتهم الحبيبة عدن]]></document>
		<document><![CDATA[@slooom_4444 @mmdoohbb @AhmedBinFareed1 وقالوا قبايل طووق صنعاء هههه قبايل الانبطاح والرقص من تزوج امنا صار عمنا .. هههههه دحابشة خق زلططط الله يقلعهم تمرجلووا ي ....]]></document>
		<document><![CDATA[@slooom_4444 @mmdoohbb @AhmedBinFareed1 اربع سنين وجيش العجوز علي محسن والمقدشية من تبة لا تبة حركات كلة عشان نهب التحالف كده هم الشعب الدحباشي شعب تربى عالسرقة والنهب اقذر شعب]]></document>
		<document><![CDATA[@mmdoohbb @AhmedBinFareed1 مع نفسك روحوا تمرجلوا ببلادكم اما الجنوب لو رجالة .. ولا مراعين يجوا لكم الحنوبيين يحرروكم ..متل ما اجوا المصريين يحرروكم من الامام ..]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedBinFareed1 علموهم المرجلة ي ابناء الجنوب  بس ماعليهم لوم لانهم مش عرب لفالف اصلا بقايا احباش وفرس واتراك ..]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedBinFareed1 الدحباشة هههههه مع المنتصر هكدا هم الله يشلهم الى جهنم الحمراء احفاد ابرهة الحبشي]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedBinFareed1 مبروك تحرير بيحان الحمد لله تم تحرير اراضينا الجنوبية من المحتل اليمني الدحباشي المتخلف 
#الجيش_الجنوبي
المقاومة_الجنوبية
#النخبة_الشبوانية]]></document>
		<document><![CDATA[@HaniBinbrek هو تحرير دولتهم والثأر لزعيمهم السفاح كان توجهوا لمأرب لمقاتلة الحوثة  .. متى يصحى التحالف ومتى يصحى المجلسي االي فوضناه ومتى تصحى المقاومة]]></document>
		<document><![CDATA[@HaniBinbrek وبن دغر باعطاء تعليمات سريعة لادخال الحرس الجمهوري للعاصمة عدن وعدم تفتيشهم وادخالهم للمعسكرات الجنةبية بالعاصمة عدن .. لو كان هدفهم]]></document>
		<document><![CDATA[@HaniBinbrek والهدف هو كيفية ادخال الحرس الجمهوري للعاصمة عدن واعادة تمركزهم باالجنوب وهزيمة التحالف هدا كل مايحدث والا ماذا تفسرون تعليمات مركوز]]></document>
		<document><![CDATA[@HaniBinbrek لا حسم ولا يحزنون الموضوع كلة مسرحية  لعبها الطاغية المخلوع والحوتة والروس متى يصحى التحالف لمتل هكدا خيانات من جنوبيين باسم الشرعية]]></document>
		<document><![CDATA[@AliMheedi1 الفين مبرووووك]]></document>
		<document><![CDATA[@garlena12231 @Ben_ataf قرعية اوبي تحسبي انك خلاص سعودية عادك قرعية يلعن شكلك ماناقص الا القريعة عادهم يسبوا اسيادهم]]></document>
		<document><![CDATA[@garlena12231 @Ben_ataf برغلية دحباشية خليك ساكتة  يالخبازين والدوابية]]></document>
		<document><![CDATA[@mah_fiv @Ben_ataf امين]]></document>
		<document><![CDATA[@HazzaBinZayed الله يرحمة ويغفر لة]]></document>
		<document><![CDATA[@qawe2016 @arab_south ارجع عدن واحموها من الغزو الدحباشي جالسين تقاتلوا خارج دولتكم والدحابشة جلوس حق زلط]]></document>
		<document><![CDATA[@BB8B88 @arab_south ليش  اعترفوا بده الشي التحالف ساكتين ومتجاهلين تضحيات الجنوبيين لتحرير العربية اليمنية اللي كانت بالامس محتلة الجنوب وتقتل وتدمر ابناء نا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_ataf عدو الجنوب الاول هو شرعية مركوز]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_ataf خطة مدروسة وممنهجة من قبل الشرعية لاعادة اسقاط الجنوب كل همهم الدحابشة هو الجنوب وثرواتة اما الحوثي بالنسبة للدحابشة هو من البيت وداخل]]></document>
		<document><![CDATA[@spr_aden فرض واجب نسيتوا انهم تبرعوا بالذهب للحوثة والمخلوع عشان يقتلونحنا بعدن ...ولا مكانكم مكالف لعنة الله عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[@tL5MURPKtbuFpIT يرجعوا عشان يعرفوا ايش يعني تجاهل الاعلام لهم ..وبعدين يروح العجوز والمقدشي يحرروا بلادهم لهم تلات سنين يتقفزوا من تبة لا تبة مراعين للدعم]]></document>
		<document><![CDATA[سمعتوا ردفان الدبيس اليوم اللي مايستحي ع عمره حتى ماذكر المقاومة الجنوبية يلعن شكلة صدق العرق دساس قدهم يعرفوا يختاروا مراسلين لدي الاماكن]]></document>
		<document><![CDATA[@abosaqqaf @Ben_ataf كمان عادهم بلا حياء يسووا لة عزاء متناسين انة خاين وكان سبب ف قتل ابناء عدن والجنوب مع السفاح عفاش حسبنا الله ونعم الوكيل فيهم]]></document>
		<document><![CDATA[@MJumeh @ameraljaedi دحابشة غدارين على ابناء الجنوب العوده الى حدود دولة الجنوب ..شعب ملعون]]></document>
		<document><![CDATA[@MJumeh @ameraljaedi ليش مايرجعوا ويحموا حدود بلادهم كفاية الحنوب تحرر برجالة والدحابشة يتمرجلوا ويحرروا بلادهم ولا بس جالسين علي محسن والمقدشي ينهبوا التحالف]]></document>
		<document><![CDATA[@njgcgudvit @arab_south @adel_alyafeii صح والله مهما اختلفوا الدحابشة  يظل مذهبهم واحد "زيدي" يتفقوا ع احتلال الجنوب]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi راخ يخسر التحالف عادكم ماتعرفوا الدحابشة تراهنوا ع رهان خاسر افهموها ي تحالف]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi فضيحة من العيار الثقيل .. انضمام 4 ألوية أرسلتها الشرعية لتحرير صنعاء بكامل عتادها للحوثيين.]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi بعدين الشمال مافية اصلا قبايل عربية فهم مزيج وخليط فرس اتراك البان احباش .. الدين مايفرق عندهم ع اي ملة فهم يتبعون المنتصر هكدا هم الدحابشة]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi الدحابشة مبدأهم من سالف الزمان من تزوج امنا هو عمنا]]></document>
		<document><![CDATA[شوفوا ده البرغلي صاحب دمار استخدمة السفاح لتزعم حركة عدن للعدنيين لخلق الفوضة بالعاصمة عدن وطبعا اختة دلال حمزه اللي كانت اليد اليمين للسقاف https://t.co/DcFBuqC7jF]]></document>
		<document><![CDATA[@adel_alyafeii @Hani_xlive مش عدني من عرب 48 وهم اصلا من دمار واختة كمان دلال حمزه كانوا مجندين مع السقاف من قبل وهم من كان يبلغ عن شباب الجنوب بالساحات ..]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_ataf وعادهم يستقبلنة بدل مايرموا جثتة للكلاب]]></document>
		<document><![CDATA[خطيب جامع الصالح كان في كل خطبة يدعي عالحوثة ويمدح السفاح والان قده مع الحوثة يرقص معاهم دحابشة من تزوج اامنا هو عمنا https://t.co/QfXpIvp8wl]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedBinFareed1 وحقنا كمان يخلوا حقهم القنفزه ويرجعوا يمسكوا حدود دولتهم مالنا دخل فيهو الدحابشة يتمرجلوا ويحرروا بلادهم ولا هم من تزوج امنا صار عمنا]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedBinFareed1 القوات الجنوبية راحت تحرر المكالف جيش المقدشي وهشومي الاحمر جالسين بس حق اكل ونهب التحالف والسرقة يروحوا يحرروا بلادهم يلعن اشكالهم السرق]]></document>
		<document><![CDATA[@nknvar @4ull__ شلال زرق بوالديكم الى تعيييز يالخبازين والدوابية]]></document>
		<document><![CDATA[@msalsharabi دعمكم التحالف اكثر من اي محافظة وبالاخير سلمتوا السلاح للمخلوع والحوثة ي خبازين ودوابية والان ايش عاد تشتوا تمرجلوا اول]]></document>
		<document><![CDATA[@msalsharabi هههههه دحابشة كل همهم الدعم شعب تربى عالسرقة]]></document>
		<document><![CDATA[@anwar_alrasheed اليوم الدحابشة يعلنون ولائهم وتاييدهم للحوثي اقلك الدحابشة دوناحق زلط ومبداهم من تزوج امنا صارعمنا غسلوا يداتكم ي تحاالف منهم هم زيود شيعة]]></document>
		<document><![CDATA[@anwar_alrasheed اللي سووه فينا مش قليل الدحابشة وعفاش دمر وقتل واحرق ابناء عدن والجنوب والان نهايتة السفاح.. اللهم اجعلة حطب جهنم]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 لا تعولوا امالكم عالدحابشة ي تحالف الدحابشة هم زيوود ومدهبهم شيعي مهما صار هم شيعة بالاصل وليسوا عرب اصلا .. كل همهم الزلط والنهب]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 قبايل الدحابشة يعلنون ولائهم للحوثي قالك دحابشة بيحرروا الشمال 
الدحابشة لهم قانون من تزوج امنا صار عمنا]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 قوات من يسميهم مركوز بالشرعية هم اتباع المخلوع  وظهرت خيوط المؤامره عالجنوب واضحة. تبا لكل من خان الحنوب وتامر علية عسى ربي يجعلهم حطب جهنم]]></document>
		<document><![CDATA[@almarieibrahim يعني الدحابشة مايقدروا يقاتلوا لوحدهم لازم دعم من الخارج او انة يشتوا ابناء الجنوب يجو يحرروهم هكدا هم الدحابشة مع المنتصر حق فلووووس وبس]]></document>
		<document><![CDATA[@4ull__ ايش من مسيره الله يقلعك ي دحباشية ..نسيتوا دماء ابناء عدن والجنوب اللي سفكها سفاحكم ي دحابشة 
#موت_الطاغية_صالح
#السفاح_عبدالله_صالح]]></document>
		<document><![CDATA[@aI3noood فرعوووون العصر هده نهايتة]]></document>
		<document><![CDATA[@aI3noood انها عدالة رب السماء واخيرا شهدنا مقتل السفاح صالح .. دماء اهل عدن والجنوب ليست رخيصة ..]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrahimanis60 @Fahd_Alshelaimi فرعوووون العربية اليمنية اللهم اجعلة حطب جهنم .. دماء ابناء عدن والجنوب الشرفاء .. انها عدااالة رب السماااء
انة يوم استثنائي وتاريخي]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrahimanis60 @Fahd_Alshelaimi الحمد لله اننا شهدنا يوم مقتل السفاح صالح الى جهنم وبئس المصير]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrahimanis60 @Fahd_Alshelaimi اما انتوا الدحابشة  احفاد ابرهة الحبشي لا لكم دين ولا ملة ..مع من يدفع شعب تربى عالسرقة والنهب]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrahimanis60 @Fahd_Alshelaimi دافع شبابنا عن ارضهم وعرضهم رغم شحة السلاح وطرد جيش محتل يمني متدرب 33 سنة بفضل من الله ثم شبابنا وابنائنا وبفضل التحالف وموقفها مع المظلوم]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi واخيرا ربنا انتقم لدماء الجنوبيين الشهداء  والابرياء يمهل ولا يهمل وان ربك لبالمرصاد]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi الدحابشة مع من يدفع .. من تزوج امنا هو عمنا ..هكدا هم احفاد ابرهة الاشرم]]></document>
		<document><![CDATA[@almarieibrahim الدحابشة مع من يدفع اكثر ..هكدا هم]]></document>
		<document><![CDATA[@almarieibrahim ليش  عادك ماتعرف الدحابشة مع المنتصر هكدا هم احفاد ابﻻطرهة الاشرم ومسيلمة الكداب]]></document>
		<document><![CDATA[@sna__news1 @Rdfanaldbes2015 @alqassimi5 مكلف بايش ببيع وطنة]]></document>
		<document><![CDATA[@Rdfanaldbes2015 @alqassimi5 مكانك ي دبيس ولائك للدحابشة ..طيب يافالح فين صور القتلى والدمار ..مسرحية لنهب التحالف عشان]]></document>
		<document><![CDATA[@almarieibrahim معروف بمكره وخداعة السياسي لجأ لهده الحيلة بعد ان تقفلت كل الابواب علية فما كان منة الا الاتفاق مع الحوثة لهده التمثيلية]]></document>
		<document><![CDATA[@almarieibrahim دي الاعيب عفاش تمثيلية عملها بعد توقف وصول امدادات الاسلحة والصواريخ ومحاصرتهم واغلاق منفذ شحن بالمهره لجاأ لاستنزاف التحالف بهده الحيلة]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 يعني مافي عاد تهريب للصواريخ عن طريق المهره مما اضطر المخلوع لعمل تمثيلية انة ع  خلاف مع االحوثة  لعملة ان التخالف كل همة هو استبعاد ايران]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 لا تصدق الدحابشة ي دكتور دونا العن من ابليس تمثيلية لاستنزاف التحالف بعد ان خلصت عليهم التموينات من تشديد الحصار  بالمهره وحضرموت]]></document>
		<document><![CDATA[@KBZayed @Mohammad_ae الله يحفظه ويطول بعمره ويحفظ الامارات حكومة وشعبا 
#عيال_زايد_فخر_العرب]]></document>
		<document><![CDATA[@fatema221589sh @FarukNakash صحيح وين كنتي عندما حاصر المحتل اليمني الدحباشي عدن والجنوب وقتلوا اهلها واحرقوهم احياء داخل بيوتهم ودمروا كل شي التحالف جاء لنصرة اهل عدن]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 ليش مش عارفين بن دغر يعني ماهو جابو المخلوع الى عدن عشان ينفذ المخطط ويرسل الماال والسلاح للمخلوع]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 وياعالم تكون تمتيلية لان الدحابشة لا لهم دين ولا ملة كل همهم الجنوب والثروات شعب تربى عالسرقة والنهب وبن دغر قده يخطط للسيطره ع عدن بن الكلب]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 اللهم اجعل كيدهم ف نحورهم ورد عملهم فيهم ..]]></document>
		<document><![CDATA[@baleghseef كلام مخيط بصميل يابرغلي كيف الجنوبي يوقف مع المحتل الدحباشي ضد التحالف والسعودية ماغلط من سماكم دحباشة متخلفين الله يقلعكم الى جهنم]]></document>
		<document><![CDATA[@baleghseef الاحتلال اليمني الدحباشي تقصد ي برغلي]]></document>
		<document><![CDATA[@baleghseef الاخ برغلي]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmedalsaleh_SY وقح اصلا ..ادا لم تستح فاصنع ماشئت ..بعدين معة مهمة من سيده عفاش كيف ماتشتيهوش ينفد المهمة بيدعس والدية  المخلوع]]></document>
		<document><![CDATA[@EIzxOAwwjqqxPGr انت كمان الله يهديك خلي الهدره حقك وروح الساحة الناس هناك بكريتر]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وابناء وطني الجنوب الحبيب بخير ووطن خالي من الدحابيش الرمم
بمناسبة الدكرى ال 50 لعيد الاستقلال المجيد
#كلنا_عدن
#جنوبي_الهوى_والهوية https://t.co/l6toaTltTc]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Laqwer هو اصلا اجا لهذا الغرض ومانزلة المخلوع الى العاصمة عدن الا عشان كده وهو يحفر زي السوسة والحرب مستمره بسبب دغم بن دغره لهم بالمال والسلاح]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Laqwer علي ناصر قده هو سبب خراب الجنوب
ايام الحرب محدش سمع منة كلمة تدين المحتل بل كان متعاطف معاهم.. يافدوبة فدا ع عدن واهلة والجنوب كلة]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 اللوم يقع ع شرعية المحتل بمعاشيق هم الايد اليمين للمخلوع والا ماذا تسمي بقاء الوية ف المهره وحضرموت تتبع المخلوع ..لتسهيل تهريب الاسلحة]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 موقف عمان واضح منذ بداية الحرب عالجنوب من قبل المحتل اليمني الدحباشي الهمجي المتخلق.. 
استغرب بقاء الوية تتبع المحتل ف دولة الجنوب]]></document>
		<document><![CDATA[@anesman @alqassimi5 انيسة قباطية من متى قدك صحفية ..]]></document>
		<document><![CDATA[@Aabo_saed باعوم يتبع  المحتل قلبا وقالبا 
طيب ملي فينو ابوه ليش مايعلن انو ابنة مش تمام ده فادي الله يشلة]]></document>
		<document><![CDATA[@Aabo_saed الصراحة طالت وطولت والمجلس زي السلحفاه يتحرك لامتى بنجلس ع ده االحال ي اغتيالات يا تفجيرات لما يخلصوا علينا  كلنا اوو ي عيدرووووس فيينك]]></document>
		<document><![CDATA[@Aabo_saed كيف بيجيب لك باعوم دولة الجنوب وهو تحت مظلة الستة الاقاليم والوحله  
مادري مالهم الجنوبيين كده يتخروعوا]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 الى جهنم وبئس االمصير..باقي الدحابشة  وتخلصوا العالم من شرهم احفاد ابرهة الاشرم االحبشي
قوم ياجوج وماجوج]]></document>
		<document><![CDATA[@alqassimi5 الله يوفقكم ويتقبل منكم]]></document>
		<document><![CDATA[@smralmazrooei1 @iis_h88 سيماهم ف وجهوههم الله يحفظة من كل مكروووه ويحفظ الامارات ويديم عليهم الامن والامان نحن ابناء الجنوب ماننسى وقفتة طال عمره  معانا ودعمة لنا]]></document>
	</documents>
	</author>